{"data": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 97, "tag": "Cicpc"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.3286, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9078, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DouglasRicoVzla", "id": "1448018905"}]}, "author_id": "582943935", "created_at": "2019-08-13T21:32:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161040052283162624"}], "id": "1161390204873322497", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DouglasRicoVzla: Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161390204873322497"]}, {"author_id": "3058726366", "created_at": "2019-08-13T21:32:49.000Z", "id": "1161390171633389569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "toda semana o pensamento suicida parece a melhor alternativa p essa vida de merda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161390171633389569"]}, {"author_id": "867061596174127105", "created_at": "2019-08-13T21:32:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161390123633774595", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161390123633774595"]}, {"author_id": "267431441", "created_at": "2019-08-13T21:30:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161389359439863808"}], "id": "1161389666098135040", "in_reply_to_user_id": "183778453", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CarolinaManoath @mbacamarcos Achis! Yo ni dije nada!! Quien le manda comprar una chinchilla suicida \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarolinaManoath", "id": "183778453"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161389666098135040"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}]}, "author_id": "398569269", "created_at": "2019-08-13T21:30:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161389636553519104", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161389636553519104"]}, {"author_id": "1047481550357630976", "created_at": "2019-08-13T21:29:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161389443200274433", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161389443200274433"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}]}, "author_id": "3124013698", "created_at": "2019-08-13T21:29:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161389247267520512", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161389247267520512"]}, {"author_id": "4139178328", "created_at": "2019-08-13T21:28:51.000Z", "id": "1161389172910907394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "A vida \u00e9 muito engra\u00e7ada ,hoje recebo uma not\u00edcia boa por uma prova que fiz e exatamente hoje fazem 6 anos que eu perdi um tio que se suicidou. De onde ele esteja eu sei o quanto a energia dele foi transmitida a mim. As l\u00e1grimas escorrem de saudade...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161389172910907394"]}, {"author_id": "523206498", "created_at": "2019-08-13T21:28:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161366743639625728"}], "geo": {"place_id": "951f9a5fedd526fe"}, "id": "1161389162739720192", "in_reply_to_user_id": "74426633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@UEFAcom_it Domanda difficile...\nIl social manager della UEFA domani:\n1) prender\u00e0 la disoccupazione o il reddito di cittadinanza\n2) La troveranno morto \"suicida\" in fondo a qualche fiume\n3) la troveranno in qualche pilastro di cemento armato di casa dominiello", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "UEFAcom_it", "id": "74426633"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161389162739720192"]}, {"author_id": "19283007", "created_at": "2019-08-13T21:28:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161387563292266496"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6634, "type": "Place", "normalized_text": "europa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "valeriabet", "id": "32443366"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "asle_ec", "id": "41932106"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "rbonifaz", "id": "18458454"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "alfredovelazco", "id": "101303555"}]}, "id": "1161389143353696256", "in_reply_to_user_id": "19283007", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@valeriabet @asle_ec @rbonifaz @alfredovelazco \u00bfComunismo suicida?, En varios estados de la poco comunista europa las tasas a la extracci\u00f3n de riqueza en ciertos sectores son de esa cantidad e incluso superior, es cuesti\u00f3n de orientar el nuevo foco, y usar esos recursos para reparar. Reparar cuesta + que romper.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161389143353696256"]}, {"author_id": "56927476", "created_at": "2019-08-13T21:28:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161389135631966210", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161389135631966210"]}, {"author_id": "82519012", "created_at": "2019-08-13T21:28:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161389062189658118", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161389062189658118"]}, {"author_id": "876792104269250560", "created_at": "2019-08-13T21:27:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1161388798552498178", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161388798552498178"]}, {"author_id": "3676805597", "created_at": "2019-08-13T21:27:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161388774288449537", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161388774288449537"]}, {"author_id": "3400121447", "created_at": "2019-08-13T21:26:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161388652355866625", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161388652355866625"]}, {"author_id": "1124885682", "created_at": "2019-08-13T21:26:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159594275367215109"}], "id": "1161388601156018182", "in_reply_to_user_id": "2689114595", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@APellegrino1 se matou foi pouco se tivesse trabalhado direito n\u00e3o ter\u00edamos essa ra\u00e7a imunda de corruptos q hoje est\u00e3o a\u00ed \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161388601156018182"]}, {"author_id": "883013095484010496", "created_at": "2019-08-13T21:26:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161388592075288577", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161388592075288577"]}, {"author_id": "57068069", "created_at": "2019-08-13T21:26:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161366443616886785"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.8471, "type": "Person", "normalized_text": "chavarry"}, {"start": 128, "end": 129, "probability": 0.5321, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7131, "type": "Person", "normalized_text": "vitocho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}]}, "id": "1161388584898891777", "in_reply_to_user_id": "1231444076", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "@atvmasnoticias Ese viejo huevon se meaba en los pa\u00f1ales ,al momento de acusar a chavarry se ausent\u00f3, tambi\u00e9n blind\u00f3 al suicida AG, vitocho vendido al fujiaprismo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161388584898891777"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "author_id": "87833078", "created_at": "2019-08-13T21:26:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "id": "1161388456309735424", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161388456309735424"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 51, "tag": "Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lupecchioli", "id": "1231603440"}]}, "author_id": "856041932832874497", "created_at": "2019-08-13T21:25:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161379909509484549"}], "id": "1161388442510643208", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lupecchioli: Meglio non lavorare per i #Clinton: deve essere talmente deprimente che ci si suicida spesso o si \u00e8 colpiti da grande sfig\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161388442510643208"]}, {"author_id": "1017551846255349760", "created_at": "2019-08-13T21:25:46.000Z", "id": "1161388399347032065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o sei se foi a curiosidade ou a ansiedade que matou o gato", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161388399347032065"]}, {"author_id": "346074949", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/HeUM6NSVNQ", "expanded_url": "https://twitter.com/AndresPastrana_/status/1161372401856331783", "display_url": "twitter.com/AndresPastrana\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.4962, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "created_at": "2019-08-13T21:25:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161372401856331783"}], "id": "1161388396939530240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ya a apareci\u00f3 el amigo del ped\u00f3filo \"suicida\" https://t.co/HeUM6NSVNQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161388396939530240"]}, {"author_id": "3003639468", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/Vfzg5CavLs", "expanded_url": "http://presente-diario.com/se-suicida-mato-a-su-esposa-e-hijastra-y-escribio-carta-postuma/", "display_url": "presente-diario.com/se-suicida-mat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T21:25:42.000Z", "id": "1161388383240904704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida, mat\u00f3 a su esposa e hijastra y escribi\u00f3 carta p\u00f3stuma https://t.co/Vfzg5CavLs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161388383240904704"]}, {"author_id": "896578759180124160", "created_at": "2019-08-13T21:25:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161388080403812360"}], "id": "1161388282703503360", "in_reply_to_user_id": "1076305247528718336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@dgvsilva Suicida te", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "dgvsilva", "id": "1076305247528718336"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161388282703503360"]}, {"author_id": "420601434", "created_at": "2019-08-13T21:25:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161388262981799941", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161388262981799941"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 51, "tag": "Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lupecchioli", "id": "1231603440"}]}, "author_id": "800991504999313408", "created_at": "2019-08-13T21:25:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161379909509484549"}], "id": "1161388213166137345", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lupecchioli: Meglio non lavorare per i #Clinton: deve essere talmente deprimente che ci si suicida spesso o si \u00e8 colpiti da grande sfig\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161388213166137345"]}, {"author_id": "328618871", "created_at": "2019-08-13T21:24:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161337644619632640"}], "id": "1161388116177035264", "in_reply_to_user_id": "450069244", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@rafaxmarquez Pra voc\u00ea ver como o antigo governo conseguiu ser t\u00e3o bosta que fez a maioria do pa\u00eds votar numa miss\u00e3o suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161388116177035264"]}, {"author_id": "922961211624493057", "created_at": "2019-08-13T21:23:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161387866834030592", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161387866834030592"]}, {"author_id": "1960644541", "created_at": "2019-08-13T21:23:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161387785154174978", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161387785154174978"]}, {"author_id": "928117622394245122", "created_at": "2019-08-13T21:22:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161387695689650177", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161387695689650177"]}, {"author_id": "793869613553553408", "created_at": "2019-08-13T21:22:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161387506291695618", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161387506291695618"]}, {"author_id": "57153946", "created_at": "2019-08-13T21:22:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161387502676131841", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161387502676131841"]}, {"author_id": "42157207", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/r9S4qDI9hP", "expanded_url": "https://twitter.com/KeatonPatti/status/1161284670601990146", "display_url": "twitter.com/KeatonPatti/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T21:22:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161284670601990146"}], "id": "1161387474343665665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "melhor que esquadr\u00e3o suicida https://t.co/r9S4qDI9hP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161387474343665665"]}, {"author_id": "150630093", "created_at": "2019-08-13T21:21:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161387434724208642", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161387434724208642"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}]}, "author_id": "240710359", "created_at": "2019-08-13T21:21:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161387395792719872", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161387395792719872"]}, {"author_id": "1109896007331053569", "created_at": "2019-08-13T21:20:46.000Z", "id": "1161387139063537665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "a crise suicida vindo de bike junto com uma briga com * porque ela t\u00e1 testando a porra da minha paci\u00eancia num dou 2 dias", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161387139063537665"]}, {"author_id": "783418692902281218", "created_at": "2019-08-13T21:20:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161386985442959361", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161386985442959361"]}, {"author_id": "1066604667549954048", "created_at": "2019-08-13T21:19:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161383620763930632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.7366, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9803, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "id": "1161386850302550021", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Falzaibar30: Subieron Escuadr\u00f3n Suicida a Netflix, la voy a mirar por 5ta vez por Margot Robbie? La respuesta no los sorprender\u00e1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161386850302550021"]}, {"author_id": "1029505502605135872", "created_at": "2019-08-13T21:19:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161386817435897860", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161386817435897860"]}, {"author_id": "838881008565039105", "created_at": "2019-08-13T21:19:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161386771474763777", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161386771474763777"]}, {"author_id": "59912374", "created_at": "2019-08-13T21:19:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161381037609537536"}], "id": "1161386721742852096", "in_reply_to_user_id": "93922911", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@azucenau Mientras los ciclistas no aprendamos a respetar la vialidad suceder\u00e1 esto te tienes que cuidar t\u00fa tambi\u00e9n, si ves el cami\u00f3n y le sigues dando pues tienes esp\u00edritu suicida  pobres ambos", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "azucenau", "id": "93922911"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161386721742852096"]}, {"author_id": "195526484", "created_at": "2019-08-13T21:18:42.000Z", "id": "1161386620039454721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Le dije a mi hermano que no me moleste porque estoy loca y es lo primero que hizo, no s\u00e9 si es joda, boludo o suicida este chico", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161386620039454721"]}, {"author_id": "2963868999", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/OSjYgWtLhZ", "expanded_url": "https://twitter.com/sitevolts/status/1161386085987041283/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OSjYgWtLhZ", "media_key": "3_1161386054718500865"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.8317, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.7899, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.7363, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 187, "end": 200, "probability": 0.5592, "type": "Organization", "normalized_text": "For\u00e7a-Tarefa X"}]}, "created_at": "2019-08-13T21:16:35.000Z", "id": "1161386085987041283", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "SEM BAT-PAPO \ud83d\ude2e O diretor James Gunn confirmou que a sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida n\u00e3o contar\u00e1 com a presen\u00e7a do Batman. Segundo Gunn, o segundo filme ter\u00e1, em sua maioria, os membros da For\u00e7a-Tarefa X, como \u00e9 conhecido o esquadr\u00e3o nos quadrinhos https://t.co/OSjYgWtLhZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161386085987041283"]}, {"author_id": "1057439874872213504", "created_at": "2019-08-13T21:16:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161383313363427328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.6652, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.9646, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 207, "end": 215, "probability": 0.9881, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "debie_miranda", "id": "44913228"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "filgmartin", "id": "896736181198741505"}]}, "id": "1161385959906316298", "in_reply_to_user_id": "1113899361094782978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MFilipeGraca @debie_miranda @filgmartin Durante o nazismo a economia da Alemanha estava \u00f3tima. \u00c9 de se admirar? Como tu vai admirar qualquer coisa em um assassino que matou 40 mil? N\u00e3o adianta passar pano, Bolsonaro apoia ditador e age como um autorit\u00e1rio!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161385959906316298"]}, {"author_id": "308281176", "created_at": "2019-08-13T21:16:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161385958547304448", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161385958547304448"]}, {"author_id": "1872188594", "created_at": "2019-08-13T21:15:47.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1161385884723400708", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida\ud83c\udfac", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161385884723400708"]}, {"author_id": "161830277", "created_at": "2019-08-13T21:15:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "id": "1161385864871591936", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161385864871591936"]}, {"author_id": "67356610", "created_at": "2019-08-13T21:15:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "id": "1161385836006559746", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161385836006559746"]}, {"author_id": "3192910804", "created_at": "2019-08-13T21:15:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161385770395062272", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161385770395062272"]}, {"author_id": "426638925", "created_at": "2019-08-13T21:15:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161385754322509824", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161385754322509824"]}, {"author_id": "2513117570", "created_at": "2019-08-13T21:15:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161385723901165569", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161385723901165569"]}, {"author_id": "45332095", "created_at": "2019-08-13T21:14:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161372072792272896"}], "id": "1161385670532837383", "in_reply_to_user_id": "45332095", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Contei das festa tudo, ela se matou rindo \n\nAlgu\u00e9m tem que rir da minha vida n\u00e9 \n\nt\u00f4 s\u00f3 pensando que - at\u00e9 onde eu sei - ela deve conhecer todo mundo desse mundo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161385670532837383"]}, {"author_id": "60430570", "created_at": "2019-08-13T21:14:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161382637883330561"}], "id": "1161385658759487488", "in_reply_to_user_id": "997660512719654913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@marcelomadeir18 @FelipeSSouza78 @pedrofo01 @LeandroDiasNF Masoquismo suicida...tem gente que adora.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marcelomadeir18", "id": "997660512719654913"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "FelipeSSouza78", "id": "714222060071952384"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "pedrofo01", "id": "471339169"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "LeandroDiasNF", "id": "255019405"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161385658759487488"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "author_id": "295413573", "created_at": "2019-08-13T21:14:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}], "id": "1161385573292171264", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161385573292171264"]}, {"author_id": "761260940637696000", "created_at": "2019-08-13T21:14:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161383513146429453"}], "id": "1161385546062733312", "in_reply_to_user_id": "1130222436593614852", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ParaibaVini @CaioCRVG1 Mas se o policial matou um inocente, obviamente ele deve ser criticado u\u00e9", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ParaibaVini", "id": "1130222436593614852"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "caiocrvg1", "id": "1561020759438393347"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161385546062733312"]}, {"author_id": "1025946205556236289", "created_at": "2019-08-13T21:14:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161369414790524928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.3504, "type": "Other", "normalized_text": "Tampoco"}]}, "id": "1161385503637291009", "in_reply_to_user_id": "1098263517524836353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Al3xuwu_ No tienes depresi\u00f3n pero eres suicida\n\nTampoco es tan raro", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161385503637291009"]}, {"author_id": "4054506574", "created_at": "2019-08-13T21:14:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161385451716063232", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161385451716063232"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 61, "tag": "psicologia"}, {"start": 62, "end": 74, "tag": "sinceridade"}, {"start": 75, "end": 95, "tag": "sigmundfreudsincero"}, {"start": 96, "end": 102, "tag": "humor"}, {"start": 103, "end": 110, "tag": "repost"}, {"start": 111, "end": 119, "tag": "suicida"}, {"start": 120, "end": 126, "tag": "pagar"}, {"start": 127, "end": 136, "tag": "consulta"}, {"start": 137, "end": 145, "tag": "exagero"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/WG6gOBryQZ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1Hms7vnAXq/?igshid=9j5qk6vjepyv", "display_url": "instagram.com/p/B1Hms7vnAXq/\u2026"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 174, "probability": 0.4102, "type": "Place", "normalized_text": "Floripa"}]}, "author_id": "1097113494976163841", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-51.4938285, -27.1713052]}, "place_id": "455db7867a196971"}, "created_at": "2019-08-13T21:13:02.000Z", "id": "1161385194068303872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Marque sua amiga exagerada! Respost de 21/02/2016 #psicologia #sinceridade #sigmundfreudsincero #humor #repost #suicida #pagar #consulta #exagero em Shopping Beira Mar Floripa https://t.co/WG6gOBryQZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161385194068303872"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}]}, "author_id": "920626381", "created_at": "2019-08-13T21:12:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161385164238442497", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161385164238442497"]}, {"author_id": "920636001747423233", "created_at": "2019-08-13T21:12:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161350127078039555"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "Pl\u00e1cido Domingo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joanmiro10", "id": "2931034247"}]}, "id": "1161385097293156353", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanmiro10: Los medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n lo de Pl\u00e1cido Domingo o saldr\u00e1n en tromba a defender-lo.\nLos medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161385097293156353"]}, {"author_id": "788657603723296768", "created_at": "2019-08-13T21:12:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1067914346041356288"}], "id": "1161385055723368448", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArielPinheiro13: Sim, hoje eu sou uma depressiva com mente 90% suicida e o resto que acontece nem importa tanto assim, s\u00f3 pe\u00e7o a voc\u00eas\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ArielPinheiro13", "id": "788657603723296768"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161385055723368448"]}, {"author_id": "1105527589932859392", "created_at": "2019-08-13T21:12:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161385021636304897", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161385021636304897"]}, {"author_id": "1016361340674428929", "created_at": "2019-08-13T21:12:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161384977625427970", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161384977625427970"]}, {"author_id": "972837617413902336", "created_at": "2019-08-13T21:11:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161384832565501953", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161384832565501953"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 97, "tag": "Cicpc"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.3286, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9078, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DouglasRicoVzla", "id": "1448018905"}]}, "author_id": "1963240716", "created_at": "2019-08-13T21:11:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161040052283162624"}], "id": "1161384774214328320", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DouglasRicoVzla: Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161384774214328320"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 51, "tag": "Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lupecchioli", "id": "1231603440"}]}, "author_id": "707910753", "created_at": "2019-08-13T21:10:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161379909509484549"}], "id": "1161384517485105152", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lupecchioli: Meglio non lavorare per i #Clinton: deve essere talmente deprimente che ci si suicida spesso o si \u00e8 colpiti da grande sfig\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161384517485105152"]}, {"author_id": "1112129983433060352", "created_at": "2019-08-13T21:09:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "id": "1161384352535777280", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161384352535777280"]}, {"author_id": "60432990", "created_at": "2019-08-13T21:09:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161384264551804929", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161384264551804929"]}, {"author_id": "991153538121248768", "created_at": "2019-08-13T21:08:13.000Z", "id": "1161383983852269570", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "cansada de ser feia menina se suicida entenda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161383983852269570"]}, {"author_id": "227182828", "created_at": "2019-08-13T21:07:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161383791442714629", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161383791442714629"]}, {"author_id": "621910758", "created_at": "2019-08-13T21:07:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161383772178341889", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161383772178341889"]}, {"author_id": "731208277", "created_at": "2019-08-13T21:07:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161383699751088128", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161383699751088128"]}, {"author_id": "938366618974998528", "created_at": "2019-08-13T21:07:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161350127078039555"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "Pl\u00e1cido Domingo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joanmiro10", "id": "2931034247"}]}, "id": "1161383677395386373", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanmiro10: Los medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n lo de Pl\u00e1cido Domingo o saldr\u00e1n en tromba a defender-lo.\nLos medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161383677395386373"]}, {"author_id": "1597153944", "created_at": "2019-08-13T21:06:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.8465, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9797, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "id": "1161383620763930632", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Subieron Escuadr\u00f3n Suicida a Netflix, la voy a mirar por 5ta vez por Margot Robbie? La respuesta no los sorprender\u00e1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161383620763930632"]}, {"author_id": "468528761", "created_at": "2019-08-13T21:06:39.000Z", "geo": {"place_id": "500a5bb7cc5c9ec1"}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6311, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "fuckboy"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.6599, "type": "Other", "normalized_text": "fuckgirl"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5521, "type": "Other", "normalized_text": "otaku"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.5746, "type": "Other", "normalized_text": "Raro"}, {"start": 171, "end": 181, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "Espantajopo"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.549, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 230, "end": 233, "probability": 0.6435, "type": "Other", "normalized_text": "Mani"}]}, "id": "1161383589612834817", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 56, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Comenta este tuit y te digo qu\u00e9 pareces:\n\n1. fuckboy\n2. fuckgirl\n3. un beb\u00e9 \n4. otaku\n5. gracioso\n6. Pah\n7. mi novio\n8. intimidante\n9. mi novia \n10. Mi crush\n11. Raro\n12. Espantajopo \n13. Mi mozo\n14. chico fitness\n15. Suicida\n16. Mani", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161383589612834817"]}, {"author_id": "4714113196", "created_at": "2019-08-13T21:06:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161307557803286528"}], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Sydney"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4393, "type": "Other", "normalized_text": "Akba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimarimaz", "id": "28490727"}]}, "id": "1161383566330253314", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marimarimaz: A pol\u00edcia diz que um homem que matou uma mulher e tentou esfaquear v\u00e1rias pessoas em Sydney, enquanto gritava \"Allahu Akba\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161383566330253314"]}, {"author_id": "57776087", "created_at": "2019-08-13T21:06:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "id": "1161383496130203648", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161383496130203648"]}, {"author_id": "304598010", "created_at": "2019-08-13T21:05:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161336617560420352"}], "id": "1161383403234758658", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LiefLayer: @bobogiac Cos\u00ec ne fate un \"martire della democrazia contro i poteri forti che vogliono evitare il voto\", peggio di cos\u00ec si m\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LiefLayer", "id": "1596483368"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "bobogiac", "id": "523058143"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161383403234758658"]}, {"author_id": "581431322", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/WVtsz5X3Xe", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-sera-um-reboot-ou-uma-sequencia-james-gunn-responde-220175", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/uGm4rfIeRa", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1161350064616480768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uGm4rfIeRa", "media_key": "3_1161350062913609728"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 32, "probability": 0.7412, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cinepop", "id": "14500217"}]}, "created_at": "2019-08-13T21:05:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161350064616480768"}], "id": "1161383402714669061", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cinepop: 'O Esquadr\u00e3o Suicida' ser\u00e1 um reboot ou uma sequ\u00eancia? James Gunn responde! - https://t.co/WVtsz5X3Xe https://t.co/uGm4rfIeRa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161383402714669061"]}, {"author_id": "1053923305483321344", "created_at": "2019-08-13T21:05:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161381064776069121"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 67, "probability": 0.5292, "type": "Other", "normalized_text": "X"}]}, "id": "1161383357223264257", "in_reply_to_user_id": "901578405723955201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@francli88 Sale en el primer cap\u00edtulo y al final no se suicida por X raz\u00f3n, pero me mola esa referencia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161383357223264257"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 137, "end": 148, "tag": "thebagfilm"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/7rAxSVNIs7", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/brasil/alexandre-frota-expulso-do-psl-23873965", "display_url": "oglobo.globo.com/brasil/alexand\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.39, "type": "Other", "normalized_text": "Frota"}, {"start": 138, "end": 147, "probability": 0.8863, "type": "Other", "normalized_text": "thebagfilm"}]}, "author_id": "31623266", "created_at": "2019-08-13T21:05:16.000Z", "id": "1161383238918647813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ai gente! com essa reviravolta vou ter que colocar o Frota como  quarta puta velha do fascismo que se suicida no final, sabe a pianista? #thebagfilm https://t.co/7rAxSVNIs7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161383238918647813"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 51, "tag": "Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lupecchioli", "id": "1231603440"}]}, "author_id": "468441125", "created_at": "2019-08-13T21:05:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161379909509484549"}], "id": "1161383170748690432", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lupecchioli: Meglio non lavorare per i #Clinton: deve essere talmente deprimente che ci si suicida spesso o si \u00e8 colpiti da grande sfig\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161383170748690432"]}, {"author_id": "1159629010101506048", "created_at": "2019-08-13T21:04:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161373954608680960"}], "id": "1161383117011193868", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @biglittlegurll: Algu\u00e9m sabe um m\u00e9todo suicida que n\u00e3o pare\u00e7a suic\u00eddio", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "biglittlegurll", "id": "786401366650589184"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161383117011193868"]}, {"author_id": "4817992991", "created_at": "2019-08-13T21:04:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161382336711319556"}], "id": "1161383095284764674", "in_reply_to_user_id": "980961545898295299", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@umasolitariax @RLustosa08 @uau_pandinha Mas o maluco n\u00e3o matou ela e tmb ela n\u00e3o traiu um cara normal\n\nSe inverter pro  seu coment\u00e1rio", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "umasolitariax", "id": "980961545898295299"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "RLustosa08", "id": "3262263045"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "uau_pandinha", "id": "778815868994068480"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161383095284764674"]}, {"author_id": "984959148868685825", "created_at": "2019-08-13T21:04:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161383047440285701", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161383047440285701"]}, {"author_id": "92133780", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/q24CwdSuw2", "expanded_url": "https://vozdeamerica.org/2019/08/13/adolescente-se-suicida-tras-ser-abusada-por-su-padre-y-tio-2/", "display_url": "vozdeamerica.org/2019/08/13/ado\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/vmcZi3Wf1c", "expanded_url": "https://twitter.com/ExtraVzla/status/1161381703178510336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vmcZi3Wf1c", "media_key": "3_1161381701190397958"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "extravzla", "id": "2337495680"}]}, "created_at": "2019-08-13T21:03:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161381703178510336"}], "id": "1161382918171910146", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ExtraVzla: Adolescente se suicida tras ser abusada por su padre y\u00a0t\u00edo https://t.co/q24CwdSuw2 https://t.co/vmcZi3Wf1c", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161382918171910146"]}, {"author_id": "476696109", "created_at": "2019-08-13T21:03:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "id": "1161382861682950149", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161382861682950149"]}, {"author_id": "847935410181468161", "created_at": "2019-08-13T21:03:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161382806783705088", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161382806783705088"]}, {"author_id": "589113784", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/CrSgHqbJbK", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlaAranhol/status/1161370189012897794", "display_url": "twitter.com/CarlaAranhol/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T21:03:10.000Z", "id": "1161382713225596928", "in_reply_to_user_id": "934495749710237697", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@tanga_suicida \ud83d\udc96 https://t.co/CrSgHqbJbK", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1161382713225596928"]}, {"author_id": "1055030953310126080", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/odD995Vl5N", "expanded_url": "https://curiouscat.me/mariakkkjjk/post/956673676?t=1565730140", "display_url": "curiouscat.me/mariakkkjjk/po\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T21:02:20.000Z", "id": "1161382503132872705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se eu voltar pro passado e matar meu av\u00f4, logo nem meu pai nem eu iriamos nascer, mas se eu n\u00e3o nascer, matou meu\u2026 \u2014 que https://t.co/odD995Vl5N", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161382503132872705"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 51, "tag": "Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lupecchioli", "id": "1231603440"}]}, "author_id": "3073944291", "created_at": "2019-08-13T21:02:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161379909509484549"}], "id": "1161382436682571776", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lupecchioli: Meglio non lavorare per i #Clinton: deve essere talmente deprimente che ci si suicida spesso o si \u00e8 colpiti da grande sfig\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161382436682571776"]}, {"author_id": "1107842139571003392", "created_at": "2019-08-13T21:01:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161382390637445120", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161382390637445120"]}, {"author_id": "1030921531575205888", "created_at": "2019-08-13T21:01:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161335483798044673"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.5218, "type": "Person", "normalized_text": "Kerolin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Trokeideuser_", "id": "460357929"}]}, "id": "1161382290796232704", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Trokeideuser_: Tomara que a Kerolin v\u00e1 bem na prova hoje, tadinha do bichinho, se matou de tanto estuda. \u00c9 de fato, o meu orgulho", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161382290796232704"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "author_id": "791867305579913216", "created_at": "2019-08-13T21:01:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}], "id": "1161382220680040448", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161382220680040448"]}, {"author_id": "2998637639", "created_at": "2019-08-13T21:00:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161382145354620929", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161382145354620929"]}, {"author_id": "922499263652876290", "created_at": "2019-08-13T21:00:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161382071933308940", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161382071933308940"]}, {"author_id": "1033015256883376128", "created_at": "2019-08-13T20:59:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161381764088127489", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161381764088127489"]}, {"author_id": "1147899841076518912", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/gpxK5ztWq3", "expanded_url": "https://vozdeamerica.org/2019/08/13/adolescente-se-suicida-tras-ser-abusada-por-su-padre-y-tio-2/", "display_url": "vozdeamerica.org/2019/08/13/ado\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/LKOhMTmFeV", "expanded_url": "https://twitter.com/nvenezuela19/status/1161381714565967879/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LKOhMTmFeV", "media_key": "3_1161381713211207687"}]}, "created_at": "2019-08-13T20:59:12.000Z", "id": "1161381714565967879", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Adolescente se suicida tras ser abusada por su padre y\u00a0t\u00edo https://t.co/gpxK5ztWq3 https://t.co/LKOhMTmFeV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161381714565967879"]}, {"author_id": "78851624", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/q24CwdSuw2", "expanded_url": "https://vozdeamerica.org/2019/08/13/adolescente-se-suicida-tras-ser-abusada-por-su-padre-y-tio-2/", "display_url": "vozdeamerica.org/2019/08/13/ado\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/vmcZi3Wf1c", "expanded_url": "https://twitter.com/ExtraVzla/status/1161381703178510336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vmcZi3Wf1c", "media_key": "3_1161381701190397958"}]}, "created_at": "2019-08-13T20:59:10.000Z", "id": "1161381703178510336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Adolescente se suicida tras ser abusada por su padre y\u00a0t\u00edo https://t.co/q24CwdSuw2 https://t.co/vmcZi3Wf1c", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161381703178510336"]}, {"author_id": "1024733447217131521", "created_at": "2019-08-13T20:58:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161381657057869826", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161381657057869826"]}, {"author_id": "24215489", "created_at": "2019-08-13T20:58:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161254022352953345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LeilaGermano", "id": "46620476"}]}, "id": "1161381655287910401", "in_reply_to_user_id": "46620476", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LeilaGermano Manda a not\u00edcia do casal que se matou nos EUA porque n\u00e3o tinham como pagar pelo tratamento de sa\u00fade que a mulher precisava. \"S\u00f3 coisas que o capitalismo proporciona\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161381655287910401"]}, {"author_id": "908925325", "created_at": "2019-08-13T20:58:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161381552527466497", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161381552527466497"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 51, "tag": "Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lupecchioli", "id": "1231603440"}]}, "author_id": "2267288613", "created_at": "2019-08-13T20:58:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161379909509484549"}], "id": "1161381513306562560", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lupecchioli: Meglio non lavorare per i #Clinton: deve essere talmente deprimente che ci si suicida spesso o si \u00e8 colpiti da grande sfig\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161381513306562560"]}, {"author_id": "1016440823683174401", "created_at": "2019-08-13T20:58:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161381486181912578", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161381486181912578"]}, {"author_id": "717894055405961216", "created_at": "2019-08-13T20:57:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161238807443910662"}], "geo": {"place_id": "c30da1083db5ef42"}, "id": "1161381377457233920", "in_reply_to_user_id": "411454594", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@AdryWebber @Angelo_Castaldi Proprio per questo \u00e8 una mossa suicida, sbagliata nei tempi e nei modi.\nCosa si aspetta?\nMattarella ha il DOVERE di verificare se ci sia un'altra maggioranza..\n...e c'\u00e8\ud83d\ude2a\nE poi lasciate perdere i sondaggi:per ora sono molti quelli che non voteranno chi porta al governo Berlusconi", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AdryWebber", "id": "411454594"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "Angelo_Castaldi", "id": "335160148"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161381377457233920"]}, {"author_id": "2183694423", "created_at": "2019-08-13T20:57:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161265020065501184"}], "id": "1161381240341237760", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EInseguros: Es un simplismo decir que el hombre se suicida porque ella es una v\u00edbora que le ha dejado sin piso y sin ver a los ni\u00f1os. I\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EInseguros", "id": "1021829222564876290"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161381240341237760"]}, {"author_id": "815235138527240192", "created_at": "2019-08-13T20:57:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161001760867192839"}], "id": "1161381170992599042", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @presademi: \"De aqu\u00ed no se va nadie. Nadie.\nNi el m\u00edstico ni el suicida.\n\nY es in\u00fatil,\nin\u00fatil toda huida\n(ni por abajo\nni por arriba).\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "presademi", "id": "961115066"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161381170992599042"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 51, "tag": "Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lupecchioli", "id": "1231603440"}]}, "author_id": "702278319", "created_at": "2019-08-13T20:56:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161379909509484549"}], "id": "1161381093100130305", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lupecchioli: Meglio non lavorare per i #Clinton: deve essere talmente deprimente che ci si suicida spesso o si \u00e8 colpiti da grande sfig\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161381093100130305"]}, {"author_id": "756851406531801088", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/yY9kEzEpWc", "expanded_url": "http://bit.ly/31zqRah", "display_url": "bit.ly/31zqRah", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tomatazos.com/noticias/390744/Director-de-Escuadron-Suicida-revela-material-nunca-antes-visto"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.5655, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TomatazosCom", "id": "2994027541"}]}, "created_at": "2019-08-13T20:56:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161374363783856129"}], "id": "1161380961633763328", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TomatazosCom: Director de Escuadr\u00f3n Suicida revela material nunca antes visto https://t.co/yY9kEzEpWc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161380961633763328"]}, {"author_id": "890558677303910402", "created_at": "2019-08-13T20:55:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161380555654606849"}], "id": "1161380838178787329", "in_reply_to_user_id": "890558677303910402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Entonces ella dice que no sabe para que va a intentar ganar(digamos intentar seguir viviendo) pero que lo har\u00e1 de todas formas mientras encuentra un motivo para hacerlo. B\u00e1sicamente cuando alguien no se suicida, no ve motivos para seguir pero intenta+", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161380838178787329"]}, {"author_id": "4393744162", "created_at": "2019-08-13T20:55:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161380807765843968", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161380807765843968"]}, {"author_id": "3004649999", "created_at": "2019-08-13T20:55:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161380711980576769", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161380711980576769"]}, {"author_id": "3477890122", "created_at": "2019-08-13T20:54:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.6531, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9728, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1161380614983102464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Estou assistindo esquadr\u00e3o suicida na Netflix, brabo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161380614983102464"]}, {"author_id": "258376660", "created_at": "2019-08-13T20:54:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1161380503360065537", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161380503360065537"]}, {"author_id": "479701398", "created_at": "2019-08-13T20:54:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161380465003175936", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161380465003175936"]}, {"author_id": "278813382", "created_at": "2019-08-13T20:54:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161380430588911616", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161380430588911616"]}, {"author_id": "1160376157579153415", "created_at": "2019-08-13T20:53:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160524937658097664"}], "id": "1161380203341524992", "in_reply_to_user_id": "2869556218", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@weask_ *se suicida*", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "weask_", "id": "2869556218"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161380203341524992"]}, {"author_id": "1363402249", "created_at": "2019-08-13T20:52:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161380105245077508", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161380105245077508"]}, {"author_id": "898203858228391936", "created_at": "2019-08-13T20:52:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161380046151606278", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161380046151606278"]}, {"author_id": "24807744", "created_at": "2019-08-13T20:52:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161250234514718721"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.4472, "type": "Other", "normalized_text": "Doutor Bumbum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "madeleinelacsko", "id": "9179462"}]}, "id": "1161380037968453632", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @madeleinelacsko: Se a galera pagava para ser operada pelo Doutor Bumbum DEPOIS que ele matou gente, por que n\u00e3o vai acreditar em farsan\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161380037968453632"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 51, "tag": "Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lupecchioli", "id": "1231603440"}]}, "author_id": "118978778", "created_at": "2019-08-13T20:52:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161379909509484549"}], "id": "1161380012370616321", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lupecchioli: Meglio non lavorare per i #Clinton: deve essere talmente deprimente che ci si suicida spesso o si \u00e8 colpiti da grande sfig\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161380012370616321"]}, {"author_id": "739086786891223040", "created_at": "2019-08-13T20:52:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161379986273636352", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161379986273636352"]}, {"author_id": "815173787989766144", "created_at": "2019-08-13T20:52:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.4853, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 67, "end": 68, "probability": 0.734, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "id": "1161379940312502277", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "To vendo esquadr\u00e3o suicida,eu sei,mas n tem como os personagens da dc s\u00e3o outra coisa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161379940312502277"]}, {"author_id": "3185044684", "created_at": "2019-08-13T20:52:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161296004752257024"}], "id": "1161379936323530752", "in_reply_to_user_id": "68039781", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@karene29 @FestivalChin @Rosario_Robles_ Y si se suicida ya ven q est\u00e1 de moda en este gobierno", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "karene29", "id": "68039781"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "FestivalChin", "id": "4434235637"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "Rosario_Robles_", "id": "963518749"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161379936323530752"]}, {"author_id": "909276674", "created_at": "2019-08-13T20:52:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161379921773699073", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161379921773699073"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Clinton"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/XFPr2KRBEk", "expanded_url": "https://comedonchisciotte.org/lelenco-completo-delle-persone-collegate-ai-clinton-morte-in-circostanze-misteriose-o-suicidatesi-prima-di-testimoniare/", "display_url": "comedonchisciotte.org/lelenco-comple\u2026"}]}, "author_id": "1231603440", "created_at": "2019-08-13T20:52:02.000Z", "id": "1161379909509484549", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "text": "Meglio non lavorare per i #Clinton: deve essere talmente deprimente che ci si suicida spesso o si \u00e8 colpiti da grande sfiga.\nSpecie se si \u00e8 persone informate...\nhttps://t.co/XFPr2KRBEk", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161379909509484549"]}, {"author_id": "3008875063", "created_at": "2019-08-13T20:51:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161370140933591041"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4152, "type": "Person", "normalized_text": "juki team"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anaceciliayp", "id": "2347743187"}]}, "id": "1161379853318291456", "in_reply_to_user_id": "2347743187", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@anaceciliayp En vez de juki team deber\u00edamos ser team suicida JAJAJAJA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161379853318291456"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 97, "tag": "Cicpc"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.3286, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9078, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DouglasRicoVzla", "id": "1448018905"}]}, "author_id": "3150109125", "created_at": "2019-08-13T20:51:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161040052283162624"}], "id": "1161379834838310913", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DouglasRicoVzla: Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161379834838310913"]}, {"author_id": "275394643", "created_at": "2019-08-13T20:51:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161350127078039555"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "Pl\u00e1cido Domingo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joanmiro10", "id": "2931034247"}]}, "id": "1161379825908637696", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanmiro10: Los medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n lo de Pl\u00e1cido Domingo o saldr\u00e1n en tromba a defender-lo.\nLos medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161379825908637696"]}, {"author_id": "737058840596914176", "created_at": "2019-08-13T20:51:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161379752688726019", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161379752688726019"]}, {"author_id": "1236255542", "created_at": "2019-08-13T20:51:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161378873868804096"}], "id": "1161379661923966976", "in_reply_to_user_id": "314723947", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Breadgita @NicoTeglio @vinodeFa @luminecter @Vida_Humanista @cci9ok @melinalawry @agenda20182 @Horacio_Giusto @MariaInesAyala2 @juanjomalvinas @CynthiaHotton @SomosNosArg @ValoresMatanza @pater_christian @f_secin @AgustinLaje @SurianiSalta @CitizenGOar @DrBadalassi El que mata o se suicida no tiene cerebro xq un cerebro naturalmente pelea x la vida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Breadgita", "id": "314723947"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "vinodeFa", "id": "196648193"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "luminecter", "id": "151194001"}, {"start": 45, "end": 60, "username": "Vida_Humanista", "id": "979865538699694080"}, {"start": 61, "end": 68, "username": "cci9ok", "id": "2431709419"}, {"start": 69, "end": 81, "username": "melinalawry", "id": "4390111337"}, {"start": 82, "end": 94, "username": "agenda20182", "id": "1019062269278289921"}, {"start": 95, "end": 110, "username": "Horacio_Giusto", "id": "2738662009"}, {"start": 111, "end": 127, "username": "MariaInesAyala2", "id": "890611713820721152"}, {"start": 128, "end": 143, "username": "juanjomalvinas", "id": "1095773453855137794"}, {"start": 144, "end": 158, "username": "CynthiaHotton", "id": "871917428"}, {"start": 159, "end": 171, "username": "SomosNosArg", "id": "338440951"}, {"start": 172, "end": 187, "username": "ValoresMatanza", "id": "1112734682905481223"}, {"start": 188, "end": 204, "username": "pater_christian", "id": "989545046"}, {"start": 205, "end": 213, "username": "f_secin", "id": "1067048520753078273"}, {"start": 214, "end": 226, "username": "AgustinLaje", "id": "175273213"}, {"start": 227, "end": 240, "username": "SurianiSalta", "id": "1350873630"}, {"start": 241, "end": 253, "username": "CitizenGOar", "id": "842723041301925889"}, {"start": 254, "end": 266, "username": "DrBadalassi", "id": "1058584833146961920"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161379661923966976"]}, {"author_id": "411005422", "created_at": "2019-08-13T20:50:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161379596320817152", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161379596320817152"]}, {"author_id": "1100701676162433024", "created_at": "2019-08-13T20:50:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161379504687853568", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161379504687853568"]}, {"author_id": "108192135", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/NJcK93qC2Q", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/nina-de-12-anos-se-suicida-tras-sufrir-una-aberracion/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "epmundo.com/2019/nina-de-1\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/o8Qqt6LCic", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1161379450266820609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o8Qqt6LCic", "media_key": "3_1161379446730973185"}]}, "created_at": "2019-08-13T20:50:12.000Z", "id": "1161379450266820609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bb Ni\u00f1a de 12 a\u00f1os se suicida tras sufrir una aberraci\u00f3n https://t.co/NJcK93qC2Q https://t.co/o8Qqt6LCic", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161379450266820609"]}, {"author_id": "2919299888", "created_at": "2019-08-13T20:49:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161374152080515073"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.7715, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 63, "end": 79, "probability": 0.818, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Tamedamus", "id": "129990034"}]}, "id": "1161379231751794688", "in_reply_to_user_id": "129990034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Tamedamus Pues depende que pel\u00edcula de DC, no les vas a poner Escuadr\u00f3n Suicida, en todo caso Hobbs &amp; Shaw es clasificaci\u00f3n B, lo que quiere decir pel\u00edculas para adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161379231751794688"]}, {"author_id": "703378433024331778", "created_at": "2019-08-13T20:48:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161378376462065665"}], "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 147, "probability": 0.4693, "type": "Person", "normalized_text": "Catolica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marcoaureliop", "id": "50153262"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "jornal_cultura", "id": "126750296"}]}, "id": "1161379044098805760", "in_reply_to_user_id": "50153262", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@marcoaureliop @jornal_cultura Se vc pegar pelo \"quem matou mais\", ver\u00e1 que a religi\u00e3o, matou e ainda mata at\u00e9 os dias atuais.\nAfinal, s\u00f3 a Catolica matou muita gente em \"nome de Deus\".\nAinda mais quando conquistava outros povos em seu Nome, e ela ainda \u00e9 toler\u00e1vel, correto?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161379044098805760"]}, {"author_id": "1133873755627905027", "created_at": "2019-08-13T20:47:39.000Z", "id": "1161378804968935424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "mano o cara que matou o cachorro com uma foice foi soltokkk namoral vai se foder", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161378804968935424"]}, {"author_id": "244510499", "created_at": "2019-08-13T20:47:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161377268167577601"}], "id": "1161378741072908293", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LexieLexotan: C'era un ragno nella doccia e io volevo ucciderlo ma appena mi sono avvicinata si \u00e8 lasciato cadere ed \u00e8 finito nello sca\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LexieLexotan", "id": "823211721078767616"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161378741072908293"]}, {"author_id": "1121538084255019008", "created_at": "2019-08-13T20:46:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161376278198595584"}], "id": "1161378585162211331", "in_reply_to_user_id": "1152038149796900866", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@denkidemon Vc n se matou pq a gnt te ama e t\u00e1 aq pra te apoiar &lt;3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161378585162211331"]}, {"author_id": "1673853738", "created_at": "2019-08-13T20:46:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161378540891365377", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161378540891365377"]}, {"author_id": "376423977", "created_at": "2019-08-13T20:46:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161378497111232512", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161378497111232512"]}, {"author_id": "1854115994", "created_at": "2019-08-13T20:46:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161378430623109120", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161378430623109120"]}, {"author_id": "1077053775574110208", "created_at": "2019-08-13T20:46:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.4143, "type": "Person", "normalized_text": "Punisher"}, {"start": 78, "end": 89, "probability": 0.9317, "type": "Person", "normalized_text": "Frank Castle"}]}, "id": "1161378415427182597", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O cara t\u00e1 malhando com a camiseta do Punisher, eu n\u00e3o admito. Se voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 do Frank Castle cite 100 pessoas que ele matou NA PRIMEIRA TEMPORADA. Agora eu quero ver", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161378415427182597"]}, {"author_id": "1010284703411245057", "created_at": "2019-08-13T20:45:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161378320858144768", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161378320858144768"]}, {"author_id": "58353778", "created_at": "2019-08-13T20:45:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "id": "1161378177803083776", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161378177803083776"]}, {"author_id": "1086046520057778176", "created_at": "2019-08-13T20:45:05.000Z", "id": "1161378158752542720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Uma amg minha falou q tava com pensamento suicida, falou q tava cansada e simplesmente desapareceu, eu t\u00f4 mt desesperada scrr men", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161378158752542720"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}]}, "author_id": "2002721", "created_at": "2019-08-13T20:45:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161378155992637441", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161378155992637441"]}, {"author_id": "1099806581817073669", "created_at": "2019-08-13T20:44:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161378133922258946", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161378133922258946"]}, {"author_id": "270013006", "created_at": "2019-08-13T20:44:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1161378086233022464", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161378086233022464"]}, {"author_id": "915043745845964801", "created_at": "2019-08-13T20:44:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161378059393687553", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161378059393687553"]}, {"author_id": "3224699505", "created_at": "2019-08-13T20:43:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161377587014356994"}], "id": "1161377770989137920", "in_reply_to_user_id": "219514294", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MiliViilas se suicida antes de vivir ahi jajajaajj", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MiliViilas", "id": "219514294"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161377770989137920"]}, {"author_id": "98469063", "created_at": "2019-08-13T20:43:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161377747555557377", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161377747555557377"]}, {"author_id": "607073801", "created_at": "2019-08-13T20:43:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1161377728844750850", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161377728844750850"]}, {"author_id": "2991229660", "created_at": "2019-08-13T20:43:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1161377673278451712", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161377673278451712"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "author_id": "137124627", "created_at": "2019-08-13T20:42:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "id": "1161377524263399424", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161377524263399424"]}, {"author_id": "1124441316954378240", "created_at": "2019-08-13T20:42:12.000Z", "id": "1161377435964850176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "No me acordaba lo mala que era escuadr\u00f3n suicida, cul\u00e9 vaina jopooo!.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161377435964850176"]}, {"author_id": "4034176018", "created_at": "2019-08-13T20:42:04.000Z", "id": "1161377402133667842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida com meu pai \u263a\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161377402133667842"]}, {"author_id": "1059558111734910977", "created_at": "2019-08-13T20:41:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161377326984237061", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161377326984237061"]}, {"author_id": "1012112720", "created_at": "2019-08-13T20:41:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1161377326157967366", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161377326157967366"]}, {"author_id": "1116524800363716609", "created_at": "2019-08-13T20:41:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161374996872290304"}], "id": "1161377277197848577", "in_reply_to_user_id": "1938604549", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@samusboss @_OtakusBrasil Pensa bem, essas crian\u00e7as se tornariam jovens. Ele matou o mal pela raiz. Kjk", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "_OtakusBrasil", "id": "1088599322554523650"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161377277197848577"]}, {"author_id": "823211721078767616", "created_at": "2019-08-13T20:41:32.000Z", "id": "1161377268167577601", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 5, "like_count": 332, "quote_count": 0}, "text": "C'era un ragno nella doccia e io volevo ucciderlo ma appena mi sono avvicinata si \u00e8 lasciato cadere ed \u00e8 finito nello scarico. Ha scelto di morire con dignit\u00e0 e io lo rispetto per questo.\nOnore al ragno suicida.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161377268167577601"]}, {"author_id": "904028771979857920", "created_at": "2019-08-13T20:41:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161376498437279745"}], "id": "1161377161359630342", "in_reply_to_user_id": "1177014283", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Thepissedcat @mimosa20151 @Alessan09752395 @GiorgiaMeloni @FratellidItaIia 7 followers..zecca solitaria ...diamogli importanza senn\u00f2 si suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Thepissedcat", "id": "1177014283"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "mimosa20151", "id": "1127896804664725504"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "GiorgiaMeloni", "id": "130537001"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161377161359630342"]}, {"author_id": "836729608443727872", "created_at": "2019-08-13T20:41:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161377152417374210", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161377152417374210"]}, {"author_id": "2286826917", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/oWtKlYIXuU", "expanded_url": "https://m.youtube.com/watch?v=0wcu9LmGQGs", "display_url": "m.youtube.com/watch?v=0wcu9L\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.3488, "type": "Other", "normalized_text": "parasita"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.501, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Giovanni_ap9", "id": "2823444095"}]}, "created_at": "2019-08-13T20:39:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161376423950659585"}], "id": "1161376782177767424", "in_reply_to_user_id": "2823444095", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Giovanni_ap9 https://t.co/oWtKlYIXuU o parasita deixa o louva deus suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161376782177767424"]}, {"author_id": "908343331717091328", "created_at": "2019-08-13T20:39:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161376702548914180", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161376702548914180"]}, {"author_id": "40220272", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/XxXmyruwn8", "expanded_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/reportagem/manicomio-de-barbacena-o-holocausto-brasileiro-que-matou-60-mil-pessoas.phtml", "display_url": "aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/repor\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T20:39:14.000Z", "id": "1161376689550700544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vamos nos inteirar mais de nossas hist\u00f3rias de lutas e de gl\u00f3rias, afinal somente sabendo a origem do problema se consegue a solu\u00e7\u00e3o. https://t.co/XxXmyruwn8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161376689550700544"]}, {"author_id": "988444119830757377", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/CQI4mnBecP", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Isasardoux/post/941336728?t=1565709991", "display_url": "curiouscat.me/Isasardoux/pos\u2026", "unwound_url": "https://curiouscat.qa/Isasardoux/post/941336728?t=1565709991"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Isa_Sardoux", "id": "788889683845607424"}]}, "created_at": "2019-08-13T20:38:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161297992986583042"}], "id": "1161376561192460288", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Isa_Sardoux: j\u00e1 matou aula para transar? \u2014 Se eu matasse aula seria pra dormir https://t.co/CQI4mnBecP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161376561192460288"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "author_id": "760607864", "created_at": "2019-08-13T20:37:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}], "id": "1161376330920931328", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161376330920931328"]}, {"author_id": "466539548", "created_at": "2019-08-13T20:36:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161376102356541440", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161376102356541440"]}, {"author_id": "1040751790076112900", "created_at": "2019-08-13T20:36:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161376084761501696", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161376084761501696"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}]}, "author_id": "825982700", "created_at": "2019-08-13T20:36:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161376068600815617", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161376068600815617"]}, {"author_id": "4198818149", "created_at": "2019-08-13T20:36:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161376032349458433", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161376032349458433"]}, {"author_id": "990303420308443136", "created_at": "2019-08-13T20:36:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161226941208440832"}], "id": "1161376020458553344", "in_reply_to_user_id": "144817380", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sebapedron @Gatosylvestre @Radio10 Es como un suicida . dispuesto a todo o nada", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sebapedron", "id": "144817380"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "Gatosylvestre", "id": "144801356"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "Radio10", "id": "18898168"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161376020458553344"]}, {"author_id": "100739796", "created_at": "2019-08-13T20:36:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161375905954041856", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161375905954041856"]}, {"author_id": "1070023695501008897", "created_at": "2019-08-13T20:35:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.5204, "type": "Other", "normalized_text": "escuade\u00f3n"}]}, "id": "1161375871770533890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "hace tanto no ve\u00eda escuade\u00f3n suicida lpm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161375871770533890"]}, {"author_id": "154282462", "created_at": "2019-08-13T20:35:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161375717080424448", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161375717080424448"]}, {"author_id": "150427941", "created_at": "2019-08-13T20:35:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161375701116866560", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161375701116866560"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "author_id": "218610047", "created_at": "2019-08-13T20:34:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "id": "1161375412900913152", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161375412900913152"]}, {"author_id": "800710514", "created_at": "2019-08-13T20:33:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161350127078039555"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "Pl\u00e1cido Domingo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joanmiro10", "id": "2931034247"}]}, "id": "1161375357997637632", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanmiro10: Los medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n lo de Pl\u00e1cido Domingo o saldr\u00e1n en tromba a defender-lo.\nLos medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161375357997637632"]}, {"author_id": "778903368", "created_at": "2019-08-13T20:33:40.000Z", "id": "1161375289559179264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Vi la historia de una piba en el colegi\u00f3 quej\u00e1ndose por hacer un trabajo practico del tema que ella elija, y me dan ganas de que est\u00e9 un mes en el cbc jajajajaja se suicida directamente", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161375289559179264"]}, {"author_id": "998224312162234368", "created_at": "2019-08-13T20:33:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161256635878334465"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Sampaoli"}, {"start": 37, "end": 38, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "JJ"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9105, "type": "Person", "normalized_text": "Jean luca"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.521, "type": "Person", "normalized_text": "sampaoli"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LunFarias", "id": "403063064"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "urubuprincipe", "id": "1065279033674469377"}]}, "id": "1161375185624322048", "in_reply_to_user_id": "403063064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@LunFarias @urubuprincipe Sampaoli e JJ est\u00e1 mostrando como se faz..\n\nN\u00e3o sei se vc chegou a ver declara\u00e7\u00f5es do Jean luca sobre sampaoli....ali ele matou o Abel!!?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161375185624322048"]}, {"author_id": "4238737780", "created_at": "2019-08-13T20:32:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161373676547313667"}], "id": "1161374962248290304", "in_reply_to_user_id": "1024435159901384709", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@tecongalletita La gente se suicida a veces aunque no se de cuenta.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tecongalletita", "id": "1024435159901384709"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161374962248290304"]}, {"author_id": "4214739075", "created_at": "2019-08-13T20:31:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161374832891715586", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161374832891715586"]}, {"author_id": "154333187", "created_at": "2019-08-13T20:31:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161374311095123970"}], "id": "1161374818840825857", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ricardomn: @cesarprado21 @rparedesselaive Se suicida @Candongazo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RicardoMN", "id": "1580289199483273217"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "cesarprado21", "id": "509355556"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "rparedesselaive", "id": "154333187"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "Candongazo", "id": "789832225604956166"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161374818840825857"]}, {"author_id": "959222011594706944", "created_at": "2019-08-13T20:30:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161374520340570112", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161374520340570112"]}, {"author_id": "306301143", "created_at": "2019-08-13T20:30:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1161374459355369472", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161374459355369472"]}, {"author_id": "1129542390128234497", "created_at": "2019-08-13T20:30:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.984, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1161374448026566656", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Como que ya esta escuadr\u00f3n suicida en Netflix? \ud83e\udd70", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161374448026566656"]}, {"author_id": "1151485084752629761", "created_at": "2019-08-13T20:30:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161374369622503425", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161374369622503425"]}, {"author_id": "2994027541", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/yY9kEzEpWc", "expanded_url": "http://bit.ly/31zqRah", "display_url": "bit.ly/31zqRah", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tomatazos.com/noticias/390744/Director-de-Escuadron-Suicida-revela-material-nunca-antes-visto"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.5801, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-13T20:30:00.000Z", "id": "1161374363783856129", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "Director de Escuadr\u00f3n Suicida revela material nunca antes visto https://t.co/yY9kEzEpWc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161374363783856129"]}, {"author_id": "69675604", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/DKa9Xy1v00", "expanded_url": "https://www.campograndenews.com.br/cidades/capital/homem-que-atropelou-e-matou-amigo-se-apresenta-a-policia-mas-fica-solto", "display_url": "campograndenews.com.br/cidades/capita\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Meirelles"}, {"start": 58, "end": 70, "probability": 0.6266, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}]}, "created_at": "2019-08-13T20:30:00.000Z", "id": "1161374363666354176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Conforme o delegado Ricardo Meirelles, da 5\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia Civil, muita coisa ainda precisa ser esclarecida.\n\nhttps://t.co/DKa9Xy1v00", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161374363666354176"]}, {"author_id": "924584302192578560", "created_at": "2019-08-13T20:29:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161350127078039555"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "Pl\u00e1cido Domingo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joanmiro10", "id": "2931034247"}]}, "id": "1161374339691929603", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanmiro10: Los medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n lo de Pl\u00e1cido Domingo o saldr\u00e1n en tromba a defender-lo.\nLos medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161374339691929603"]}, {"author_id": "893625822245990400", "created_at": "2019-08-13T20:29:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161374339322843143", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161374339322843143"]}, {"author_id": "52487551", "created_at": "2019-08-13T20:29:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161267471891992577"}], "id": "1161374311095123970", "in_reply_to_user_id": "509355556", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cesarprado21 @rparedesselaive Se suicida @Candongazo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cesarprado21", "id": "509355556"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "rparedesselaive", "id": "154333187"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "Candongazo", "id": "789832225604956166"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161374311095123970"]}, {"author_id": "1089280405528821765", "created_at": "2019-08-13T20:29:32.000Z", "id": "1161374249333985280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Una persona que se suicida, es muy valiente o muy cobarde ?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161374249333985280"]}, {"author_id": "960182834873995264", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/wtTznwe97D", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonardoBaguin1/status/1161226525976539136", "display_url": "twitter.com/LeonardoBaguin\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8185, "type": "Person", "normalized_text": "guinazu"}]}, "created_at": "2019-08-13T20:29:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161226525976539136"}], "id": "1161374241599688706", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "O cara pra encarar o guinazu ele tem que ser meio suicida https://t.co/wtTznwe97D", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161374241599688706"]}, {"author_id": "467945007", "created_at": "2019-08-13T20:29:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161374219395117057", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161374219395117057"]}, {"author_id": "62131569", "created_at": "2019-08-13T20:29:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "De Rossi"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Michetti"}]}, "id": "1161374187979714560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "text": "spoiler: De Rossi se rompe los ligamentos, Macri se suicida y Michetti adelanta las elecciones", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161374187979714560"]}, {"author_id": "1097920823812374528", "created_at": "2019-08-13T20:29:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161350127078039555"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "Pl\u00e1cido Domingo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joanmiro10", "id": "2931034247"}]}, "id": "1161374176592224256", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanmiro10: Los medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n lo de Pl\u00e1cido Domingo o saldr\u00e1n en tromba a defender-lo.\nLos medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161374176592224256"]}, {"author_id": "326340551", "created_at": "2019-08-13T20:29:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1161374130899488768", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161374130899488768"]}, {"author_id": "786401366650589184", "created_at": "2019-08-13T20:28:22.000Z", "id": "1161373954608680960", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Algu\u00e9m sabe um m\u00e9todo suicida que n\u00e3o pare\u00e7a suic\u00eddio", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161373954608680960"]}, {"author_id": "4070085207", "created_at": "2019-08-13T20:27:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161373795543846912", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161373795543846912"]}, {"author_id": "4089411137", "created_at": "2019-08-13T20:27:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161373667038760960", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161373667038760960"]}, {"author_id": "974927724", "created_at": "2019-08-13T20:27:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161370693679931393"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}, {"start": 65, "end": 79, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "brian azzarello"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.6691, "type": "Person", "normalized_text": "wally"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "josecas_04", "id": "4491342260"}]}, "id": "1161373644557357056", "in_reply_to_user_id": "4491342260", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@josecas_04 Yo quiero esa serie de escuadron suicida escrita por brian azzarello y protagonizada por wally que tanto rumoreaban hace un a\u00f1o", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161373644557357056"]}, {"author_id": "2194702561", "created_at": "2019-08-13T20:26:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161365178010804224"}], "id": "1161373602958254081", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mendocinoybasta: Los que vengan tampoco van a poder revertir en el corto plazo la situaci\u00f3n. \nEl principal responsable es el Peronismo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mendocinoybasta", "id": "1372871772"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161373602958254081"]}, {"author_id": "171599280", "entities": {"urls": [{"start": 286, "end": 309, "url": "https://t.co/tYb5gownv3", "expanded_url": "https://twitter.com/ThauanYhara/status/1161373592472494080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tYb5gownv3", "media_key": "16_1161373542841294848"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "filthypop", "id": "1287013676692779008"}]}, "created_at": "2019-08-13T20:26:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161311303929139200"}], "id": "1161373592472494080", "in_reply_to_user_id": "4596784277", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@filthypop Matou! Ela tem que chamar aten\u00e7\u00e3o da m\u00eddia e da cr\u00edtica pra ter credibilidade mostrando inova\u00e7\u00e3o e surpreender as pessoas, ela fica fazendo a mesma coisa achando que vai fazer ela voltar ao que era antes. Lan\u00e7a um \u00e1lbum de jazz porra e chama aten\u00e7\u00e3o pelo talento que n\u00e3o tem https://t.co/tYb5gownv3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161373592472494080"]}, {"author_id": "974110935634849793", "created_at": "2019-08-13T20:26:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161373535752904704", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161373535752904704"]}, {"author_id": "792837693554167808", "created_at": "2019-08-13T20:26:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161370201998397440"}], "id": "1161373512000561152", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laahgabriella_: Eu vejo as pessoas escrevendo mil textos quando algu\u00e9m se suicida, mas pq n\u00e3o demonstram o quanto a pessoa \u00e9 importante\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "laahgabriella_", "id": "3057750413"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161373512000561152"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "author_id": "3369706828", "created_at": "2019-08-13T20:26:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "id": "1161373396766269441", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161373396766269441"]}, {"author_id": "950146191479705600", "created_at": "2019-08-13T20:25:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161373341867040771", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161373341867040771"]}, {"author_id": "855676244", "created_at": "2019-08-13T20:24:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157042903501496322"}], "id": "1161373059921694721", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @wtft_dora: ah pau no meu cu\nele comia uma tinta \u00e0 base de CHUMBO pq era suicida por causa da sua bipolaridade/depress\u00e3o e queria MORRER\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wtft_dora", "id": "4174877055"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161373059921694721"]}, {"author_id": "888867604135387137", "created_at": "2019-08-13T20:24:11.000Z", "id": "1161372902425579522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ali eu dava a vida ao meu lado mais sombrio, aquele golpe q a matou foi oq mais me feriu, naquele momento o mundo se tornou um lugar frio pois ela me completava mas ja me sinto vazio...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161372902425579522"]}, {"author_id": "1125796723941695489", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/Us0F6SD0BC", "expanded_url": "https://twitter.com/IAFG_ONG/status/1161372814609461248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Us0F6SD0BC", "media_key": "3_1161372800030007297"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.6242, "type": "Organization", "normalized_text": "JPL209"}]}, "created_at": "2019-08-13T20:23:50.000Z", "id": "1161372814609461248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "SOLO UN DIA DESPUES DE TERMINADOS LOS JPL209, CHILE PONE LAS COSAS EN SUS SITIO. SOLO LOS PERUANOS NO LO VEMOS. TENEMOS VOCACION SUICIDA Y PENSAMIENTO LAVAJATO. SON 800 MILLONES DE DOLARES DE DIFERENCIA. ESPEREMOS LAS CUENTAS. HABRAN MUCHAS SORPRESAS. PANAM SPORTS COMPLICE. https://t.co/Us0F6SD0BC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161372814609461248"]}, {"author_id": "327594427", "created_at": "2019-08-13T20:23:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161324086099943425"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.3965, "type": "Person", "normalized_text": "Alamut"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8012, "type": "Person", "normalized_text": "Bartol"}, {"start": 61, "end": 76, "probability": 0.815, "type": "Person", "normalized_text": "\u1e24asan ibn \u1e62abb\u0101\u1e25"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "semspoiler_", "id": "998990483182546944"}]}, "id": "1161372784884420610", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @semspoiler_: Em \"Alamut\", Bartol reimagina a hist\u00f3ria de \u1e24asan ibn \u1e62abb\u0101\u1e25, que fundou um esquadr\u00e3o suicida alimentado por uma intensa p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161372784884420610"]}, {"author_id": "793872812289191936", "created_at": "2019-08-13T20:23:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160916566810251264"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.6402, "type": "Person", "normalized_text": "ROBAR"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Rafaellavp", "id": "358031053"}]}, "id": "1161372602520211456", "in_reply_to_user_id": "358031053", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Rafaellavp Ese Suicida, para lo \u00fanico que sirvi\u00f3 fu\u00e9 para ROBAR.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161372602520211456"]}, {"author_id": "708285284421652480", "created_at": "2019-08-13T20:19:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161370478528913409"}], "id": "1161371811138953217", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mcTincho_2001: @CarlitaForte @alferdez @mauriciomacri Que meta presa a su vice. Sino ella lo suicida primero.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161371811138953217"]}, {"author_id": "126341806", "created_at": "2019-08-13T20:18:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161371407508561921", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161371407508561921"]}, {"author_id": "925540749076324352", "created_at": "2019-08-13T20:18:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161371384368570368", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161371384368570368"]}, {"author_id": "718994449158811648", "created_at": "2019-08-13T20:18:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161367006807019521"}], "id": "1161371353313923077", "in_reply_to_user_id": "195222215", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@tecomaatheus naquela \u00e9poca nem tinha frango se p\u00e1, os caras al\u00e9m de fazer o fogo, ca\u00e7avam mamutes e os crl, ai tu vem me dizer q vai ca\u00e7ar galinha carai????? TEU ANCESTRAL L\u00c1 EM CIMA TA EM L\u00c1GRIMAS ABRA\u00c7ADO COM UM MAMUTE Q MATOU SE PERGUNTANDO ONDE FOI Q ELE ERROU", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tecomaatheus", "id": "195222215"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161371353313923077"]}, {"author_id": "906713584733970432", "created_at": "2019-08-13T20:17:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161371318203355143", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161371318203355143"]}, {"author_id": "423454417", "created_at": "2019-08-13T20:17:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161371188142268416", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161371188142268416"]}, {"author_id": "746315878761959424", "created_at": "2019-08-13T20:17:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.5466, "type": "Person", "normalized_text": "wannane suicida"}]}, "id": "1161371187047469058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me flipa el disco de wannane suicida, demaziado profundo y mucha nostalgia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161371187047469058"]}, {"author_id": "1064803932", "created_at": "2019-08-13T20:16:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161370201998397440"}], "id": "1161371083087503360", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laahgabriella_: Eu vejo as pessoas escrevendo mil textos quando algu\u00e9m se suicida, mas pq n\u00e3o demonstram o quanto a pessoa \u00e9 importante\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "laahgabriella_", "id": "3057750413"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161371083087503360"]}, {"author_id": "162171529", "created_at": "2019-08-13T20:16:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161371035612196865", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161371035612196865"]}, {"author_id": "3654615617", "created_at": "2019-08-13T20:16:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161370952963448832", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161370952963448832"]}, {"author_id": "859501698653573124", "created_at": "2019-08-13T20:16:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161370848705634304", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161370848705634304"]}, {"author_id": "1052734918118256640", "created_at": "2019-08-13T20:15:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161370805722333185", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161370805722333185"]}, {"author_id": "41263602", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/3DdYgXQVMI", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB9v5w", "display_url": "dlvr.it/RB9v5w"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/pD532DivkU", "expanded_url": "https://twitter.com/NovedadesYuc/status/1161370359439867904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pD532DivkU", "media_key": "3_1161370357506252800"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.8164, "type": "Place", "normalized_text": "Mercerdes Barrera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NovedadesYuc", "id": "156408193"}]}, "created_at": "2019-08-13T20:15:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161370359439867904"}], "id": "1161370602793398273", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NovedadesYuc: Se suicida joven de 23 a\u00f1os en la colonia Mercerdes Barrera https://t.co/3DdYgXQVMI https://t.co/pD532DivkU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161370602793398273"]}, {"author_id": "792990644360871936", "created_at": "2019-08-13T20:14:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161367402321514496"}], "id": "1161370578114273280", "in_reply_to_user_id": "960951333913268224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@levitategengar @Instixace @LuiSymbi Si no se suicida antes", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "levitategengar", "id": "960951333913268224"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "Instixace", "id": "3433476298"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "LuiSymbi", "id": "2292434183"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161370578114273280"]}, {"author_id": "862971908", "created_at": "2019-08-13T20:14:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160935682740772865"}], "id": "1161370478528913409", "in_reply_to_user_id": "1132826072087781376", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@CarlitaForte @alferdez @mauriciomacri Que meta presa a su vice. Sino ella lo suicida primero.", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161370478528913409"]}, {"author_id": "156408193", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/3DdYgXQVMI", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB9v5w", "display_url": "dlvr.it/RB9v5w"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/pD532DivkU", "expanded_url": "https://twitter.com/NovedadesYuc/status/1161370359439867904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pD532DivkU", "media_key": "3_1161370357506252800"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.8144, "type": "Place", "normalized_text": "Mercerdes Barrera"}]}, "created_at": "2019-08-13T20:14:05.000Z", "id": "1161370359439867904", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Se suicida joven de 23 a\u00f1os en la colonia Mercerdes Barrera https://t.co/3DdYgXQVMI https://t.co/pD532DivkU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161370359439867904"]}, {"author_id": "1072934022752419840", "created_at": "2019-08-13T20:13:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161369814142717953"}], "id": "1161370319451566086", "in_reply_to_user_id": "1018509942972649472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@oww_poly \u00e9 mt louco, pq a irm\u00e3 dela fala que ela escorregou da ponte, e como ela ficou olhando \u201cas assas\u201d se quebraram e ela n\u00e3o conseguiu voar, mas tudo da a entender que ela se suicidou depois que descobrir que era culpada pelo abuso da irm\u00e3, MAS N\u00c3O TEM NADA CERTO, EU N\u00c3O SEI NADA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161370319451566086"]}, {"author_id": "323217794", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/f3emzUZtVy", "expanded_url": "https://twitter.com/matheuscarlosf_/status/1161093605391515649", "display_url": "twitter.com/matheuscarlosf\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T20:13:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161093605391515649"}], "id": "1161370317845143559", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ba o louco se matou AFIHAIEHAKRJAIDHUA https://t.co/f3emzUZtVy", "lang": "et", "edit_history_tweet_ids": ["1161370317845143559"]}, {"author_id": "2909362167", "created_at": "2019-08-13T20:13:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161116077247610880"}], "id": "1161370316532310022", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MauricioMaronna: Qu\u00e9 man\u00eda suicida del no peronismo   en el gobierno de dej\u00e1rsela servida al peronismo.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioMaronna", "id": "147800890"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161370316532310022"]}, {"author_id": "614333972", "created_at": "2019-08-13T20:13:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9725, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1161370301231501315", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Macri es el piloto suicida que quiere estrellar la Argentina para que voten por \u00e9l, como \"salvador\"... Escuchar\u00e1 las cacerolas?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161370301231501315"]}, {"author_id": "3057750413", "created_at": "2019-08-13T20:13:28.000Z", "id": "1161370201998397440", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Eu vejo as pessoas escrevendo mil textos quando algu\u00e9m se suicida, mas pq n\u00e3o demonstram o quanto a pessoa \u00e9 importante quando t\u00e1 viva n\u00e9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161370201998397440"]}, {"author_id": "820115330", "created_at": "2019-08-13T20:12:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158891372579102720"}], "id": "1161370046280753153", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ZAMENZA: @novelasbrazil o matador de aluguel que se apaixonou por sua v\u00edtima e matou o mandante do crime? Claro que passo. Vc  passa pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "novelasbrazil", "id": "4536078149"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161370046280753153"]}, {"author_id": "763783568023752706", "created_at": "2019-08-13T20:12:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161369977729011715", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161369977729011715"]}, {"author_id": "597069558", "created_at": "2019-08-13T20:12:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161302912850698240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.6401, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Pa\u00eds"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sinsacoclaudio", "id": "199161513"}]}, "id": "1161369889392746498", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sinsacoclaudio: El Riesgo Pa\u00eds ya supera los 1.700 puntos y el d\u00f3lar tiene un piso de $60. Mucho retiro de dep\u00f3sitos en dolares... Y na\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161369889392746498"]}, {"author_id": "1136780552168792065", "created_at": "2019-08-13T20:11:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161369705866825729", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161369705866825729"]}, {"author_id": "933061207250137088", "created_at": "2019-08-13T20:10:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9404, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "id": "1161369568859828225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ENTRO ESQUADR\u00c3O SUICIDA NA NETFLIX OBRIGADA MEU DEUS EU SEI Q TU ME SONDAS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161369568859828225"]}, {"author_id": "4913683056", "created_at": "2019-08-13T20:10:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161369540082749440", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161369540082749440"]}, {"author_id": "274713067", "created_at": "2019-08-13T20:10:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "id": "1161369444947517445", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161369444947517445"]}, {"author_id": "765674795497295873", "created_at": "2019-08-13T20:09:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161369273497006080", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161369273497006080"]}, {"author_id": "886276066909843456", "created_at": "2019-08-13T20:09:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161369150545117187", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161369150545117187"]}, {"author_id": "873061972564000768", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Z7QKx5F9ak", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/596155/se-suicida-excomandante-involucrado-en-el-crimen-de-la-alcaldesa-de-mixtla-de-altamirano", "display_url": "proceso.com.mx/596155/se-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.4867, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.3108, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}]}, "created_at": "2019-08-13T20:09:11.000Z", "id": "1161369126473834497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida excomandante involucrado en el crimen de la alcaldesa de Mixtla de Altamirano - Proceso https://t.co/Z7QKx5F9ak", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161369126473834497"]}, {"author_id": "1724944711", "created_at": "2019-08-13T20:08:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161350127078039555"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "Pl\u00e1cido Domingo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joanmiro10", "id": "2931034247"}]}, "id": "1161369015140438017", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanmiro10: Los medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n lo de Pl\u00e1cido Domingo o saldr\u00e1n en tromba a defender-lo.\nLos medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161369015140438017"]}, {"author_id": "98980371", "created_at": "2019-08-13T20:07:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161365024507670528"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 84, "probability": 0.7581, "type": "Place", "normalized_text": "BH"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.5684, "type": "Person", "normalized_text": "ALIAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JBrasil20133", "id": "2680546844"}, {"start": 42, "end": 49, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "id": "1161368665943658496", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JBrasil20133: eSSA TURMA MINUSCULA DO @psol50  J\u00c1 MATOU UMA MAE DE 8 FILHOS EM BH, INTOXICADA POR FUMA\u00c7A DE PNEU.ALIAS, ISTO \u00c9 CRIME AM\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161368665943658496"]}, {"author_id": "861225940654985217", "created_at": "2019-08-13T20:06:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161367327482535936"}], "id": "1161368525476454400", "in_reply_to_user_id": "163946567", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@nextstalker Eu entendo, mas o problema \u00e9 que a torcida ta com uma vis\u00e3o errada do time, o cara \u00e9 nosso jogador mais regular a quase um ano ou mais e o quanto ele se matou j\u00e1 ali no meio campo sem receber reconhecimento da diretoria com sal\u00e1rios muito baixo de outros jogadores!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161368525476454400"]}, {"author_id": "1037487336681103360", "created_at": "2019-08-13T20:06:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9469, "type": "Other", "normalized_text": "El Principito"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5904, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "id": "1161368509613580289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Todos estamos de acuerdo en que al final del libro El Principito se suicida. \u00bfCierto? Igual que en cualquier secta.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161368509613580289"]}, {"author_id": "117430561", "created_at": "2019-08-13T20:06:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "id": "1161368500788707328", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161368500788707328"]}, {"author_id": "1026240889482563584", "created_at": "2019-08-13T20:06:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.5193, "type": "Other", "normalized_text": "de oro"}]}, "id": "1161368470635913216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La leyenda del suicida y la del bala perdida ,la del santo de oro.\nSi me cuentas mi vida lo niego todo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161368470635913216"]}, {"author_id": "883759882280808448", "created_at": "2019-08-13T20:06:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "id": "1161368460938686464", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161368460938686464"]}, {"author_id": "1979342773", "created_at": "2019-08-13T20:06:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161368432467763200", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161368432467763200"]}, {"author_id": "301399388", "created_at": "2019-08-13T20:06:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998034718806021"}], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 120, "probability": 0.9668, "type": "Place", "normalized_text": "America"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Erufailon94", "id": "4454522417"}]}, "id": "1161368403665399810", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Erufailon94: La inacci\u00f3n de la Iglesia, es suicida, y los protestantes est\u00e1n ocupando \u00e9ste vac\u00edo.\n\nNo solo en America, tambi\u00e9n en la In\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161368403665399810"]}, {"author_id": "840374950070489088", "created_at": "2019-08-13T20:04:25.000Z", "id": "1161367925997150208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Existe algo mais tr\u00e1gico em se identificar com os poemas de uma poetisa, ler a biografia, se identificar mais ainda e descobrir que ela se suicidou com 31 anos...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161367925997150208"]}, {"author_id": "572810149", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/lvewUKUdGs", "expanded_url": "https://twitter.com/hecola6/status/1161367857097314304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lvewUKUdGs", "media_key": "3_1161367841486069761"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.8085, "type": "Organization", "normalized_text": "PERU"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Rafaellavp", "id": "358031053"}]}, "created_at": "2019-08-13T20:04:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160916566810251264"}], "id": "1161367857097314304", "in_reply_to_user_id": "358031053", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "@Rafaellavp Al suicida solo los peruanos de bien y decente lo recuerdan por sus tropel\u00edas y el gran da\u00f1o que le hizo al PERU... https://t.co/lvewUKUdGs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161367857097314304"]}, {"author_id": "266867253", "created_at": "2019-08-13T20:04:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161367855880949760", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161367855880949760"]}, {"author_id": "2753820856", "created_at": "2019-08-13T20:03:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161367702470086656", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161367702470086656"]}, {"author_id": "2909634118", "created_at": "2019-08-13T20:03:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161350127078039555"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "Pl\u00e1cido Domingo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joanmiro10", "id": "2931034247"}]}, "id": "1161367586598264834", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanmiro10: Los medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n lo de Pl\u00e1cido Domingo o saldr\u00e1n en tromba a defender-lo.\nLos medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161367586598264834"]}, {"author_id": "2553117281", "created_at": "2019-08-13T20:02:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161367544147652610", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161367544147652610"]}, {"author_id": "747169330446671873", "created_at": "2019-08-13T20:02:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 38, "probability": 0.7638, "type": "Person", "normalized_text": "Albertito Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1161367537126379525", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "A que en unos meses Albertito Fern\u00e1ndez se suicida \ud83e\udd23", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161367537126379525"]}, {"author_id": "939989622058373120", "created_at": "2019-08-13T20:02:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161367481497333766", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161367481497333766"]}, {"author_id": "162826467", "created_at": "2019-08-13T20:02:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "id": "1161367431031353344", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161367431031353344"]}, {"author_id": "126182914", "created_at": "2019-08-13T20:02:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161367406561910784", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161367406561910784"]}, {"author_id": "1596483368", "created_at": "2019-08-13T20:02:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161212576711229440"}], "id": "1161367351088111616", "in_reply_to_user_id": "455236470", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@TinaCaramanico @ivanscalfarotto @d_granuzzo @matteorenzi Andiamo oltre la miopia:\nse si vota domani salvini diventa \"martire contro i poteri forti che hanno paura del voto\", prende i 2/3 della camera, cambia la costituzione senza neanche un referendum, non ha opposizione (bruciata dall'inciucio suicida), neanche gli alleati lo possono", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TinaCaramanico", "id": "455236470"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "ivanscalfarotto", "id": "30248306"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "d_granuzzo", "id": "988479725692735489"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161367351088111616"]}, {"author_id": "1144650585041526784", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/8HrU7iC0lO", "expanded_url": "https://www.accioncine.es/reportajes/noticias/6762-james-gunn-revela-si-batman-aparecera-en-escuadron-suicida-2", "display_url": "accioncine.es/reportajes/not\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/vyEYdipjnZ", "expanded_url": "https://twitter.com/AccionCine/status/1161177773144190981/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vyEYdipjnZ", "media_key": "3_1161177769151225857"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9146, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 57, "end": 75, "probability": 0.8457, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AccionCine", "id": "187830708"}]}, "created_at": "2019-08-13T20:01:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161177773144190981"}], "id": "1161367175120207872", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AccionCine: James Gunn revela si Batman aparecer\u00e1 en Escuadr\u00f3n Suicida 2\nhttps://t.co/8HrU7iC0lO https://t.co/vyEYdipjnZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161367175120207872"]}, {"author_id": "1854782418", "created_at": "2019-08-13T20:01:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161366260837490691"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.5219, "type": "Other", "normalized_text": "de A\u00e7\u00facar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "umaflorista", "id": "1364287766826221568"}]}, "id": "1161367135374979074", "in_reply_to_user_id": "739143266214531072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@umaflorista Se aquele dia do raio no P\u00e3o de A\u00e7\u00facar n matou a gente, esse vento e dboa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161367135374979074"]}, {"author_id": "935203360109670400", "created_at": "2019-08-13T20:01:03.000Z", "id": "1161367079209058305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gente, se eu morrer foi aquela menina da minha sala que me matou, nem eu acredito que respondi ela.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161367079209058305"]}, {"author_id": "745592152000966656", "created_at": "2019-08-13T20:00:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161367046644490242", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161367046644490242"]}, {"author_id": "897215287912779776", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/5x9BbvDSnh", "expanded_url": "https://twitter.com/DanganNoContext/status/1161361531839250433", "display_url": "twitter.com/DanganNoContex\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T20:00:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161361531839250433"}], "id": "1161367026688020481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La cobra que si te pica te hace gay \nY suicida https://t.co/5x9BbvDSnh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161367026688020481"]}, {"author_id": "1022973254", "created_at": "2019-08-13T20:00:29.000Z", "id": "1161366934966951936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "minha sina, gana suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161366934966951936"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}]}, "author_id": "1089519374782877698", "created_at": "2019-08-13T20:00:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161366886438920192", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161366886438920192"]}, {"author_id": "1147899841076518912", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/OOrN2oKpqu", "expanded_url": "https://vozdeamerica.org/2019/08/13/adolescente-se-suicida-tras-ser-abusada-por-su-padre-y-tio/", "display_url": "vozdeamerica.org/2019/08/13/ado\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/1eUzJ9MIBR", "expanded_url": "https://twitter.com/nvenezuela19/status/1161366666892251137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1eUzJ9MIBR", "media_key": "3_1161366665348694017"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:59:25.000Z", "id": "1161366666892251137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Adolescente se suicida tras ser abusada por su padre y\u00a0t\u00edo https://t.co/OOrN2oKpqu https://t.co/1eUzJ9MIBR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161366666892251137"]}, {"author_id": "78851624", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/INJikbONTQ", "expanded_url": "https://vozdeamerica.org/2019/08/13/adolescente-se-suicida-tras-ser-abusada-por-su-padre-y-tio/", "display_url": "vozdeamerica.org/2019/08/13/ado\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/o7Hk2uRyfm", "expanded_url": "https://twitter.com/ExtraVzla/status/1161366648294707200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o7Hk2uRyfm", "media_key": "3_1161366646348533760"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:59:20.000Z", "id": "1161366648294707200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Adolescente se suicida tras ser abusada por su padre y\u00a0t\u00edo https://t.co/INJikbONTQ https://t.co/o7Hk2uRyfm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161366648294707200"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}]}, "author_id": "1022439386271698944", "created_at": "2019-08-13T19:59:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161366646239506433", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161366646239506433"]}, {"author_id": "1101270309158748162", "created_at": "2019-08-13T19:58:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161366521089810432", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161366521089810432"]}, {"author_id": "850706376447987713", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/sBMmzOyIgZ", "expanded_url": "https://twitter.com/delendacartago/status/1161016055449473026?s=19", "display_url": "twitter.com/delendacartago\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "aschapire", "id": "525658038"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:58:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161016055449473026"}, {"type": "replied_to", "id": "1161312227175141376"}], "id": "1161366337551130624", "in_reply_to_user_id": "525658038", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@aschapire Cada pueblo se suicida como mas le gusta.\nhttps://t.co/sBMmzOyIgZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161366337551130624"]}, {"author_id": "707613582", "created_at": "2019-08-13T19:56:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161365809505230848", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161365809505230848"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "author_id": "1939221842", "created_at": "2019-08-13T19:55:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}], "id": "1161365727993114624", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161365727993114624"]}, {"author_id": "887026406449958912", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/Eiq8q9RmyU", "expanded_url": "https://twitter.com/koolk_1976/status/1161365592466739200/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Eiq8q9RmyU", "media_key": "7_1161365412405305351"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4334, "type": "Other", "normalized_text": "Merienda"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:55:09.000Z", "id": "1161365592466739200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "text": "Merienda suicida https://t.co/Eiq8q9RmyU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161365592466739200"]}, {"author_id": "926588215007547392", "created_at": "2019-08-13T19:54:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161365422450642944", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161365422450642944"]}, {"author_id": "1044236319080239104", "created_at": "2019-08-13T19:54:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160901640125374464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.7527, "type": "Person", "normalized_text": "TAREK"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "VPITV", "id": "4527987340"}]}, "id": "1161365409993502720", "in_reply_to_user_id": "4527987340", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@VPITV QUE BUENA NOTICIA! POR ESTA OFERTA DE RECOMPENSA POR LA ENTREGA DEL NARCOCRIMINAL TAREK OSAMA EL AISSAMI ! LA OFERTA DEBE SER JUGOSA! NO HAY RIESGO  SI SE PACTA CON SU ESCOLTA, LO ENTREGAR\u00c1N POR UNA BUENA \"MORDIDA\".....CLARO SINO SE SUICIDA ANTES COMO BUEN MIEMBRO DE ALCAEDA..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161365409993502720"]}, {"author_id": "106841273", "created_at": "2019-08-13T19:54:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161130712948514816"}], "id": "1161365350262480896", "in_reply_to_user_id": "55118656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@eurenesilva \"At\u00e9 quando\"nada! Temos que para de fazer essa pergunta f\u00fatil. O sistema n\u00e3o vai mudar. Lembram do cara morto com 80 disparos. O Presidente disse que o Ex \"n\u00e3o matou ningu\u00e9m\". Eis a l\u00f3gica  - esse senhor \u00e9 ningu\u00e9m! N\u00e3o existe!Se o auto de resist\u00eancia for abolido pode melhorar.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eurenesilva", "id": "55118656"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161365350262480896"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}]}, "author_id": "722635898", "created_at": "2019-08-13T19:53:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161365292049674246", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161365292049674246"]}, {"author_id": "802961619324112896", "created_at": "2019-08-13T19:53:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161365283094827010", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161365283094827010"]}, {"author_id": "2405249371", "created_at": "2019-08-13T19:53:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161365205059809280", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161365205059809280"]}, {"author_id": "788717701661351936", "created_at": "2019-08-13T19:53:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161364736275075072"}], "geo": {"place_id": "4d80dba43c65e0c9"}, "id": "1161365181085233154", "in_reply_to_user_id": "788717701661351936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@JadsonSoares_ @RonyeliCarvalho @Flamengo Eu tenho um hist\u00f3rico de coisas que me levaram onde estou hoje que \u00e9 doente. Quando um gatilho que me lembra algo desse hist\u00f3rico \u00e9 ativado eu caio em crise. E me cobrar estar no controle das crises me faz ter pensamento suicida. N\u00e3o quero fazer sofrer mais qm esta a minha volta", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JadsonSoares_", "id": "320720908"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161365181085233154"]}, {"author_id": "1372871772", "created_at": "2019-08-13T19:53:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161365175305457665"}], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 118, "probability": 0.588, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 172, "end": 179, "probability": 0.4445, "type": "Organization", "normalized_text": "Macrismo"}]}, "id": "1161365178010804224", "in_reply_to_user_id": "1372871772", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Los que vengan tampoco van a poder revertir en el corto plazo la situaci\u00f3n. \nEl principal responsable es el Peronismo K profundizado por el optimismo suicida populista del Macrismo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161365178010804224"]}, {"author_id": "211538220", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/PnsJ9Y7hXY", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=up6Scx6wY40", "display_url": "youtube.com/watch?v=up6Scx\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=up6Scx6wY40"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:53:03.000Z", "id": "1161365066240933888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Argentina se suicida con una espada de madera...\n\nhttps://t.co/PnsJ9Y7hXY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161365066240933888"]}, {"author_id": "2680546844", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/5lfIRlXfxT", "expanded_url": "https://twitter.com/WORD_NEWSS/status/1161360999640981507", "display_url": "twitter.com/WORD_NEWSS/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.783, "type": "Place", "normalized_text": "BH"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.6887, "type": "Person", "normalized_text": "ALIAS"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 31, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:52:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161360999640981507"}], "id": "1161365024507670528", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eSSA TURMA MINUSCULA DO @psol50  J\u00c1 MATOU UMA MAE DE 8 FILHOS EM BH, INTOXICADA POR FUMA\u00c7A DE PNEU.ALIAS, ISTO \u00c9 CRIME AMBIENTAL, MAS NUMA HORA DESSAS N\u00c3O APARECE NENHUM DEFENSOR DA TARTATURA AMARELA DA AMAZONIA. PARA SE INDIGNAR COM ISTO. https://t.co/5lfIRlXfxT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161365024507670528"]}, {"author_id": "375548485", "created_at": "2019-08-13T19:52:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161350127078039555"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "Pl\u00e1cido Domingo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joanmiro10", "id": "2931034247"}]}, "id": "1161364905771053057", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanmiro10: Los medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n lo de Pl\u00e1cido Domingo o saldr\u00e1n en tromba a defender-lo.\nLos medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161364905771053057"]}, {"author_id": "1050224174394994689", "created_at": "2019-08-13T19:52:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161364905632645120", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161364905632645120"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}]}, "author_id": "405792460", "created_at": "2019-08-13T19:51:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161364790893273089", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161364790893273089"]}, {"author_id": "138881110", "created_at": "2019-08-13T19:51:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 77, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Nisman"}]}, "id": "1161364782986997761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La autocensura ya ha comenzado: autom\u00e1ticamente despu\u00e9s del 47% Alberto Nisman pas\u00f3 de \"ser asesinado\" a ser \"un suicida\".", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161364782986997761"]}, {"author_id": "3003639468", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/Vfzg5CavLs", "expanded_url": "http://presente-diario.com/se-suicida-mato-a-su-esposa-e-hijastra-y-escribio-carta-postuma/", "display_url": "presente-diario.com/se-suicida-mat\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/CAVaCiYJVn", "expanded_url": "https://twitter.com/PresenteDiario_/status/1161364719208452096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CAVaCiYJVn", "media_key": "3_1161364717639798784"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:51:40.000Z", "id": "1161364719208452096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida, mat\u00f3 a su esposa e hijastra y escribi\u00f3 carta\u00a0p\u00f3stuma https://t.co/Vfzg5CavLs https://t.co/CAVaCiYJVn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161364719208452096"]}, {"author_id": "138923128", "created_at": "2019-08-13T19:51:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161364713088987136", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161364713088987136"]}, {"author_id": "1040127722", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/0HWYRIqKDt", "expanded_url": "http://juorno.it/il-libro-nero-di-epstein-il-finanziere-miliardario-suicida-in-cella-che-abusava-di-minorenni-e-le-cedeva-ai-potenti-del-mondo-tutti-i-nomi-dei-vip-che-tremano/", "display_url": "juorno.it/il-libro-nero-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:51:28.000Z", "id": "1161364668268580864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Il libro nero degli amici del finanziere miliardario pedofilo Epstein\n\nhttps://t.co/0HWYRIqKDt", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161364668268580864"]}, {"author_id": "1005875898627784705", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Cio1r6I7oo", "expanded_url": "http://juorno.it/il-libro-nero-di-epstein-il-finanziere-miliardario-suicida-in-cella-che-abusava-di-minorenni-e-le-cedeva-ai-potenti-del-mondo-tutti-i-nomi-dei-vip-che-tremano/", "display_url": "juorno.it/il-libro-nero-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:51:23.000Z", "id": "1161364645988491264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Il libro nero degli amici del finanziere miliardario pedofilo Epstein\n\nhttps://t.co/Cio1r6I7oo", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161364645988491264"]}, {"author_id": "816386262043082752", "created_at": "2019-08-13T19:50:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161364540602355712", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161364540602355712"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}]}, "author_id": "1079810941204791296", "created_at": "2019-08-13T19:50:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161364478635716613", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161364478635716613"]}, {"author_id": "135283235", "created_at": "2019-08-13T19:50:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.9195, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1161364432666021888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "viendo Escuadr\u00f3n Suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161364432666021888"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}]}, "author_id": "358877631", "created_at": "2019-08-13T19:50:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161364402760818689", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161364402760818689"]}, {"author_id": "376340284", "created_at": "2019-08-13T19:49:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161285107119984641"}], "id": "1161364158056718342", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoaquimCallao: @Cinemelodic \u201cYo era un suicida, en realidad me habr\u00eda matado, pero mi analista era un freudiano muy estricto: si te sui\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JoaquimCallao", "id": "4813182868"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "Cinemelodic", "id": "1024040260521664514"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161364158056718342"]}, {"author_id": "1596483368", "created_at": "2019-08-13T19:49:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161032545858924544"}], "id": "1161364075043049472", "in_reply_to_user_id": "1131225274635431936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Tiziana99296006 @MichiIntrona @ivanscalfarotto @matteorenzi lei non si rende conto che cos\u00ec facendo alle prossime elezioni salvini prender\u00e0 i 2/3 del parlamento e si far\u00e0 le riforme costituzionali da solo, oltre al fatto che il pd avr\u00e0 tolto le castagne dal fuoco alla lega e avr\u00e0 perso credibilit\u00e0 dopo un inciucio suicida con i fascistell", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Tiziana99296006", "id": "1131225274635431936"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "MichiIntrona", "id": "1036757742"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "ivanscalfarotto", "id": "30248306"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161364075043049472"]}, {"author_id": "347669260", "created_at": "2019-08-13T19:47:52.000Z", "id": "1161363761241837568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mi voz suicida empieza busc\u00e1ndote.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161363761241837568"]}, {"author_id": "840912835", "created_at": "2019-08-13T19:47:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161363671018287104", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161363671018287104"]}, {"author_id": "37862753", "created_at": "2019-08-13T19:47:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161362252798353410"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.7638, "type": "Organization", "normalized_text": "Honda"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.3917, "type": "Organization", "normalized_text": "gorriones"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "quetiapina", "id": "334381159"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "MicaelaLibson", "id": "211569922"}]}, "id": "1161363658292781057", "in_reply_to_user_id": "334381159", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@quetiapina @MicaelaLibson Honda y gorriones es una combinaci\u00f3n suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161363658292781057"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}]}, "author_id": "1320502032", "created_at": "2019-08-13T19:47:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161363584678539266", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161363584678539266"]}, {"author_id": "903072986789543938", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/edfNE2cqDx", "expanded_url": "https://bit.ly/2TrjLBO", "display_url": "bit.ly/2TrjLBO"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/xc1VovOHfg", "expanded_url": "https://twitter.com/CultoLT/status/1161361610893680640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xc1VovOHfg", "media_key": "3_1161361603083886592"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/xc1VovOHfg", "expanded_url": "https://twitter.com/CultoLT/status/1161361610893680640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xc1VovOHfg", "media_key": "3_1161361603088080897"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CultoLT", "id": "811709008054775808"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:46:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161361610893680640"}], "id": "1161363514268819458", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CultoLT: Una escritora neoyorquina, un amigo suicida y un perro entra\u00f1able https://t.co/edfNE2cqDx https://t.co/xc1VovOHfg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161363514268819458"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}]}, "author_id": "463020058", "created_at": "2019-08-13T19:46:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161363505150418945", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161363505150418945"]}, {"author_id": "1043673927615172609", "created_at": "2019-08-13T19:46:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161317968929808384"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.8313, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.5117, "type": "Person", "normalized_text": "Suzana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jose_neumanne", "id": "145134405"}]}, "id": "1161363499567800320", "in_reply_to_user_id": "145134405", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jose_neumanne Se a lei penal permite, n\u00e3o vejo o espanto. Nardoni matou a filha de 4 anos e saiu pra passear no dia dos pais. A Suzana matou os pais a pauladas e saiu no dia das m\u00e3es. E o c\u00f3digo penal.... mude-se a lei", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161363499567800320"]}, {"author_id": "1588196976", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/pyYXXQw105", "expanded_url": "https://twitter.com/RonyeliCarvalho/status/1161255507665010688", "display_url": "twitter.com/RonyeliCarvalh\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:46:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161363493355962368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Meu irm\u00e3o se matou e tem gente q ainda acha q a culpa pode ser da fam\u00edlia, depress\u00e3o \u00e9 depress\u00e3o e como diz ali nem todo amor preenche isso, essa doen\u00e7a \u00e9 uma merda https://t.co/pyYXXQw105", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161363493355962368"]}, {"author_id": "2306635115", "created_at": "2019-08-13T19:46:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161361406668808192"}], "geo": {"place_id": "c99718f589129a6a"}, "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 102, "probability": 0.4915, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 190, "end": 193, "probability": 0.7078, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "nina_winchester", "id": "313693932"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Crmaciel07", "id": "113797722"}]}, "id": "1161363455967989765", "in_reply_to_user_id": "313693932", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@nina_winchester @Crmaciel07 Com certeza foi brasileiro, n\u00e9\nPetista ainda , cobrando quem matou Mariele,\nTudo escrito em ingl\u00eas\nTamb\u00e9m t\u00f4 com vergonha\nDesde novembro do ano passado\nE melhor Jair se acostumando\nO mundo n\u00e3o curte ditadores assassinos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161363455967989765"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "NY"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/ubXiB6RAQx", "expanded_url": "https://www.diariodemexicousa.com/polic-de-el-bronx-se-suicida-en-yonkers-y-deja-una-nota", "display_url": "diariodemexicousa.com/polic-de-el-br\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/2aWvm0j7SP", "expanded_url": "https://twitter.com/Diariodemexusa/status/1161363388531953667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2aWvm0j7SP", "media_key": "3_1161363378612461568"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 2, "probability": 0.8874, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.5025, "type": "Place", "normalized_text": "Bronx"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.8329, "type": "Place", "normalized_text": "Yonkers"}]}, "author_id": "98504148", "created_at": "2019-08-13T19:46:23.000Z", "id": "1161363388531953667", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#NY \ud83d\udea8 Polic\u00eda de El Bronx se suicida en Yonkers y deja una nota\nhttps://t.co/ubXiB6RAQx https://t.co/2aWvm0j7SP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161363388531953667"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "author_id": "726455329131782144", "created_at": "2019-08-13T19:46:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "id": "1161363372916510722", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161363372916510722"]}, {"author_id": "2398471874", "created_at": "2019-08-13T19:45:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161363282344718337", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161363282344718337"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}]}, "author_id": "29736741", "created_at": "2019-08-13T19:45:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161363279945654272", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161363279945654272"]}, {"author_id": "918933407723413510", "created_at": "2019-08-13T19:45:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161350127078039555"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "Pl\u00e1cido Domingo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joanmiro10", "id": "2931034247"}]}, "id": "1161363271238242306", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanmiro10: Los medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n lo de Pl\u00e1cido Domingo o saldr\u00e1n en tromba a defender-lo.\nLos medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161363271238242306"]}, {"author_id": "817475872617807874", "created_at": "2019-08-13T19:45:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161350127078039555"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "Pl\u00e1cido Domingo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joanmiro10", "id": "2931034247"}]}, "id": "1161363245225127947", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanmiro10: Los medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n lo de Pl\u00e1cido Domingo o saldr\u00e1n en tromba a defender-lo.\nLos medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161363245225127947"]}, {"author_id": "1121938795677483008", "created_at": "2019-08-13T19:45:41.000Z", "id": "1161363212329242624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hoy tuve mi primera y sin dudas peor experiencia con una psic\u00f3loga, con raz\u00f3n la gente se suicida jajajaja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161363212329242624"]}, {"author_id": "1024040260521664514", "created_at": "2019-08-13T19:45:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161285107119984641"}], "id": "1161363122092949507", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoaquimCallao: @Cinemelodic \u201cYo era un suicida, en realidad me habr\u00eda matado, pero mi analista era un freudiano muy estricto: si te sui\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JoaquimCallao", "id": "4813182868"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "Cinemelodic", "id": "1024040260521664514"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161363122092949507"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "13Ago"}, {"start": 110, "end": 132, "tag": "ElInformadorVenezuela"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/qY58wHQ59C", "expanded_url": "https://bit.ly/2yTMcPD", "display_url": "bit.ly/2yTMcPD"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 131, "probability": 0.5435, "type": "Other", "normalized_text": "ElInformadorVenezuela"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6257, "type": "Other", "normalized_text": "ElInf"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElInformadorVE", "id": "586706616"}]}, "author_id": "1118554600867495937", "created_at": "2019-08-13T19:45:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161360743490621442"}], "id": "1161363118188113920", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElInformadorVE: #13Ago Adolescente se suicida tras ser abusada por su padre y t\u00edo https://t.co/qY58wHQ59C #ElInformadorVenezuela #ElInf\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161363118188113920"]}, {"author_id": "754061141576413185", "created_at": "2019-08-13T19:45:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161362941863768069"}], "id": "1161363104783114241", "in_reply_to_user_id": "1414065624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@andersonlda2 @frasesdebebada @08i24 @Anndrelves @Anndrelves acaba de falar que n\u00e3o quer morrer e o suicida aqui chama kkkkkkkk", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "frasesdebebada", "id": "1216258832"}, {"start": 30, "end": 36, "username": "08i24", "id": "2288371472"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161363104783114241"]}, {"author_id": "166720204", "created_at": "2019-08-13T19:44:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161363025678524419", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161363025678524419"]}, {"author_id": "293620583", "created_at": "2019-08-13T19:44:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161362985887162368", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161362985887162368"]}, {"author_id": "284694187", "created_at": "2019-08-13T19:44:00.000Z", "id": "1161362786414485505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Dormir en la tarde sin aire es una misi\u00f3n suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161362786414485505"]}, {"author_id": "1087901914325487616", "created_at": "2019-08-13T19:43:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161362754902646785", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161362754902646785"]}, {"author_id": "1078661625035608066", "created_at": "2019-08-13T19:43:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161335895791939584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.2961, "type": "Other", "normalized_text": "coven"}, {"start": 26, "end": 37, "probability": 0.6857, "type": "Other", "normalized_text": "murder house"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "wellfinho", "id": "752140672665255936"}]}, "id": "1161362677605777409", "in_reply_to_user_id": "752140672665255936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@wellfinho Doa de coven e murder house tudo se acabou... oq salvou foi Hotel pq se passa num hotel que abrigou muitos assassinos e tal, muita gente se suicidou l\u00e1... a ideia foi boa n\u00e9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161362677605777409"]}, {"author_id": "940013541192622080", "created_at": "2019-08-13T19:43:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161362615748190209", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161362615748190209"]}, {"author_id": "921527421626699776", "created_at": "2019-08-13T19:43:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161362585037475841", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161362585037475841"]}, {"author_id": "2770285755", "created_at": "2019-08-13T19:42:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161362525331570688", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161362525331570688"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 176, "end": 181, "tag": "amor"}, {"start": 182, "end": 195, "tag": "frasesdeamor"}, {"start": 196, "end": 205, "tag": "Martes13"}], "annotations": [{"start": 197, "end": 204, "probability": 0.6321, "type": "Other", "normalized_text": "Martes13"}]}, "author_id": "1128407794460315648", "created_at": "2019-08-13T19:42:40.000Z", "id": "1161362454275923968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Nunca pongas a alguien a quien amas entre la espada y la pared...te podr\u00eda sorprender el instinto suicida que tienen algunos para demostrar que te quieren aunque los hieras...\n#amor #frasesdeamor #Martes13", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161362454275923968"]}, {"author_id": "1057424286967828480", "created_at": "2019-08-13T19:42:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "id": "1161362437616087041", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161362437616087041"]}, {"author_id": "189611519", "created_at": "2019-08-13T19:42:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161362411577892865", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161362411577892865"]}, {"author_id": "1104060211755708417", "created_at": "2019-08-13T19:42:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161362373770391555", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161362373770391555"]}, {"author_id": "853946513743114245", "created_at": "2019-08-13T19:42:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161362364484263937", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161362364484263937"]}, {"author_id": "179648269", "created_at": "2019-08-13T19:42:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161362315893235712", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161362315893235712"]}, {"author_id": "117276759", "created_at": "2019-08-13T19:42:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161362307034898432", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161362307034898432"]}, {"author_id": "1031618679790874624", "created_at": "2019-08-13T19:42:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.6135, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "id": "1161362295970312192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "era so alguem pra assistir esquadrao suicida cmg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161362295970312192"]}, {"author_id": "941640098092904449", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/YjyHzvo93v", "expanded_url": "https://twitter.com/8_OHMYGIRL/status/1161254848752312323", "display_url": "twitter.com/8_OHMYGIRL/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4932, "type": "Person", "normalized_text": "vanessa"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:41:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161254848752312323"}], "id": "1161362224386064385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "aqui \u00e9 a m\u00e3e da vanessa ela se encontra morta na cozinha, shiah matou minha filha https://t.co/YjyHzvo93v", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161362224386064385"]}, {"author_id": "918304133530247170", "created_at": "2019-08-13T19:41:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161362151505838080", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161362151505838080"]}, {"author_id": "633027643", "created_at": "2019-08-13T19:40:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161361973554098177", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161361973554098177"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}]}, "author_id": "85143600", "created_at": "2019-08-13T19:40:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161361819405099009", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161361819405099009"]}, {"author_id": "70540865", "created_at": "2019-08-13T19:39:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161361740745121793", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161361740745121793"]}, {"author_id": "12106432", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/edfNE2cqDx", "expanded_url": "https://bit.ly/2TrjLBO", "display_url": "bit.ly/2TrjLBO"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/xc1VovOHfg", "expanded_url": "https://twitter.com/CultoLT/status/1161361610893680640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xc1VovOHfg", "media_key": "3_1161361603083886592"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/xc1VovOHfg", "expanded_url": "https://twitter.com/CultoLT/status/1161361610893680640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xc1VovOHfg", "media_key": "3_1161361603088080897"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CultoLT", "id": "811709008054775808"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:39:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161361610893680640"}], "id": "1161361692040802305", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CultoLT: Una escritora neoyorquina, un amigo suicida y un perro entra\u00f1able https://t.co/edfNE2cqDx https://t.co/xc1VovOHfg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161361692040802305"]}, {"author_id": "174379677", "created_at": "2019-08-13T19:39:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161302912850698240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.6401, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Pa\u00eds"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sinsacoclaudio", "id": "199161513"}]}, "id": "1161361680372240387", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sinsacoclaudio: El Riesgo Pa\u00eds ya supera los 1.700 puntos y el d\u00f3lar tiene un piso de $60. Mucho retiro de dep\u00f3sitos en dolares... Y na\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161361680372240387"]}, {"author_id": "759497773", "created_at": "2019-08-13T19:39:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.6748, "type": "Other", "normalized_text": "MARTES 13"}]}, "id": "1161361629713502208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pensaba en hablar sobre temas amorosos hoy MARTES 13. Suicida de mi\u00e9rcole.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161361629713502208"]}, {"author_id": "811709008054775808", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/edfNE2cqDx", "expanded_url": "https://bit.ly/2TrjLBO", "display_url": "bit.ly/2TrjLBO"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/xc1VovOHfg", "expanded_url": "https://twitter.com/CultoLT/status/1161361610893680640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xc1VovOHfg", "media_key": "3_1161361603083886592"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/xc1VovOHfg", "expanded_url": "https://twitter.com/CultoLT/status/1161361610893680640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xc1VovOHfg", "media_key": "3_1161361603088080897"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:39:19.000Z", "id": "1161361610893680640", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Una escritora neoyorquina, un amigo suicida y un perro entra\u00f1able https://t.co/edfNE2cqDx https://t.co/xc1VovOHfg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161361610893680640"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}]}, "author_id": "1380125660", "created_at": "2019-08-13T19:39:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161361583236354048", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161361583236354048"]}, {"author_id": "138857064", "created_at": "2019-08-13T19:38:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161358161565102081"}], "id": "1161361511119564801", "in_reply_to_user_id": "1729648958", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@___Cosette___ @LwithP Creo que es un simulacro...pero con lo que tardan si es un terrorista se vuela si es un malandro mata un gent\u00edo y luego se suicida y si es que se sali\u00f3 de la ruta...ummm.... No debieron cobrar el pasaje...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "___Cosette___", "id": "1481950772162039812"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "lwithp", "id": "1449883289678983170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161361511119564801"]}, {"author_id": "2191584892", "created_at": "2019-08-13T19:38:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161359891652579328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Lahera", "id": "245103063"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "beltrangambier", "id": "196246394"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "fargosi", "id": "254599256"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "CesarBertazza", "id": "254704990"}, {"start": 52, "end": 62, "username": "halconada", "id": "80396134"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "CarlosMalamud", "id": "1729603267"}, {"start": 78, "end": 92, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 93, "end": 102, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 103, "end": 117, "username": "DeliaFerreira", "id": "17105128"}]}, "id": "1161361506187038720", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Lahera: @beltrangambier @fargosi @CesarBertazza @halconada @CarlosMalamud @mauriciomacri @alferdez @DeliaFerreira La Argentina es un pa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161361506187038720"]}, {"author_id": "1093848891269791744", "created_at": "2019-08-13T19:38:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "710667909073252353"}], "id": "1161361497148182529", "in_reply_to_user_id": "710248943314022400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BatiMafe Era m\u00e1s heavy comer pan con agua, eso s\u00ed era suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BatiMafe", "id": "710248943314022400"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161361497148182529"]}, {"author_id": "920024246679752705", "created_at": "2019-08-13T19:38:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161361336552558592", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161361336552558592"]}, {"author_id": "834831003071967233", "created_at": "2019-08-13T19:38:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.6497, "type": "Other", "normalized_text": "CVV"}]}, "id": "1161361319389478912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se a pessoa for em busca do CVV pra tentar se convencido a n\u00e3o se matar, com esse tempo de espera absurdo a pessoa j\u00e1 se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161361319389478912"]}, {"author_id": "787050051952664576", "created_at": "2019-08-13T19:38:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161359803438051328"}], "id": "1161361295737786374", "in_reply_to_user_id": "910879703204057089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MelaMenna__ JAJAJAJAJAJA bueno amiga, tapate los ojos, No veas nada suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MelaMenna__", "id": "910879703204057089"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161361295737786374"]}, {"author_id": "975159886114967552", "created_at": "2019-08-13T19:37:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "id": "1161361241899769856", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161361241899769856"]}, {"author_id": "72126876", "created_at": "2019-08-13T19:37:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161361234719072256", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161361234719072256"]}, {"author_id": "878847870702637056", "created_at": "2019-08-13T19:37:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161361190989238277", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161361190989238277"]}, {"author_id": "196246394", "created_at": "2019-08-13T19:37:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161359891652579328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Lahera", "id": "245103063"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "beltrangambier", "id": "196246394"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "fargosi", "id": "254599256"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "CesarBertazza", "id": "254704990"}, {"start": 52, "end": 62, "username": "halconada", "id": "80396134"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "CarlosMalamud", "id": "1729603267"}, {"start": 78, "end": 92, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 93, "end": 102, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 103, "end": 117, "username": "DeliaFerreira", "id": "17105128"}]}, "id": "1161361183292760064", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Lahera: @beltrangambier @fargosi @CesarBertazza @halconada @CarlosMalamud @mauriciomacri @alferdez @DeliaFerreira La Argentina es un pa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161361183292760064"]}, {"author_id": "967589132179472384", "created_at": "2019-08-13T19:37:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161358708758208513"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.4186, "type": "Person", "normalized_text": "yomanocu"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "cypixs", "id": "1126676935008854022"}]}, "id": "1161361074295377921", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cypixs: Esquadr\u00e3o suicida so em 2021 yomanocu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161361074295377921"]}, {"author_id": "967589132179472384", "created_at": "2019-08-13T19:37:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161357508956610560"}], "id": "1161361067227975680", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cypixs: To assistindo esquadr\u00e3o suicida dnv", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "cypixs", "id": "1126676935008854022"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161361067227975680"]}, {"author_id": "913861365294563328", "created_at": "2019-08-13T19:36:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161361019526098945", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161361019526098945"]}, {"author_id": "1126378158", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/BFg51Xfe1u", "expanded_url": "https://ja.ma/2H4MaJf", "display_url": "ja.ma/2H4MaJf"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 105, "probability": 0.5621, "type": "Other", "normalized_text": "Caring for Suicidal Patients"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "montse_esquerda", "id": "912350773480214533"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:36:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161259001767714816"}], "id": "1161360893646688256", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @montse_esquerda: 7 elementos clave para el abordaje del paciente suicida: Caring for Suicidal Patients https://t.co/BFg51Xfe1u", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161360893646688256"]}, {"author_id": "1012804817947906048", "created_at": "2019-08-13T19:36:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161360809152393216", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161360809152393216"]}, {"author_id": "313122020", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/G9NVwbMLmk", "expanded_url": "https://youtu.be/84Uk1rCZMjU", "display_url": "youtu.be/84Uk1rCZMjU"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.7984, "type": "Person", "normalized_text": "Jorgelino"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.8944, "type": "Person", "normalized_text": "Macrista"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:36:06.000Z", "id": "1161360799283187712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "*IMPACTANTE* Jorgelino se suicida en vivo x la derrota Macrista en las P... https://t.co/G9NVwbMLmk v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161360799283187712"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "13Ago"}, {"start": 90, "end": 112, "tag": "ElInformadorVenezuela"}, {"start": 113, "end": 128, "tag": "ElInformadorVe"}, {"start": 129, "end": 137, "tag": "Noticia"}, {"start": 138, "end": 145, "tag": "Suceso"}, {"start": 146, "end": 156, "tag": "Venezuela"}, {"start": 157, "end": 163, "tag": "Zulia"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/qY58wHQ59C", "expanded_url": "https://bit.ly/2yTMcPD", "display_url": "bit.ly/2yTMcPD"}, {"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/9wrCJmXGkZ", "expanded_url": "https://twitter.com/ElInformadorVE/status/1161360743490621442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9wrCJmXGkZ", "media_key": "3_1161360708057145345"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 155, "probability": 0.9533, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "586706616", "created_at": "2019-08-13T19:35:52.000Z", "id": "1161360743490621442", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#13Ago Adolescente se suicida tras ser abusada por su padre y t\u00edo https://t.co/qY58wHQ59C #ElInformadorVenezuela #ElInformadorVe #Noticia #Suceso #Venezuela #Zulia https://t.co/9wrCJmXGkZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161360743490621442"]}, {"author_id": "708178220", "created_at": "2019-08-13T19:35:28.000Z", "id": "1161360641644474369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Que pel\u00edcula d mierda escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161360641644474369"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}]}, "author_id": "2466016514", "created_at": "2019-08-13T19:35:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161360624376524800", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161360624376524800"]}, {"author_id": "758843457347555329", "created_at": "2019-08-13T19:35:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161349567285268480"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.4391, "type": "Other", "normalized_text": "Mefist\u00f3feles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "id": "1161360571863879680", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jostipi: @DanielUrresti1 El Mefist\u00f3feles del congreso no sabe lo que es pedir disculpas, este tragic\u00f3mico sujeto soberbio hasta la m\u00e9du\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161360571863879680"]}, {"author_id": "415001653", "entities": {"urls": [{"start": 315, "end": 338, "url": "https://t.co/LAUbIyJJJD", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1161360473356419073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LAUbIyJJJD", "media_key": "3_1161360467140521985"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.8, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.323, "type": "Organization", "normalized_text": "Varon"}, {"start": 208, "end": 211, "probability": 0.849, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 226, "end": 239, "probability": 0.5224, "type": "Other", "normalized_text": "Elecciones Gen"}, {"start": 285, "end": 292, "probability": 0.4008, "type": "Organization", "normalized_text": "Kongreso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:34:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161359424046424064"}], "id": "1161360473356419073", "in_reply_to_user_id": "63597537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@noticias_tvperu @MartinVizcarraC Sr. Vizcarra si, los audios son verdad y Ud acepta esto como un Varon con los pantalones bien puestos y no como el suicida acostumbr. a ser encubierto. Mi mejor consejo x el Peru seria llamar Elecciones Gen. xq' siendo asi la Korrupcion continua y si Kongreso NO acepta  CIERRELO. https://t.co/LAUbIyJJJD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161360473356419073"]}, {"author_id": "879025192227540992", "created_at": "2019-08-13T19:34:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160913195726512129"}], "id": "1161360420302663684", "in_reply_to_user_id": "788944844009959424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@LenguaAprista @MartinVizcarraC @saldelsol Est\u00e1 afrontando. No s\u00e9 suicida como otros.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LenguaAprista", "id": "788944844009959424"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161360420302663684"]}, {"author_id": "1134921080584511488", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/8AIawWuFoY", "expanded_url": "https://twitter.com/VERONIC17165250/status/1161360409389150208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8AIawWuFoY", "media_key": "3_1161360233098371072"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/8AIawWuFoY", "expanded_url": "https://twitter.com/VERONIC17165250/status/1161360409389150208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8AIawWuFoY", "media_key": "3_1161360292120530945"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/8AIawWuFoY", "expanded_url": "https://twitter.com/VERONIC17165250/status/1161360409389150208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8AIawWuFoY", "media_key": "3_1161360328774553601"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/8AIawWuFoY", "expanded_url": "https://twitter.com/VERONIC17165250/status/1161360409389150208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8AIawWuFoY", "media_key": "3_1161360377512386560"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:34:33.000Z", "id": "1161360409389150208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Divulgar uma hist\u00f3ria de supera\u00e7\u00e3o nem sempre chama a aten\u00e7\u00e3o. Muitas vezes, infelizmente, os notici\u00e1rios preferem mostrar quem se suicidou ou morreu de doen\u00e7as graves. Acredito que conhecer hist\u00f3rias inspiradoras podem motivar quem est\u00e1 sofrendo. Por isso compartilho a minha. https://t.co/8AIawWuFoY", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161360409389150208"]}, {"author_id": "415001653", "entities": {"urls": [{"start": 304, "end": 327, "url": "https://t.co/XdO3erolOa", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1161360336408260608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XdO3erolOa", "media_key": "3_1161360331970666496"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.8, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.323, "type": "Organization", "normalized_text": "Varon"}, {"start": 197, "end": 200, "probability": 0.849, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 215, "end": 228, "probability": 0.5224, "type": "Other", "normalized_text": "Elecciones Gen"}, {"start": 274, "end": 281, "probability": 0.4008, "type": "Organization", "normalized_text": "Kongreso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "atvpe", "id": "153590993"}, {"start": 7, "end": 22, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:34:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161359264381882369"}], "id": "1161360336408260608", "in_reply_to_user_id": "153590993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@atvpe @MilagrosLeivaG Sr. Vizcarra si, los audios son verdad y Ud acepta esto como un Varon con los pantalones bien puestos y no como el suicida acostumbr. a ser encubierto. Mi mejor consejo x el Peru seria llamar Elecciones Gen. xq' siendo asi la Korrupcion continua y si Kongreso NO acepta  CIERRELO. https://t.co/XdO3erolOa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161360336408260608"]}, {"author_id": "480867892", "created_at": "2019-08-13T19:33:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161360063560372224", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161360063560372224"]}, {"author_id": "327608266", "created_at": "2019-08-13T19:32:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161359934140944384", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161359934140944384"]}, {"author_id": "245103063", "created_at": "2019-08-13T19:32:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160783419904856064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 117, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "beltrangambier", "id": "196246394"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "fargosi", "id": "254599256"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "CesarBertazza", "id": "254704990"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "halconada", "id": "80396134"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "CarlosMalamud", "id": "1729603267"}, {"start": 66, "end": 80, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 81, "end": 90, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 91, "end": 105, "username": "DeliaFerreira", "id": "17105128"}]}, "id": "1161359891652579328", "in_reply_to_user_id": "196246394", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@beltrangambier @fargosi @CesarBertazza @halconada @CarlosMalamud @mauriciomacri @alferdez @DeliaFerreira La Argentina es un pa\u00eds suicida. Los argentinos dijeron en las urnas que se quer\u00edan ir del mundo. El dolar y los mercados les respondieron a coro, \"Por supuesto. Bienvenidos al tren fantasma, pasen y divi\u00e9rtanse\".", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161359891652579328"]}, {"author_id": "759711366", "created_at": "2019-08-13T19:32:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161359872627286016", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161359872627286016"]}, {"author_id": "3078353204", "created_at": "2019-08-13T19:32:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161358335754612737"}], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1161359869334736897", "in_reply_to_user_id": "402805498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LcPadilha04 @ObsNaturalistas N\u00e3o achei bonito, achei medonho. Mas esse verme tem uma maneira engra\u00e7ada (evolutivamente falando) de ter sucesso reprodutivo. Muito suicida akajwnsjsjakk t\u00e1 maluco.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LcPadilha04", "id": "402805498"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "ObsNaturalistas", "id": "77903908"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161359869334736897"]}, {"author_id": "728825725", "created_at": "2019-08-13T19:32:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "id": "1161359828113121286", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161359828113121286"]}, {"author_id": "3318231827", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/v2Gm4oxmbH", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/nina-de-12-anos-se-suicida-tras-sufrir-una-aberracion/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "epmundo.com/2019/nina-de-1\u2026"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/wKUsF8QajT", "expanded_url": "https://twitter.com/NotiAdictos/status/1161359388713635840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wKUsF8QajT", "media_key": "3_1161359384708079617"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:30:29.000Z", "id": "1161359388713635840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ni\u00f1a de 12 a\u00f1os se suicida tras sufrir una aberraci\u00f3n https://t.co/v2Gm4oxmbH https://t.co/wKUsF8QajT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161359388713635840"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}]}, "author_id": "377660882", "created_at": "2019-08-13T19:30:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161359373039525893", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161359373039525893"]}, {"author_id": "876179822879399936", "created_at": "2019-08-13T19:30:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161359296266932224", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161359296266932224"]}, {"author_id": "108192135", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/V0sLvMjtMH", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/nina-de-12-anos-se-suicida-tras-sufrir-una-aberracion/", "display_url": "epmundo.com/2019/nina-de-1\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/n9GCwzZgiD", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1161359234220601344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n9GCwzZgiD", "media_key": "3_1161359229237825543"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:29:53.000Z", "id": "1161359234220601344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u25ba Ni\u00f1a de 12 a\u00f1os se suicida tras sufrir una aberraci\u00f3n https://t.co/V0sLvMjtMH https://t.co/n9GCwzZgiD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161359234220601344"]}, {"author_id": "1001629253287448576", "created_at": "2019-08-13T19:29:49.000Z", "id": "1161359220106829824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "t\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida mais uma vez, eu amuuuuuu.\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161359220106829824"]}, {"author_id": "1126296362298040320", "created_at": "2019-08-13T19:29:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161359180218949632", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161359180218949632"]}, {"author_id": "352700405", "created_at": "2019-08-13T19:29:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.724, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1161359088896356352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vendo esquadr\u00e3o suicida pela segunda vez, que filme foda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161359088896356352"]}, {"author_id": "1023729671110836225", "created_at": "2019-08-13T19:29:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161359077462687745", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161359077462687745"]}, {"author_id": "890258034857054210", "created_at": "2019-08-13T19:29:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161350127078039555"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "Pl\u00e1cido Domingo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joanmiro10", "id": "2931034247"}]}, "id": "1161359049297993730", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanmiro10: Los medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n lo de Pl\u00e1cido Domingo o saldr\u00e1n en tromba a defender-lo.\nLos medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161359049297993730"]}, {"author_id": "1112372925313765376", "created_at": "2019-08-13T19:29:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161359011532464128", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161359011532464128"]}, {"author_id": "3396612550", "created_at": "2019-08-13T19:28:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161358980863729666", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161358980863729666"]}, {"author_id": "462500729", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/JZx0eKJsDX", "expanded_url": "https://twitter.com/_AryaStark_/status/1161358948353622016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JZx0eKJsDX", "media_key": "16_1161358940602589184"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CunaoDesembarco", "id": "728286274705076225"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:28:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161358268712849410"}], "id": "1161358948353622016", "in_reply_to_user_id": "728286274705076225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@CunaoDesembarco Me recuerda a mis a\u00f1os mozos de suicida jajjaja\nPero entiendo que en competitivo frustre \ud83d\ude1f\nNo te hagas mala sangre hombre! https://t.co/JZx0eKJsDX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161358948353622016"]}, {"author_id": "1141137132393811968", "created_at": "2019-08-13T19:28:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161358931194765312", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161358931194765312"]}, {"author_id": "849015383696834560", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/hagX15ADjL", "expanded_url": "https://t.co/hagX15ADjL", "display_url": "t.co/hagX15ADjL"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:28:23.000Z", "id": "1161358857169461249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o amor entre um psicopata e uma suicida eh o mais lind q existe https://t.co/hagX15ADjL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161358857169461249"]}, {"author_id": "1011416851975409665", "created_at": "2019-08-13T19:28:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161358837938622465", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161358837938622465"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "author_id": "2495156744", "created_at": "2019-08-13T19:28:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}], "id": "1161358784297689094", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161358784297689094"]}, {"author_id": "1070024566062411776", "created_at": "2019-08-13T19:28:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161354394945896448"}], "id": "1161358773988052993", "in_reply_to_user_id": "1021603161377832961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@x_Maipi @gay__canary @_94slove @kthbebu \u00bfEnserio creen que esta bien joder con un tema tan serio como el suicid\u00f3? Cada a\u00f1o una persona se suicida y no es para tomarlo a broma. Esto es un tema muy delicado.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "x_Maipi", "id": "1021603161377832961"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "_94slove", "id": "1018661010046177280"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "kthbebu", "id": "825925256560967682"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161358773988052993"]}, {"author_id": "755483491412897792", "created_at": "2019-08-13T19:28:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161358771681206272", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161358771681206272"]}, {"author_id": "1126676935008854022", "created_at": "2019-08-13T19:27:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.4402, "type": "Person", "normalized_text": "yomanocu"}]}, "id": "1161358708758208513", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida so em 2021 yomanocu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161358708758208513"]}, {"author_id": "1001637494109212673", "created_at": "2019-08-13T19:27:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161358650008645632", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161358650008645632"]}, {"author_id": "1151137072289202189", "created_at": "2019-08-13T19:27:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "id": "1161358593410633728", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161358593410633728"]}, {"author_id": "1134617695335436288", "created_at": "2019-08-13T19:27:19.000Z", "id": "1161358590587867137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sempre quis saber o sig da mus noiva cad\u00e1ver, ela se matou ou ele matou ela?\ud83e\udd28", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161358590587867137"]}, {"author_id": "830847114976571392", "created_at": "2019-08-13T19:27:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8944, "type": "Person", "normalized_text": "Renee Young"}, {"start": 50, "end": 61, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Bryan"}]}, "id": "1161358584933965824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Renee Young won a loser leaves town match against Daniel Bryan with a tope suicida right here in *this town*", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1161358584933965824"]}, {"author_id": "2221584249", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/qC5ipwhTIA", "expanded_url": "https://twitter.com/danieldeyvison2/status/1161358563417174017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qC5ipwhTIA", "media_key": "3_1161358522149408775"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Fguiii95", "id": "814680020769705984"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "sportrecife", "id": "106420963"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:27:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161279296016723971"}], "id": "1161358563417174017", "in_reply_to_user_id": "814680020769705984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Fguiii95 @sportrecife Matou a charada parceiro! \u00c9 essa ai mesmo! Se confirmando, muito bonita! Irei comprar haha Valeu por vazar https://t.co/qC5ipwhTIA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161358563417174017"]}, {"author_id": "1097867593749356545", "created_at": "2019-08-13T19:27:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161358521297977344", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161358521297977344"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "author_id": "73023403", "created_at": "2019-08-13T19:26:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}], "id": "1161358386715406340", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161358386715406340"]}, {"author_id": "1143871249355038721", "created_at": "2019-08-13T19:26:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161358275612467202", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161358275612467202"]}, {"author_id": "4333467443", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/IDR6mGGdDC", "expanded_url": "https://twitter.com/wallacetchoa/status/1161347901672644609", "display_url": "twitter.com/wallacetchoa/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:25:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161347901672644609"}], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1161358187536297984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ele quase se matou n\u00e9 kkkkkkk essas coisas s\u00f3 acontece aqui no bairro https://t.co/IDR6mGGdDC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161358187536297984"]}, {"author_id": "1325827184", "created_at": "2019-08-13T19:25:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161357577604816896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5064, "type": "Other", "normalized_text": "GOT"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.579, "type": "Other", "normalized_text": "Voice"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.5648, "type": "Other", "normalized_text": "Stone"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.5787, "type": "Other", "normalized_text": "Morreu"}, {"start": 109, "end": 118, "probability": 0.7053, "type": "Other", "normalized_text": "Before You"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "Han Solo"}]}, "id": "1161358130502131714", "in_reply_to_user_id": "1325827184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "GOT - surtou e o namorado matou ela \nVoice from The Stone - Morreu e o corpo foi possu\u00eddo por outra alma \nMe Before You - se apaixonou pelo cara e o cara morreu\nHan Solo - Surtou e virou vil\u00e3 (??)\nExterminador do futuro - Nem sei, me perdi na linha do tempo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161358130502131714"]}, {"author_id": "1049813054018457600", "created_at": "2019-08-13T19:25:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160960497124020225"}], "id": "1161358100257001472", "in_reply_to_user_id": "1437403285", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@alejandree3 @FuerzaAereaCol @FuerzasMilCol @mindefensa @ActualidadRT En una situaci\u00f3n de esas no da tiempo para nada...me parece un acto suicida..  \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude48\ud83d\ude48", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alejandree3", "id": "1437403285"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "FuerzaAereaCol", "id": "259905646"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "FuerzasMilCol", "id": "133112225"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "mindefensa", "id": "131596061"}, {"start": 56, "end": 69, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161358100257001472"]}, {"author_id": "154424952", "created_at": "2019-08-13T19:25:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161338014586605568"}], "id": "1161358051879858176", "in_reply_to_user_id": "2416088899", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@DanielUrresti1 Ese beto le falto limpiarse la boca despues de sus adulaciones hacia el cobarde suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161358051879858176"]}, {"author_id": "198579667", "created_at": "2019-08-13T19:25:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "id": "1161358014231826432", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161358014231826432"]}, {"author_id": "944943925", "created_at": "2019-08-13T19:24:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161357982443233286", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161357982443233286"]}, {"author_id": "895853248384512000", "created_at": "2019-08-13T19:24:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161357967398199296", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161357967398199296"]}, {"author_id": "2901862841", "created_at": "2019-08-13T19:24:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "803417403350728704"}], "id": "1161357964302868482", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elreflejoderox: Escribir es un acto suicida, lo s\u00e9. Mas exige mucho valor por lo inestimable.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elreflejoderox", "id": "3294087743"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161357964302868482"]}, {"author_id": "63692145", "created_at": "2019-08-13T19:24:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160163531351887872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.4685, "type": "Person", "normalized_text": "Rajoy"}, {"start": 215, "end": 220, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 240, "end": 248, "probability": 0.9429, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PilarHLuc", "id": "322577469"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 28, "end": 33, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 113, "end": 129, "username": "miriamnoguerasM", "id": "343507680"}, {"start": 130, "end": 140, "username": "JoanTarda", "id": "363696047"}, {"start": 167, "end": 183, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1161357829640527877", "in_reply_to_user_id": "322577469", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@PilarHLuc @sanchezcastejon @PSOE NUNCA olvid\u00e9is a los 17 diputados catalanes.. sin ellos Rajoy seguir\u00eda ah\u00ed. CC @miriamnoguerasM @JoanTarda Y si vuestro futuro socio @sanchezcastejon  espera que 'se pueda' algo en Espa\u00f1a gobernando contra Catalunya, es un suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161357829640527877"]}, {"author_id": "872218209289732096", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/05daG71GER", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159528437255684096", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:24:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159528437255684096"}], "id": "1161357798204219392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O pessoal tudo em cima do padre por ele falar a verdade kkkkkkkkk a\u00ed a\u00ed, me diz a\u00ed se tem l\u00f3gica um cara que matou a pr\u00f3pria filha pequena sair no dia dos pais? Perd\u00e3o pode ter sim, mas e a vida da crian\u00e7a inocente? \"A\u00ed tem que perdoar\", blz mas perdoar \u00e9 diferente de passar pano https://t.co/05daG71GER", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161357798204219392"]}, {"author_id": "146657761", "created_at": "2019-08-13T19:23:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161353963763093504"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "Rochi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rogeliomarcos", "id": "145642542"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "JorgeBasadre7", "id": "1050048731012390912"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}]}, "id": "1161357730155622400", "in_reply_to_user_id": "145642542", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@rogeliomarcos @JorgeBasadre7 @Krloncha1 @atvmasnoticias Tarde o temprano, cierto Rochi,  todos los robos del suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161357730155622400"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}]}, "author_id": "107789472", "created_at": "2019-08-13T19:23:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161357697679351809", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161357697679351809"]}, {"author_id": "433494976", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/ODnyAz7WfP", "expanded_url": "https://twitter.com/RMbecario/status/1161323587623620610", "display_url": "twitter.com/RMbecario/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Zidane"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:23:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161323587623620610"}], "geo": {"place_id": "893f6453d033c1c6"}, "id": "1161357566473060353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Que Zidane es un puto suicida https://t.co/ODnyAz7WfP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161357566473060353"]}, {"author_id": "83683497", "created_at": "2019-08-13T19:23:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.3649, "type": "Other", "normalized_text": "TCC"}]}, "id": "1161357565638455297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mano a mina se matou o 7\u00b0 semestre inteiro no TCC com meu grupo, \u00e9(era) minha amiga, surtou com todo mundo, deixou todo mundo surtado, acha que s\u00f3 ela passa por problema, ai chega no ultimo semestre e manda mensagem no grupo falando que ta saindo e indo pra outro grupo. O SURTOH!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161357565638455297"]}, {"author_id": "1126676935008854022", "created_at": "2019-08-13T19:23:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.7222, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1161357508956610560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "To assistindo esquadr\u00e3o suicida dnv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161357508956610560"]}, {"author_id": "934532043379298304", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/wEj7D6xAVH", "expanded_url": "https://twitter.com/matheuscarlosf_/status/1161093605391515649", "display_url": "twitter.com/matheuscarlosf\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:22:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161093605391515649"}], "id": "1161357484214366208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "o cara quase se matou KKKKK https://t.co/wEj7D6xAVH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161357484214366208"]}, {"author_id": "135566206", "created_at": "2019-08-13T19:22:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "id": "1161357484017246211", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161357484017246211"]}, {"author_id": "2207957772", "created_at": "2019-08-13T19:21:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161114777990684672"}], "id": "1161357215455961089", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sofitaabdala: la gente q se suicida se debe querer matar", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161357215455961089"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 17, "tag": "Repercusiones"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/pLVLjgg7wc", "expanded_url": "https://conlagentenoticias.com/el-resultado-es-casi-irreversible-seria-suicida-seguir-profundizando-la-grieta/", "display_url": "conlagentenoticias.com/el-resultado-e\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.7719, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Fe"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.6792, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Lifschitz"}], "mentions": [{"start": 70, "end": 79, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 128, "end": 144, "username": "MiguelLifschitz", "id": "21772289"}]}, "author_id": "939964624711057412", "created_at": "2019-08-13T19:21:42.000Z", "id": "1161357175375179783", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udde8\ufe0f #Repercusiones | Tras el contundente triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez (@alferdez) , el gobernador de Santa Fe, Miguel Lifschitz (@MiguelLifschitz), analiz\u00f3 la realidad pol\u00edtica y econ\u00f3mica \n\nhttps://t.co/pLVLjgg7wc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161357175375179783"]}, {"author_id": "4152376877", "created_at": "2019-08-13T19:21:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "id": "1161357059562098688", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161357059562098688"]}, {"author_id": "1085300500847906816", "created_at": "2019-08-13T19:21:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161357054570897408", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161357054570897408"]}, {"author_id": "1141451134273490944", "created_at": "2019-08-13T19:21:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156853993349537793"}], "id": "1161357031481192448", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GolVane: @imbrodamelilla @abc_es @jpescamez @populares @CiudadanosCs @vox_es Cuando la coherencia y el inter\u00e9s por los ciudadanos preva\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GolVane", "id": "1233865055210524672"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "imbrodamelilla", "id": "274008249"}, {"start": 29, "end": 36, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "jpescamez", "id": "241600244"}, {"start": 48, "end": 58, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 59, "end": 72, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 73, "end": 80, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161357031481192448"]}, {"author_id": "313654244", "created_at": "2019-08-13T19:20:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161356831689728001", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161356831689728001"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 83, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ismed_ssd", "id": "954539430647246851"}]}, "author_id": "381671027", "created_at": "2019-08-13T19:19:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160987353248391170"}], "id": "1161356540542181377", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ismed_ssd: Reconocer los estados de \u00e1nimo de las personas con ideaci\u00f3n #suicida, ayudar\u00e1 a comprender la mezcla de sentimientos que est\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161356540542181377"]}, {"author_id": "270697605", "created_at": "2019-08-13T19:19:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "id": "1161356526130552834", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161356526130552834"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "NoGanaronNada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "martinfierro70", "id": "1851721609"}]}, "author_id": "3730680382", "created_at": "2019-08-13T19:18:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161288908686155776"}], "id": "1161356431825735682", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @martinfierro70: #NoGanaronNada Si salir primero en una ENCUESTA trae aparejado esto, TE IMAGINAS SI GANARAN LAS ELECCIONES ? La gente n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161356431825735682"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Senato"}, {"start": 33, "end": 40, "tag": "inonda"}]}, "author_id": "897918854", "created_at": "2019-08-13T19:18:35.000Z", "id": "1161356390503505921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Senato I 5S, ascoltate questo a #inonda, anche adesso resterebbero volentieri con Salvini. Chi li insegue per farci un governo si suicida. Pura inettitudine. Follia.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161356390503505921"]}, {"author_id": "1161333036522319872", "created_at": "2019-08-13T19:18:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1150898807120564224"}], "id": "1161356378792968192", "public_metrics": {"retweet_count": 12102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aIfinetei: Uma mo\u00e7a com depress\u00e3o ia se casar, o noivo a abandonou um dia antes do casamento, acabou se casando sozinha pois a festa es\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161356378792968192"]}, {"author_id": "744561781515948032", "created_at": "2019-08-13T19:18:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161330700961886210"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.7028, "type": "Person", "normalized_text": "Claudinho"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.8739, "type": "Organization", "normalized_text": "s\u00e9rie D"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Frente1947", "id": "335621457"}]}, "id": "1161356345070759937", "in_reply_to_user_id": "335621457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Frente1947 No meu ponto de vista o Claudinho ja deu o que tinha que dar, ajudou bastante na campanha do acesso mas tecnicamente acho ele fraco matou varios contra ataques na s\u00e9rie D, foi emprestados varias vezes e n\u00e3o conseguiu se firmar em lugar nenhum, por mim buscaria algu\u00e9m no mercado", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161356345070759937"]}, {"author_id": "149879569", "created_at": "2019-08-13T19:17:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161356231388336129", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161356231388336129"]}, {"author_id": "872707460", "created_at": "2019-08-13T19:17:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161356209808654341", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161356209808654341"]}, {"author_id": "80199030", "created_at": "2019-08-13T19:17:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1161356183049003008", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161356183049003008"]}, {"author_id": "737799882", "created_at": "2019-08-13T19:17:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161356085728555008", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161356085728555008"]}, {"author_id": "306209522", "created_at": "2019-08-13T19:17:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161355533498101761"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 106, "probability": 0.7565, "type": "Person", "normalized_text": "Macap\u00e1"}]}, "id": "1161356081261621254", "in_reply_to_user_id": "1105904484390260739", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@taninobody Mas antes manda todo mundo se. .. . FODER amiga e vem que tem cheiro (perdoa o suor pois Macap\u00e1 me matou)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161356081261621254"]}, {"author_id": "698551076103049216", "created_at": "2019-08-13T19:17:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161355994066300928", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161355994066300928"]}, {"author_id": "93749169", "created_at": "2019-08-13T19:16:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161354853819412481"}], "id": "1161355960885174273", "in_reply_to_user_id": "157884016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ZuluAnnalet \u00a1Seguro! (Seguro se suicida)\ud83d\ude04", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ZuluAnnalet", "id": "157884016"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161355960885174273"]}, {"author_id": "2978549848", "created_at": "2019-08-13T19:16:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255282481217537"}], "id": "1161355851422142464", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @slaham_: No puedo haberme puesto un horario tan suicida para ir a cursar man", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161355851422142464"]}, {"author_id": "415001653", "entities": {"urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/BrsWVPJW4C", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1161355803590311941/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BrsWVPJW4C", "media_key": "3_1161355798687166467"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.8752, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 48, "end": 49, "probability": 0.5105, "type": "Organization", "normalized_text": "Ud"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.2898, "type": "Organization", "normalized_text": "Varon"}, {"start": 181, "end": 184, "probability": 0.8674, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 199, "end": 212, "probability": 0.5155, "type": "Other", "normalized_text": "Elecciones Gen"}, {"start": 258, "end": 265, "probability": 0.3981, "type": "Organization", "normalized_text": "Kongreso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "atvpe", "id": "153590993"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:16:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161349275391016961"}], "id": "1161355803590311941", "in_reply_to_user_id": "153590993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@atvpe Sr. Vizcarra si, los audios son verdad y Ud acepta esto como un Varon con los pantalones bien puestos y no como el suicida acostumbr. a ser encubierto. Mi mejor consejo x el Peru seria llamar Elecciones Gen. xq' siendo asi la Korrupcion continua y si Kongreso NO acepta  CIERRELO. https://t.co/BrsWVPJW4C", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161355803590311941"]}, {"author_id": "921569491947057152", "created_at": "2019-08-13T19:16:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161355797953167361", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161355797953167361"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "author_id": "346851731", "created_at": "2019-08-13T19:16:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "id": "1161355761206857728", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161355761206857728"]}, {"author_id": "715364459099856896", "created_at": "2019-08-13T19:16:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161297595542757376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.4478, "type": "Organization", "normalized_text": "Chernobyl"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9523, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00fassia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vanecosta10", "id": "3589345337"}]}, "id": "1161355741141307397", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vanecosta10: O criador da s\u00e9rie Chernobyl comentando sobre o acidente que liberou radia\u00e7\u00e3o na R\u00fassia e matou 5 cientistas na semana pas\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161355741141307397"]}, {"author_id": "415001653", "entities": {"urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/faWiBkmmuV", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1161355667455860736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/faWiBkmmuV", "media_key": "3_1161355663429296130"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.8752, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 48, "end": 49, "probability": 0.5105, "type": "Organization", "normalized_text": "Ud"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.2898, "type": "Organization", "normalized_text": "Varon"}, {"start": 181, "end": 184, "probability": 0.8674, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 199, "end": 212, "probability": 0.5155, "type": "Other", "normalized_text": "Elecciones Gen"}, {"start": 258, "end": 265, "probability": 0.3981, "type": "Organization", "normalized_text": "Kongreso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "atvpe", "id": "153590993"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:15:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161345896497537024"}], "id": "1161355667455860736", "in_reply_to_user_id": "153590993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@atvpe Sr. Vizcarra si, los audios son verdad y Ud acepta esto como un Varon con los pantalones bien puestos y no como el suicida acostumbr. a ser encubierto. Mi mejor consejo x el Peru seria llamar Elecciones Gen. xq' siendo asi la Korrupcion continua y si Kongreso NO acepta  CIERRELO. https://t.co/faWiBkmmuV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161355667455860736"]}, {"author_id": "2802364642", "created_at": "2019-08-13T19:15:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161355663181787136", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161355663181787136"]}, {"author_id": "2221651760", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/gNvUVnq8pA", "expanded_url": "https://www.einerd.com.br/batman-esquadrao-suicida-james-gunn/", "display_url": "einerd.com.br/batman-esquadr\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/8zhe7jhgXq", "expanded_url": "https://twitter.com/Ei_Nerd/status/1161355645070610432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zhe7jhgXq", "media_key": "3_1161355643707486208"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.829, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 17, "end": 35, "probability": 0.7973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:15:37.000Z", "id": "1161355645070610432", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 80, "quote_count": 0}, "text": "Batman estar\u00e1 em Esquadr\u00e3o Suicida 2? James Gunn responde https://t.co/gNvUVnq8pA https://t.co/8zhe7jhgXq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161355645070610432"]}, {"author_id": "924433498156478464", "created_at": "2019-08-13T19:15:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161355596270120965", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161355596270120965"]}, {"author_id": "2385813654", "created_at": "2019-08-13T19:14:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161338471811883008"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.2961, "type": "Other", "normalized_text": "chifle"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.5896, "type": "Person", "normalized_text": "Pompita"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ElEspectador810", "id": "104254565"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "NoToquenNada", "id": "117142346"}]}, "id": "1161355411305521154", "in_reply_to_user_id": "104254565", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ElEspectador810 @NoToquenNada Dif\u00edcil que el chancho chifle: Pompita tendr\u00eda que ser un suicida para exponerse as\u00ed.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161355411305521154"]}, {"author_id": "580502771", "created_at": "2019-08-13T19:14:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161355380716445701", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161355380716445701"]}, {"author_id": "803397346751119360", "created_at": "2019-08-13T19:14:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161354956760375301"}], "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 158, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JuanP630", "id": "155442821"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "cociclo", "id": "497744532"}]}, "id": "1161355288395620352", "in_reply_to_user_id": "803397346751119360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@JuanP630 @cociclo La clase media percibimos que nos matan a impuestos, somos los boludos que salimos a bancar al gobierno antes en las marchas contra Cristina...y bueh.\n\nOjo, este tipo de voto es suicida y pelotudo, soy el primero en afirmarlo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161355288395620352"]}, {"author_id": "358492469", "created_at": "2019-08-13T19:14:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161355253050224640", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161355253050224640"]}, {"author_id": "186213942", "created_at": "2019-08-13T19:13:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1161355220544360451", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161355220544360451"]}, {"author_id": "1034223939646640130", "created_at": "2019-08-13T19:13:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161355202701795328", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161355202701795328"]}, {"author_id": "3323427970", "created_at": "2019-08-13T19:13:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161355169801670656", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161355169801670656"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}]}, "author_id": "930194618", "created_at": "2019-08-13T19:13:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161355136112963584", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161355136112963584"]}, {"author_id": "415001653", "entities": {"urls": [{"start": 296, "end": 319, "url": "https://t.co/MfiSCb49ag", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1161355130136072192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MfiSCb49ag", "media_key": "3_1161355128064094214"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6494, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5882, "type": "Person", "normalized_text": "Trampa"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.5078, "type": "Person", "normalized_text": "Korrup"}, {"start": 254, "end": 261, "probability": 0.8172, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 274, "end": 279, "probability": 0.4469, "type": "Person", "normalized_text": "Kontra"}, {"start": 289, "end": 294, "probability": 0.2845, "type": "Other", "normalized_text": "Korrup"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:13:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161309497631170561"}], "id": "1161355130136072192", "in_reply_to_user_id": "65549291", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@noticiAmerica Ya esta tomando clases de Oratoria? Osea Sr.Mulder haciendo Trampa, como la que genero el Suicida que embebecio a todos aquellos ignorantes y gente no educada para ser reelegido y continuar con la Korrup. enKistada desde 1980 hasta q' Sr. Vizcarra dio guerra Kontra toda la Korrup https://t.co/MfiSCb49ag", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161355130136072192"]}, {"author_id": "74853303", "created_at": "2019-08-13T19:12:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161354980080672768", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161354980080672768"]}, {"author_id": "132030420", "created_at": "2019-08-13T19:12:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161354966210097152", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161354966210097152"]}, {"author_id": "77511932", "created_at": "2019-08-13T19:12:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "id": "1161354947100737536", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161354947100737536"]}, {"author_id": "882773571008942080", "created_at": "2019-08-13T19:12:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161354899885629440", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161354899885629440"]}, {"author_id": "443280044", "created_at": "2019-08-13T19:12:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161354781459398656", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161354781459398656"]}, {"author_id": "2757337870", "created_at": "2019-08-13T19:11:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161354724903440384", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161354724903440384"]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "582943935", "location": "Maracay, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2919, "following_count": 428, "tweet_count": 12286, "listed_count": 8}, "name": "Homicidios Aragua", "username": "HOMICIDIOARAGUA"}, {"verified": true, "id": "1448018905", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 170337, "following_count": 1717, "tweet_count": 146874, "listed_count": 363}, "name": "Douglas Rico", "username": "DouglasRicoVzla"}, {"verified": false, "id": "3058726366", "location": "Pouso Alegre, MG", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 405, "tweet_count": 6510, "listed_count": 1}, "name": "Cynthia", "username": "cyz_mm"}, {"verified": false, "id": "867061596174127105", "location": "wakanda ", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 332, "tweet_count": 77690, "listed_count": 0}, "name": "kevin", "username": "killuakev"}, {"verified": false, "id": "817153735344488449", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 197, "tweet_count": 7472, "listed_count": 0}, "name": "Ronyeli", "username": "RonyeliCarvalho"}, {"verified": false, "id": "267431441", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 269, "tweet_count": 12097, "listed_count": 0}, "name": "dAlvarez \ud83d\ude80", "username": "dnsAlvarez"}, {"verified": false, "id": "183778453", "location": "Monterrey NL.", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1012, "tweet_count": 2814, "listed_count": 2}, "name": ".", "username": "CarolinaManoath"}, {"verified": false, "id": "398569269", "location": "roma", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 1416, "tweet_count": 17486, "listed_count": 4}, "name": "fretta biscottata", "username": "robertozolli"}, {"verified": true, "id": "61877999", "location": "Tortorici, Roma, Milano", "public_metrics": {"followers_count": 40494, "following_count": 996, "tweet_count": 67264, "listed_count": 326}, "name": "Pietro Raffa", "username": "pietroraffa"}, {"verified": false, "id": "1047481550357630976", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 46, "tweet_count": 33523, "listed_count": 0}, "name": "May\ud83c\udf38", "username": "MayBarboza1"}, {"verified": false, "id": "3124013698", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 179, "tweet_count": 49760, "listed_count": 30}, "name": "Artemisia Gentileschi", "username": "misiagentiles"}, {"verified": false, "id": "4139178328", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 289, "tweet_count": 7599, "listed_count": 0}, "name": "@natynatinhanatie", "username": "natignog"}, {"verified": false, "id": "523206498", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 916, "tweet_count": 18008, "listed_count": 10}, "name": "ANGRY BIRD", "username": "fabiobird1"}, {"verified": true, "id": "74426633", "location": "Nyon, Svizzera", "public_metrics": {"followers_count": 152577, "following_count": 331, "tweet_count": 75518, "listed_count": 470}, "name": "La UEFA", "username": "UEFAcom_it"}, {"verified": false, "id": "19283007", "location": "Cyberspace - Planeta Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 7881, "following_count": 798, "tweet_count": 22924, "listed_count": 332}, "name": "Isaac Hacksimov", "username": "isaachacksimov"}, {"verified": false, "id": "56927476", "location": "Zona Norte, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 5538, "following_count": 493, "tweet_count": 148751, "listed_count": 54}, "name": "Rafael Freitas \u2708", "username": "__rafafreitas"}, {"verified": false, "id": "82519012", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 196, "tweet_count": 50276, "listed_count": 0}, "name": "jocapavesi", "username": "jocapavesi"}, {"verified": false, "id": "1049689799467122688", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 27804, "following_count": 16819, "tweet_count": 18292, "listed_count": 15}, "name": "Carlos Dantas", "username": "cdantas5"}, {"verified": false, "id": "876792104269250560", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 74, "tweet_count": 28692, "listed_count": 0}, "name": "Maria Cristina Cenza", "username": "CenzaMaria"}, {"verified": false, "id": "974333690242306050", "public_metrics": {"followers_count": 8203, "following_count": 5409, "tweet_count": 6834, "listed_count": 6}, "name": "Agos con o \ud83d\udc99", "username": "agosscono"}, {"verified": false, "id": "3676805597", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 215, "tweet_count": 37145, "listed_count": 0}, "name": "arcangelo rizo", "username": "jhprrizo"}, {"verified": false, "id": "3400121447", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 610, "tweet_count": 40025, "listed_count": 1}, "name": "0909", "username": "alexsander_rs1"}, {"verified": false, "id": "1124885682", "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 792, "tweet_count": 9208, "listed_count": 0}, "name": "Gabi \ud83e\udd21\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "gabimington"}, {"verified": true, "id": "2689114595", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 33939, "following_count": 674, "tweet_count": 2428, "listed_count": 112}, "name": "Antonia Pellegrino", "username": "apellegrino"}, {"verified": false, "id": "883013095484010496", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 894, "tweet_count": 23781, "listed_count": 0}, "name": "Iago", "username": "iagogouvea48"}, {"verified": false, "id": "57068069", "public_metrics": {"followers_count": 4051, "following_count": 5185, "tweet_count": 28243, "listed_count": 1}, "name": "jodamo", "username": "jodamo86"}, {"verified": false, "id": "1231444076", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 452499, "following_count": 430, "tweet_count": 110547, "listed_count": 716}, "name": "ATV+ Noticias", "username": "atvmasnoticias"}, {"verified": false, "id": "87833078", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 1051, "tweet_count": 12489, "listed_count": 0}, "name": "Sandra Uribe E.", "username": "sandrauribee"}, {"verified": false, "id": "2530052556", "location": "Libro actual: Mayo 2023", "public_metrics": {"followers_count": 60416, "following_count": 18113, "tweet_count": 22892, "listed_count": 331}, "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "username": "DrJoaquinMateu"}, {"verified": false, "id": "856041932832874497", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 559, "tweet_count": 231437, "listed_count": 1}, "name": "Kwisatz Haderach", "username": "KwisatzHaderac0"}, {"verified": false, "id": "1231603440", "location": "Perugia, Umbria", "public_metrics": {"followers_count": 10844, "following_count": 500, "tweet_count": 63565, "listed_count": 54}, "name": "Luigi Pecchioli", "username": "lupecchioli"}, {"verified": false, "id": "1017551846255349760", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 120, "tweet_count": 2561, "listed_count": 0}, "name": "gabi", "username": "ggaborelli"}, {"verified": false, "id": "346074949", "location": "Tierras Tapat\u00edas ", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 1929, "tweet_count": 37018, "listed_count": 6}, "name": "elyijadista", "username": "EIyihadista"}, {"verified": true, "id": "1301761278", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 335956, "following_count": 1432, "tweet_count": 8614, "listed_count": 787}, "name": "Andr\u00e9s Pastrana A", "username": "AndresPastrana_"}, {"verified": false, "id": "3003639468", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 647, "tweet_count": 60792, "listed_count": 10}, "name": "Presente Diario", "username": "PresenteDiario_"}, {"verified": false, "id": "896578759180124160", "location": "Oliveira de Azem\u00e9is, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 456, "tweet_count": 16626, "listed_count": 0}, "name": "In\u00eas", "username": "inessc0"}, {"verified": false, "id": "1076305247528718336", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 242, "tweet_count": 7212, "listed_count": 0}, "name": "David Vali\u00e7\u00e3o", "username": "dgvsilva"}, {"verified": false, "id": "420601434", "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 1547, "tweet_count": 35307, "listed_count": 4}, "name": "\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc8a \ud83e\udd85\u00a1\u1d34\u1d2c\u1d38\u1d2c \u1d39\u1d2c\u1d30\u1d3f\u1d35\u1d30 \u02b8 \u1d3a\u1d2c\u1d30\u1d2c \u1d39\u1d2c\u02e2!", "username": "tgxps_"}, {"verified": false, "id": "800991504999313408", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 70, "tweet_count": 65604, "listed_count": 4}, "name": "Claudio Dondoglio", "username": "dondogliocg"}, {"verified": false, "id": "328618871", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 300, "tweet_count": 26557, "listed_count": 1}, "name": ".", "username": "pksiqueira"}, {"verified": false, "id": "922961211624493057", "location": "mangaratiba ", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 977, "tweet_count": 34549, "listed_count": 0}, "name": "gabrieL 13", "username": "gxbrielffc"}, {"verified": false, "id": "1960644541", "location": "C\u00facuta, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 210, "tweet_count": 314386, "listed_count": 6}, "name": "JOSE RICARDO CARVAJAL", "username": "josecarvajal45"}, {"verified": false, "id": "260267255", "location": "COLOMBIA PAP\u00c1!!!", "public_metrics": {"followers_count": 91006, "following_count": 1226, "tweet_count": 33876, "listed_count": 114}, "name": "JorgeCardenas", "username": "cardenasjorgee"}, {"verified": false, "id": "928117622394245122", "location": "aonde os alem\u00e3o n brt. ", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 717, "tweet_count": 23723, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udff8\ud835\ude8d \ud835\ude8f\ud835\udea1\ud835\ude99", "username": "Mnr2dfxp"}, {"verified": false, "id": "793869613553553408", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 511, "tweet_count": 2099, "listed_count": 0}, "name": "Juliana Pabon Pabon", "username": "pabon11212"}, {"verified": false, "id": "57153946", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 346, "tweet_count": 12956, "listed_count": 0}, "name": "All black", "username": "jmrabelo"}, {"verified": false, "id": "42157207", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 320, "tweet_count": 40704, "listed_count": 3}, "name": "basculho\u00ae\ufe0f", "username": "candr92"}, {"verified": true, "id": "472301455", "public_metrics": {"followers_count": 140348, "following_count": 814, "tweet_count": 24931, "listed_count": 476}, "name": "Keaton Patti", "username": "KeatonPatti"}, {"verified": false, "id": "150630093", "location": "Cundinamarca, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4790, "following_count": 4898, "tweet_count": 45254, "listed_count": 2}, "name": "Jhon Su\u00e1rez", "username": "jhonsuarez160"}, {"verified": false, "id": "240710359", "public_metrics": {"followers_count": 2795, "following_count": 4995, "tweet_count": 116586, "listed_count": 76}, "name": "AlbertoS", "username": "NosapaiD"}, {"verified": false, "id": "1109896007331053569", "location": "ele/ela \u2022 \ud83c\udf31\ud83c\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 276, "tweet_count": 20935, "listed_count": 0}, "name": "camarada zhang yixing", "username": "GRVSTNAYA"}, {"verified": false, "id": "783418692902281218", "location": "Pirapemas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 743, "tweet_count": 1000, "listed_count": 0}, "name": "UMA VEZ FLAMENGO SEMPRE FLAMENGO \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "username": "ridrey_p"}, {"verified": false, "id": "1066604667549954048", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 8, "tweet_count": 42897, "listed_count": 2}, "name": "EveryExplosions", "username": "everyexplosions"}, {"verified": false, "id": "1597153944", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 210, "tweet_count": 26270, "listed_count": 0}, "name": "Facundo", "username": "Facundinho30"}, {"verified": false, "id": "1029505502605135872", "location": "New Orleans, LA", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 1088, "tweet_count": 35606, "listed_count": 0}, "name": "gustavin\ud83e\udef6\ud83c\udffd\u1da0\u1da0\u1d9c", "username": "Descontrolado44"}, {"verified": false, "id": "838881008565039105", "location": "Hell de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 1009, "tweet_count": 17932, "listed_count": 0}, "name": "Lucas \u270a\ud83c\udfff", "username": "Vieira18_"}, {"verified": false, "id": "59912374", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 490, "tweet_count": 18386, "listed_count": 1}, "name": "LAURA", "username": "Bajio_Girl"}, {"verified": true, "id": "93922911", "public_metrics": {"followers_count": 639864, "following_count": 3276, "tweet_count": 124990, "listed_count": 1628}, "name": "Azucena Uresti", "username": "azucenau"}, {"verified": false, "id": "195526484", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 323, "tweet_count": 21060, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc86 \ud83d\udc51", "username": "candylujan"}, {"verified": false, "id": "2963868999", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5387, "following_count": 2799, "tweet_count": 20985, "listed_count": 15}, "name": "Volts", "username": "sitevolts"}, {"verified": false, "id": "1057439874872213504", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 843, "tweet_count": 37664, "listed_count": 1}, "name": "Bruna", "username": "brunbzz"}, {"verified": false, "id": "308281176", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 292, "tweet_count": 1023, "listed_count": 0}, "name": "AnaMa", "username": "kittysita24"}, {"verified": false, "id": "1872188594", "public_metrics": {"followers_count": 2090, "following_count": 1556, "tweet_count": 64462, "listed_count": 2}, "name": "\ud83e\udd4b\u2650", "username": "BielDjavan"}, {"verified": false, "id": "161830277", "location": "TAMPA - FLORIDA U.S.A", "public_metrics": {"followers_count": 7840, "following_count": 8654, "tweet_count": 8568, "listed_count": 5}, "name": "SONY", "username": "soniahoth"}, {"verified": false, "id": "46954627", "location": "Sydney, New South Wales", "public_metrics": {"followers_count": 7212, "following_count": 6741, "tweet_count": 179849, "listed_count": 46}, "name": "Felipe Goes Wild in Australia \ud83e\udd98\ud83d\udc28\ud83e\uddad", "username": "EcoParcero"}, {"verified": false, "id": "67356610", "location": "San Juan Morros", "public_metrics": {"followers_count": 2154, "following_count": 1933, "tweet_count": 273127, "listed_count": 22}, "name": "Mirian Bustamante Palma", "username": "mirabust"}, {"verified": false, "id": "3192910804", "location": "021 ", "public_metrics": {"followers_count": 5060, "following_count": 4848, "tweet_count": 61794, "listed_count": 2}, "name": "Nobru", "username": "limabruno05"}, {"verified": false, "id": "426638925", "location": "Olaria, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 621, "tweet_count": 74735, "listed_count": 0}, "name": "drope Juan", "username": "drope_juan"}, {"verified": false, "id": "2513117570", "location": "Las Vegas, Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 923, "tweet_count": 45703, "listed_count": 0}, "name": "D\u036di\u0364a\u0367b\u02e1a\u0366\u1d5b\u1d49 \ud83d\udd4a", "username": "Daidrewww"}, {"verified": false, "id": "45332095", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 364, "tweet_count": 32379, "listed_count": 8}, "name": "sem ca\u00f4 s\u00f3 am\u00f4", "username": "veladebarco"}, {"verified": false, "id": "60430570", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1842, "following_count": 914, "tweet_count": 83027, "listed_count": 24}, "name": "Sergio Balbino", "username": "SergioBalbino"}, {"verified": false, "id": "997660512719654913", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 803, "tweet_count": 532, "listed_count": 0}, "name": "Marcelo Stark", "username": "marcelomadeir18"}, {"verified": false, "id": "295413573", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 132, "tweet_count": 9252, "listed_count": 0}, "name": "rosamariabusso", "username": "dokydoky2"}, {"verified": false, "id": "122541642", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "name": "C\u00e9sar Lievand", "username": "ArgosMozart"}, {"verified": false, "id": "761260940637696000", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 413, "tweet_count": 15506, "listed_count": 0}, "name": "gabi", "username": "gabilokc"}, {"verified": false, "id": "1130222436593614852", "location": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 497, "tweet_count": 8043, "listed_count": 0}, "name": "VIN\u00cdCIUS COSTA \u2720\ud83d\ude21", "username": "ParaibaVini"}, {"verified": false, "id": "1025946205556236289", "location": "it/they/\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 2158, "tweet_count": 102882, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf42\ud83c\udf83RODRIGO FORTES. (secretamente Lidu)\ud83c\udf83\ud83c\udf42", "username": "LiduUniverse274"}, {"verified": false, "id": "4054506574", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 334, "tweet_count": 13981, "listed_count": 0}, "name": "Thay \u2728\ud83d\udc96", "username": "thaybbl13"}, {"verified": false, "id": "1097113494976163841", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 135, "tweet_count": 434, "listed_count": 0}, "name": "Sigmund Freud Sincero", "username": "sigfreudsincero"}, {"verified": false, "id": "920626381", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 220, "tweet_count": 32432, "listed_count": 22}, "name": "Fabio Quintiliani", "username": "FabQuintiliani"}, {"verified": false, "id": "920636001747423233", "location": "Barcelona, Rep\u00fablica Catalana", "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 2903, "tweet_count": 39627, "listed_count": 0}, "name": "RoCaPo \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97", "username": "RoCaPo2"}, {"verified": false, "id": "2931034247", "location": "Barcelona, Catalunya.", "public_metrics": {"followers_count": 12302, "following_count": 10842, "tweet_count": 110398, "listed_count": 51}, "name": "Joan Mir\u00f3", "username": "joanmiro10"}, {"verified": false, "id": "788657603723296768", "location": "Formiga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 510, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "name": "Cruzeirense", "username": "ArielPinheiro13"}, {"verified": false, "id": "1105527589932859392", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 383, "tweet_count": 1899, "listed_count": 0}, "name": "Caio Matheus", "username": "don4tel"}, {"verified": false, "id": "1016361340674428929", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 356, "tweet_count": 33755, "listed_count": 0}, "name": "Flowerboy", "username": "Mooih_"}, {"verified": false, "id": "972837617413902336", "location": "Rio de Janeiro, Brasil. ", "public_metrics": {"followers_count": 6869, "following_count": 4478, "tweet_count": 37158, "listed_count": 2}, "name": "\u1d5b\u1da6\u1d9c\u1d57\u1d52\u02b3", "username": "Vitinho2K19"}, {"verified": false, "id": "1963240716", "public_metrics": {"followers_count": 7964, "following_count": 2321, "tweet_count": 42477, "listed_count": 24}, "name": "DM EL PARA\u00cdSO", "username": "Cicpc2220"}, {"verified": false, "id": "707910753", "location": "Osimo", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 735, "tweet_count": 48749, "listed_count": 4}, "name": "Simon Pirani", "username": "PiranSim"}, {"verified": false, "id": "1112129983433060352", "location": "Manizales, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 354, "tweet_count": 464, "listed_count": 1}, "name": "Laura Restrepo Correa", "username": "Restrepo01Lau"}, {"verified": false, "id": "60432990", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 1356, "tweet_count": 6480, "listed_count": 0}, "name": "#J #Ohana", "username": "juniordingo"}, {"verified": false, "id": "991153538121248768", "public_metrics": {"followers_count": 2044, "following_count": 478, "tweet_count": 38900, "listed_count": 1}, "name": "had", "username": "hadddass"}, {"verified": false, "id": "227182828", "public_metrics": {"followers_count": 4285, "following_count": 4916, "tweet_count": 277603, "listed_count": 2}, "name": "NELSON", "username": "NELSONPARRAROCH"}, {"verified": false, "id": "621910758", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 2829, "tweet_count": 37270, "listed_count": 4}, "name": "Tic-Tac", "username": "joluviqui"}, {"verified": false, "id": "731208277", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 2341, "tweet_count": 204691, "listed_count": 3}, "name": "Martha Elena", "username": "mecrodas"}, {"verified": false, "id": "938366618974998528", "location": " Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 3741, "following_count": 3940, "tweet_count": 176463, "listed_count": 1}, "name": "Acrata", "username": "acrata1789"}, {"verified": false, "id": "468528761", "location": "Manhattan Nyc ", "public_metrics": {"followers_count": 2985, "following_count": 1671, "tweet_count": 73397, "listed_count": 1}, "name": "Robert.", "username": "Bastard_13_"}, {"verified": false, "id": "4714113196", "location": "Praia da Costa, Vila Velha", "public_metrics": {"followers_count": 3775, "following_count": 3980, "tweet_count": 164226, "listed_count": 0}, "name": "Cap Vet EB Luiz Carlos S. Reis", "username": "taureis_"}, {"verified": false, "id": "28490727", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3335, "following_count": 2544, "tweet_count": 6889, "listed_count": 2}, "name": "Mariana Lessa", "username": "marimarimaz"}, {"verified": false, "id": "57776087", "public_metrics": {"followers_count": 3977, "following_count": 3874, "tweet_count": 169566, "listed_count": 0}, "name": "dulcineapassos13\ud83d\udea9\ud83c\udf3b\ud83c\uddf8\ud83c\uddf4 Vaiser13dcaboarabo.", "username": "dulcinealisboa"}, {"verified": true, "id": "13653812", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 290212, "following_count": 369, "tweet_count": 195234, "listed_count": 1015}, "name": "Pablo Villa\u00e7a \ud83c\udf9e", "username": "pablovillaca"}, {"verified": false, "id": "304598010", "location": "Prato, Toscana", "public_metrics": {"followers_count": 8563, "following_count": 1066, "tweet_count": 380055, "listed_count": 152}, "name": "mariellasiviglia", "username": "marielSiviglia"}, {"verified": false, "id": "1596483368", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 23, "tweet_count": 8950, "listed_count": 1}, "name": "Lief Layer", "username": "LiefLayer"}, {"verified": false, "id": "581431322", "location": "Portugal ", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 202, "tweet_count": 178958, "listed_count": 38}, "name": "Saulo Pimentel", "username": "saulofendder"}, {"verified": true, "id": "14500217", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 131148, "following_count": 813, "tweet_count": 202751, "listed_count": 599}, "name": "CinePOP", "username": "cinepop"}, {"verified": false, "id": "1053923305483321344", "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 544, "tweet_count": 16625, "listed_count": 1}, "name": "Patri", "username": "uraniahdz"}, {"verified": false, "id": "31623266", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 1493, "tweet_count": 87218, "listed_count": 27}, "name": "Regiana Queiroz", "username": "regianaqueiroz"}, {"verified": false, "id": "468441125", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 1941, "tweet_count": 139049, "listed_count": 26}, "name": "Gigio #iostavoconSalvini #nonvogliouscirpazzo", "username": "egopor"}, {"verified": false, "id": "1159629010101506048", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 271, "tweet_count": 4545, "listed_count": 0}, "name": "Brenda Maia", "username": "maiabxd"}, {"verified": false, "id": "786401366650589184", "location": "Belford Roxo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 705, "tweet_count": 30366, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd74\ud835\udd9f\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd86", "username": "biglittlegurll"}, {"verified": false, "id": "4817992991", "location": "Botafogo, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1217, "tweet_count": 6352, "listed_count": 0}, "name": "Reno Sanchez \u270c\ufe0f", "username": "Saxnchexz"}, {"verified": false, "id": "984959148868685825", "location": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 359, "tweet_count": 11775, "listed_count": 0}, "name": "wingler", "username": "wingler_rd"}, {"verified": false, "id": "92133780", "location": "Parroquia San Juan Ccs", "public_metrics": {"followers_count": 14200, "following_count": 15466, "tweet_count": 1279502, "listed_count": 132}, "name": "Zolange Gonzalez", "username": "zolangegonzalez"}, {"verified": false, "id": "78851624", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 50074, "following_count": 22996, "tweet_count": 2287940, "listed_count": 270}, "name": "Noticias Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "NxVenezuela"}, {"verified": false, "id": "476696109", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 352, "tweet_count": 54940, "listed_count": 4}, "name": "myramos", "username": "mmyysabellita"}, {"verified": false, "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "name": "Jorge Pereyra", "username": "jpereyra1952"}, {"verified": false, "id": "847935410181468161", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 291, "tweet_count": 13620, "listed_count": 1}, "name": "Andr\u00e9", "username": "AndreLima973"}, {"verified": false, "id": "589113784", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 129, "tweet_count": 60830, "listed_count": 34}, "name": "irene", "username": "Irenee_Naalda"}, {"verified": false, "id": "934495749710237697", "location": "Lg\u00f1", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 150, "tweet_count": 18242, "listed_count": 0}, "name": "Guaucamole", "username": "guaucamole"}, {"verified": false, "id": "1055030953310126080", "location": "SC", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 37, "tweet_count": 6743, "listed_count": 0}, "name": "maria", "username": "mariakkkjjk"}, {"verified": false, "id": "3073944291", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 235, "tweet_count": 106941, "listed_count": 0}, "name": "Llukas", "username": "Llukas79"}, {"verified": false, "id": "1107842139571003392", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 231, "tweet_count": 8324, "listed_count": 0}, "name": "Kau\ud83e\udd8b", "username": "kauanyy15_"}, {"verified": false, "id": "1030921531575205888", "location": "Canoas", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 875, "tweet_count": 16004, "listed_count": 0}, "name": "Kerolin Luz", "username": "LuzKerolin"}, {"verified": false, "id": "460357929", "location": "Canoas, RS", "public_metrics": {"followers_count": 3259, "following_count": 750, "tweet_count": 110250, "listed_count": 0}, "name": "Brubs", "username": "Trokeideuser_"}, {"verified": false, "id": "791867305579913216", "location": "Sunampe, Chincha, Ica, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 10022, "following_count": 10969, "tweet_count": 31136, "listed_count": 4}, "name": "Agust\u00edn J\u00c1COBO", "username": "GuchoPeru"}, {"verified": false, "id": "2998637639", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 1883, "tweet_count": 90523, "listed_count": 0}, "name": "Breiner Duarte \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "duarte_breiner"}, {"verified": false, "id": "922499263652876290", "location": "024", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 375, "tweet_count": 84304, "listed_count": 1}, "name": "thaiany", "username": "th4iany"}, {"verified": false, "id": "1033015256883376128", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 172, "tweet_count": 3895, "listed_count": 0}, "name": "Luana", "username": "lmsmarinho"}, {"verified": false, "id": "1147899841076518912", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 15534, "following_count": 6830, "tweet_count": 354592, "listed_count": 21}, "name": "Benito Zambrano", "username": "BenitoZambranoL"}, {"verified": false, "id": "1024733447217131521", "location": "Rio de janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 556, "tweet_count": 18975, "listed_count": 0}, "name": "\u2066\u2066\u2066 \u2066\u2066\u2066\u2066\u2066\u2066\u2066 \u2066\u2066\u2066\u2066\u2066\u2066", "username": "Lima_csI"}, {"verified": false, "id": "24215489", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 911, "tweet_count": 36677, "listed_count": 8}, "name": "LP", "username": "Neirolg_"}, {"verified": true, "id": "46620476", "location": "Cearense em S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 150641, "following_count": 2267, "tweet_count": 183516, "listed_count": 406}, "name": "Leila Germano", "username": "LeilaGermano"}, {"verified": false, "id": "908925325", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3425, "following_count": 1988, "tweet_count": 176786, "listed_count": 3}, "name": "juleana /+/", "username": "jubelievesin_JB"}, {"verified": false, "id": "2267288613", "location": "cerco risposte #noeuro", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 1219, "tweet_count": 197780, "listed_count": 28}, "name": "altrimondi", "username": "chiarapellegri9"}, {"verified": false, "id": "1016440823683174401", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 233, "tweet_count": 63614, "listed_count": 0}, "name": "Felipe Ara\u00fajo (Dicr\u00f3)", "username": "FDicro"}, {"verified": false, "id": "717894055405961216", "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 3892, "tweet_count": 50988, "listed_count": 4}, "name": "Rosy", "username": "Rosy87234986"}, {"verified": false, "id": "2183694423", "location": "Santiago de Compostela, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 460, "tweet_count": 75782, "listed_count": 13}, "name": "Josecho AV", "username": "JosechoXP"}, {"verified": false, "id": "1021829222564876290", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3822, "following_count": 39, "tweet_count": 388, "listed_count": 20}, "name": "Espacios Inseguros", "username": "EInseguros"}, {"verified": false, "id": "815235138527240192", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 425, "tweet_count": 30998, "listed_count": 0}, "name": "Lorena", "username": "Lorenade_tal"}, {"verified": false, "id": "961115066", "location": "C\u00f3rdoba.Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 33158, "following_count": 81, "tweet_count": 40068, "listed_count": 149}, "name": "\u03a0\u03b5\u03c1\u03c3\u03b5\u03c6\u03cc\u03bd\u03b7 y su jard\u00edn on\u00edrico", "username": "presademi"}, {"verified": false, "id": "702278319", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 208, "tweet_count": 3867, "listed_count": 0}, "name": "MG Testa", "username": "magtesta"}, {"verified": false, "id": "756851406531801088", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 1028, "tweet_count": 27968, "listed_count": 5}, "name": "Roberto Ramirez", "username": "ColorRober"}, {"verified": true, "id": "2994027541", "public_metrics": {"followers_count": 65406, "following_count": 26113, "tweet_count": 152857, "listed_count": 490}, "name": "@TomatazosCom", "username": "TomatazosCom"}, {"verified": false, "id": "890558677303910402", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 1819, "tweet_count": 74282, "listed_count": 3}, "name": "Elyon", "username": "Cursed_Elyon"}, {"verified": false, "id": "4393744162", "location": "ainda", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 354, "tweet_count": 36325, "listed_count": 0}, "name": "waguin\ud83c\udf39", "username": "wagnerlnes"}, {"verified": false, "id": "3004649999", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 1193, "tweet_count": 174438, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Machado", "username": "macmachado57"}, {"verified": false, "id": "3477890122", "location": "2Pac Amaru Shakur", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 258, "tweet_count": 44031, "listed_count": 0}, "name": "Escuro \ud83e\udd8d", "username": "josuelimaaa"}, {"verified": false, "id": "258376660", "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 3227, "tweet_count": 57331, "listed_count": 6}, "name": "Josefhine", "username": "SHAMICH09"}, {"verified": false, "id": "3046873623", "location": "El recuerdo del futuro \ud83c\udf1d ", "public_metrics": {"followers_count": 77396, "following_count": 75059, "tweet_count": 81869, "listed_count": 125}, "name": "\ud83d\udc60 \u03bd\u0454\u03b7\u0454z\u03c5\u0454\u2113\u03b1 \u03b9\u03b7\u2202\u00f3\u043c\u03b9\u0442\u03b1", "username": "Vzla_Indomita"}, {"verified": false, "id": "479701398", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 1281, "tweet_count": 82950, "listed_count": 1}, "name": "Garatuja \ud83c\udde7\ud83c\uddf7N\u00c3O TENHAIS MEDO\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50", "username": "diulsavillas"}, {"verified": false, "id": "278813382", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 888, "tweet_count": 83360, "listed_count": 2}, "name": "Maryori L\u00f3pez", "username": "maryorilopez1"}, {"verified": false, "id": "1160376157579153415", "location": "Arteaga, Michoac\u00e1n de Ocampo", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 16, "tweet_count": 12, "listed_count": 0}, "name": "francisco", "username": "AstronautaMist2"}, {"verified": false, "id": "2869556218", "location": "murcia\ud83d\udc4d\ud83c\udffcmadrid\ud83d\udc4e\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 370, "tweet_count": 29451, "listed_count": 1}, "name": "putilla69420", "username": "weask_"}, {"verified": false, "id": "1363402249", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 1564, "tweet_count": 102040, "listed_count": 3}, "name": "EL ESMAD_TW", "username": "jqslash"}, {"verified": false, "id": "898203858228391936", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 469, "tweet_count": 18175, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udd30\u24c2\ufe0fRicard\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2696", "username": "RicardoRJMoraes"}, {"verified": false, "id": "24807744", "location": "Brasil - SP", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 1626, "tweet_count": 8249, "listed_count": 0}, "name": "Fabio", "username": "ferreiramf"}, {"verified": true, "id": "9179462", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 68994, "following_count": 3960, "tweet_count": 74483, "listed_count": 299}, "name": "Madeleine Lacsko", "username": "madeleinelacsko"}, {"verified": false, "id": "118978778", "location": "icebergfinanza.finanza.com", "public_metrics": {"followers_count": 4224, "following_count": 3319, "tweet_count": 310609, "listed_count": 99}, "name": "Alessandro( Basilio di Kronstadt)", "username": "12qbert"}, {"verified": false, "id": "739086786891223040", "location": "ph \ud83d\udc3b", "public_metrics": {"followers_count": 2222, "following_count": 2011, "tweet_count": 95282, "listed_count": 0}, "name": "meno g \u2720", "username": "menogb2"}, {"verified": false, "id": "815173787989766144", "location": "Japan", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 195, "tweet_count": 20645, "listed_count": 1}, "name": "Ani", "username": "douginrealife"}, {"verified": false, "id": "3185044684", "public_metrics": {"followers_count": 2824, "following_count": 2794, "tweet_count": 44050, "listed_count": 1}, "name": "johnfrexxx", "username": "johnfrexxx"}, {"verified": false, "id": "68039781", "public_metrics": {"followers_count": 25667, "following_count": 5364, "tweet_count": 65636, "listed_count": 47}, "name": "Karen \uea00 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "karene29"}, {"verified": false, "id": "909276674", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 800, "tweet_count": 25295, "listed_count": 0}, "name": "Pejotinha \u270a\ud83c\udffd", "username": "pjota97"}, {"verified": false, "id": "3008875063", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 279, "tweet_count": 20059, "listed_count": 0}, "name": "Nora", "username": "aleporchasA"}, {"verified": false, "id": "2347743187", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 85, "tweet_count": 4129, "listed_count": 0}, "name": "ana cecilia", "username": "anaceciliayp"}, {"verified": false, "id": "3150109125", "location": "T\u00e1chira, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 6015, "following_count": 140, "tweet_count": 22870, "listed_count": 8}, "name": "Delegaci\u00f3n T\u00e1chira", "username": "Deletachira"}, {"verified": false, "id": "275394643", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1138, "tweet_count": 25222, "listed_count": 2}, "name": "Miquel \u00c0ngel Pe\u00f1a", "username": "MAPH61"}, {"verified": false, "id": "737058840596914176", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 2097, "tweet_count": 9583, "listed_count": 0}, "name": "Jonathan", "username": "jonathan35sila"}, {"verified": false, "id": "1236255542", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 1258, "tweet_count": 26594, "listed_count": 2}, "name": "ruben.diego", "username": "Rubensilva750Gm"}, {"verified": false, "id": "411005422", "location": "fcb - crvg", "public_metrics": {"followers_count": 6191, "following_count": 4223, "tweet_count": 366762, "listed_count": 41}, "name": "Ane \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d", "username": "rainonstefani"}, {"verified": false, "id": "1100701676162433024", "public_metrics": {"followers_count": 2668, "following_count": 2597, "tweet_count": 94421, "listed_count": 0}, "name": "Cecisi0310", "username": "cecisi0310"}, {"verified": false, "id": "108192135", "public_metrics": {"followers_count": 476229, "following_count": 282035, "tweet_count": 3263357, "listed_count": 0}, "name": "EP | Mundo", "username": "EP_Mundo"}, {"verified": false, "id": "2919299888", "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 3002, "tweet_count": 117299, "listed_count": 0}, "name": "St. Malvado", "username": "Mr_Malvado"}, {"verified": true, "id": "129990034", "public_metrics": {"followers_count": 33604, "following_count": 2323, "tweet_count": 103129, "listed_count": 138}, "name": "Alfredo Tame", "username": "Tamedamus"}, {"verified": false, "id": "703378433024331778", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 109, "tweet_count": 43938, "listed_count": 2}, "name": "Old_Nash", "username": "Old_Nash"}, {"verified": false, "id": "50153262", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 101, "tweet_count": 29478, "listed_count": 0}, "name": "Marco Aurelio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "marcoaureliop"}, {"verified": false, "id": "1133873755627905027", "location": "read carrd byf \u0aee\u02c3\u0335\u058a \u02c2\u0335 \u10d0", "public_metrics": {"followers_count": 3735, "following_count": 3907, "tweet_count": 45268, "listed_count": 28}, "name": "sam .", "username": "d6ntez"}, {"verified": false, "id": "244510499", "location": "Liguria, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 588, "tweet_count": 39994, "listed_count": 28}, "name": "Noritaka \ud83c\udf51", "username": "__Noritaka__"}, {"verified": false, "id": "823211721078767616", "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 5231, "following_count": 823, "tweet_count": 29870, "listed_count": 13}, "name": "Lexie \ud83d\udc80", "username": "LexieLexotan"}, {"verified": false, "id": "1121538084255019008", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 1049, "tweet_count": 19794, "listed_count": 3}, "name": "- \u0317\u0300\ud83e\udd40 - #bIm", "username": "SatouLighthouse"}, {"verified": false, "id": "1673853738", "location": "A la derecha por favor.", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 823, "tweet_count": 28475, "listed_count": 2}, "name": "leo cuadros botero.", "username": "leocuadros2"}, {"verified": false, "id": "376423977", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 154, "tweet_count": 4220, "listed_count": 0}, "name": "Belleza!! Lula13", "username": "madu301bel"}, {"verified": true, "id": "45409867", "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 1550772, "following_count": 1760, "tweet_count": 76701, "listed_count": 3078}, "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "username": "gugachacra"}, {"verified": false, "id": "1854115994", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 994, "tweet_count": 33249, "listed_count": 0}, "name": "Maria Fernanda", "username": "mafu2003"}, {"verified": false, "id": "1077053775574110208", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 196, "tweet_count": 4747, "listed_count": 0}, "name": "marceline vai no show do Blink", "username": "marcelabiaggi"}, {"verified": false, "id": "1010284703411245057", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 401, "tweet_count": 6107, "listed_count": 0}, "name": "Luis Jurado", "username": "LuisJur78838527"}, {"verified": false, "id": "58353778", "location": "CCP/CL", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 2570, "tweet_count": 197165, "listed_count": 0}, "name": "FPDT: Frente Patri\u00f3tico Daenerys Targaryen", "username": "NonnyLand"}, {"verified": false, "id": "1086046520057778176", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 191, "tweet_count": 7603, "listed_count": 0}, "name": "bru coacoac", "username": "__brunnaalmeida"}, {"verified": false, "id": "2002721", "location": "Rome", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 2305, "tweet_count": 97608, "listed_count": 0}, "name": "dasar", "username": "dasar"}, {"verified": false, "id": "1099806581817073669", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 134, "tweet_count": 752, "listed_count": 0}, "name": "Camaleoa \ud83c\udf12", "username": "Yasminjap"}, {"verified": false, "id": "270013006", "location": "Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 974, "tweet_count": 34965, "listed_count": 1}, "name": "Magnoliero", "username": "Magnoliero"}, {"verified": false, "id": "915043745845964801", "location": "Cabo Frio - Paris\ud83d\uddfc", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 1540, "tweet_count": 35069, "listed_count": 0}, "name": "NK \ud83d\uddfc", "username": "AlexsanderUbn22"}, {"verified": false, "id": "3224699505", "location": "La Costa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2297, "following_count": 1326, "tweet_count": 63570, "listed_count": 1}, "name": "\u2022Lud Estarellas\u2022", "username": "ludmi526"}, {"verified": false, "id": "219514294", "location": "Santa Teresita ", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 857, "tweet_count": 43688, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udc40\ud835\udcbe\ud835\udcc1\ud835\udcbe", "username": "MiliViilas"}, {"verified": false, "id": "98469063", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 829, "tweet_count": 18059, "listed_count": 0}, "name": "monica  estupi\u00f1an", "username": "mokinabella"}, {"verified": false, "id": "607073801", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 452, "tweet_count": 5610, "listed_count": 5}, "name": "maricela", "username": "marabarce"}, {"verified": false, "id": "2991229660", "location": "maracaibo venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2804, "following_count": 5003, "tweet_count": 174622, "listed_count": 13}, "name": "Damian Senatore", "username": "dase056"}, {"verified": false, "id": "137124627", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 196, "tweet_count": 24803, "listed_count": 0}, "name": "carmen stebbing", "username": "cstebbingv"}, {"verified": false, "id": "1124441316954378240", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 217, "tweet_count": 2533, "listed_count": 0}, "name": "Juliana", "username": "JulianaErazos_"}, {"verified": false, "id": "4034176018", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 308, "tweet_count": 9532, "listed_count": 2}, "name": "Matheus", "username": "celestinoomath"}, {"verified": false, "id": "1059558111734910977", "location": "Para Paz/ 021\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 547, "tweet_count": 1417, "listed_count": 0}, "name": "ana", "username": "anaxg1"}, {"verified": false, "id": "1012112720", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 495, "tweet_count": 29998, "listed_count": 0}, "name": "Mar\u00eda", "username": "maria8464"}, {"verified": false, "id": "1116524800363716609", "location": "mato grosso do sul", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 248, "tweet_count": 4375, "listed_count": 0}, "name": "Lyon", "username": "Inovatics"}, {"verified": false, "id": "904028771979857920", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 1692, "following_count": 1401, "tweet_count": 10832, "listed_count": 3}, "name": "vix- VINCERE e ABBIAMO VINTO!!", "username": "Vixhobbit"}, {"verified": false, "id": "1177014283", "location": " Wallis e Futuna", "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 1335, "tweet_count": 45891, "listed_count": 1}, "name": "CheshireCat", "username": "Thepissedcat"}, {"verified": false, "id": "836729608443727872", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 131, "tweet_count": 4816, "listed_count": 0}, "name": "rayane", "username": "ventura944"}, {"verified": false, "id": "2286826917", "public_metrics": {"followers_count": 3519, "following_count": 958, "tweet_count": 35870, "listed_count": 2}, "name": "B\u00ea Camargo", "username": "bercorvino"}, {"verified": false, "id": "2823444095", "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 1073, "tweet_count": 25041, "listed_count": 1}, "name": "giaupa \u262d", "username": "Giovanni_ap9"}, {"verified": false, "id": "908343331717091328", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 2237, "tweet_count": 17601, "listed_count": 0}, "name": "Juliana", "username": "ju56569"}, {"verified": false, "id": "40220272", "location": "Brazil - S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 0, "tweet_count": 5282, "listed_count": 1}, "name": "Calipo de Almeida", "username": "Tcharlipo"}, {"verified": false, "id": "988444119830757377", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 177, "tweet_count": 15470, "listed_count": 0}, "name": "Lelle \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Pqp_Marci"}, {"verified": false, "id": "788889683845607424", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 396, "tweet_count": 7384, "listed_count": 0}, "name": "cachinhos de Konoha", "username": "Isa_Sardoux"}, {"verified": false, "id": "760607864", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 563, "tweet_count": 135223, "listed_count": 1}, "name": "Amelia", "username": "ralh86"}, {"verified": false, "id": "466539548", "location": "Imperatriz-Ma  ITZ-MA Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3113, "following_count": 3298, "tweet_count": 24389, "listed_count": 3}, "name": "Ellen Nolleto", "username": "EllenNolleto"}, {"verified": false, "id": "1040751790076112900", "location": "Altamira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 540, "tweet_count": 43344, "listed_count": 0}, "name": "Marcos Gl\u00fcck", "username": "gluck_marcos"}, {"verified": false, "id": "825982700", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 161, "tweet_count": 1120, "listed_count": 0}, "name": "katia dallasen", "username": "DallasenKatia"}, {"verified": false, "id": "4198818149", "location": "Na minha casa \ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 1672, "following_count": 1653, "tweet_count": 33050, "listed_count": 1}, "name": "\u26bd\ufe0f\ud83c\udfc6igor_crf\ud83c\udfc6\u26bd\ufe0f", "username": "igorsilva0512"}, {"verified": false, "id": "990303420308443136", "location": "San Carlos de Bariloche, Argen", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 13, "tweet_count": 41, "listed_count": 0}, "name": "Hector", "username": "Hector77328341"}, {"verified": false, "id": "144817380", "location": "Argentina - Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 9337, "following_count": 3431, "tweet_count": 64708, "listed_count": 52}, "name": "Sebastian Pedr\u00f3n", "username": "sebapedron"}, {"verified": false, "id": "100739796", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 133, "tweet_count": 4817, "listed_count": 0}, "name": "M\u00e1rcia", "username": "Pitangalves"}, {"verified": false, "id": "1070023695501008897", "location": "\ud83d\udccdPlaza Huincul-Neuqu\u00e9n ", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 353, "tweet_count": 11912, "listed_count": 0}, "name": "cam\u0131la\ud83c\udf19", "username": "ZapataCamila2"}, {"verified": false, "id": "154282462", "public_metrics": {"followers_count": 3021, "following_count": 1680, "tweet_count": 615366, "listed_count": 13}, "name": "Jaime Gamez Vallejo", "username": "jagavalle"}, {"verified": false, "id": "150427941", "location": "ITAMARANDIBA", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 97, "tweet_count": 298, "listed_count": 0}, "name": "ADELSON SANTOS", "username": "adelson1313"}, {"verified": false, "id": "218610047", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 391, "tweet_count": 3703, "listed_count": 2}, "name": "Arid Hern\u00e1ndez", "username": "AridHAguilar"}, {"verified": false, "id": "800710514", "location": "Catalunya. Catalonia. EU.", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 4128, "tweet_count": 138650, "listed_count": 43}, "name": "Isabel Carn\u00e9 Masllorens", "username": "carneisabel"}, {"verified": false, "id": "778903368", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 251, "tweet_count": 9356, "listed_count": 1}, "name": "Mel\u2661", "username": "mel_sole"}, {"verified": false, "id": "998224312162234368", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 1387, "tweet_count": 21336, "listed_count": 0}, "name": "URUBU LOKO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Eliasrosajr4"}, {"verified": false, "id": "403063064", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 442, "tweet_count": 23747, "listed_count": 1}, "name": "Farias #GlazersOut", "username": "LunFarias"}, {"verified": false, "id": "4238737780", "location": "Leeds, England", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 1342, "tweet_count": 56045, "listed_count": 4}, "name": "gsama", "username": "santamariasama"}, {"verified": false, "id": "1024435159901384709", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 13, "tweet_count": 1208, "listed_count": 2}, "name": "galle", "username": "tecongalletita"}, {"verified": false, "id": "4214739075", "location": "Paz de Jah \u262f Errejota 021 \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2015, "following_count": 1404, "tweet_count": 109658, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd8b Sunshine", "username": "natrhalia"}, {"verified": false, "id": "154333187", "location": "Lugar incorrecto", "public_metrics": {"followers_count": 2680, "following_count": 3431, "tweet_count": 234330, "listed_count": 27}, "name": "RPS", "username": "rparedesselaive"}, {"verified": false, "id": "52487551", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 2684, "tweet_count": 72012, "listed_count": 9}, "name": "R", "username": "rkr2mn"}, {"verified": false, "id": "959222011594706944", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 1029, "tweet_count": 12297, "listed_count": 0}, "name": "disconnected", "username": "Pierre_SousaX1"}, {"verified": false, "id": "306301143", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 160, "tweet_count": 17855, "listed_count": 0}, "name": "jujuba", "username": "sadjuliav"}, {"verified": true, "id": "1009918359402631168", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil ", "public_metrics": {"followers_count": 897258, "following_count": 1001, "tweet_count": 38068, "listed_count": 382}, "name": "ciclopin", "username": "ciclopin"}, {"verified": false, "id": "1129542390128234497", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 646, "tweet_count": 9499, "listed_count": 0}, "name": "Moon\ud83c\udf12\u2728.", "username": "MonserratVzz06"}, {"verified": false, "id": "1151485084752629761", "location": "03/10 eterno em mim, DANIEL \ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 620, "tweet_count": 32347, "listed_count": 0}, "name": "Beatriz \ud83c\udf38", "username": "Pxx_beeea"}, {"verified": false, "id": "69675604", "location": "Campo Grande, MS - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 18263, "following_count": 304, "tweet_count": 85655, "listed_count": 146}, "name": "Campo Grande News", "username": "cgrnews"}, {"verified": false, "id": "924584302192578560", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 1809, "tweet_count": 282759, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\udc9b MONTSERRAT#CatalanCouncil\ud83d\udc9b", "username": "FlotatM"}, {"verified": false, "id": "893625822245990400", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 289, "tweet_count": 6408, "listed_count": 0}, "name": "Prates\ud83d\ude45\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "username": "jvcprates"}, {"verified": false, "id": "509355556", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 78, "tweet_count": 2195, "listed_count": 5}, "name": "Cesar Prado", "username": "cesarprado21"}, {"verified": false, "id": "1089280405528821765", "location": "Antioquia, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 266, "tweet_count": 2673, "listed_count": 1}, "name": "TERRALONTANA", "username": "cristiancgomez3"}, {"verified": false, "id": "960182834873995264", "location": "vv/vi\u00e7osa", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 265, "tweet_count": 14968, "listed_count": 0}, "name": "J\u00falio", "username": "Sobreiro_Julio"}, {"verified": false, "id": "954012633614770176", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 1272, "tweet_count": 54303, "listed_count": 11}, "name": "Leonardo Baguinho", "username": "LeonardoBaguin1"}, {"verified": false, "id": "467945007", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 306, "tweet_count": 4494, "listed_count": 0}, "name": "Marco Zo\u00e9ga", "username": "profmzoega"}, {"verified": false, "id": "62131569", "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4646, "following_count": 3452, "tweet_count": 84245, "listed_count": 9}, "name": "el hombre del brazo de oro", "username": "epassaro"}, {"verified": false, "id": "1097920823812374528", "location": "Barcelona amb el \ud83d\udc9b a Galiza", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 799, "tweet_count": 11912, "listed_count": 0}, "name": "Crispeta\ud83c\udf40\ud83d\udc3e\ud83e\udd89\ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udc9b", "username": "Crislp18"}, {"verified": false, "id": "326340551", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3644, "following_count": 4254, "tweet_count": 519142, "listed_count": 51}, "name": "Econ. RLAS.", "username": "rleonyas"}, {"verified": false, "id": "4070085207", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 2259, "following_count": 1923, "tweet_count": 73904, "listed_count": 4}, "name": "l\u00e9oo allves\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "LeuoAllves"}, {"verified": false, "id": "4089411137", "location": "Volta Redonda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 300, "tweet_count": 391896, "listed_count": 0}, "name": "Rapha\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd1e", "username": "_Morena_1999_"}, {"verified": false, "id": "974927724", "location": "donde se ubiquen los conejos", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 4735, "tweet_count": 59941, "listed_count": 4}, "name": "Darkko the vampire", "username": "Darkkomics"}, {"verified": false, "id": "4491342260", "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 5002, "tweet_count": 91023, "listed_count": 1}, "name": "Jose Maria", "username": "josecas_04"}, {"verified": false, "id": "2194702561", "location": "Mendoza. Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 1064, "tweet_count": 37347, "listed_count": 5}, "name": "Bicho Canasto\u00ae", "username": "bichoCanastoSoy"}, {"verified": false, "id": "1372871772", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 277, "tweet_count": 52995, "listed_count": 2}, "name": "Mendocino", "username": "mendocinoybasta"}, {"verified": false, "id": "171599280", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2004, "following_count": 1601, "tweet_count": 48726, "listed_count": 8}, "name": "thauan \u2708\ufe0e MOTHER NATURE", "username": "Battle4YourL1f"}, {"verified": false, "id": "974110935634849793", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 388, "tweet_count": 486, "listed_count": 0}, "name": "Dreian", "username": "Andrei_dreii"}, {"verified": false, "id": "792837693554167808", "location": "Os\u00f3rio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 495, "tweet_count": 14599, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\uddf1\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\uddd4", "username": "andrielegdias"}, {"verified": false, "id": "3057750413", "location": "Os\u00f3rio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3618, "following_count": 3271, "tweet_count": 52711, "listed_count": 2}, "name": "Laura", "username": "laahgabriella_"}, {"verified": false, "id": "3369706828", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 869, "tweet_count": 14116, "listed_count": 1}, "name": "Heima", "username": "eirnuna"}, {"verified": false, "id": "950146191479705600", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 807, "tweet_count": 3725, "listed_count": 0}, "name": "insta: @dudacell.rj", "username": "eduarda_02f"}, {"verified": false, "id": "855676244", "location": "cabo frio ", "public_metrics": {"followers_count": 5639, "following_count": 47, "tweet_count": 617, "listed_count": 0}, "name": "young nogue", "username": "carainoguin"}, {"verified": false, "id": "4174877055", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 361, "tweet_count": 15640, "listed_count": 0}, "name": "nagazaki", "username": "wtft_dora"}, {"verified": false, "id": "888867604135387137", "location": "Recanto, itaipua\u00e7u", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 475, "tweet_count": 19867, "listed_count": 0}, "name": "fredinho\u2720", "username": "Fred_Barbalho"}, {"verified": false, "id": "1125796723941695489", "location": "Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 851, "tweet_count": 4438, "listed_count": 1}, "name": "IAFG-Instituto de Auditor\u00cda Forense Gubernamental", "username": "IAFG_ONG"}, {"verified": false, "id": "327594427", "location": "Macei\u00f3 - AL", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 2189, "tweet_count": 11615, "listed_count": 0}, "name": "phillipegustavo", "username": "phillipegustav1"}, {"verified": false, "id": "998990483182546944", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 144923, "following_count": 965, "tweet_count": 33123, "listed_count": 0}, "name": "Sem Spoiler", "username": "semspoiler_"}, {"verified": false, "id": "793872812289191936", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 898, "tweet_count": 7729, "listed_count": 0}, "name": "Jose Castillo .", "username": "JoseCastilloRo7"}, {"verified": false, "id": "358031053", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 582, "tweet_count": 15284, "listed_count": 0}, "name": "Rafaella Vasquez", "username": "Rafaellavp"}, {"verified": false, "id": "708285284421652480", "public_metrics": {"followers_count": 15438, "following_count": 15161, "tweet_count": 257983, "listed_count": 7}, "name": "Susynetmabel2", "username": "Susynetmabel2"}, {"verified": false, "id": "862971908", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 19860, "following_count": 20198, "tweet_count": 68601, "listed_count": 7}, "name": "TIncho 2015", "username": "Tincho_2015"}, {"verified": false, "id": "126341806", "location": "S\u00e3o Paulo F.C", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 561, "tweet_count": 10850, "listed_count": 2}, "name": "Edi Peres", "username": "EdiPeres1310"}, {"verified": false, "id": "925540749076324352", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 260, "tweet_count": 21171, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf3b", "username": "Leticia8781"}, {"verified": false, "id": "718994449158811648", "location": "043/013", "public_metrics": {"followers_count": 16665, "following_count": 14415, "tweet_count": 34962, "listed_count": 8}, "name": "Cau\u00ea Nascimento", "username": "caue_nascim"}, {"verified": false, "id": "195222215", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 598, "tweet_count": 136190, "listed_count": 24}, "name": "Teco Chegan\u00e7as", "username": "tecomaatheus"}, {"verified": false, "id": "906713584733970432", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 855, "tweet_count": 37105, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc21\ud835\udc28\ud835\udc2c", "username": "eugabiicastro"}, {"verified": false, "id": "423454417", "location": "Juazeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 315, "tweet_count": 9983, "listed_count": 0}, "name": "MauricinMoral", "username": "JonatasJua"}, {"verified": false, "id": "746315878761959424", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 413, "tweet_count": 10876, "listed_count": 0}, "name": "Marlen de Carmena", "username": "SrGorkita"}, {"verified": false, "id": "1064803932", "location": "Os\u00f3rio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 388, "tweet_count": 14313, "listed_count": 0}, "name": "Grazi Cardoso", "username": "PooxaGrazi"}, {"verified": false, "id": "162171529", "location": "S\u00e3o Paulo/SP/BR", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 2463, "tweet_count": 44130, "listed_count": 0}, "name": "Lester Rezende #FechadoComBolsonaro", "username": "Lester_Rezende"}, {"verified": false, "id": "3654615617", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 1655, "tweet_count": 79035, "listed_count": 4}, "name": "Beatriz\u271e", "username": "Beea_Dinniz"}, {"verified": false, "id": "859501698653573124", "location": "Resende, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 1410, "tweet_count": 35870, "listed_count": 0}, "name": "Elias Eduardo", "username": "EliasEdu19"}, {"verified": false, "id": "1052734918118256640", "location": "021 \ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 459, "tweet_count": 32467, "listed_count": 0}, "name": "Gus \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "Gus157santos"}, {"verified": false, "id": "41263602", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 45991, "following_count": 94, "tweet_count": 524660, "listed_count": 542}, "name": "SIPSE.com", "username": "SIPSE"}, {"verified": false, "id": "156408193", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 135030, "following_count": 21, "tweet_count": 328371, "listed_count": 425}, "name": "novedadesyuc", "username": "NovedadesYuc"}, {"verified": false, "id": "792990644360871936", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 189, "tweet_count": 18509, "listed_count": 10}, "name": "V\u00edctor \u2744", "username": "ElFullbuster"}, {"verified": false, "id": "960951333913268224", "location": "\ud808\ude6d Vinland \ud808\ude6d", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 541, "tweet_count": 30663, "listed_count": 13}, "name": "\ud83d\udd74\ufe0fEl Gengar con Levitaci\u00f3n \ud83d\udd74\ufe0f", "username": "levitategengar"}, {"verified": false, "id": "1072934022752419840", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 246, "tweet_count": 6774, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udd29\ud835\udd22\ud835\udd31", "username": "let_bataielo"}, {"verified": false, "id": "1018509942972649472", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 666, "tweet_count": 8283, "listed_count": 1}, "name": "wwwwwww\ud80c\udd8f", "username": "xxxylox"}, {"verified": false, "id": "323217794", "location": "Tramanda\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 734, "tweet_count": 53342, "listed_count": 0}, "name": "Chris", "username": "oliveirasml_"}, {"verified": false, "id": "2842345522", "location": "20 Anos \ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 22124, "following_count": 1048, "tweet_count": 5528, "listed_count": 9}, "name": "\ud835\udd8b\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd86", "username": "matheuscarlosf_"}, {"verified": false, "id": "2909362167", "location": "Villa Gobernador G\u00e1lvez", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 108, "tweet_count": 848, "listed_count": 2}, "name": "Carito Torres", "username": "U2Carito"}, {"verified": false, "id": "147800890", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 27475, "following_count": 959, "tweet_count": 287436, "listed_count": 212}, "name": "Mauricio Maronna", "username": "MauricioMaronna"}, {"verified": false, "id": "614333972", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 200, "tweet_count": 2843, "listed_count": 0}, "name": "Miguel Avellaneda", "username": "mig_avellaneda"}, {"verified": false, "id": "820115330", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 2403, "tweet_count": 50556, "listed_count": 4}, "name": "\ud83d\udc31Lully Vieira\ud83c\udf39", "username": "luly_hinna"}, {"verified": false, "id": "67656004", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 222211, "following_count": 733, "tweet_count": 542395, "listed_count": 698}, "name": "S\u00e9rgio Santos", "username": "ZAMENZA"}, {"verified": false, "id": "763783568023752706", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 400, "tweet_count": 6129, "listed_count": 0}, "name": "Martha Osorio Nigrinis", "username": "MarthicaON"}, {"verified": false, "id": "597069558", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 27, "tweet_count": 80772, "listed_count": 0}, "name": "Liliana", "username": "jbdr50"}, {"verified": false, "id": "199161513", "public_metrics": {"followers_count": 22361, "following_count": 758, "tweet_count": 63405, "listed_count": 152}, "name": "Claudio Chiaruttini", "username": "sinsacoclaudio"}, {"verified": false, "id": "1136780552168792065", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 1073, "tweet_count": 507, "listed_count": 0}, "name": "LuizS\u00e1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "Luizsqa1"}, {"verified": false, "id": "933061207250137088", "location": "Mart\u00edrio.", "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 1193, "tweet_count": 112920, "listed_count": 13}, "name": "\ud835\ude3f\ud835\ude4a\ud835\ude48\ud835\ude44\ud835\ude49\ud835\ude44\ud835\ude3e\ud835\ude46. \u2020", "username": "kthsaturns"}, {"verified": false, "id": "4913683056", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 321, "tweet_count": 13174, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udd34\u26ab TCHUTCHUCA BERER\u00ca", "username": "TaynaraLoureno2"}, {"verified": false, "id": "274713067", "location": "Rocafuerte, Manab\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 2606, "following_count": 2204, "tweet_count": 148530, "listed_count": 56}, "name": "Andrea MIDNIGHTS\u2077 \ud83c\uddea\ud83c\udde8 era de viuda", "username": "andreahuntress"}, {"verified": false, "id": "765674795497295873", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 1005, "tweet_count": 24942, "listed_count": 1}, "name": "Anna Meng\u00e3o", "username": "annasoares79"}, {"verified": false, "id": "886276066909843456", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2776, "following_count": 2472, "tweet_count": 17971, "listed_count": 0}, "name": "ANNA | \u00c9 TETRA \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "username": "crf_annaclr"}, {"verified": false, "id": "873061972564000768", "location": "Texas. y l mundo.", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 260, "tweet_count": 11638, "listed_count": 0}, "name": "clima y medio ambiente en la region carbonifera de", "username": "ambientalista"}, {"verified": false, "id": "1724944711", "location": "Vall del Ges", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 3378, "tweet_count": 22939, "listed_count": 2}, "name": "un catal\u00e0 mes", "username": "jjv281"}, {"verified": false, "id": "98980371", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 1523, "tweet_count": 173528, "listed_count": 13}, "name": "1Q20", "username": "GraceSave"}, {"verified": false, "id": "2680546844", "location": "USA", "public_metrics": {"followers_count": 2570, "following_count": 2504, "tweet_count": 251813, "listed_count": 3}, "name": "JBrasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 BRASIL COM BOLSONARO", "username": "JBrasil20133"}, {"verified": false, "id": "861225940654985217", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 460, "tweet_count": 15640, "listed_count": 0}, "name": "Otavio", "username": "ottafla"}, {"verified": false, "id": "163946567", "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 455, "tweet_count": 82969, "listed_count": 1}, "name": "luana", "username": "luanahenriquess"}, {"verified": false, "id": "1037487336681103360", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 473, "tweet_count": 3973, "listed_count": 0}, "name": "Opinadora", "username": "Opinando_Ahora"}, {"verified": false, "id": "117430561", "location": "espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 686, "tweet_count": 57629, "listed_count": 10}, "name": "jorgemoraes \ud83d\udc0a\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83d\udd3b\u270a", "username": "jordigaucho"}, {"verified": false, "id": "1026240889482563584", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 19, "tweet_count": 38805, "listed_count": 0}, "name": "Principiosdeti", "username": "Principiosdeti1"}, {"verified": false, "id": "883759882280808448", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 1174, "tweet_count": 42294, "listed_count": 0}, "name": "Junior Dias", "username": "KurtValentinne"}, {"verified": false, "id": "1979342773", "location": "Foz do Igua\u00e7u", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 184, "tweet_count": 14928, "listed_count": 0}, "name": "\u0291vir", "username": "zvirart"}, {"verified": false, "id": "301399388", "location": "Yslas Canarias. Las Espa\u00f1as ", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 567, "tweet_count": 198214, "listed_count": 4}, "name": "FRANCISCO JAVIER \u274c (FRANK)", "username": "THENEWPURITAN"}, {"verified": false, "id": "4454522417", "location": "\u5927\u65e5\u672c\u5e1d\u570b \ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 160, "tweet_count": 27897, "listed_count": 10}, "name": "Hakud\u014dmaru \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83e\udd1d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Erufailon94"}, {"verified": false, "id": "840374950070489088", "location": "No man\u2019s land", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 382, "tweet_count": 12757, "listed_count": 1}, "name": "Legacy Gremlin", "username": "death_beetle"}, {"verified": false, "id": "572810149", "public_metrics": {"followers_count": 2051, "following_count": 694, "tweet_count": 68576, "listed_count": 15}, "name": "Hecola.", "username": "hecola6"}, {"verified": false, "id": "266867253", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3578, "following_count": 2431, "tweet_count": 118446, "listed_count": 1}, "name": "Patypues", "username": "Patricia_Pul"}, {"verified": false, "id": "2753820856", "location": "Brazil ", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 836, "tweet_count": 1662, "listed_count": 3}, "name": "Jos\u00e9 Neto Maia", "username": "JoseNeto2110"}, {"verified": false, "id": "2909634118", "location": "Dubai, Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 524, "tweet_count": 192526, "listed_count": 10}, "name": "Li", "username": "lickiwicki"}, {"verified": false, "id": "2553117281", "location": "Barra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 431, "tweet_count": 11765, "listed_count": 5}, "name": "Antonilton Cerqueira", "username": "AntoniltoC"}, {"verified": false, "id": "747169330446671873", "location": "Capilla del Se\u00f1or, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 352, "tweet_count": 12393, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcc1\ud835\udcb9\ud835\udcbe", "username": "aldanamohr"}, {"verified": false, "id": "939989622058373120", "location": "Santa Maria de Jetib\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 577, "tweet_count": 27959, "listed_count": 0}, "name": "Gessiquinha", "username": "Gessi_Haese"}, {"verified": false, "id": "162826467", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 343, "tweet_count": 39578, "listed_count": 2}, "name": "ContigoPeru", "username": "Churuc"}, {"verified": false, "id": "126182914", "location": "BOGOTA", "public_metrics": {"followers_count": 2549, "following_count": 3054, "tweet_count": 55055, "listed_count": 1}, "name": "CARLOS LOZANO", "username": "PIPOLOZANO"}, {"verified": false, "id": "455236470", "location": "I would prefer not to ", "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 2687, "tweet_count": 7945, "listed_count": 4}, "name": "Tina Caramanico", "username": "TinaCaramanico"}, {"verified": false, "id": "1144650585041526784", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 138, "tweet_count": 10012, "listed_count": 1}, "name": "marcitux", "username": "marcitux1"}, {"verified": false, "id": "187830708", "location": "Alcorc\u00f3n-Madrid-Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 41761, "following_count": 755, "tweet_count": 71013, "listed_count": 540}, "name": "Revista ACCI\u00d3N Cine-Series", "username": "AccionCine"}, {"verified": false, "id": "1854782418", "location": "Brasil RJ", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 202, "tweet_count": 14924, "listed_count": 1}, "name": "lucas 13n\u00f3rio", "username": "llucas_tn"}, {"verified": false, "id": "935203360109670400", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 329, "tweet_count": 25502, "listed_count": 0}, "name": "the other woman", "username": "lerdinhab"}, {"verified": false, "id": "745592152000966656", "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 1220, "tweet_count": 4719, "listed_count": 0}, "name": "Vinicius Jr \uf8ff", "username": "Viniciusjr_9"}, {"verified": false, "id": "897215287912779776", "location": "Mi cuarto posiblemente ", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 52, "tweet_count": 8308, "listed_count": 0}, "name": "La Pala", "username": "PaliaCobe"}, {"verified": false, "id": "1039159926554120192", "location": "Jabberwock Island", "public_metrics": {"followers_count": 43006, "following_count": 1, "tweet_count": 2400, "listed_count": 48}, "name": "Danganronpa Out of Context", "username": "DanganNoContext"}, {"verified": false, "id": "1022973254", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 615, "tweet_count": 38592, "listed_count": 2}, "name": "mari", "username": "Imprud3nce"}, {"verified": false, "id": "1089519374782877698", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 1070, "tweet_count": 37861, "listed_count": 1}, "name": "Patrizia  Silano", "username": "patrizia_silano"}, {"verified": false, "id": "1022439386271698944", "location": "Sicilia, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 12701, "following_count": 12323, "tweet_count": 120438, "listed_count": 26}, "name": "Cinzia #FBPE #ONDACIVICA\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a", "username": "salcinz"}, {"verified": false, "id": "1101270309158748162", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 4, "tweet_count": 9025, "listed_count": 0}, "name": "Cris", "username": "Csf4002"}, {"verified": false, "id": "850706376447987713", "public_metrics": {"followers_count": 3794, "following_count": 5001, "tweet_count": 61759, "listed_count": 4}, "name": "Harrold The Barrel", "username": "delendacartago"}, {"verified": true, "id": "525658038", "location": "Par\u00eds, Isla de Francia", "public_metrics": {"followers_count": 72200, "following_count": 789, "tweet_count": 32103, "listed_count": 583}, "name": "Alejo Schapire", "username": "aschapire"}, {"verified": false, "id": "707613582", "public_metrics": {"followers_count": 2162, "following_count": 2052, "tweet_count": 80465, "listed_count": 6}, "name": "belieber", "username": "bnakrunpt"}, {"verified": false, "id": "1939221842", "location": "Miraflores, Per\u00fa. ", "public_metrics": {"followers_count": 3799, "following_count": 4499, "tweet_count": 74350, "listed_count": 44}, "name": "juan munibe palacios", "username": "juanmunibe"}, {"verified": false, "id": "887026406449958912", "public_metrics": {"followers_count": 12718, "following_count": 10086, "tweet_count": 37613, "listed_count": 16}, "name": "Car\ud83d\udc8bkisses", "username": "carokisses_ok"}, {"verified": false, "id": "926588215007547392", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 1178, "tweet_count": 38997, "listed_count": 2}, "name": "Guilherme Dutra (57/45)", "username": "gdutra1909"}, {"verified": false, "id": "1044236319080239104", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 5, "tweet_count": 257, "listed_count": 0}, "name": "Diogenes", "username": "CheoTaurus2018"}, {"verified": true, "id": "4527987340", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 610484, "following_count": 617, "tweet_count": 438648, "listed_count": 1252}, "name": "VPItv", "username": "VPITV"}, {"verified": false, "id": "106841273", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 413, "tweet_count": 23611, "listed_count": 0}, "name": "Guido Cavalcante", "username": "doguido"}, {"verified": true, "id": "55118656", "location": "Complexo do Alem\u00e3o, RJ -Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 269782, "following_count": 5825, "tweet_count": 307542, "listed_count": 770}, "name": "Rene Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 CPX", "username": "eurenesilva"}, {"verified": false, "id": "722635898", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 66, "tweet_count": 63643, "listed_count": 0}, "name": "lancello1", "username": "lancellone"}, {"verified": false, "id": "802961619324112896", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 752, "tweet_count": 38465, "listed_count": 1}, "name": "Jefferson", "username": "jefinhoda13"}, {"verified": false, "id": "2405249371", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 655, "tweet_count": 29881, "listed_count": 9}, "name": "Tchuco", "username": "GabrielRGago"}, {"verified": false, "id": "788717701661351936", "location": "Linhares, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1847, "following_count": 835, "tweet_count": 54065, "listed_count": 3}, "name": "(L)ari", "username": "lari_ep"}, {"verified": false, "id": "211538220", "location": "Kirchtnerland, Peronia ", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 473, "tweet_count": 22387, "listed_count": 2}, "name": "Sarumax", "username": "Sarumax10"}, {"verified": false, "id": "992815230504914944", "location": "TODO O MUNDO", "public_metrics": {"followers_count": 64782, "following_count": 287, "tweet_count": 8798, "listed_count": 153}, "name": "WORD_NEWS \u00ae", "username": "WORD_NEWSS"}, {"verified": false, "id": "375548485", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 1212, "tweet_count": 49975, "listed_count": 5}, "name": "Enrique Surroca", "username": "enriquesurroca"}, {"verified": false, "id": "1050224174394994689", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 490, "tweet_count": 25010, "listed_count": 0}, "name": "ferpela", "username": "FGianecchini"}, {"verified": false, "id": "405792460", "location": "in giro", "public_metrics": {"followers_count": 2425, "following_count": 2361, "tweet_count": 135258, "listed_count": 4}, "name": "Ettore B.", "username": "1ettoreb"}, {"verified": false, "id": "138881110", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 1117, "tweet_count": 4577, "listed_count": 0}, "name": "Edgardo", "username": "DrJekyll_____"}, {"verified": false, "id": "138923128", "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 1287, "tweet_count": 24942, "listed_count": 0}, "name": "Juan Carlos Garc\u00eca C", "username": "Juangarciac14"}, {"verified": false, "id": "1040127722", "location": "Napoli, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 276, "tweet_count": 22339, "listed_count": 4}, "name": "Paolo Chiariello", "username": "paolochiariello"}, {"verified": false, "id": "1005875898627784705", "location": "Palermo/Napoli/Roma/Milano", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 272, "tweet_count": 21226, "listed_count": 6}, "name": "juorno.it", "username": "juornoit"}, {"verified": false, "id": "816386262043082752", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2461, "following_count": 708, "tweet_count": 23188, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc06Teixeira", "username": "Reizinha2"}, {"verified": false, "id": "1079810941204791296", "location": "Cittadina del mondo", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 2058, "tweet_count": 134053, "listed_count": 1}, "name": "Black_skorpion", "username": "Blackskorpion4"}, {"verified": false, "id": "135283235", "location": "mexico df", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 115, "tweet_count": 3645, "listed_count": 0}, "name": "joy disorder smith", "username": "bloodykasset"}, {"verified": false, "id": "358877631", "location": "Lombardia, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 3464, "tweet_count": 11145, "listed_count": 9}, "name": "EffeBi", "username": "granata70"}, {"verified": false, "id": "376340284", "location": "Valdecueto", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 542, "tweet_count": 128671, "listed_count": 8}, "name": "Ultima Ratio Regum", "username": "CarnageRules_11"}, {"verified": false, "id": "4813182868", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 86, "tweet_count": 11349, "listed_count": 1}, "name": "joaquim callao", "username": "JoaquimCallao"}, {"verified": false, "id": "1131225274635431936", "location": "Firenze, Toscana", "public_metrics": {"followers_count": 3300, "following_count": 2160, "tweet_count": 52002, "listed_count": 8}, "name": "Tiziana Tofanari #vivace #iostoconRenzi", "username": "Tiziana99296006"}, {"verified": false, "id": "347669260", "location": "Monterrey, N.L.", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 388, "tweet_count": 45765, "listed_count": 7}, "name": "Dani Blanco", "username": "danielbco01"}, {"verified": false, "id": "840912835", "location": "Soacha, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 128, "tweet_count": 67991, "listed_count": 0}, "name": "edixon rivera useche", "username": "eru285"}, {"verified": true, "id": "37862753", "location": "Buenos Aires, Arshentina. ", "public_metrics": {"followers_count": 47263, "following_count": 417, "tweet_count": 75451, "listed_count": 618}, "name": "Juan Faerman", "username": "JuanFaerman"}, {"verified": false, "id": "334381159", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 816, "tweet_count": 6239, "listed_count": 0}, "name": "Remedios Descarada", "username": "quetiapina"}, {"verified": false, "id": "1320502032", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 1134, "tweet_count": 13746, "listed_count": 57}, "name": "BIOMONDO", "username": "foodetbio"}, {"verified": false, "id": "903072986789543938", "location": "Iberoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 4660, "following_count": 559, "tweet_count": 9408, "listed_count": 34}, "name": "Libros a m\u00ed", "username": "librosami_pe"}, {"verified": false, "id": "811709008054775808", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 26477, "following_count": 213, "tweet_count": 96350, "listed_count": 215}, "name": "CultoLT", "username": "CultoLT"}, {"verified": false, "id": "463020058", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 1126, "tweet_count": 6154, "listed_count": 0}, "name": "huuine02", "username": "huuine02"}, {"verified": false, "id": "1043673927615172609", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 643, "tweet_count": 20523, "listed_count": 0}, "name": "varella tv", "username": "tv_varella"}, {"verified": false, "id": "145134405", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 386392, "following_count": 911, "tweet_count": 26920, "listed_count": 682}, "name": "Jos\u00e9 N\u00eaumanne Pinto", "username": "jose_neumanne"}, {"verified": false, "id": "1588196976", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 222, "tweet_count": 17723, "listed_count": 1}, "name": "rodrigo vieira", "username": "didigovieira"}, {"verified": false, "id": "2306635115", "location": "Santa Cruz do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2770, "following_count": 3155, "tweet_count": 2218, "listed_count": 3}, "name": "TII", "username": "Tiicalniski"}, {"verified": false, "id": "313693932", "location": "Arcoverde", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 589, "tweet_count": 8142, "listed_count": 0}, "name": "aline patriota\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83d\udea9", "username": "nina_winchester"}, {"verified": false, "id": "98504148", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3787, "following_count": 225, "tweet_count": 80743, "listed_count": 132}, "name": "Diario de M\u00e9xico USA", "username": "Diariodemexusa"}, {"verified": false, "id": "726455329131782144", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 502, "tweet_count": 16040, "listed_count": 2}, "name": "Parasaurolophus", "username": "parasaurolopus8"}, {"verified": false, "id": "2398471874", "location": " Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 7525, "following_count": 1943, "tweet_count": 92322, "listed_count": 3}, "name": "Raphaella", "username": "raphaelladiass_"}, {"verified": false, "id": "29736741", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 3631, "tweet_count": 5496, "listed_count": 8}, "name": "..ma non ho le prove", "username": "NonHoLeProve"}, {"verified": false, "id": "918933407723413510", "location": "Alcoi De Tacosina", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 198, "tweet_count": 50237, "listed_count": 1}, "name": "Serrallonga", "username": "saltabardisses"}, {"verified": false, "id": "817475872617807874", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 3619, "following_count": 3448, "tweet_count": 222131, "listed_count": 7}, "name": "L\u2022lu\u00eds", "username": "asiandafrica"}, {"verified": false, "id": "1121938795677483008", "location": "Montevideu, Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 212, "tweet_count": 1290, "listed_count": 0}, "name": "Sofi Bel\u00e9n", "username": "SofiBeelenn"}, {"verified": false, "id": "1024040260521664514", "public_metrics": {"followers_count": 28219, "following_count": 542, "tweet_count": 141302, "listed_count": 177}, "name": "Cinemelodic", "username": "Cinemelodic"}, {"verified": false, "id": "1118554600867495937", "location": "Desubicado", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 2628, "tweet_count": 100338, "listed_count": 0}, "name": "optimismo200pc", "username": "optimismo200pc"}, {"verified": false, "id": "586706616", "location": "#Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 202156, "following_count": 7527, "tweet_count": 195443, "listed_count": 591}, "name": "El Informador Venezuela \ud83c\udf0e", "username": "ElInformadorVE"}, {"verified": false, "id": "754061141576413185", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 78, "tweet_count": 4193, "listed_count": 0}, "name": "yah", "username": "yfmor"}, {"verified": false, "id": "166720204", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 1307, "tweet_count": 38114, "listed_count": 8}, "name": "Cristiano Quilleutes\ud83d\udd34\u26ab\ud83d\udd34\u26ab\ud83d\udd34\u26ab\ud83d\udd34\u26ab\ud83d\udd34", "username": "quilleutes"}, {"verified": false, "id": "293620583", "location": "Medellin", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 3290, "tweet_count": 83632, "listed_count": 1}, "name": "Hector A. Montoya", "username": "darmon69"}, {"verified": false, "id": "284694187", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 409, "tweet_count": 45007, "listed_count": 3}, "name": "Chrys Dalisa Mesa", "username": "ChrysDaliisa"}, {"verified": false, "id": "1087901914325487616", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 1776, "tweet_count": 12701, "listed_count": 0}, "name": "C\u00e1ssia \u00c1vila", "username": "Cassia_Avila_"}, {"verified": false, "id": "1078661625035608066", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 591, "tweet_count": 41963, "listed_count": 3}, "name": "kkkkkk", "username": "meutalkshow"}, {"verified": false, "id": "752140672665255936", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 0, "tweet_count": 18211, "listed_count": 0}, "name": "Ex-Budista \u2600\ufe0f\ud80c\udc80", "username": "wellfinho"}, {"verified": false, "id": "940013541192622080", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1743, "tweet_count": 29655, "listed_count": 1}, "name": "Pedro Nel Roa Fern\u00e1ndez", "username": "PedroNelRoaFer1"}, {"verified": false, "id": "921527421626699776", "public_metrics": {"followers_count": 2365, "following_count": 3942, "tweet_count": 90114, "listed_count": 0}, "name": "Q TODOS SEAN CORRUPTOS MENOS NUESTROS JUECES", "username": "ELGRANMITCHEL28"}, {"verified": false, "id": "2770285755", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2939, "following_count": 2428, "tweet_count": 395815, "listed_count": 26}, "name": "CRF \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "LadyHufflepuf"}, {"verified": false, "id": "1128407794460315648", "location": "\u1572\u14f0\u163b\u163f\u1609S\u14f0\u14cd\u1609  \u1462 -137 \ud83c\udf0c", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 286, "tweet_count": 16048, "listed_count": 0}, "name": "\u3072\u5200_\u1103\u3072\u4e43\uff91\u5200\u306e_\uff91\u5200\u308a\uff91\uff9a\u3072\u4e59\ud83c\udfb6", "username": "un_cubandaluz"}, {"verified": false, "id": "1057424286967828480", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 150, "tweet_count": 3656, "listed_count": 0}, "name": "Tiago Azedo", "username": "JtiagoA"}, {"verified": false, "id": "189611519", "location": "colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 1793, "tweet_count": 112460, "listed_count": 19}, "name": "myriam  amparo", "username": "myriam_amparo56"}, {"verified": false, "id": "1104060211755708417", "location": "nova igua\u00e7u, bxd", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 1088, "tweet_count": 20864, "listed_count": 0}, "name": "\u30ab\u30a6\u30a2\u30de\u30c6\u30a6\u30b9 \ud83d\udd1e", "username": "4realtheus_"}, {"verified": false, "id": "853946513743114245", "location": "na merda ", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 165, "tweet_count": 12728, "listed_count": 0}, "name": "J\u00fanior", "username": "RagLui"}, {"verified": false, "id": "179648269", "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 1345, "tweet_count": 87597, "listed_count": 4}, "name": "Sem tempo pra ot\u00e1rio.", "username": "Flamengo2022_RJ"}, {"verified": false, "id": "117276759", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 302, "tweet_count": 4314, "listed_count": 2}, "name": "zuly", "username": "zulye"}, {"verified": false, "id": "1031618679790874624", "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 1068, "tweet_count": 57533, "listed_count": 0}, "name": "Aline \ud83e\udd8b", "username": "lineyn2n"}, {"verified": false, "id": "941640098092904449", "public_metrics": {"followers_count": 4316, "following_count": 3285, "tweet_count": 25373, "listed_count": 0}, "name": "vanessa.", "username": "sanapinscher"}, {"verified": true, "id": "3737955853", "public_metrics": {"followers_count": 264344, "following_count": 3, "tweet_count": 7725, "listed_count": 1829}, "name": "OHMYGIRL_official", "username": "8_OHMYGIRL"}, {"verified": false, "id": "918304133530247170", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2295, "following_count": 2746, "tweet_count": 57686, "listed_count": 1}, "name": "Ma Fda Jaramillo", "username": "marijara1971"}, {"verified": false, "id": "633027643", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 279, "tweet_count": 45775, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd94", "username": "Renato_777_"}, {"verified": false, "id": "85143600", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 1723, "following_count": 3349, "tweet_count": 102310, "listed_count": 0}, "name": "Alessio Camilli", "username": "acamilli"}, {"verified": false, "id": "70540865", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 394, "tweet_count": 22617, "listed_count": 8}, "name": "Alexandre Roque \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764", "username": "Alexandre_Roque"}, {"verified": true, "id": "12106432", "public_metrics": {"followers_count": 3990, "following_count": 2409, "tweet_count": 54443, "listed_count": 74}, "name": "Alejandro Jofr\u00e9", "username": "rebobinars"}, {"verified": false, "id": "174379677", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 3356, "tweet_count": 113975, "listed_count": 36}, "name": "Carlos Abel Su\u00e1rez", "username": "carlosabel2010"}, {"verified": false, "id": "759497773", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2317, "following_count": 2016, "tweet_count": 83234, "listed_count": 8}, "name": "Giselle", "username": "GiselleG_elp"}, {"verified": false, "id": "1380125660", "public_metrics": {"followers_count": 1780, "following_count": 2259, "tweet_count": 179029, "listed_count": 1}, "name": "Mauro Capozza", "username": "MauroCapozza"}, {"verified": false, "id": "138857064", "location": "entre el cielo y la tierra", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 1893, "tweet_count": 71199, "listed_count": 5}, "name": "cazadecombate", "username": "cazadecombate"}, {"verified": false, "id": "1729648958", "location": "V\u00eda L\u00e1ctea- LaTierra-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2104, "following_count": 1601, "tweet_count": 85550, "listed_count": 25}, "name": "Cosette \ud83c\udfbc", "username": "Co_se_tte"}, {"verified": false, "id": "2191584892", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 2882, "tweet_count": 55165, "listed_count": 17}, "name": "Lore-Ley", "username": "lore_ley2025"}, {"verified": false, "id": "245103063", "location": "Switzerland", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 368, "tweet_count": 1139, "listed_count": 1}, "name": "Laura Lahera", "username": "Lahera"}, {"verified": false, "id": "1093848891269791744", "location": "L\u00e1zaro C\u00e1rdenas, Michoac\u00e1n de ", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 2490, "tweet_count": 1833, "listed_count": 0}, "name": "\u2606 N\u20acgr!+\u25cb \u2664", "username": "DiablitoNegrito"}, {"verified": false, "id": "710248943314022400", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 5, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "name": "BatiPerra", "username": "BatiMafe"}, {"verified": false, "id": "920024246679752705", "public_metrics": {"followers_count": 3803, "following_count": 4813, "tweet_count": 251385, "listed_count": 1}, "name": "Jhon Jairo S\u00e1nchez", "username": "JhonJai66247105"}, {"verified": false, "id": "834831003071967233", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 189, "tweet_count": 1493, "listed_count": 0}, "name": "s\u00f3 se vive uma vez", "username": "raii_cruz"}, {"verified": false, "id": "787050051952664576", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 189, "tweet_count": 5643, "listed_count": 0}, "name": "vicki.coronel", "username": "VickyCoronel09"}, {"verified": false, "id": "910879703204057089", "location": "San Fernando, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 251, "tweet_count": 11891, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd26\ud835\udd22", "username": "MelaMenna__"}, {"verified": false, "id": "975159886114967552", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 244, "tweet_count": 48571, "listed_count": 0}, "name": "Simbar", "username": "Simbar21540511"}, {"verified": false, "id": "72126876", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 0, "tweet_count": 44187, "listed_count": 1}, "name": "Carlos R", "username": "caedromero"}, {"verified": false, "id": "878847870702637056", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 1157, "tweet_count": 30247, "listed_count": 0}, "name": "c a s t r o", "username": "CrfCastrr"}, {"verified": false, "id": "196246394", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 4184, "following_count": 4999, "tweet_count": 122259, "listed_count": 99}, "name": "Beltr\u00e1n Gambier", "username": "beltrangambier"}, {"verified": false, "id": "967589132179472384", "location": " Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 712, "tweet_count": 54596, "listed_count": 1}, "name": "Geovana", "username": "Harrygirassol"}, {"verified": false, "id": "1126676935008854022", "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 120, "tweet_count": 30584, "listed_count": 3}, "name": "cypixs", "username": "cypixs"}, {"verified": false, "id": "913861365294563328", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 969, "tweet_count": 5426, "listed_count": 1}, "name": "Pedro padilla", "username": "Pedropa24202604"}, {"verified": false, "id": "1126378158", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 244, "tweet_count": 1960, "listed_count": 7}, "name": "Margarita Bofarull", "username": "MargaritaBofa"}, {"verified": false, "id": "912350773480214533", "location": "Lleida - Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 3643, "following_count": 1110, "tweet_count": 14312, "listed_count": 45}, "name": "Montse Esquerda", "username": "montse_esquerda"}, {"verified": false, "id": "1012804817947906048", "location": "no buteco", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 222, "tweet_count": 1512, "listed_count": 0}, "name": "kauan do ceu", "username": "kcampinah"}, {"verified": false, "id": "313122020", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 2986, "tweet_count": 27381, "listed_count": 1}, "name": "Criminal Mambo", "username": "lautarolaquema"}, {"verified": false, "id": "708178220", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 169, "tweet_count": 83033, "listed_count": 1}, "name": "Erika", "username": "erikaatevez"}, {"verified": false, "id": "2466016514", "location": "heart, breath... world citizen", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 919, "tweet_count": 16971, "listed_count": 78}, "name": "vittoria volterrani", "username": "vittovolte"}, {"verified": false, "id": "758843457347555329", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 4816, "tweet_count": 35578, "listed_count": 2}, "name": "No Todo Se Sabe", "username": "NoTodoSeSabe1"}, {"verified": false, "id": "404167379", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 10354, "following_count": 4611, "tweet_count": 166694, "listed_count": 9}, "name": "feli guerra", "username": "jostipi"}, {"verified": false, "id": "415001653", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3021, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "name": "Justo Cordova", "username": "CordovaJusto"}, {"verified": true, "id": "63597537", "location": "Santa Beatriz, Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1187174, "following_count": 1844, "tweet_count": 289961, "listed_count": 2190}, "name": "TVPer\u00fa Noticias", "username": "noticias_tvperu"}, {"verified": false, "id": "879025192227540992", "location": "Cajamarca - Per\u00fa.", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 268, "tweet_count": 5351, "listed_count": 0}, "name": "Jaime C\u00e9spedes", "username": "JaimeCspedes3"}, {"verified": false, "id": "788944844009959424", "location": "Indoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 2233, "following_count": 355, "tweet_count": 5210, "listed_count": 6}, "name": "Lengua Aprista \ud83d\udc45\u2b50", "username": "LenguaAprista"}, {"verified": false, "id": "1134921080584511488", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 849, "tweet_count": 1500, "listed_count": 0}, "name": "VERONICA RIVAS", "username": "VERONIC17165250"}, {"verified": true, "id": "153590993", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 707623, "following_count": 131, "tweet_count": 314824, "listed_count": 966}, "name": "ATV", "username": "atvpe"}, {"verified": false, "id": "480867892", "location": "Girardot, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 865, "tweet_count": 71020, "listed_count": 0}, "name": "J_Lennon", "username": "JuanGuillermoG5"}, {"verified": false, "id": "327608266", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15848, "following_count": 3110, "tweet_count": 117666, "listed_count": 6}, "name": "Hellen", "username": "bryanvidatitia"}, {"verified": false, "id": "759711366", "public_metrics": {"followers_count": 5217, "following_count": 5609, "tweet_count": 383901, "listed_count": 14}, "name": "javisan", "username": "javier65932247"}, {"verified": false, "id": "3078353204", "location": "Jardim Vinte e Cinco de Agosto", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 220, "tweet_count": 9377, "listed_count": 0}, "name": "Lary", "username": "laryolopes"}, {"verified": false, "id": "402805498", "location": "Sao jos\u00e9 dos campos", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 418, "tweet_count": 8368, "listed_count": 0}, "name": "Padilha", "username": "LcPadilha04"}, {"verified": false, "id": "728825725", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 1257, "tweet_count": 46383, "listed_count": 8}, "name": "Oscar", "username": "OscarAguero16"}, {"verified": false, "id": "3318231827", "public_metrics": {"followers_count": 47889, "following_count": 49217, "tweet_count": 1416238, "listed_count": 91}, "name": "\u27a4 Showzzy", "username": "_Showzzy"}, {"verified": false, "id": "377660882", "location": "Sicilia", "public_metrics": {"followers_count": 2141, "following_count": 2897, "tweet_count": 235074, "listed_count": 112}, "name": "ValeriaB", "username": "Hellzapoppin80"}, {"verified": false, "id": "876179822879399936", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 926, "tweet_count": 1660, "listed_count": 0}, "name": "junyoor 160\ud83d\ude80", "username": "CrfJunyoor"}, {"verified": false, "id": "1001629253287448576", "public_metrics": {"followers_count": 2438, "following_count": 164, "tweet_count": 65085, "listed_count": 0}, "name": "Pen\u00e9lope\ud83c\udf2a\ufe0f", "username": "eujeovanna_"}, {"verified": false, "id": "1126296362298040320", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 137, "tweet_count": 8360, "listed_count": 0}, "name": "juan", "username": "juanbarbozx"}, {"verified": false, "id": "352700405", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 199, "tweet_count": 37066, "listed_count": 3}, "name": "\u0493\u1d07\u0280\u0274\u1d00\u0274\u1d05\u1d00", "username": "fernandaeggert"}, {"verified": false, "id": "1023729671110836225", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 921, "tweet_count": 46653, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Marcelo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude80", "username": "SearesMarcelo"}, {"verified": false, "id": "890258034857054210", "location": "Catalunha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 1179, "tweet_count": 211737, "listed_count": 4}, "name": "#Maria Ant\u00f2nia\ud83c\udf20\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab", "username": "2208mellado"}, {"verified": false, "id": "1112372925313765376", "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 62, "tweet_count": 2843, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc5b\ud835\udc56\ud835\udc50\ud835\udc5c\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc66", "username": "nicolly027_"}, {"verified": false, "id": "3396612550", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 375, "tweet_count": 15210, "listed_count": 0}, "name": "T\u2022H \ud83c\udde6\ud83c\uddf1", "username": "thmendesz"}, {"verified": false, "id": "462500729", "location": "De nuevo en casa :D", "public_metrics": {"followers_count": 2376, "following_count": 518, "tweet_count": 30024, "listed_count": 19}, "name": "\ud83d\udc7b\ud83c\udf83 Arya Stark \u10e6 \ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "username": "_AryaStark_"}, {"verified": false, "id": "728286274705076225", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 695, "tweet_count": 45519, "listed_count": 7}, "name": "Cu\u00f1ao de Desembarco", "username": "CunaoDesembarco"}, {"verified": false, "id": "1141137132393811968", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 257, "tweet_count": 4498, "listed_count": 0}, "name": "SuzanaMRRJ", "username": "Suzana79788397"}, {"verified": false, "id": "849015383696834560", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 233, "tweet_count": 51749, "listed_count": 1}, "name": "sh.\u270c\ud83c\udffe", "username": "danetxe"}, {"verified": false, "id": "1011416851975409665", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 713, "tweet_count": 26897, "listed_count": 1}, "name": "Raiane \uf8ff", "username": "Paraibinhaa22"}, {"verified": false, "id": "2495156744", "public_metrics": {"followers_count": 1970, "following_count": 1219, "tweet_count": 56801, "listed_count": 4}, "name": "Betty Schaper", "username": "BettySchaper1"}, {"verified": false, "id": "1070024566062411776", "location": "BTS The Princes of GlobalPop", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 912, "tweet_count": 258699, "listed_count": 19}, "name": "Min Mar\u2077", "username": "stay_mar12"}, {"verified": false, "id": "1021603161377832961", "location": "Moreno, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5024, "following_count": 2476, "tweet_count": 10043, "listed_count": 1}, "name": "Brenn\ud83c\udf3a", "username": "x_Maipi"}, {"verified": false, "id": "755483491412897792", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 167, "tweet_count": 39985, "listed_count": 0}, "name": "Gustavo", "username": "Gustamorim02"}, {"verified": false, "id": "1001637494109212673", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 1578, "tweet_count": 59454, "listed_count": 0}, "name": "padawan", "username": "1000leninha"}, {"verified": false, "id": "1151137072289202189", "location": "Chota, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 311, "tweet_count": 12693, "listed_count": 0}, "name": "Flacoerror", "username": "flacoerror"}, {"verified": false, "id": "1134617695335436288", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 379, "tweet_count": 4054, "listed_count": 0}, "name": "good girl \ud83d\udc7a", "username": "damataaaa"}, {"verified": false, "id": "830847114976571392", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "name": "Storyline Bot", "username": "StorylineBot"}, {"verified": false, "id": "2221584249", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 16, "tweet_count": 574, "listed_count": 0}, "name": "Mc Bar\u00e3o", "username": "mcbaraooficial1"}, {"verified": false, "id": "814680020769705984", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 774, "tweet_count": 14466, "listed_count": 0}, "name": "F\u00e1bio Guilherme", "username": "Fguiii95"}, {"verified": false, "id": "1097867593749356545", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 150, "tweet_count": 15612, "listed_count": 0}, "name": "Solon", "username": "Solon_antinazi"}, {"verified": false, "id": "73023403", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180824, "listed_count": 10}, "name": "Gonzalo", "username": "GolpedeMar"}, {"verified": false, "id": "1143871249355038721", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 84, "tweet_count": 4082, "listed_count": 0}, "name": "Denize Schneider", "username": "DenizeSchneide1"}, {"verified": false, "id": "4333467443", "location": "Benfica, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2590, "following_count": 513, "tweet_count": 83109, "listed_count": 2}, "name": "Thaiane Santos", "username": "Thaai_"}, {"verified": false, "id": "135786593", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 414, "tweet_count": 20531, "listed_count": 0}, "name": "Cria Do Morro\ud83e\udde2\u270c\ud83c\udffd", "username": "wallacetchoa"}, {"verified": false, "id": "1325827184", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2629, "following_count": 656, "tweet_count": 140931, "listed_count": 12}, "name": "Falsa Madu", "username": "katycutecat"}, {"verified": false, "id": "1049813054018457600", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 2648, "tweet_count": 2769, "listed_count": 0}, "name": "Josh Rivers07", "username": "JoseRiveras16"}, {"verified": false, "id": "1437403285", "location": "Tepexpan, M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 2298, "following_count": 388, "tweet_count": 60866, "listed_count": 0}, "name": "Gabriel Hernandez\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "alejandree3"}, {"verified": false, "id": "154424952", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 1636, "tweet_count": 6208, "listed_count": 0}, "name": "Chamil_16", "username": "Chamil1106"}, {"verified": false, "id": "2416088899", "location": "Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 595300, "following_count": 323, "tweet_count": 49535, "listed_count": 458}, "name": "Daniel Urresti", "username": "DanielUrresti1"}, {"verified": false, "id": "198579667", "location": "CIX -   - PER\u00da", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264889, "listed_count": 76}, "name": "POCHO MROSAS", "username": "amr_cix"}, {"verified": false, "id": "944943925", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 1254, "tweet_count": 2655, "listed_count": 0}, "name": "Martha", "username": "mapa978"}, {"verified": false, "id": "895853248384512000", "location": "Nova Igua\u00e7u city", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 401, "tweet_count": 27090, "listed_count": 0}, "name": "mauricio lucas", "username": "mauricioluca22"}, {"verified": false, "id": "2901862841", "location": "ciudad de m\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 84, "tweet_count": 124733, "listed_count": 2}, "name": "Jessica lizbeth.\ud83d\udc60\ud83d\ude18\ud83d\udc96\ud83d\udc84", "username": "JessyLiz36"}, {"verified": false, "id": "3294087743", "location": "Made in Yo", "public_metrics": {"followers_count": 4049, "following_count": 236, "tweet_count": 49693, "listed_count": 46}, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 She \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udc99", "username": "elreflejoderox"}, {"verified": false, "id": "63692145", "public_metrics": {"followers_count": 2516, "following_count": 4162, "tweet_count": 162028, "listed_count": 0}, "name": "Dilleu", "username": "dilleu"}, {"verified": false, "id": "322577469", "public_metrics": {"followers_count": 23245, "following_count": 3741, "tweet_count": 248324, "listed_count": 155}, "name": "Pilar H. Lucas", "username": "PilarHLuc"}, {"verified": false, "id": "872218209289732096", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1829, "following_count": 1283, "tweet_count": 94338, "listed_count": 0}, "name": "\ud80c\udf7c\u0e25\u01c2\u0e25 \ud83c\udf19", "username": "iamktlnsza"}, {"verified": true, "id": "39342378", "public_metrics": {"followers_count": 8587429, "following_count": 588, "tweet_count": 20421, "listed_count": 5893}, "name": "padrefabiodemelo", "username": "pefabiodemelo"}, {"verified": false, "id": "146657761", "location": "San Juan de Lurigancho Lima Pe", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1455, "tweet_count": 6506, "listed_count": 0}, "name": "WMV", "username": "wmv21"}, {"verified": false, "id": "145642542", "location": "LIMA", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1319, "tweet_count": 52061, "listed_count": 1}, "name": "rmm", "username": "rogeliomarcos"}, {"verified": false, "id": "107789472", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 171, "tweet_count": 12815, "listed_count": 1}, "name": "eduardo moro", "username": "speruma"}, {"verified": false, "id": "433494976", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 2528, "tweet_count": 49633, "listed_count": 5}, "name": "Sir Gareth\ud83d\ude82", "username": "ruizparejo"}, {"verified": false, "id": "1136647091877531649", "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 36, "tweet_count": 1391, "listed_count": 26}, "name": "RMbecario", "username": "RMbecario"}, {"verified": false, "id": "83683497", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 957, "tweet_count": 20563, "listed_count": 1}, "name": "Gu", "username": "GuuCandido"}, {"verified": false, "id": "934532043379298304", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 122, "tweet_count": 9375, "listed_count": 0}, "name": "Rafinha", "username": "rafinha_bettes"}, {"verified": false, "id": "135566206", "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 1085, "tweet_count": 68915, "listed_count": 0}, "name": "Juan Marco Carbajal", "username": "jumarco007"}, {"verified": false, "id": "2207957772", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 299, "tweet_count": 9950, "listed_count": 1}, "name": "Red 5", "username": "ElSipitoonSak"}, {"verified": false, "id": "1007014061941444609", "public_metrics": {"followers_count": 2012, "following_count": 520, "tweet_count": 11886, "listed_count": 0}, "name": "sofita\u2606 \u1855\u1835\u180a\u1843\u085a\u0822\u0818 \u2e1d\u0ec8\u0821\u0823\u180a\u07ef\u1806\u0823\u0818\u1841\u0823\u0818\u180a\u180a\u00b0.~\u2661\ufe0e", "username": "hustlerbitch666"}, {"verified": false, "id": "939964624711057412", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 10789, "following_count": 1209, "tweet_count": 183870, "listed_count": 49}, "name": "Con La Gente", "username": "ConLaGenteRos"}, {"verified": false, "id": "4152376877", "location": "San Borja, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 563, "tweet_count": 12729, "listed_count": 1}, "name": "maurodavid", "username": "maurodavid60"}, {"verified": false, "id": "1085300500847906816", "location": "07/06\u202225/08\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 787, "tweet_count": 54565, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd8a\ud835\udd98.", "username": "crfcasaes"}, {"verified": false, "id": "1141451134273490944", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 9, "tweet_count": 92, "listed_count": 0}, "name": "Roberta", "username": "Roberta75702723"}, {"verified": false, "id": "3339979336", "location": "Melilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 271, "tweet_count": 7832, "listed_count": 2}, "name": "Vane Gol\ud83c\udf3b\ud83c\udf3c\ud83c\udf3a", "username": "G__Av__"}, {"verified": false, "id": "313654244", "location": "Estar\u00e9 donde me amen los q amo", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 108, "tweet_count": 47898, "listed_count": 0}, "name": "SaviJoyas", "username": "inesnagel"}, {"verified": false, "id": "381671027", "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 2011, "tweet_count": 33929, "listed_count": 23}, "name": "Soledad Ru\u00edz Cana\u00e1n", "username": "soledadruizcana"}, {"verified": false, "id": "954539430647246851", "location": "Durango, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 314, "tweet_count": 4458, "listed_count": 7}, "name": "ISMED", "username": "ismed_ssd"}, {"verified": false, "id": "270697605", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 12279, "following_count": 1669, "tweet_count": 180127, "listed_count": 17}, "name": "k", "username": "Karilyndm"}, {"verified": false, "id": "3730680382", "public_metrics": {"followers_count": 6083, "following_count": 6186, "tweet_count": 566950, "listed_count": 28}, "name": "ELENA24", "username": "bocabocaok"}, {"verified": false, "id": "1851721609", "public_metrics": {"followers_count": 4034, "following_count": 2178, "tweet_count": 59455, "listed_count": 5}, "name": "Martin Fierro", "username": "martinfierro70"}, {"verified": false, "id": "897918854", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 531, "tweet_count": 66905, "listed_count": 52}, "name": "Lorenzo Ciorcalo", "username": "rotovisor"}, {"verified": false, "id": "1161333036522319872", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 9, "tweet_count": 64, "listed_count": 0}, "name": "Heloyse", "username": "Heloyse89505134"}, {"verified": false, "id": "998678675397795840", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1270253, "following_count": 106, "tweet_count": 771, "listed_count": 194}, "name": "Alfinetei", "username": "ALFINETEI"}, {"verified": false, "id": "744561781515948032", "location": "Itu, Sp Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 61, "tweet_count": 1404, "listed_count": 0}, "name": "Naldo Felipe", "username": "NaldoFelipe1"}, {"verified": false, "id": "335621457", "location": "Itu SP", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 140, "tweet_count": 4598, "listed_count": 1}, "name": "Desde 1947", "username": "Frente1947"}, {"verified": false, "id": "149879569", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 293, "tweet_count": 3358, "listed_count": 1}, "name": "isa Escobar", "username": "isabelesco"}, {"verified": false, "id": "872707460", "location": "Sabaneta, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 1593, "tweet_count": 47661, "listed_count": 0}, "name": "Alejandro Valencia", "username": "alejo7valencia"}, {"verified": false, "id": "80199030", "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 7526, "following_count": 4885, "tweet_count": 197752, "listed_count": 39}, "name": "Dulce Mar\u00eda Tosta R", "username": "DulceMTostaR"}, {"verified": false, "id": "737799882", "location": "Los Angeles, CA\\V del Rosario ", "public_metrics": {"followers_count": 1709, "following_count": 1397, "tweet_count": 302123, "listed_count": 4}, "name": "Augusto Lopez", "username": "LopeAugusto"}, {"verified": false, "id": "306209522", "location": "096", "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 987, "tweet_count": 86460, "listed_count": 3}, "name": "finge q n\u00e3o viu", "username": "onnerbnalri"}, {"verified": false, "id": "1105904484390260739", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 508, "tweet_count": 14295, "listed_count": 3}, "name": "tani \u2600\ufe0f 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "ttsereia"}, {"verified": false, "id": "698551076103049216", "location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 1918, "tweet_count": 28584, "listed_count": 0}, "name": "Mam\u00e3e do Tarso \ud83d\udc99", "username": "NascimenttIs"}, {"verified": false, "id": "93749169", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 2240, "tweet_count": 16573, "listed_count": 0}, "name": "C\u00e9sar", "username": "cesgao"}, {"verified": false, "id": "157884016", "location": "Mexico ", "public_metrics": {"followers_count": 9255, "following_count": 8797, "tweet_count": 68484, "listed_count": 1}, "name": "Zulu Annalet \ud83d\udc8e", "username": "ZuluAnnalet"}, {"verified": false, "id": "2978549848", "location": "Vaqueros, Argentina           ", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 67, "tweet_count": 1485, "listed_count": 0}, "name": "Mycroft\u269c", "username": "eze_colque"}, {"verified": false, "id": "801121189", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 335, "tweet_count": 27984, "listed_count": 4}, "name": "sol", "username": "slccci"}, {"verified": false, "id": "921569491947057152", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 91, "tweet_count": 2244, "listed_count": 0}, "name": "Johanna Andrea Nossa", "username": "nossa_johanna"}, {"verified": false, "id": "346851731", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 1240, "tweet_count": 39950, "listed_count": 16}, "name": "Nancy Liliana", "username": "nanalillapi"}, {"verified": false, "id": "715364459099856896", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2148614, "listed_count": 44}, "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "username": "odio_nao"}, {"verified": false, "id": "3589345337", "public_metrics": {"followers_count": 13874, "following_count": 2674, "tweet_count": 18495, "listed_count": 94}, "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33", "username": "vanecosta10"}, {"verified": false, "id": "2802364642", "location": "Konoha", "public_metrics": {"followers_count": 2325, "following_count": 1637, "tweet_count": 26024, "listed_count": 1}, "name": "Alan Matheus \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2693\ufe0f", "username": "um_milico1"}, {"verified": false, "id": "2221651760", "public_metrics": {"followers_count": 395303, "following_count": 86, "tweet_count": 26259, "listed_count": 248}, "name": "Ei Nerd", "username": "Ei_Nerd"}, {"verified": false, "id": "924433498156478464", "location": "Angra dos Reis", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 181, "tweet_count": 20311, "listed_count": 0}, "name": "Gabriela", "username": "gabiarthur37"}, {"verified": false, "id": "2385813654", "public_metrics": {"followers_count": 3884, "following_count": 4458, "tweet_count": 16077, "listed_count": 1}, "name": "Roberto Mosteiro", "username": "robertomosteiro"}, {"verified": true, "id": "104254565", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 299472, "following_count": 71, "tweet_count": 213583, "listed_count": 828}, "name": "El Espectador \ud83d\udd0a 810 AM", "username": "ElEspectador810"}, {"verified": false, "id": "580502771", "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 911, "tweet_count": 38438, "listed_count": 0}, "name": "Martiins\ud83c\udccf", "username": "Andiin9"}, {"verified": false, "id": "803397346751119360", "location": "Rotterdam", "public_metrics": {"followers_count": 7445, "following_count": 260, "tweet_count": 204697, "listed_count": 27}, "name": "Camarada Legasov\ud83c\udf3b", "username": "KamradLegasov"}, {"verified": false, "id": "358492469", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 228, "tweet_count": 25620, "listed_count": 1}, "name": "Leila LULA13 Santos \ud83c\udf31\ud83e\udd8b \ud83d\udc1d\ud83c\udf3b\ud83d\udc33\ud83d\udc20", "username": "Leila_PDRJ"}, {"verified": false, "id": "186213942", "public_metrics": {"followers_count": 1847, "following_count": 4061, "tweet_count": 103595, "listed_count": 14}, "name": "Ymeir@", "username": "ymeira"}, {"verified": false, "id": "1034223939646640130", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 464, "tweet_count": 49784, "listed_count": 1}, "name": "jean", "username": "jeanvictorcrf_"}, {"verified": false, "id": "3323427970", "location": "Nova Igua\u00e7u / Mesquita - RJ,", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 471, "tweet_count": 18460, "listed_count": 2}, "name": "Magno Paz", "username": "magnopaz17"}, {"verified": false, "id": "930194618", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 656, "tweet_count": 176528, "listed_count": 13}, "name": "carla martinelli", "username": "tobiamc"}, {"verified": true, "id": "65549291", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 3232963, "following_count": 1240, "tweet_count": 295936, "listed_count": 3519}, "name": "Am\u00e9rica Noticias", "username": "noticiAmerica"}, {"verified": false, "id": "74853303", "public_metrics": {"followers_count": 2220, "following_count": 2282, "tweet_count": 106955, "listed_count": 2}, "name": "FLS", "username": "fredsanl"}, {"verified": false, "id": "132030420", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2414, "following_count": 1746, "tweet_count": 172219, "listed_count": 10}, "name": "Patryborja", "username": "patryborja"}, {"verified": false, "id": "77511932", "location": "Piura - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 4862, "tweet_count": 53398, "listed_count": 5}, "name": "Melvyn Alonso", "username": "melvynalonso"}, {"verified": false, "id": "882773571008942080", "location": "Pavuna, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 692, "tweet_count": 69947, "listed_count": 0}, "name": "Eduarda\ud83d\udcab", "username": "Dudss340"}, {"verified": false, "id": "443280044", "location": "Ub\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2129, "following_count": 2083, "tweet_count": 114334, "listed_count": 11}, "name": "Lucas (3-3) \ud83c\udfc8 (0-1) \ud83c\udfc0", "username": "lucasfcocrf"}, {"verified": false, "id": "2757337870", "public_metrics": {"followers_count": 5271, "following_count": 5683, "tweet_count": 88743, "listed_count": 0}, "name": "Tc(r) Oscar Carreno", "username": "oscarperez3832"}], "tweets": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 76, "tag": "Cicpc"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.3488, "type": "Person", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}]}, "author_id": "1448018905", "created_at": "2019-08-12T22:21:34.000Z", "id": "1161040052283162624", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "text": "Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161040052283162624"]}, {"author_id": "817153735344488449", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/TwW6TJrpYB", "expanded_url": "https://twitter.com/RonyeliCarvalho/status/1161255507665010688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TwW6TJrpYB", "media_key": "3_1161255494125834243"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 60, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "created_at": "2019-08-13T12:37:42.000Z", "id": "1161255507665010688", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 507, "like_count": 5819, "quote_count": 221}, "text": "Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Tirou a pr\u00f3pria vida, pra \u00f1 sentir mais o vazio no peito que nem eu, nem seus familiares de sangue conseguiam preencher, mesmo com todo o amor que transmit\u00edamos! https://t.co/TwW6TJrpYB", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161255507665010688"]}, {"author_id": "183778453", "created_at": "2019-08-13T21:29:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161388824934531072"}], "id": "1161389359439863808", "in_reply_to_user_id": "748863199122907137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mbacamarcos JAJAJAJJAJAJA yaaaa ! pendejos me duele la panza \ud83d\ude02 @dnsAlvarez", "entities": {"mentions": [{"start": 64, "end": 75, "username": "dnsAlvarez", "id": "267431441"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161389359439863808"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 17, "tag": "Salvini"}, {"start": 36, "end": 43, "tag": "Senato"}, {"start": 61, "end": 76, "tag": "crisidigoverno"}, {"start": 264, "end": 280, "tag": "maratonamentana"}]}, "author_id": "61877999", "created_at": "2019-08-13T17:14:57.000Z", "id": "1161325279421313024", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 25, "like_count": 462, "quote_count": 3}, "text": "La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa sul taglio dei parlamentari, poi, \u00e8 un bluff palese. \n\nChi finora lo ha descritto come un \"animale politico infallibile\" dovrebbe ricredersi\n\n#maratonamentana", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161325279421313024"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 76, "tag": "UCL"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/zpDnuIVTlE", "expanded_url": "https://twitter.com/UEFAcom_it/status/1161366743639625728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zpDnuIVTlE", "media_key": "3_1161366742544900098"}]}, "author_id": "74426633", "created_at": "2019-08-13T19:59:43.000Z", "id": "1161366743639625728", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 55, "like_count": 21, "quote_count": 9}, "text": "\ud83d\udc49 Domanda difficile...\n\nQuale di queste squadre andr\u00e0 pi\u00f9 lontano nella #UCL 2019/20\u2049\ufe0f\ud83d\ude31 https://t.co/zpDnuIVTlE", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161366743639625728"]}, {"author_id": "19283007", "created_at": "2019-08-13T21:22:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161381813027246081"}], "id": "1161387563292266496", "in_reply_to_user_id": "19283007", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@valeriabet @asle_ec @rbonifaz @alfredovelazco \u00bfMuy loco?, lo que realmente es muy loco es lo que esas megaempresas est\u00e1n haciendo con la gente. Estados hiper debilitados son incapaces de dar un golpe en la mesa y forzarles a cumplir las leyes locales, y ya va siendo hora de pensar cuanto deben y c\u00f3mo van a pagarlo, o cortar.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "valeriabet", "id": "32443366"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "asle_ec", "id": "41932106"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "rbonifaz", "id": "18458454"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "alfredovelazco", "id": "101303555"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161387563292266496"]}, {"author_id": "1049689799467122688", "created_at": "2019-08-12T21:25:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.7563, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}, {"start": 126, "end": 136, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "Jean Willys"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.8506, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 222, "end": 232, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Moro"}]}, "id": "1161026038815739907", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 121, "like_count": 2573, "quote_count": 28}, "text": "Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do Jean Willys; do Ad\u00e9lio que por pouco n\u00e3o matou o Presidente.\n\nT\u00e1 foda aguentar tanta porrada no Sergio Moro e no Deltan.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161026038815739907"]}, {"author_id": "974333690242306050", "created_at": "2019-08-12T02:22:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1160738295577489410", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 35, "like_count": 423, "quote_count": 9}, "text": "Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160738295577489410"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 176, "end": 182, "tag": "Ustra"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/mlI1hVKRE8", "expanded_url": "https://twitter.com/MomentsBrasil/status/1159484522888609793", "display_url": "twitter.com/MomentsBrasil/\u2026"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 144, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "2689114595", "created_at": "2019-08-08T22:36:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159484522888609793"}], "id": "1159594275367215109", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 588, "like_count": 214, "quote_count": 30}, "text": "Crime de responsabilidade. \u00c9 isso que chama quando um presidente diz que torturador \u00e9 her\u00f3i. Tortura \u00e9 crime contra a humanidade. \n\nMas Bolsonaro n\u00e3o sabe o que \u00e9 humanidade.\n\n#Ustra \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e https://t.co/mlI1hVKRE8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159594275367215109"]}, {"author_id": "1231444076", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/gzvQ9iBfBC", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/victor-garcia-belaunde-martin-vizcarra-presidente-improvisado-pusilanime-389695", "display_url": "atv.pe/actualidad/vic\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Garc\u00eda Bela\u00fande"}, {"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:58:31.000Z", "id": "1161366443616886785", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 248, "like_count": 305, "quote_count": 42}, "text": "V\u00edctor Garc\u00eda Bela\u00fande: ''Mart\u00edn Vizcarra es un presidente improvisado y pusil\u00e1nime''\nhttps://t.co/gzvQ9iBfBC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161366443616886785"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 68, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.8223, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "author_id": "2530052556", "created_at": "2019-08-13T07:32:09.000Z", "id": "1161178613942816768", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 6, "like_count": 344, "quote_count": 3}, "text": "Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para sentir placer, sino la sensaci\u00f3n de que jam\u00e1s se volver\u00e1 a ser feliz. Esta creencia \u00edntima, que se proyecta hacia el futuro, predice la presencia de ideaci\u00f3n suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161178613942816768"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Clinton"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/XFPr2KRBEk", "expanded_url": "https://comedonchisciotte.org/lelenco-completo-delle-persone-collegate-ai-clinton-morte-in-circostanze-misteriose-o-suicidatesi-prima-di-testimoniare/", "display_url": "comedonchisciotte.org/lelenco-comple\u2026"}]}, "author_id": "1231603440", "created_at": "2019-08-13T20:52:02.000Z", "id": "1161379909509484549", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "text": "Meglio non lavorare per i #Clinton: deve essere talmente deprimente che ci si suicida spesso o si \u00e8 colpiti da grande sfiga.\nSpecie se si \u00e8 persone informate...\nhttps://t.co/XFPr2KRBEk", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161379909509484549"]}, {"author_id": "1301761278", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/UYBOHtj4iY", "expanded_url": "http://www.elespectador.com/noticias/politica/caso-odebrecht-cne-abre-investigacion-contra-campana-de-santos-en-2014-articulo-875852", "display_url": "elespectador.com/noticias/polit\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespectador.com/politica/caso-odebrecht-cne-abre-investigacion-contra-campana-de-santos-en-2014-article-875852/"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.4664, "type": "Other", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 16, "end": 18, "probability": 0.9321, "type": "Organization", "normalized_text": "CNE"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.4578, "type": "Person", "normalized_text": "Santos"}]}, "created_at": "2019-08-13T20:22:12.000Z", "id": "1161372401856331783", "public_metrics": {"retweet_count": 1306, "reply_count": 1079, "like_count": 1980, "quote_count": 130}, "text": "Caso Odebrecht: CNE abre investigaci\u00f3n contra campa\u00f1a de Santos en 2014 https://t.co/UYBOHtj4iY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161372401856331783"]}, {"author_id": "1076305247528718336", "created_at": "2019-08-13T21:24:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161387897888677889"}], "id": "1161388080403812360", "in_reply_to_user_id": "896578759180124160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@inessc0 Sim j\u00e1 toda a gente percebeu q me adoras", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "inessc0", "id": "896578759180124160"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161388080403812360"]}, {"author_id": "260267255", "created_at": "2019-08-13T17:42:35.000Z", "geo": {"place_id": "609d1bbc180f1434"}, "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.5136, "type": "Person", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 76, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 81, "end": 95, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1161332232750940160", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 77, "like_count": 1475, "quote_count": 14}, "text": "No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nPedir que al presidente le vaya mal en su gesti\u00f3n es malo para TODOS. Es como ir en un avi\u00f3n rogando para que al piloto le de un infarto. Es suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161332232750940160"]}, {"author_id": "472301455", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/xrgvgAyv1L", "expanded_url": "https://twitter.com/KeatonPatti/status/1161284670601990146/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xrgvgAyv1L", "media_key": "3_1161284666034479104"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/xrgvgAyv1L", "expanded_url": "https://twitter.com/KeatonPatti/status/1161284670601990146/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xrgvgAyv1L", "media_key": "3_1161284666030247938"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.6615, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:33:35.000Z", "id": "1161284670601990146", "public_metrics": {"retweet_count": 54591, "reply_count": 4054, "like_count": 148483, "quote_count": 10844}, "text": "I forced a bot to watch over 1,000 hours of Batman movies and then asked it to write a Batman movie of its own. Here is the first page. https://t.co/xrgvgAyv1L", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1161284670601990146"]}, {"author_id": "1597153944", "created_at": "2019-08-13T21:06:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.8465, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9797, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "id": "1161383620763930632", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Subieron Escuadr\u00f3n Suicida a Netflix, la voy a mirar por 5ta vez por Margot Robbie? La respuesta no los sorprender\u00e1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161383620763930632"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 35, "tag": "Metepec"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/siPyXac0M4", "expanded_url": "https://twitter.com/azucenau/status/1161381037609537536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/siPyXac0M4", "media_key": "13_1161380371310813190"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.8319, "type": "Place", "normalized_text": "Metepec"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.5597, "type": "Other", "normalized_text": "Quemada"}]}, "author_id": "93922911", "created_at": "2019-08-13T20:56:31.000Z", "id": "1161381037609537536", "public_metrics": {"retweet_count": 181, "reply_count": 103, "like_count": 280, "quote_count": 9}, "text": "\u26a0\ufe0f IM\u00c1GENES FUERTES \u26a0\ufe0f\n\nEn #Metepec un cami\u00f3n de pasajeros atropell\u00f3 a un ciclista que circulaba por la calle de Hacienda la Quemada, al darse cuenta el chofer sali\u00f3 corriendo dejando su cami\u00f3n y a la persona herida en el lugar. https://t.co/siPyXac0M4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161381037609537536"]}, {"author_id": "46954627", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/WIWVUTz09e", "expanded_url": "https://twitter.com/EcoParce/status/1161030390330662912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WIWVUTz09e", "media_key": "16_1161030381501652993"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.5007, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "created_at": "2019-08-12T21:43:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161027511268065283"}], "id": "1161030390330662912", "in_reply_to_user_id": "46954627", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 4, "like_count": 1526, "quote_count": 2}, "text": "\u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesita estar en el tracto gastrointestinal de los p\u00e1jaros y eventualmente transmitirse a otros caracoles a trav\u00e9s de las heces de estos. https://t.co/WIWVUTz09e", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161030390330662912"]}, {"author_id": "45332095", "created_at": "2019-08-13T20:20:54.000Z", "id": "1161372072792272896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Semana passa esqueci da psic\u00f3loga\n\nAgora t\u00f4 aqui e parece que ela me esqueceu \n\nParece que o jogo virou n\u00e3o e mesmo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161372072792272896"]}, {"author_id": "997660512719654913", "created_at": "2019-08-13T21:02:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161381247958040576"}], "id": "1161382637883330561", "in_reply_to_user_id": "60430570", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@SergioBalbino @FelipeSSouza78 @pedrofo01 @LeandroDiasNF Trocar passe de lado arriscando na zaga virou algo lindo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SergioBalbino", "id": "60430570"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "FelipeSSouza78", "id": "714222060071952384"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "pedrofo01", "id": "471339169"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "LeandroDiasNF", "id": "255019405"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161382637883330561"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 78, "tag": "AG"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/AFsleLVqLR", "expanded_url": "https://peru21.pe/politica/mauricio-mulder-planteara-mocion-vacancia-presidente-martin-vizcarra-nndc-495922", "display_url": "peru21.pe/politica/mauri\u2026"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.3369, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.6032, "type": "Person", "normalized_text": "Hinostroza"}], "mentions": [{"start": 190, "end": 199, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 241, "end": 256, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "author_id": "122541642", "created_at": "2019-08-13T14:23:06.000Z", "id": "1161282029545279489", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 9, "like_count": 122, "quote_count": 3}, "text": "el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez Hinostroza,el de los empleados fantasmas junto con su mugre caradura @JorgeDCG, el atarantador con su perorata de mat\u00f3n @MauricioMulder https://t.co/AFsleLVqLR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161282029545279489"]}, {"author_id": "1130222436593614852", "created_at": "2019-08-13T21:06:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161354997755523072"}], "id": "1161383513146429453", "in_reply_to_user_id": "761260940637696000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gabilokc @CaioCRVG1 Um estado que vive em guerra e o cara vem criticar pol\u00edcia", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gabilokc", "id": "761260940637696000"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "caiocrvg1", "id": "1561020759438393347"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161383513146429453"]}, {"author_id": "2931034247", "created_at": "2019-08-13T18:53:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4087, "type": "Other", "normalized_text": "Pl\u00e1cido"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 212, "end": 215, "probability": 0.8496, "type": "Person", "normalized_text": "Agag"}, {"start": 219, "end": 223, "probability": 0.8924, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}]}, "id": "1161350127078039555", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 4, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "text": "Los medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n lo de Pl\u00e1cido Domingo o saldr\u00e1n en tromba a defender-lo.\nLos medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n que en las notas del suicida Epstein y como clientes de su prost\u00edbulo de menores\nfiguran Agag y Aznar. (A no ser que sea un fake)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161350127078039555"]}, {"author_id": "788657603723296768", "created_at": "2018-11-28T22:53:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1067914218945560576"}], "entities": {"annotations": [{"start": 204, "end": 210, "probability": 0.6766, "type": "Person", "normalized_text": "AMARELO"}]}, "id": "1067914346041356288", "in_reply_to_user_id": "788657603723296768", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Sim, hoje eu sou uma depressiva com mente 90% suicida e o resto que acontece nem importa tanto assim, s\u00f3 pe\u00e7o a voc\u00eas que se esforcem por outras pessoas que hoje vive na mesma situa\u00e7\u00e3o que eu. O SETEMBRO AMARELO CONTRA A DEPRESS\u00c3O ACABOU MAIS A DOEN\u00c7A N\u00c3O! E que voc\u00eas rezem pela", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1067914346041356288"]}, {"author_id": "28490727", "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/9Axgkv5nCJ", "expanded_url": "https://twitter.com/PrisonPlanet/status/1161207032483110914", "display_url": "twitter.com/PrisonPlanet/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Sydney"}, {"start": 111, "end": 122, "probability": 0.6598, "type": "Other", "normalized_text": "Allahu Akbar"}]}, "created_at": "2019-08-13T16:04:32.000Z", "id": "1161307557803286528", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A pol\u00edcia diz que um homem que matou uma mulher e tentou esfaquear v\u00e1rias pessoas em Sydney, enquanto gritava \"Allahu Akbar\" foi motivado por \"problemas de sa\u00fade mental\". A moda est\u00e1 se espalhando, eles fazem o que querem e depois dizem que \u00e9 \"problema mental\". https://t.co/9Axgkv5nCJ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161307557803286528"]}, {"author_id": "13653812", "created_at": "2019-08-12T21:39:19.000Z", "id": "1161029421278646272", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 20, "like_count": 1080, "quote_count": 0}, "text": "Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00eddio, mas os respons\u00e1veis n\u00e3o s\u00f3 o deixaram sem vigil\u00e2ncia como a c\u00e2mera da cela n\u00e3o estava funcionando na hora da morte. \n\nPoxa, que coincid\u00eancia.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161029421278646272"]}, {"author_id": "1596483368", "created_at": "2019-08-13T18:00:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161336164265148418"}], "id": "1161336617560420352", "in_reply_to_user_id": "1596483368", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "@bobogiac Cos\u00ec ne fate un \"martire della democrazia contro i poteri forti che vogliono evitare il voto\", peggio di cos\u00ec si muore (oltretutto bruciate l'opposizione in un inciucio suicida).\nAlle prossime elezioni si prende i 2/3 e cambia la costituzione senza referendum (altro che iva).", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bobogiac", "id": "523058143"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161336617560420352"]}, {"author_id": "14500217", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/WVtsz5X3Xe", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-sera-um-reboot-ou-uma-sequencia-james-gunn-responde-220175", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/uGm4rfIeRa", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1161350064616480768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uGm4rfIeRa", "media_key": "3_1161350062913609728"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.9065, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:53:26.000Z", "id": "1161350064616480768", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "'O Esquadr\u00e3o Suicida' ser\u00e1 um reboot ou uma sequ\u00eancia? James Gunn responde! - https://t.co/WVtsz5X3Xe https://t.co/uGm4rfIeRa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161350064616480768"]}, {"author_id": "786401366650589184", "created_at": "2019-08-13T20:28:22.000Z", "id": "1161373954608680960", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Algu\u00e9m sabe um m\u00e9todo suicida que n\u00e3o pare\u00e7a suic\u00eddio", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161373954608680960"]}, {"author_id": "78851624", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/q24CwdSuw2", "expanded_url": "https://vozdeamerica.org/2019/08/13/adolescente-se-suicida-tras-ser-abusada-por-su-padre-y-tio-2/", "display_url": "vozdeamerica.org/2019/08/13/ado\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/vmcZi3Wf1c", "expanded_url": "https://twitter.com/ExtraVzla/status/1161381703178510336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vmcZi3Wf1c", "media_key": "3_1161381701190397958"}]}, "created_at": "2019-08-13T20:59:10.000Z", "id": "1161381703178510336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Adolescente se suicida tras ser abusada por su padre y\u00a0t\u00edo https://t.co/q24CwdSuw2 https://t.co/vmcZi3Wf1c", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161381703178510336"]}, {"author_id": "105492444", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/l3X5O4lAqB", "expanded_url": "https://twitter.com/Rafaellavp/status/1160916566810251264", "display_url": "twitter.com/Rafaellavp/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 142, "probability": 0.7154, "type": "Other", "normalized_text": "Panamericanos Lima 2019"}]}, "created_at": "2019-08-13T02:41:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160916566810251264"}], "id": "1161105446863659008", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 18, "like_count": 415, "quote_count": 2}, "text": "EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los Panamericanos Lima 2019. https://t.co/l3X5O4lAqB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161105446863659008"]}, {"author_id": "460357929", "created_at": "2019-08-13T17:55:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.434, "type": "Person", "normalized_text": "Kerolin"}]}, "id": "1161335483798044673", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Tomara que a Kerolin v\u00e1 bem na prova hoje, tadinha do bichinho, se matou de tanto estuda. \u00c9 de fato, o meu orgulho", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161335483798044673"]}, {"author_id": "46620476", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/xZ1hhANv8L", "expanded_url": "https://twitter.com/LeilaGermano/status/1161254022352953345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xZ1hhANv8L", "media_key": "3_1161254018112524288"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/xZ1hhANv8L", "expanded_url": "https://twitter.com/LeilaGermano/status/1161254022352953345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xZ1hhANv8L", "media_key": "3_1161254018112528384"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/xZ1hhANv8L", "expanded_url": "https://twitter.com/LeilaGermano/status/1161254022352953345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xZ1hhANv8L", "media_key": "3_1161254018108338177"}]}, "created_at": "2019-08-13T12:31:48.000Z", "id": "1161254022352953345", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 106, "like_count": 1376, "quote_count": 15}, "text": "Tem uma seguidora que toda vez que me v\u00ea usufruindo de algo mais caro (que paguei com meu trabalho sem que ela contribua com nada) me diz algo sobre o capitalismo. Toda passivo agressiva. Como ela quer biscoito, taqui o print. Brilha, gata. https://t.co/xZ1hhANv8L", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161254022352953345"]}, {"author_id": "1021829222564876290", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/mcNZsnzdVD", "expanded_url": "https://espaciosinseguros.com/el-suicidio-masculino-y-la-narrativa-de-genero/", "display_url": "espaciosinseguros.com/el-suicidio-ma\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T13:15:30.000Z", "id": "1161265020065501184", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 5, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "text": "Es un simplismo decir que el hombre se suicida porque ella es una v\u00edbora que le ha dejado sin piso y sin ver a los ni\u00f1os. Igual que decir que la mujer se quita la vida porque \u00e9l la maltrata. Nunca existe un \u00fanico motivo.\n\nPor @GeneroDebate \n\nhttps://t.co/mcNZsnzdVD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161265020065501184"]}, {"author_id": "961115066", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/DnEg3iAOV1", "expanded_url": "https://twitter.com/presademi/status/1161001760867192839/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DnEg3iAOV1", "media_key": "3_1161001748972154880"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 163, "probability": 0.8628, "type": "Person", "normalized_text": "Le\u00f3n Felipe"}]}, "created_at": "2019-08-12T19:49:24.000Z", "id": "1161001760867192839", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 1, "like_count": 111, "quote_count": 0}, "text": "\"De aqu\u00ed no se va nadie. Nadie.\nNi el m\u00edstico ni el suicida.\n\nY es in\u00fatil,\nin\u00fatil toda huida\n(ni por abajo\nni por arriba).\nSe vuelve siempre. Siempre.\"\n\nLe\u00f3n Felipe. https://t.co/DnEg3iAOV1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161001760867192839"]}, {"author_id": "2994027541", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/yY9kEzEpWc", "expanded_url": "http://bit.ly/31zqRah", "display_url": "bit.ly/31zqRah", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tomatazos.com/noticias/390744/Director-de-Escuadron-Suicida-revela-material-nunca-antes-visto"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.5801, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-13T20:30:00.000Z", "id": "1161374363783856129", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "Director de Escuadr\u00f3n Suicida revela material nunca antes visto https://t.co/yY9kEzEpWc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161374363783856129"]}, {"author_id": "890558677303910402", "created_at": "2019-08-13T20:54:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161380279262597120"}], "id": "1161380555654606849", "in_reply_to_user_id": "890558677303910402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Despu\u00e9s, ella sigue diciendo que no quiere vivir(ganar) ya, que eso no tiene sentido para ella. Y vive(juega) queriendo perder. Hasta que piensa en sus fans(digamos gente que la quiere, amigos y tal) y la animan a que intente vivir(ganar)+", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161380555654606849"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 255, "end": 280, "tag": "TrumpJaqueMateAlDictador"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/OfGuqC3tWc", "expanded_url": "https://twitter.com/Vzla_Indomita/status/1160689853081804801/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OfGuqC3tWc", "media_key": "7_1160680079946670080"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 41, "probability": 0.8836, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}, {"start": 256, "end": 279, "probability": 0.653, "type": "Person", "normalized_text": "TrumpJaqueMateAlDictador"}]}, "author_id": "3046873623", "created_at": "2019-08-11T23:10:00.000Z", "id": "1160689853081804801", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 10, "like_count": 134, "quote_count": 13}, "text": "Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia m\u00e9dica.\n\nLe causaron p\u00e9rdida auditiva, sensibilidad en las manos, padece hipertensi\u00f3n, di\u00e1betes,trastorno depresivo con riesgo suicida #TrumpJaqueMateAlDictador https://t.co/OfGuqC3tWc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160689853081804801"]}, {"author_id": "2869556218", "created_at": "2019-08-11T12:14:41.000Z", "id": "1160524937658097664", "public_metrics": {"retweet_count": 1145, "reply_count": 13, "like_count": 3845, "quote_count": 37}, "text": "gente: no me importa el f\u00edsico\n\nf\u00edsicos: :(", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160524937658097664"]}, {"author_id": "9179462", "created_at": "2019-08-13T12:16:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.4556, "type": "Other", "normalized_text": "Doutor Bumbum"}]}, "id": "1161250234514718721", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 10, "like_count": 158, "quote_count": 1}, "text": "Se a galera pagava para ser operada pelo Doutor Bumbum DEPOIS que ele matou gente, por que n\u00e3o vai acreditar em farsante e capacho de pol\u00edtico que se diz jornalista?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161250234514718721"]}, {"author_id": "68039781", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/cIQZNHdz51", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Universal_Mx/status/1161238854768222210", "display_url": "twitter.com/El_Universal_M\u2026"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 138, "end": 139, "probability": 0.7979, "type": "Organization", "normalized_text": "DF"}], "mentions": [{"start": 52, "end": 68, "username": "Rosario_Robles_", "id": "963518749"}]}, "created_at": "2019-08-13T15:18:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161238854768222210"}], "id": "1161296004752257024", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 82, "like_count": 564, "quote_count": 23}, "text": "A lo mejor muchos no lo recuerdan, pero esta se\u00f1ora @Rosario_Robles_ fue la tesorera de L\u00f3pez cuando \u00e9l fue Jefe de Gobierno del entonces DF. Yo creo que ser\u00eda muy interesante que hablara de toda la corrupci\u00f3n que hubo durante esa gesti\u00f3n. https://t.co/cIQZNHdz51", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161296004752257024"]}, {"author_id": "2347743187", "created_at": "2019-08-13T20:13:13.000Z", "id": "1161370140933591041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me quiero morir", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161370140933591041"]}, {"author_id": "129990034", "created_at": "2019-08-13T20:29:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 48, "probability": 0.8302, "type": "Other", "normalized_text": "R\u00e1pidos y Furiosos"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.463, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 156, "end": 157, "probability": 0.6826, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "id": "1161374152080515073", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 19, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "text": "\u00bfConsideran que la pel\u00edcula de R\u00e1pidos y Furiosos que est\u00e1 hoy en el cine, es apta para un ni\u00f1o de 6 a\u00f1os?\n\nLa veo en trailer muy estilo alguno de Marvel o DC.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161374152080515073"]}, {"author_id": "50153262", "created_at": "2019-08-13T20:45:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161375206121889798"}], "id": "1161378376462065665", "in_reply_to_user_id": "703378433024331778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Old_Nash @jornal_cultura Quanto de cad\u00e1veres \u00e9 toler\u00e1vel pra vc diz ai?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Old_Nash", "id": "703378433024331778"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "jornal_cultura", "id": "126750296"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161378376462065665"]}, {"author_id": "823211721078767616", "created_at": "2019-08-13T20:41:32.000Z", "id": "1161377268167577601", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 5, "like_count": 332, "quote_count": 0}, "text": "C'era un ragno nella doccia e io volevo ucciderlo ma appena mi sono avvicinata si \u00e8 lasciato cadere ed \u00e8 finito nello scarico. Ha scelto di morire con dignit\u00e0 e io lo rispetto per questo.\nOnore al ragno suicida.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161377268167577601"]}, {"author_id": "45409867", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/h8NFjYzoFh", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/bolsonaro-diz-que-argentinos-fugirao-para-brasil-se-esquerdalha-voltar-ao-poder-no-pais-vizinho-23871472?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/mundo/bolsonar\u2026", "status": 200, "title": "Bolsonaro diz que argentinos fugir\u00e3o para o Brasil se 'esquerdalha' voltar ao poder no pa\u00eds vizinho", "description": "No Rio Grande do Sul, presidente comenta derrota do aliado Mauricio Macri em elei\u00e7\u00f5es prim\u00e1rias", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/bolsonaro-diz-que-argentinos-fugirao-para-brasil-se-esquerdalha-voltar-ao-poder-no-pais-vizinho-23871472?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9031, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.615, "type": "Place", "normalized_text": "Malvinas"}]}, "created_at": "2019-08-12T17:19:47.000Z", "id": "1160964105219559424", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 750, "like_count": 7865, "quote_count": 142}, "text": "Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadura argentina sequestrou beb\u00eas, matou milhares, fez uma guerra in\u00fatil nas Malvinas e deixou hiperinfla\u00e7\u00e3o como heran\u00e7a\n https://t.co/h8NFjYzoFh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160964105219559424"]}, {"author_id": "219514294", "created_at": "2019-08-13T20:42:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161374996993892354"}], "id": "1161377587014356994", "in_reply_to_user_id": "3224699505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ludmi526 Que dice", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ludmi526", "id": "3224699505"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161377587014356994"]}, {"author_id": "1177014283", "created_at": "2019-08-13T20:38:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161375649958899712"}], "id": "1161376498437279745", "in_reply_to_user_id": "1127896804664725504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mimosa20151 @Vixhobbit @Alessan09752395 @GiorgiaMeloni @FratellidItaIia Ecco un altro troll \ud83d\udd95\ud83c\udffb click", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mimosa20151", "id": "1127896804664725504"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "Vixhobbit", "id": "904028771979857920"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "GiorgiaMeloni", "id": "130537001"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161376498437279745"]}, {"author_id": "2823444095", "created_at": "2019-08-13T20:38:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161374959459012608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5464, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bercorvino", "id": "2286826917"}]}, "id": "1161376423950659585", "in_reply_to_user_id": "2286826917", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@bercorvino Meu deus n\u00e3o sabia dessa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161376423950659585"]}, {"author_id": "788889683845607424", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/CQI4mnBecP", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Isasardoux/post/941336728?t=1565709991", "display_url": "curiouscat.me/Isasardoux/pos\u2026", "unwound_url": "https://curiouscat.qa/Isasardoux/post/941336728?t=1565709991"}]}, "created_at": "2019-08-13T15:26:32.000Z", "id": "1161297992986583042", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "j\u00e1 matou aula para transar? \u2014 Se eu matasse aula seria pra dormir https://t.co/CQI4mnBecP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161297992986583042"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "Ma\u00f1anaSylvestre10a\u00f1os"}, {"start": 104, "end": 110, "tag": "Macri"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.6134, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Haime"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 175, "end": 185, "probability": 0.7788, "type": "Place", "normalized_text": "Casa Rosada"}, {"start": 246, "end": 253, "probability": 0.8909, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}], "mentions": [{"start": 71, "end": 85, "username": "Gatosylvestre", "id": "144801356"}, {"start": 89, "end": 97, "username": "Radio10", "id": "18898168"}]}, "author_id": "144817380", "created_at": "2019-08-13T10:44:11.000Z", "id": "1161226941208440832", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "text": "#Ma\u00f1anaSylvestre10a\u00f1os ll el analista y consultor Hugo Haime habla con @Gatosylvestre en @radio10 sobre #Macri \"yo creo que esta dispuesto a todo. Ayer dio una conferencia en Casa Rosada pero no como presidente, como candidato, porque lo ten\u00eda a Pichetto al lado\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161226941208440832"]}, {"author_id": "403063064", "created_at": "2019-08-13T12:42:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161221054183948288"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.7633, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.8525, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Eliasrosajr4", "id": "998224312162234368"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "urubuprincipe", "id": "1065279033674469377"}]}, "id": "1161256635878334465", "in_reply_to_user_id": "998224312162234368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Eliasrosajr4 @urubuprincipe Sabemos que a torcida pega no P\u00e9 dele, acho ele bom tem seus defeitos que esta sendo corrigido agora, no Brasil t\u00e9cnico n\u00e3o pensa em melhorar o jogador esse \u00e9 maior erro.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161256635878334465"]}, {"author_id": "52487551", "created_at": "2019-08-13T20:29:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161267471891992577"}], "id": "1161374311095123970", "in_reply_to_user_id": "509355556", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cesarprado21 @rparedesselaive Se suicida @Candongazo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cesarprado21", "id": "509355556"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "rparedesselaive", "id": "154333187"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "Candongazo", "id": "789832225604956166"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161374311095123970"]}, {"author_id": "1009918359402631168", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/FWEmoxqwUD", "expanded_url": "https://twitter.com/craiskc/status/1157326224911261696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FWEmoxqwUD", "media_key": "3_1157326162500169728"}]}, "created_at": "2019-08-02T16:24:08.000Z", "id": "1157326224911261696", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 105, "like_count": 13286, "quote_count": 107}, "text": "to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida) \n\nhoje o filhotinho fez sua primeira ca\u00e7ada matou um inseto e fez QUEST\u00c3O de trazer pra mim e a mae veio junto \n\nolha se n eh a coisa mais fofa do mundo https://t.co/FWEmoxqwUD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157326224911261696"]}, {"author_id": "509355556", "created_at": "2019-08-13T13:25:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Ezequiel Palomeque"}, {"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Uni\u00f3n espa\u00f1ola"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9332, "type": "Place", "normalized_text": "Arabia Saudita"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.7938, "type": "Person", "normalized_text": "Palomeque"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.8743, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.708, "type": "Organization", "normalized_text": "Cali"}]}, "id": "1161267471891992577", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 12, "like_count": 5, "quote_count": 20}, "text": "Ezequiel Palomeque pasa del futbol chileno (Uni\u00f3n espa\u00f1ola) al balompie de Arabia Saudita. Palomeque, es hoy d\u00eda el mejor jugador extranjero de Chile. El Cali conserva el 80% del jugador.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161267471891992577"]}, {"author_id": "954012633614770176", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/XgjAxTvlD0", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonardoBaguin1/status/1161226525976539136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XgjAxTvlD0", "media_key": "3_1161226517894094848"}]}, "created_at": "2019-08-13T10:42:32.000Z", "id": "1161226525976539136", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 2, "like_count": 270, "quote_count": 20}, "text": "Esse \u00e9 o clima.\nBom dia!!! https://t.co/XgjAxTvlD0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161226525976539136"]}, {"author_id": "4491342260", "created_at": "2019-08-13T20:15:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160617544438505472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.5466, "type": "Person", "normalized_text": "wally"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Darkkomics", "id": "974927724"}]}, "id": "1161370693679931393", "in_reply_to_user_id": "974927724", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Darkkomics yo solo quiero que le devuelvan su familia a wally.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161370693679931393"]}, {"author_id": "1372871772", "created_at": "2019-08-13T19:53:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161365175305457665"}], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 118, "probability": 0.588, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 172, "end": 179, "probability": 0.4445, "type": "Organization", "normalized_text": "Macrismo"}]}, "id": "1161365178010804224", "in_reply_to_user_id": "1372871772", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Los que vengan tampoco van a poder revertir en el corto plazo la situaci\u00f3n. \nEl principal responsable es el Peronismo K profundizado por el optimismo suicida populista del Macrismo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161365178010804224"]}, {"author_id": "3057750413", "created_at": "2019-08-13T20:13:28.000Z", "id": "1161370201998397440", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Eu vejo as pessoas escrevendo mil textos quando algu\u00e9m se suicida, mas pq n\u00e3o demonstram o quanto a pessoa \u00e9 importante quando t\u00e1 viva n\u00e9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161370201998397440"]}, {"author_id": "4174877055", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/zOn2SsNcIg", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:38:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "id": "1157042903501496322", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "text": "ah pau no meu cu\nele comia uma tinta \u00e0 base de CHUMBO pq era suicida por causa da sua bipolaridade/depress\u00e3o e queria MORRER\ne n\u00e3o pq ele queria ser feliz vai se fude n\u00e3o coma tinta fa\u00e7a terapia https://t.co/zOn2SsNcIg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157042903501496322"]}, {"author_id": "998990483182546944", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/u1lfXI7fz6", "expanded_url": "https://twitter.com/semspoiler_/status/1161324086099943425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u1lfXI7fz6", "media_key": "3_1161324084359290882"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.3431, "type": "Person", "normalized_text": "Alamut"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7654, "type": "Person", "normalized_text": "Bartol"}, {"start": 44, "end": 59, "probability": 0.7747, "type": "Person", "normalized_text": "\u1e24asan ibn \u1e62abb\u0101\u1e25"}, {"start": 255, "end": 266, "probability": 0.4814, "type": "Place", "normalized_text": "Morro Branco"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:10:13.000Z", "id": "1161324086099943425", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "Em \"Alamut\", Bartol reimagina a hist\u00f3ria de \u1e24asan ibn \u1e62abb\u0101\u1e25, que fundou um esquadr\u00e3o suicida alimentado por uma intensa paix\u00e3o religiosa e pela promessa de para\u00edso que os aguardava\n\nUm estudo sobre a manipula\u00e7\u00e3o de ideologias e o fanatismo. Em 2020 pela Morro Branco. https://t.co/u1lfXI7fz6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161324086099943425"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 103, "tag": "VizcarraIncapaz"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/hP3GU38tvM", "expanded_url": "https://twitter.com/primerafuente1/status/1160720424919076865", "display_url": "twitter.com/primerafuente1\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.3317, "type": "Organization", "normalized_text": "Estadio"}, {"start": 62, "end": 74, "probability": 0.4894, "type": "Other", "normalized_text": "Panamericanos"}, {"start": 88, "end": 102, "probability": 0.4673, "type": "Person", "normalized_text": "VizcarraIncapaz"}]}, "author_id": "358031053", "created_at": "2019-08-12T14:10:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160720424919076865"}], "id": "1160916566810251264", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 351, "like_count": 254, "quote_count": 38}, "text": "Alan Garc\u00eda nos dej\u00f3 un remodelado Estadio, fue gestor de los Panamericanos, en cambio #VizcarraIncapaz no ha puesto ni una sola piedra en obra alguna \u00a1No hay Gobierno! https://t.co/hP3GU38tvM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160916566810251264"]}, {"author_id": "862971908", "created_at": "2019-08-13T20:14:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160935682740772865"}], "id": "1161370478528913409", "in_reply_to_user_id": "1132826072087781376", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@CarlitaForte @alferdez @mauriciomacri Que meta presa a su vice. Sino ella lo suicida primero.", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161370478528913409"]}, {"author_id": "195222215", "created_at": "2019-08-13T20:00:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161344441019502596"}], "geo": {"place_id": "d1638a3be6a9ed61"}, "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 74, "probability": 0.6943, "type": "Other", "normalized_text": "chikenitos\u2122"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "caue_nascim", "id": "718994449158811648"}]}, "id": "1161367006807019521", "in_reply_to_user_id": "718994449158811648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@caue_nascim Beleza, ent\u00e3o quer dizer que ao inv\u00e9s de eu fritar chikenitos\u2122 vou ter que ca\u00e7ar o frango com minhas pr\u00f3prias m\u00e3os, \u00e9 isso????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161367006807019521"]}, {"author_id": "156408193", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/3DdYgXQVMI", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB9v5w", "display_url": "dlvr.it/RB9v5w"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/pD532DivkU", "expanded_url": "https://twitter.com/NovedadesYuc/status/1161370359439867904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pD532DivkU", "media_key": "3_1161370357506252800"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.8144, "type": "Place", "normalized_text": "Mercerdes Barrera"}]}, "created_at": "2019-08-13T20:14:05.000Z", "id": "1161370359439867904", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Se suicida joven de 23 a\u00f1os en la colonia Mercerdes Barrera https://t.co/3DdYgXQVMI https://t.co/pD532DivkU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161370359439867904"]}, {"author_id": "960951333913268224", "created_at": "2019-08-13T20:02:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161345986297585664"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4105, "type": "Person", "normalized_text": "Toni"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Instixace", "id": "3433476298"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "ElFullbuster", "id": "792990644360871936"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "LuiSymbi", "id": "2292434183"}]}, "id": "1161367402321514496", "in_reply_to_user_id": "3433476298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Instixace @ElFullbuster @LuiSymbi Cuiado que Little Toni te mete un knock out en un parpadeo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161367402321514496"]}, {"author_id": "2842345522", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/jwP686nV7q", "expanded_url": "https://twitter.com/Claryy004/status/1128053713254395905/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jwP686nV7q", "media_key": "7_1128053655502979078"}]}, "created_at": "2019-08-13T01:54:22.000Z", "id": "1161093605391515649", "public_metrics": {"retweet_count": 18919, "reply_count": 750, "like_count": 47542, "quote_count": 1951}, "text": "\u201cnao vou mais cair nesse seu papinho\u201d\n\npessoa: oie sumido rs\n\neu https://t.co/jwP686nV7q", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161093605391515649"]}, {"author_id": "147800890", "created_at": "2019-08-13T03:23:39.000Z", "id": "1161116077247610880", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 10, "like_count": 114, "quote_count": 1}, "text": "Qu\u00e9 man\u00eda suicida del no peronismo   en el gobierno de dej\u00e1rsela servida al peronismo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161116077247610880"]}, {"author_id": "67656004", "created_at": "2019-08-07T00:03:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158878021320871937"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8488, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.7676, "type": "Person", "normalized_text": "Laura"}, {"start": 221, "end": 226, "probability": 0.5548, "type": "Person", "normalized_text": "Helena"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "novelasbrazil", "id": "4536078149"}]}, "id": "1158891372579102720", "in_reply_to_user_id": "4536078149", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "@novelasbrazil o matador de aluguel que se apaixonou por sua v\u00edtima e matou o mandante do crime? Claro que passo. Vc  passa pro Marcelo, n\u00e9, que tentou matar a Laura afogada,que enfiou a porrada na Eduarda, traiu, tratou Helena feito lixo..Passa pano pro racista que ficou com a esposa negra tb.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158891372579102720"]}, {"author_id": "199161513", "created_at": "2019-08-13T15:46:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 13, "probability": 0.688, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Pa\u00eds"}]}, "id": "1161302912850698240", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 7, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "text": "El Riesgo Pa\u00eds ya supera los 1.700 puntos y el d\u00f3lar tiene un piso de $60. Mucho retiro de dep\u00f3sitos en dolares... Y nadie hace nada x recrear algo de confianza. Todos apuestan al estallido... Unos, para revertir el resultado: otros, para una renuncia anticipada. Suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161302912850698240"]}, {"author_id": "2680546844", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/5lfIRlXfxT", "expanded_url": "https://twitter.com/WORD_NEWSS/status/1161360999640981507", "display_url": "twitter.com/WORD_NEWSS/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.783, "type": "Place", "normalized_text": "BH"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.6887, "type": "Person", "normalized_text": "ALIAS"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 31, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:52:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161360999640981507"}], "id": "1161365024507670528", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eSSA TURMA MINUSCULA DO @psol50  J\u00c1 MATOU UMA MAE DE 8 FILHOS EM BH, INTOXICADA POR FUMA\u00c7A DE PNEU.ALIAS, ISTO \u00c9 CRIME AMBIENTAL, MAS NUMA HORA DESSAS N\u00c3O APARECE NENHUM DEFENSOR DA TARTATURA AMARELA DA AMAZONIA. PARA SE INDIGNAR COM ISTO. https://t.co/5lfIRlXfxT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161365024507670528"]}, {"author_id": "4454522417", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/weMW8FnBrG", "expanded_url": "https://twitter.com/MexicanAnglo/status/1160936350859685889", "display_url": "twitter.com/MexicanAnglo/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "America"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9665, "type": "Place", "normalized_text": "India"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.9765, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "created_at": "2019-08-12T19:34:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160936350859685889"}], "id": "1160998034718806021", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "La inacci\u00f3n de la Iglesia, es suicida, y los protestantes est\u00e1n ocupando \u00e9ste vac\u00edo.\n\nNo solo en America, tambi\u00e9n en la India y en China. https://t.co/weMW8FnBrG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160998034718806021"]}, {"author_id": "455236470", "created_at": "2019-08-13T09:47:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161017015173341185"}], "id": "1161212576711229440", "in_reply_to_user_id": "30248306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ivanscalfarotto @d_granuzzo @matteorenzi Io non ho capito la strategia di Zingaretti, per\u00f2. Andiamo al voto subito, cos\u00ec perdiamo e consegniamo il paese a Salvini, che ha gi\u00e0 chiarito cosa vuole farci.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ivanscalfarotto", "id": "30248306"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "d_granuzzo", "id": "988479725692735489"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161212576711229440"]}, {"author_id": "187830708", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/8HrU7iC0lO", "expanded_url": "https://www.accioncine.es/reportajes/noticias/6762-james-gunn-revela-si-batman-aparecera-en-escuadron-suicida-2", "display_url": "accioncine.es/reportajes/not\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/vyEYdipjnZ", "expanded_url": "https://twitter.com/AccionCine/status/1161177773144190981/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vyEYdipjnZ", "media_key": "3_1161177769151225857"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9263, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 41, "end": 59, "probability": 0.7929, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-08-13T07:28:49.000Z", "id": "1161177773144190981", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "James Gunn revela si Batman aparecer\u00e1 en Escuadr\u00f3n Suicida 2\nhttps://t.co/8HrU7iC0lO https://t.co/vyEYdipjnZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161177773144190981"]}, {"author_id": "1039159926554120192", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/zNkGgbICaL", "expanded_url": "https://twitter.com/DanganNoContext/status/1161361531839250433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zNkGgbICaL", "media_key": "3_1161361523844849666"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:39:00.000Z", "id": "1161361531839250433", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 363, "like_count": 495, "quote_count": 162}, "text": "Who is this? Wrong answers only. https://t.co/zNkGgbICaL", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1161361531839250433"]}, {"author_id": "850706376447987713", "created_at": "2019-08-12T20:46:12.000Z", "id": "1161016055449473026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "El pueblo ha elegido el tipo de pa\u00eds que quiere, el pueblo es soberano.\nTendr\u00e1 que hacerse cargo de las consecuencias sean estas buenas o malas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161016055449473026"]}, {"author_id": "525658038", "created_at": "2019-08-13T16:23:05.000Z", "id": "1161312227175141376", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 52, "like_count": 1075, "quote_count": 12}, "text": "Entiendo el voto de quienes pasan necesidades y recuerdan que antes estaban mejor, sin atar los cabos de c\u00f3mo se lleg\u00f3 al presente. Pero pienso en los que sab\u00edan que votaban mafia impune -o en la c\u00e1rcel- y m\u00e9todos fascistas en el poder y lo hicieron igual. Lo que se viene...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161312227175141376"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "12Ago"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/1N7zhoYwKE", "expanded_url": "https://twitter.com/VPITV/status/1160901640125374464/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1N7zhoYwKE", "media_key": "7_1160901468142145537"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 250, "end": 254, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}, {"start": 262, "end": 270, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "Filipetti"}]}, "author_id": "4527987340", "created_at": "2019-08-12T13:11:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160901244032049156"}], "id": "1160901640125374464", "in_reply_to_user_id": "4527987340", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "#12Ago \"El t\u00e9rmino correcto de nuestras acciones son 'sanciones econ\u00f3micas', las cuales van dirigidas al r\u00e9gimen de Maduro debido a los bienes que ha robado. Nuestras sanciones buscan prever que esto no siga ocurriendo, as\u00ed como la compra de armas a Rusia, dijo Filipetti. https://t.co/1N7zhoYwKE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160901640125374464"]}, {"author_id": "55118656", "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/KG86RdPR0N", "expanded_url": "https://twitter.com/eurenesilva/status/1161130712948514816/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KG86RdPR0N", "media_key": "7_1161130606220255232"}]}, "created_at": "2019-08-13T04:21:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161041457450487813"}], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1161130712948514816", "in_reply_to_user_id": "55118656", "public_metrics": {"retweet_count": 6780, "reply_count": 355, "like_count": 22807, "quote_count": 4682}, "text": "At\u00e9 quando? https://t.co/KG86RdPR0N", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161130712948514816"]}, {"author_id": "788717701661351936", "created_at": "2019-08-13T19:51:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161285140565438464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.6296, "type": "Other", "normalized_text": "Jadson"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JadsonSoares_", "id": "320720908"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161364736275075072", "in_reply_to_user_id": "320720908", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@JadsonSoares_ @RonyeliCarvalho @Flamengo Jadson, \u00e9 mto subjetivo. N\u00e3o da pra falar o que passou por ela pra q tomasse essa inciativa. Eu falo por mim, quando esse tipo de pensamento invade. \u00c9 uma sensa\u00e7\u00e3o de impot\u00eancia, de fraqueza, de \"n\u00e3o vou conseguir superar ent\u00e3o vamos acabar c a dor logo\".", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161364736275075072"]}, {"author_id": "1372871772", "created_at": "2019-08-13T19:53:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 162, "probability": 0.9146, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1161365175305457665", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "No se olviden nunca que est\u00e1 situaci\u00f3n de mierda que estamos atravesando se viene gestando hace 15 a\u00f1os.\nLa bomba iba a estallar si no de hac\u00eda lo necesario. Macri no lo hizo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161365175305457665"]}, {"author_id": "992815230504914944", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Wc9Go9p13n", "expanded_url": "https://twitter.com/WORD_NEWSS/status/1161360999640981507/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wc9Go9p13n", "media_key": "3_1161360989922746369"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.4571, "type": "Organization", "normalized_text": "UNE"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:36:54.000Z", "id": "1161360999640981507", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 22, "like_count": 650, "quote_count": 23}, "text": "Com mais pneus que pessoas, manifestantes da UNE inauguram primeira borracharia estudantil ap\u00f3s protesto. https://t.co/Wc9Go9p13n", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161360999640981507"]}, {"author_id": "4813182868", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/4h7hhRXRN9", "expanded_url": "https://twitter.com/JoaquimCallao/status/1161285107119984641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4h7hhRXRN9", "media_key": "16_1161285098706276353"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Cinemelodic", "id": "1024040260521664514"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:35:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161232540490981376"}], "id": "1161285107119984641", "in_reply_to_user_id": "1024040260521664514", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "@Cinemelodic \u201cYo era un suicida, en realidad me habr\u00eda matado, pero mi analista era un freudiano muy estricto: si te suicidas, los freudianos te hacen pagar por las sesiones que faltes\u201d. https://t.co/4h7hhRXRN9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161285107119984641"]}, {"author_id": "1131225274635431936", "created_at": "2019-08-12T21:51:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161019017181749248"}], "id": "1161032545858924544", "in_reply_to_user_id": "1036757742", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@MichiIntrona @ivanscalfarotto @matteorenzi Non credo anche io in questi giorni ho avuto tanti dubbi ma andare al voto ora sarebbe davvero folle. Il pd non \u00e8 pronto, deve ancora fare un programma il listone, cercare le persone due mesi son veramente pochi il pd rischia di fare per la fretta ub polpettone. Poi salv (1/1)", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MichiIntrona", "id": "1036757742"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "ivanscalfarotto", "id": "30248306"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161032545858924544"]}, {"author_id": "334381159", "created_at": "2019-08-13T19:41:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161314481949106177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.6735, "type": "Organization", "normalized_text": "Honda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JuanFaerman", "id": "37862753"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "MicaelaLibson", "id": "211569922"}]}, "id": "1161362252798353410", "in_reply_to_user_id": "37862753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JuanFaerman @MicaelaLibson Honda congoja y pesar. (Peligrosos gorriones)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161362252798353410"]}, {"author_id": "811709008054775808", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/edfNE2cqDx", "expanded_url": "https://bit.ly/2TrjLBO", "display_url": "bit.ly/2TrjLBO"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/xc1VovOHfg", "expanded_url": "https://twitter.com/CultoLT/status/1161361610893680640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xc1VovOHfg", "media_key": "3_1161361603083886592"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/xc1VovOHfg", "expanded_url": "https://twitter.com/CultoLT/status/1161361610893680640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xc1VovOHfg", "media_key": "3_1161361603088080897"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:39:19.000Z", "id": "1161361610893680640", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Una escritora neoyorquina, un amigo suicida y un perro entra\u00f1able https://t.co/edfNE2cqDx https://t.co/xc1VovOHfg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161361610893680640"]}, {"author_id": "145134405", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/Vi88HCofUB", "expanded_url": "https://politica.estadao.com.br/blogs/neumanne/lula-sera-solto-dia-27-2/?utm_source=estadao:twitter&utm_medium=link", "display_url": "politica.estadao.com.br/blogs/neumanne\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://politica.estadao.com.br/blogs/neumanne/lula-sera-solto-dia-27-2/?utm_source=estadao:twitter&utm_medium=link"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9131, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.8312, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 217, "end": 223, "probability": 0.9662, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "created_at": "2019-08-13T16:45:54.000Z", "id": "1161317968929808384", "public_metrics": {"retweet_count": 1428, "reply_count": 913, "like_count": 3930, "quote_count": 377}, "text": "Lula ser\u00e1 solto dia 27: J\u00e1 se tem como certo em Bras\u00edlia o voto do decano em favor do petista na reuni\u00e3o da 2.\u00aa Turma do STF para que ele possa voltar para casa, seja qual for andamento do processo do s\u00edtio (V\u00eddeo no YouTube)\n https://t.co/Vi88HCofUB", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161317968929808384"]}, {"author_id": "313693932", "created_at": "2019-08-13T19:38:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161286693732986881"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7866, "type": "Person", "normalized_text": "pet\u00ea,"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.7178, "type": "Person", "normalized_text": "pet\u00ea"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Crmaciel07", "id": "113797722"}]}, "id": "1161361406668808192", "in_reply_to_user_id": "113797722", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Crmaciel07 \u00c9 um tes\u00e3o enorme q sente pelo pet\u00ea,n pode ficar sem citar o pet\u00ea \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161361406668808192"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "13Ago"}, {"start": 90, "end": 112, "tag": "ElInformadorVenezuela"}, {"start": 113, "end": 128, "tag": "ElInformadorVe"}, {"start": 129, "end": 137, "tag": "Noticia"}, {"start": 138, "end": 145, "tag": "Suceso"}, {"start": 146, "end": 156, "tag": "Venezuela"}, {"start": 157, "end": 163, "tag": "Zulia"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/qY58wHQ59C", "expanded_url": "https://bit.ly/2yTMcPD", "display_url": "bit.ly/2yTMcPD"}, {"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/9wrCJmXGkZ", "expanded_url": "https://twitter.com/ElInformadorVE/status/1161360743490621442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9wrCJmXGkZ", "media_key": "3_1161360708057145345"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 155, "probability": 0.9533, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "586706616", "created_at": "2019-08-13T19:35:52.000Z", "id": "1161360743490621442", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#13Ago Adolescente se suicida tras ser abusada por su padre y t\u00edo https://t.co/qY58wHQ59C #ElInformadorVenezuela #ElInformadorVe #Noticia #Suceso #Venezuela #Zulia https://t.co/9wrCJmXGkZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161360743490621442"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 18, "tag": "\uc624\ub9c8\uc774\uac78"}, {"start": 19, "end": 28, "tag": "OHMYGIRL"}, {"start": 29, "end": 32, "tag": "\uc720\uc544"}, {"start": 33, "end": 40, "tag": "BUNGEE"}, {"start": 41, "end": 44, "tag": "\ubc88\uc9c0"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/phTyBMHPiz", "expanded_url": "https://twitter.com/8_OHMYGIRL/status/1161254848752312323/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phTyBMHPiz", "media_key": "3_1161254831941726208"}, {"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/phTyBMHPiz", "expanded_url": "https://twitter.com/8_OHMYGIRL/status/1161254848752312323/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phTyBMHPiz", "media_key": "3_1161254831882940416"}, {"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/phTyBMHPiz", "expanded_url": "https://twitter.com/8_OHMYGIRL/status/1161254848752312323/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phTyBMHPiz", "media_key": "3_1161254831962673152"}]}, "author_id": "3737955853", "created_at": "2019-08-13T12:35:05.000Z", "id": "1161254848752312323", "public_metrics": {"retweet_count": 2223, "reply_count": 121, "like_count": 5915, "quote_count": 234}, "text": "\ud83c\udf52\n\ud3ec\uc778\ud2b8 \ud558\ud29c\u2764\ufe0f\n\u2800\n#\uc624\ub9c8\uc774\uac78 #OHMYGIRL #\uc720\uc544\n#BUNGEE #\ubc88\uc9c0 https://t.co/phTyBMHPiz", "lang": "ko", "edit_history_tweet_ids": ["1161254848752312323"]}, {"author_id": "1729648958", "created_at": "2019-08-13T19:25:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160911086968803328"}], "id": "1161358161565102081", "in_reply_to_user_id": "2682908887", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LwithP \u00bfQu\u00e9 ocurr\u00eda ah\u00ed?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lwithp", "id": "1449883289678983170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161358161565102081"]}, {"author_id": "245103063", "created_at": "2019-08-13T19:32:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160783419904856064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 117, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "beltrangambier", "id": "196246394"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "fargosi", "id": "254599256"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "CesarBertazza", "id": "254704990"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "halconada", "id": "80396134"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "CarlosMalamud", "id": "1729603267"}, {"start": 66, "end": 80, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 81, "end": 90, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 91, "end": 105, "username": "DeliaFerreira", "id": "17105128"}]}, "id": "1161359891652579328", "in_reply_to_user_id": "196246394", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@beltrangambier @fargosi @CesarBertazza @halconada @CarlosMalamud @mauriciomacri @alferdez @DeliaFerreira La Argentina es un pa\u00eds suicida. Los argentinos dijeron en las urnas que se quer\u00edan ir del mundo. El dolar y los mercados les respondieron a coro, \"Por supuesto. Bienvenidos al tren fantasma, pasen y divi\u00e9rtanse\".", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161359891652579328"]}, {"author_id": "710248943314022400", "created_at": "2016-03-18T03:23:27.000Z", "id": "710667909073252353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "-Yo tambi\u00e9n desafi\u00e9 a las leyes de la vida tomando leche y chile para saber si me hac\u00eda da\u00f1o\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["710667909073252353"]}, {"author_id": "910879703204057089", "created_at": "2019-08-13T19:32:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161359501523656704"}], "id": "1161359803438051328", "in_reply_to_user_id": "787050051952664576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@VickyCoronel09 jajajaja no entend\u00ed pero pod\u00e9s VENIR antes de que me practique el suicidio nddea", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VickyCoronel09", "id": "787050051952664576"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161359803438051328"]}, {"author_id": "1126676935008854022", "created_at": "2019-08-13T19:27:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.4402, "type": "Person", "normalized_text": "yomanocu"}]}, "id": "1161358708758208513", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida so em 2021 yomanocu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161358708758208513"]}, {"author_id": "1126676935008854022", "created_at": "2019-08-13T19:23:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.7222, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1161357508956610560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "To assistindo esquadr\u00e3o suicida dnv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161357508956610560"]}, {"author_id": "912350773480214533", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/BFg51Xfe1u", "expanded_url": "https://ja.ma/2H4MaJf", "display_url": "ja.ma/2H4MaJf"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 84, "probability": 0.5639, "type": "Other", "normalized_text": "Caring for Suicidal Patients"}]}, "created_at": "2019-08-13T12:51:35.000Z", "id": "1161259001767714816", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "7 elementos clave para el abordaje del paciente suicida: Caring for Suicidal Patients https://t.co/BFg51Xfe1u", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161259001767714816"]}, {"author_id": "404167379", "created_at": "2019-08-13T18:51:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161283271688372225"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.4588, "type": "Other", "normalized_text": "Mefist\u00f3feles"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "id": "1161349567285268480", "in_reply_to_user_id": "2416088899", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "@DanielUrresti1 El Mefist\u00f3feles del congreso no sabe lo que es pedir disculpas, este tragic\u00f3mico sujeto soberbio hasta la m\u00e9dula lo \u00fanico que ha aportado en tantos a\u00f1os de ganap\u00e1n son gru\u00f1idos, siempre quiso emular al suicida como buen vendedor de sebo de  culebra pero ni eso logr\u00f3.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161349567285268480"]}, {"author_id": "63597537", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/0PFadXrB8Q", "expanded_url": "http://bit.ly/2OWRpRs", "display_url": "bit.ly/2OWRpRs"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/YWTLh4xXFI", "expanded_url": "https://twitter.com/noticias_tvperu/status/1161359424046424064/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YWTLh4xXFI", "media_key": "7_1161358806254804993"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:30:38.000Z", "id": "1161359424046424064", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 2}, "text": "El presidente @MartinVizcarraC destac\u00f3 hoy los consensos alcanzados, a trav\u00e9s del di\u00e1logo, entre representantes de los empresarios y trabajadores en construcci\u00f3n civil para mejorar las condiciones de los trabajadores de este gremio \u25bahttps://t.co/0PFadXrB8Q https://t.co/YWTLh4xXFI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161359424046424064"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 79, "tag": "Panamericanos2019"}, {"start": 92, "end": 107, "tag": "Curr\u00edculumVita"}, {"start": 177, "end": 186, "tag": "T\u00edaMaria"}, {"start": 201, "end": 210, "tag": "Moquegua"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.4726, "type": "Other", "normalized_text": "Accesitairo"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.8916, "type": "Other", "normalized_text": "Panamericanos2019"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.62, "type": "Other", "normalized_text": "Curr\u00edculumVita"}, {"start": 171, "end": 172, "probability": 0.4501, "type": "Organization", "normalized_text": "Ud"}, {"start": 178, "end": 185, "probability": 0.6143, "type": "Place", "normalized_text": "T\u00edaMaria"}, {"start": 202, "end": 209, "probability": 0.6365, "type": "Place", "normalized_text": "Moquegua"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 43, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 46, "end": 56, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}]}, "author_id": "788944844009959424", "created_at": "2019-08-12T13:57:29.000Z", "id": "1160913195726512129", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 3, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "text": "Sr. Presidente Accesitairo @MartinVizcarraC y @saldelsol los #Panamericanos2019 ya pasaron, #Curr\u00edculumVita recibi\u00f3 $ 60mil, los comunistas hicieron los que quisieron con Ud en #T\u00edaMaria, y ahora qu\u00e9? #Moquegua se ha levantado, por eso quiere irse antes? Por que es un incapaz?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160913195726512129"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 137, "tag": "ATVNoticiasMatinal"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/Jv0k6sKQqZ", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/filtran-video-de-reunion-del-presidente-vizcarra-en-arequipa-389669", "display_url": "atv.pe/actualidad/fil\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9365, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.7796, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.4447, "type": "Other", "normalized_text": "Mar\u00eda"}, {"start": 119, "end": 136, "probability": 0.3142, "type": "Organization", "normalized_text": "ATVNoticiasMatinal"}], "mentions": [{"start": 138, "end": 153, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "author_id": "153590993", "created_at": "2019-08-13T19:30:00.000Z", "id": "1161359264381882369", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mart\u00edn Vizcarra: Filtran video de la reuni\u00f3n del Presidente de la Rep\u00fablica con autoridades de Arequipa por T\u00eda Mar\u00eda #ATVNoticiasMatinal @MilagrosLeivaG https://t.co/Jv0k6sKQqZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161359264381882369"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 129, "tag": "ArgentinaVota"}, {"start": 130, "end": 139, "tag": "PASO2019"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 128, "probability": 0.4973, "type": "Other", "normalized_text": "ArgentinaVota"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.649, "type": "Other", "normalized_text": "PASO2019"}], "mentions": [{"start": 167, "end": 175, "username": "fargosi", "id": "254599256"}, {"start": 176, "end": 190, "username": "CesarBertazza", "id": "254704990"}, {"start": 191, "end": 201, "username": "halconada", "id": "80396134"}, {"start": 202, "end": 216, "username": "CarlosMalamud", "id": "1729603267"}, {"start": 217, "end": 224, "username": "Lahera", "id": "245103063"}, {"start": 225, "end": 239, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 240, "end": 249, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 250, "end": 264, "username": "DeliaFerreira", "id": "17105128"}]}, "author_id": "196246394", "created_at": "2019-08-12T05:21:48.000Z", "id": "1160783419904856064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Habr\u00e1 talento en el an\u00e1lisis, creatividad, ilusi\u00f3n de unos y de otros...pero la voz popular ha sonado fuerte en la #ArgentinaVota #PASO2019 Cabe todo, menos claudicar @fargosi @CesarBertazza @halconada @CarlosMalamud @Lahera @mauriciomacri @alferdez @DeliaFerreira", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160783419904856064"]}, {"author_id": "402805498", "created_at": "2019-08-13T19:26:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161356805886349318"}], "id": "1161358335754612737", "in_reply_to_user_id": "3078353204", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@laryolopes @ObsNaturalistas Eu vi isso,parece bonito", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "laryolopes", "id": "3078353204"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "ObsNaturalistas", "id": "77903908"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161358335754612737"]}, {"author_id": "728286274705076225", "created_at": "2019-08-13T19:26:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161357935055900672"}], "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.3774, "type": "Other", "normalized_text": "Jaina"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.426, "type": "Person", "normalized_text": "arthas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_AryaStark_", "id": "462500729"}]}, "id": "1161358268712849410", "in_reply_to_user_id": "462500729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@_AryaStark_ No, no me lo han llamado. Juego en competitivo con gente que elige dps y hago yo m\u00e1s da\u00f1o con el tanque, o gente que siendo Jaina para ponerse a luchar se les ocurre meterse en medio del carnicero y arthas...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161358268712849410"]}, {"author_id": "1021603161377832961", "created_at": "2019-08-13T19:10:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161353936839860226"}], "geo": {"place_id": "0134e9670afa8f32"}, "id": "1161354394945896448", "in_reply_to_user_id": "844237660248035328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@gay__canary @_94slove @kthbebu Literal me quieren hacer sentir mal por joder con el suicidio, m duele m\u00e1s q me digan tontita", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "_94slove", "id": "1018661010046177280"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "kthbebu", "id": "825925256560967682"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161354394945896448"]}, {"author_id": "814680020769705984", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/cUHYzgAvXi", "expanded_url": "https://twitter.com/Fguiii95/status/1161279296016723971/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cUHYzgAvXi", "media_key": "3_1161279286130741249"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sportrecife", "id": "106420963"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:12:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161269753568251905"}], "id": "1161279296016723971", "in_reply_to_user_id": "106420963", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@sportrecife Seriam essa as camisas? https://t.co/cUHYzgAvXi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161279296016723971"]}, {"author_id": "135786593", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/faXaJO3IXi", "expanded_url": "https://twitter.com/wallacetchoa/status/1161347901672644609/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/faXaJO3IXi", "media_key": "7_1161347451758043136"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:44:51.000Z", "id": "1161347901672644609", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 43, "like_count": 823, "quote_count": 248}, "text": "Filma a\u00ed que vou descer.\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/faXaJO3IXi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161347901672644609"]}, {"author_id": "1325827184", "created_at": "2019-08-13T19:23:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4445, "type": "Person", "normalized_text": "Em\u00edlia"}]}, "id": "1161357577604816896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ser\u00e1 que finalmente teremos um filme onde a personagem da Em\u00edlia tem um final feliz?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161357577604816896"]}, {"author_id": "1437403285", "entities": {"urls": [{"start": 323, "end": 346, "url": "https://t.co/ksQmqxPbgU", "expanded_url": "https://twitter.com/alejandree3/status/1160960497124020225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ksQmqxPbgU", "media_key": "3_1160960492288040961"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FuerzaAereaCol", "id": "259905646"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "FuerzasMilCol", "id": "133112225"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "mindefensa", "id": "131596061"}, {"start": 309, "end": 322, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-08-12T17:05:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160938428348948480"}], "id": "1160960497124020225", "in_reply_to_user_id": "259905646", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@FuerzaAereaCol @FuerzasMilCol @mindefensa Con debido respeto camaradas. Ami no me enga\u00f1an, uno de los castrenses que muri\u00f3 en el accidente acrob\u00e1tico tra\u00eda c\u00e1mara en el casco mismo tambi\u00e9n trae audio. Si analizamos lo sucedido est\u00e1n escondiendo los gritos de quienes con bandera abrazaron hasta su muerte cc @ActualidadRT https://t.co/ksQmqxPbgU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160960497124020225"]}, {"author_id": "2416088899", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/Zh0S9S1upT", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielUrresti1/status/1161338014586605568/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zh0S9S1upT", "media_key": "7_1161337955379752960"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:05:33.000Z", "id": "1161338014586605568", "public_metrics": {"retweet_count": 324, "reply_count": 149, "like_count": 1358, "quote_count": 30}, "text": "Extra\u00f1o esa \u00e9poca cuando las guaripoleras hac\u00edan preguntas de frente a la yugular y lograban respuestas valiosas para los televidentes! https://t.co/Zh0S9S1upT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161338014586605568"]}, {"author_id": "3294087743", "created_at": "2016-11-29T01:56:50.000Z", "id": "803417403350728704", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "text": "Escribir es un acto suicida, lo s\u00e9. Mas exige mucho valor por lo inestimable.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["803417403350728704"]}, {"author_id": "39342378", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/WnS4Swov6F", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1159449180382932992", "display_url": "twitter.com/g1/status/1159\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T18:14:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159449180382932992"}], "id": "1159528437255684096", "public_metrics": {"retweet_count": 36167, "reply_count": 8874, "like_count": 156298, "quote_count": 5888}, "text": "N\u00e3o entendo de leis, mas a \u201csaidinha\u201d deveria ser permitida somente no dia de finados. Para que visitassem os t\u00famulos dos que eles mataram. https://t.co/WnS4Swov6F", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159528437255684096"]}, {"author_id": "145642542", "created_at": "2019-08-13T19:08:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161308057479110657"}], "id": "1161353963763093504", "in_reply_to_user_id": "1050048731012390912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JorgeBasadre7 @Krloncha1 @wmv21 @atvmasnoticias Cu\u00e1l prensa? Los que reciben publicidad estatal? Esta historia a\u00fan no termina. Tarde o temprano se sabr\u00e1 si yo me equivoco o tu te equivocas.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JorgeBasadre7", "id": "1050048731012390912"}, {"start": 26, "end": 32, "username": "wmv21", "id": "146657761"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161353963763093504"]}, {"author_id": "1136647091877531649", "created_at": "2019-08-13T17:08:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9926, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.9914, "type": "Organization", "normalized_text": "PSG"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.9903, "type": "Organization", "normalized_text": "PSG"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.948, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Zidane"}, {"start": 215, "end": 219, "probability": 0.959, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 224, "end": 228, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}, {"start": 231, "end": 236, "probability": 0.9873, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}, {"start": 239, "end": 244, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Su\u00e1rez"}, {"start": 247, "end": 255, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Griezmann"}]}, "id": "1161323587623620610", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 59, "like_count": 60, "quote_count": 4}, "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7NEY\n\nHabiendo acabado la reuni\u00f3n del Bar\u00e7a con el PSG, ahora el PSG pedir\u00e1 que iguale o mejore la oferta al Madrid.\n\nZidane sigue sin estar convencido, piensa que con la plantilla actual se puede luchas contra el Bar\u00e7a de Messi, Neymar, Su\u00e1rez, Griezmann.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1is?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161323587623620610"]}, {"author_id": "1007014061941444609", "created_at": "2019-08-13T03:18:30.000Z", "id": "1161114777990684672", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "la gente q se suicida se debe querer matar", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161114777990684672"]}, {"author_id": "3339979336", "created_at": "2019-08-01T09:07:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156845897759645698"}], "entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 250, "probability": 0.8909, "type": "Place", "normalized_text": "Melilla"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "imbrodamelilla", "id": "274008249"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "jpescamez", "id": "241600244"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 60, "end": 67, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 271, "end": 284, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}]}, "id": "1156853993349537793", "in_reply_to_user_id": "274008249", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@imbrodamelilla @abc_es @jpescamez @populares @CiudadanosCs @vox_es Cuando la coherencia y el inter\u00e9s por los ciudadanos prevalece por encima de los sillones,cargos e intereses personales,suceden estas cosas......cuando no,pasa lo que se d\u00e1 en Melilla.El Caos a manos de @CiudadanosCs con un \"tripartito suicida\".\nEnhorabuena a los madrile\u00f1os!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1156853993349537793"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 68, "tag": "suicida"}, {"start": 143, "end": 154, "tag": "prevenci\u00f3n"}, {"start": 155, "end": 164, "tag": "suicidio"}, {"start": 165, "end": 177, "tag": "SaludMental"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/3AuAmbvPQC", "expanded_url": "https://twitter.com/ismed_ssd/status/1160987353248391170/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3AuAmbvPQC", "media_key": "3_1160982404850487296"}], "mentions": [{"start": 178, "end": 185, "username": "gobdgo", "id": "903798532691214336"}, {"start": 186, "end": 201, "username": "AispuroDurango", "id": "62866393"}]}, "author_id": "954539430647246851", "created_at": "2019-08-12T18:52:09.000Z", "id": "1160987353248391170", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "text": "Reconocer los estados de \u00e1nimo de las personas con ideaci\u00f3n #suicida, ayudar\u00e1 a comprender la mezcla de sentimientos que est\u00e1n experimentando. #prevenci\u00f3n #suicidio #SaludMental @gobdgo @AispuroDurango https://t.co/3AuAmbvPQC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160987353248391170"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "NoGanaronNada"}, {"start": 133, "end": 146, "tag": "NoVuelvenMas"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/IT0UNnwAiL", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/en-shock-jueces-y-fiscales-de-comodoro-py-temen-una-venganza-kirchnerista-nid2276947", "display_url": "lanacion.com.ar/politica/en-sh\u2026"}]}, "author_id": "1851721609", "created_at": "2019-08-13T14:50:26.000Z", "id": "1161288908686155776", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "#NoGanaronNada Si salir primero en una ENCUESTA trae aparejado esto, TE IMAGINAS SI GANARAN LAS ELECCIONES ? La gente no es suicida, #NoVuelvenMas  https://t.co/IT0UNnwAiL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161288908686155776"]}, {"author_id": "998678675397795840", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/inK7hJzn3O", "expanded_url": "https://twitter.com/aIfinetei/status/1150898807120564224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/inK7hJzn3O", "media_key": "3_1150898802339057664"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/inK7hJzn3O", "expanded_url": "https://twitter.com/aIfinetei/status/1150898807120564224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/inK7hJzn3O", "media_key": "3_1150898802339078145"}]}, "created_at": "2019-07-15T22:43:52.000Z", "id": "1150898807120564224", "public_metrics": {"retweet_count": 12102, "reply_count": 548, "like_count": 45782, "quote_count": 5466}, "text": "Uma mo\u00e7a com depress\u00e3o ia se casar, o noivo a abandonou um dia antes do casamento, acabou se casando sozinha pois a festa estava pronta e para provar que ia dar a volta por cima. A internet a julgou dizendo que era marketing e que ela queria aten\u00e7\u00e3o. A mo\u00e7a se suicidou hoje \ud83d\udc94 https://t.co/inK7hJzn3O", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1150898807120564224"]}, {"author_id": "1105904484390260739", "created_at": "2019-08-13T19:15:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161355228270215168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.5656, "type": "Person", "normalized_text": "setap"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "onnerbnalri", "id": "306209522"}]}, "id": "1161355533498101761", "in_reply_to_user_id": "306209522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@onnerbnalri saindo do setap eu colo na bandeira (amo?)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161355533498101761"]}, {"author_id": "157884016", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/BNdW6Z5jON", "expanded_url": "https://twitter.com/ZuluAnnalet/status/1161354853819412481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BNdW6Z5jON", "media_key": "3_1161354823779803137"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:12:28.000Z", "id": "1161354853819412481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/BNdW6Z5jON", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1161354853819412481"]}, {"author_id": "801121189", "created_at": "2019-08-13T12:36:49.000Z", "id": "1161255282481217537", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "No puedo haberme puesto un horario tan suicida para ir a cursar man", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161255282481217537"]}, {"author_id": "153590993", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/7fUxButYU8", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/vizcarra-vacancia-se-va-quedar-medio-camino-y-seguiremos-trabajando-389689", "display_url": "atv.pe/actualidad/viz\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:50:18.000Z", "id": "1161349275391016961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Mart\u00edn Vizcarra: ''La vacancia se va a quedar a medio camino y seguiremos trabajando'' https://t.co/7fUxButYU8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161349275391016961"]}, {"author_id": "3589345337", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/nqheMupX8E", "expanded_url": "https://twitter.com/clmazin/status/1161295514588995586", "display_url": "twitter.com/clmazin/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.3113, "type": "Organization", "normalized_text": "Chernobyl"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9635, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00fassia"}]}, "created_at": "2019-08-13T15:24:57.000Z", "id": "1161297595542757376", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "O criador da s\u00e9rie Chernobyl comentando sobre o acidente que liberou radia\u00e7\u00e3o na R\u00fassia e matou 5 cientistas na semana passada.\nSe algu\u00e9m tiver mais informa\u00e7\u00f5es do que est\u00e1 acontecendo manda pra mim. https://t.co/nqheMupX8E", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161297595542757376"]}, {"author_id": "153590993", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/18qTDxekY2", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/reacciones-por-nueva-filtracion-de-material-del-presidente-vizcarra-389688", "display_url": "atv.pe/actualidad/rea\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 34, "end": 57, "probability": 0.6825, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso de la Rep\u00fablica"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:36:53.000Z", "id": "1161345896497537024", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Mart\u00edn Vizcarra: Reacciones en el Congreso de la Rep\u00fablica por nueva filtraci\u00f3n de material del Presidente https://t.co/18qTDxekY2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161345896497537024"]}, {"author_id": "104254565", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/8SH2ORg9HK", "expanded_url": "https://espectador.com/notoquennada/periodismo-electoral/talvi-y-lacalle-pou-deberian-debatir", "display_url": "espectador.com/notoquennada/p\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.8082, "type": "Person", "normalized_text": "Talvi"}, {"start": 11, "end": 21, "probability": 0.6056, "type": "Person", "normalized_text": "Lacalle Pou"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 106, "username": "NoToquenNada", "id": "117142346"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:07:22.000Z", "id": "1161338471811883008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\u25b6\ufe0f Talvi y Lacalle Pou deber\u00edan debatir\n\nOpini\u00f3n del Departamento de Periodismo Electoral.\n\n\u270b@NoToquenNada \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/8SH2ORg9HK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161338471811883008"]}, {"author_id": "803397346751119360", "created_at": "2019-08-13T19:12:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161354694435966977"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.4541, "type": "Organization", "normalized_text": "UVA"}, {"start": 186, "end": 194, "probability": 0.4996, "type": "Place", "normalized_text": "Barrio 31"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JuanP630", "id": "155442821"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "cociclo", "id": "497744532"}]}, "id": "1161354956760375301", "in_reply_to_user_id": "803397346751119360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@JuanP630 @cociclo Los cr\u00e9ditos UVA se hicieron insacables (me pas\u00f3 personalmente) desde el 28/12/2017. Entonces despu\u00e9s publicitan que le dan los t\u00edtulos de propiedad a los vecinos del Barrio 31. C\u00f3mo pens\u00e1s que cay\u00f3 eso entre los que no pudimos comprar una casa?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161354956760375301"]}, {"author_id": "65549291", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/21FIJAmyJt", "expanded_url": "http://ow.ly/HmWh30plshc", "display_url": "ow.ly/HmWh30plshc"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 77, "end": 88, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-08-13T16:12:14.000Z", "id": "1161309497631170561", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "\"El congresista Mauricio Mulder la ha planteado a t\u00edtulo personal\", escribi\u00f3 Luciana Le\u00f3n  https://t.co/21FIJAmyJt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161309497631170561"]}], "places": [{"full_name": "Camerota, Campania", "id": "951f9a5fedd526fe"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Joa\u00e7aba, Brasil", "id": "455db7867a196971"}, {"full_name": "El Campello, Espa\u00f1a", "id": "500a5bb7cc5c9ec1"}, {"full_name": "Potenza, Basilicata", "id": "c30da1083db5ef42"}, {"full_name": "Linhares, Brasil", "id": "4d80dba43c65e0c9"}, {"full_name": "Santa Cruz do Sul, Brasil", "id": "c99718f589129a6a"}, {"full_name": "Almonte, Espa\u00f1a", "id": "893f6453d033c1c6"}]}, "errors": [{"value": "450069244", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [450069244].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "450069244", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161337644619632640", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161337644619632640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161337644619632640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1113899361094782978", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1113899361094782978].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1113899361094782978", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161383313363427328", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161383313363427328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161383313363427328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1098263517524836353", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1098263517524836353].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1098263517524836353", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161369414790524928", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161369414790524928].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161369414790524928", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "901578405723955201", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [901578405723955201].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "901578405723955201", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161381064776069121", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161381064776069121].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161381064776069121", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "980961545898295299", "value": "980961545898295299", "detail": "User has been suspended: [980961545898295299].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161382336711319556", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161382336711319556", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161382336711319556].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "411454594", "value": "411454594", "detail": "User has been suspended: [411454594].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161238807443910662", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161238807443910662", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161238807443910662].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "314723947", "value": "314723947", "detail": "User has been suspended: [314723947].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161378873868804096", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161378873868804096", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161378873868804096].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1152038149796900866", "value": "1152038149796900866", "detail": "User has been suspended: [1152038149796900866].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161376278198595584", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161376278198595584", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161376278198595584].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1938604549", "value": "1938604549", "detail": "User has been suspended: [1938604549].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161374996872290304", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161374996872290304", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161374996872290304].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1161373676547313667", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161373676547313667].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161373676547313667", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4596784277", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4596784277].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4596784277", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161311303929139200", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161311303929139200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161311303929139200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1132826072087781376", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1132826072087781376].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1132826072087781376", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160935682740772865", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160935682740772865].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160935682740772865", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161369814142717953", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161369814142717953", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161369814142717953].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1161367327482535936", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161367327482535936", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161367327482535936].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "739143266214531072", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [739143266214531072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "739143266214531072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161366260837490691", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161366260837490691].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161366260837490691", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1414065624", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1414065624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1414065624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161362941863768069", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161362941863768069].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161362941863768069", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161335895791939584", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161335895791939584", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161335895791939584].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1160163531351887872", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160163531351887872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160163531351887872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161330700961886210", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161330700961886210].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161330700961886210", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1161390204873322497", "oldest_id": "1161354724903440384", "result_count": 466, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2z04giuo5axpt2p3xxdeh422k59"}}