{"data": [{"in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1177420696655454208", "text": "@Mauriciomulder @MilagrosLeivaG @saldelsol Por que mejor no sigues los pasos del delincuente suicida de tu amo, perro hijo de la gran perra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177394069028429824"}], "author_id": "846253635134738432", "created_at": "2019-09-27T03:12:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177420696655454208"]}, {"id": "1177420688602345472", "text": "RT @pablovillaca: E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"mach\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177420343826440199"}], "author_id": "197910543", "created_at": "2019-09-27T03:12:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177420688602345472"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/FeO0vdoUfH", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.8802, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "id": "1177420499258941445", "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/FeO0vdoUfH", "lang": "es", "author_id": "84175270", "created_at": "2019-09-27T03:11:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177420499258941445"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/oWVCQ1WAjk", "expanded_url": "http://bit.ly/2nz1lDm", "display_url": "bit.ly/2nz1lDm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.9038, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "id": "1177420403049947136", "text": "RT @elmundoes: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/oWVCQ1WAjk", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177352396961472512"}], "author_id": "697080569088319488", "created_at": "2019-09-27T03:11:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177420403049947136"]}, {"in_reply_to_user_id": "13653812", "id": "1177420343826440199", "text": "E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"macho\" desse pessoal) e ponderado (afinal, n\u00e3o matou) - Janot autoriza por subtexto o impulso de todo tipo de \"cidad\u00e3o de bem\" contra o j\u00e1 pressionado STF.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 177, "probability": 0.5558, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 268, "end": 270, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177419457897074689"}], "author_id": "13653812", "created_at": "2019-09-27T03:11:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 9, "like_count": 630, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177420343826440199"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/SCZUgZm4pH", "expanded_url": "https://twitter.com/maytoomuch_/status/1177420243062415361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SCZUgZm4pH", "media_key": "3_1177419850060369920"}, {"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/SCZUgZm4pH", "expanded_url": "https://twitter.com/maytoomuch_/status/1177420243062415361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SCZUgZm4pH", "media_key": "3_1177420154722017282"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.256, "type": "Person", "normalized_text": "san"}]}, "id": "1177420243062415361", "text": "se o frio n\u00e3o foi capaz de me matar o choi san matou com sucesso https://t.co/SCZUgZm4pH", "lang": "pt", "author_id": "1097713430587498497", "created_at": "2019-09-27T03:10:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177420243062415361"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/L7RU3qNvde", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=255409", "display_url": "oantagonista.com/?p=255409"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4494, "type": "Person", "normalized_text": "PA\u00cdS"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.6094, "type": "Person", "normalized_text": "JANOT"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.4895, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.6061, "type": "Person", "normalized_text": "GILMAR MENDES"}]}, "id": "1177420043212218368", "text": "SE N\u00c3O MATOU, PRESTOU MAIS UM DESSERVI\u00c7O AO PA\u00cdS!\n\nJANOT DIZ QUE FOI ARMADO AO STF PARA MATAR GILMAR MENDES \n\nhttps://t.co/L7RU3qNvde", "lang": "pt", "author_id": "1052253187200176129", "created_at": "2019-09-27T03:09:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177420043212218368"]}, {"in_reply_to_user_id": "154110847", "id": "1177419888601849858", "text": "@rahnovaes Parece uma receita de bolo, consegue o placar e chama o advers\u00e1rio pra cima pra jogar no contra-ataque, \u00e9 uma t\u00e1tica suicida.\nQuando o Cazares foi bater o p\u00eanalti eu tinha 100% de certeza que iria errar", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rahnovaes", "id": "154110847"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 152, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Cazares"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177414010385371136"}], "author_id": "117121229", "created_at": "2019-09-27T03:09:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177419888601849858"]}, {"id": "1177419649161601025", "text": "Una chica en Instagram particip\u00f3 en un sorteo y p\u00fablico la foto del sorteo en sus historias 15 VECES, ojal\u00e1 la gane, porque si no la gana seguro se suicida :(", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.919, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "author_id": "1103483056365715459", "created_at": "2019-09-27T03:08:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177419649161601025"]}, {"id": "1177419588268711937", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "author_id": "729368364271996929", "created_at": "2019-09-27T03:07:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177419588268711937"]}, {"id": "1177419567502639104", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "author_id": "1143805534249869312", "created_at": "2019-09-27T03:07:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177419567502639104"]}, {"id": "1177419475295100928", "text": "RT @elmundobcn: \u00daltima hora: El autor del homicidio de una chica en el Port Ol\u00edmpic se suicida tras ser localizado por los @mossos en un pi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "elmundobcn", "id": "108277767"}, {"start": 123, "end": 130, "username": "mossos", "id": "110946158"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9159, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177336783429914625"}], "author_id": "704691126", "created_at": "2019-09-27T03:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177419475295100928"]}, {"id": "1177419371104391168", "text": "RT @IasminSantosLs: S\u00f3 esse Esquadr\u00e3o suicida mesmo \n#RETAODADIVISA #quem\u00e9criataciente", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "RETAODADIVISA"}, {"start": 68, "end": 86, "tag": "quem\u00e9criataciente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IasminSantosLs", "id": "818562234418950149"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.4871, "type": "Other", "normalized_text": "RETAODADIVISA"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177418512391954434"}], "author_id": "219489872", "created_at": "2019-09-27T03:07:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177419371104391168"]}, {"id": "1177419339693285377", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "author_id": "1711548704", "created_at": "2019-09-27T03:07:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177419339693285377"]}, {"id": "1177419157127729158", "text": "Eu queria um reality estilo esquadr\u00e3o suicida, s\u00f3 com quem causa pq a\u00ed n teria esse problema das plantas ficarem\n\n#AFazendaa11", "entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 126, "tag": "AFazendaa11"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 125, "probability": 0.9778, "type": "Other", "normalized_text": "AFazendaa11"}]}, "lang": "pt", "author_id": "910339655383617536", "created_at": "2019-09-27T03:06:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177419157127729158"]}, {"id": "1177419115717365762", "text": "ontem um comerciante do bairro se suicidou por motivos de divida com agiota,\n\nda\u00ed fui parar pra pensar e do \u00faltimo ano pra c\u00e1 j\u00e1 foram uns 4 que viraram not\u00edcia de suicido entre conhecidos\n\nn sei se isso quer dizer alguma coisa", "lang": "pt", "author_id": "308015712", "created_at": "2019-09-27T03:06:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177419115717365762"]}, {"in_reply_to_user_id": "1582493244", "id": "1177419035568463873", "text": "Por isso, se eu n\u00e3o disser nada daqui a umas horas \u00e9 porque a minha roomate me matou e me enterrou no nosso backyard :)", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177418782303760386"}], "author_id": "1582493244", "created_at": "2019-09-27T03:05:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177419035568463873"]}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1177419018535235584", "text": "@Mauriciomulder @jorgevillenal Anda ponle flores al SUICIDA PENDEJO", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "jorgevillenal", "id": "82882622"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177394687994400768"}], "author_id": "1167106971855728641", "created_at": "2019-09-27T03:05:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177419018535235584"]}, {"id": "1177419013279891457", "text": "s\u00f3 consigo me lembrar de esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.5059, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "1154860412933943296", "created_at": "2019-09-27T03:05:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177419013279891457"]}, {"id": "1177418930614349825", "text": "RT @IngridVianaC: Sobre as declara\u00e7\u00f5es de Jan\u00f3, que \u00e9 aclamado como melhor procurador de todos os tempos pelos Parquetchys, em que iria mat\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.4111, "type": "Person", "normalized_text": "Jan\u00f3"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.7943, "type": "Place", "normalized_text": "Parquetchys"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177393452465700864"}], "author_id": "399092326", "created_at": "2019-09-27T03:05:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177418930614349825"]}, {"id": "1177418878206562304", "text": "Una vez so\u00f1\u00e9 que estaba dentro de \"Jessie\" y suri\u00bf casi se suicida ptm", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7647, "type": "Other", "normalized_text": "Jessie"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6402, "type": "Other", "normalized_text": "suri"}]}, "author_id": "1153531959345389568", "created_at": "2019-09-27T03:05:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177418878206562304"]}, {"id": "1177418848276008960", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "author_id": "961793617693114370", "created_at": "2019-09-27T03:05:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177418848276008960"]}, {"id": "1177418779837513728", "text": "RT @IasminSantosLs: S\u00f3 esse Esquadr\u00e3o suicida mesmo \n#RETAODADIVISA #quem\u00e9criataciente", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "RETAODADIVISA"}, {"start": 68, "end": 86, "tag": "quem\u00e9criataciente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IasminSantosLs", "id": "818562234418950149"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.4871, "type": "Other", "normalized_text": "RETAODADIVISA"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177418512391954434"}], "author_id": "1020114507400609792", "created_at": "2019-09-27T03:04:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177418779837513728"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/HB5oZ09bmU", "expanded_url": "https://twitter.com/stefs_alves/status/1177418772614963205/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HB5oZ09bmU", "media_key": "3_1177418763811074049"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 50, "probability": 0.8232, "type": "Other", "normalized_text": "Psicopucjunior"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.5107, "type": "Other", "normalized_text": "do Suic\u00eddio"}]}, "id": "1177418772614963205", "text": "Primeira palestra como integrante da Psicopucjunior! Que perfeito! \n\"Luto do Suic\u00eddio e cl\u00ednica com pacientes com idea\u00e7\u00e3o suicida\" https://t.co/HB5oZ09bmU", "lang": "pt", "author_id": "742847840662257664", "created_at": "2019-09-27T03:04:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177418772614963205"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/5ntnrT956E", "expanded_url": "https://twitter.com/ulissesnunca/status/1177418763332927491/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ntnrT956E", "media_key": "3_1177418749147848704"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/5ntnrT956E", "expanded_url": "https://twitter.com/ulissesnunca/status/1177418763332927491/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ntnrT956E", "media_key": "3_1177418756269719552"}], "annotations": [{"start": 274, "end": 278, "probability": 0.3035, "type": "Other", "normalized_text": "Jonas"}]}, "id": "1177418763332927491", "text": "Mais uma v\u00edtima da depress\u00e3o !\nPerdi esse amigo, ga\u00facho de toda a templa , suicidou- se com um tiro ,hoje ap\u00f3s tomar uns mate com amigos, foto do \u00faltimo desfile farroupilha 20/09/19 ao lado da filhinha Celeste !\nQue o patr\u00e3o velho te receba com a gl\u00f3ria que mereces !\nAdeus Jonas https://t.co/5ntnrT956E", "lang": "pt", "author_id": "344246970", "created_at": "2019-09-27T03:04:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177418763332927491"]}, {"id": "1177418748736737280", "text": "Apartir de hoy comienza el tour suicida por mi cumplea\u00f1os!\nHurra!", "lang": "es", "author_id": "321198595", "created_at": "2019-09-27T03:04:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177418748736737280"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/zpzrWMIej4", "expanded_url": "https://www.facebook.com/SilverioSilvaFranca/posts/2380140142023420", "display_url": "facebook.com/SilverioSilvaF\u2026"}]}, "id": "1177418628318355457", "text": "MINIST\u00c9RIO \u00c9 VOCA\u00c7\u00c3O. Vendo uma determinada postagem sobre o suicido de um pastor e o mesmo justificando o pq se matou colocando sobre a igreja a culpa de seu fracasso emocional n\u00e3o me assusta, mais o que me... https://t.co/zpzrWMIej4", "lang": "pt", "author_id": "1095717204", "created_at": "2019-09-27T03:04:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177418628318355457"]}, {"id": "1177418512391954434", "text": "S\u00f3 esse Esquadr\u00e3o suicida mesmo \n#RETAODADIVISA #quem\u00e9criataciente", "entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 47, "tag": "RETAODADIVISA"}, {"start": 48, "end": 66, "tag": "quem\u00e9criataciente"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.4894, "type": "Other", "normalized_text": "RETAODADIVISA"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "author_id": "818562234418950149", "created_at": "2019-09-27T03:03:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177418512391954434"]}, {"id": "1177418212612263937", "text": "RT @elconsejomx: Bravo a los elementos de la @SSP_CDMX que salvaron a una mujer  \ud83d\udc4f  Reconocemos su #ValorPolicial \ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f \u00bfConoces a alguna pe\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 113, "tag": "ValorPolicial"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}, {"start": 45, "end": 54, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 112, "probability": 0.6633, "type": "Other", "normalized_text": "ValorPolicial"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177410820449476609"}], "author_id": "399892128", "created_at": "2019-09-27T03:02:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177418212612263937"]}, {"id": "1177418138478157825", "text": "RT @frasesbrock: \u201cYa no busco ser tu salvavidas,\nmis latidos vengadores\nfueron tu escuadr\u00f3n suicida.\n\nNo hay cocina del infierno\nque sirva\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "frasesbrock", "id": "869663318188982274"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1101211133988532224"}], "author_id": "746834388520820737", "created_at": "2019-09-27T03:02:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177418138478157825"]}, {"id": "1177418062926143488", "text": "RT @FerranAntequera: \"S\u00f3lo debe darse lo que convenga a los que piden y a los que dan. Un pueblo no tiene derecho al suicidio, porque no se\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FerranAntequera", "id": "1907420226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165176007999012864"}], "author_id": "117679540", "created_at": "2019-09-27T03:01:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177418062926143488"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/oLaC1nQ98Y", "expanded_url": "http://ow.ly/LlzN50wsRB1", "display_url": "ow.ly/LlzN50wsRB1"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "suicida"}, {"start": 31, "end": 36, "tag": "ni\u00f1o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioElMundo", "id": "482806762"}]}, "id": "1177418040520003584", "text": "RT @diarioelmundo: Se #suicida #ni\u00f1o de 10 a\u00f1os. https://t.co/oLaC1nQ98Y", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177407524951252992"}], "author_id": "5577632", "created_at": "2019-09-27T03:01:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177418040520003584"]}, {"id": "1177417967975436288", "text": "Eu curto o estilo de jogo do Diniz, mas cara n\u00e3o deu certo em lugar nenhum.. \u00e9 muito suicida esse estilo.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}]}, "author_id": "328154363", "created_at": "2019-09-27T03:01:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177417967975436288"]}, {"id": "1177417894298378241", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "author_id": "121227321", "created_at": "2019-09-27T03:01:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177417894298378241"]}, {"id": "1177417798542340098", "text": "RT @ThomOliveira2: @arthuwspfc Queremos um time ofensivo n\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ThomOliveira2", "id": "881929593862709248"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "arthuwspfc", "id": "1295514357317750786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177417099783888897"}], "author_id": "385075740", "created_at": "2019-09-27T03:00:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177417798542340098"]}, {"id": "1177417771648466944", "text": "Las cosas de la salud mental son menos dram\u00e1ticas de lo que se imaginan; a veces solo tienes ganas de no existir y no es que est\u00e9s suicida pero si me ofrecieran bajarme del tren de la existencia en este momento, creo tomar\u00eda la opci\u00f3n. Es agotador solo \"ser\" a veces.", "lang": "es", "author_id": "174068116", "created_at": "2019-09-27T03:00:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177417771648466944"]}, {"id": "1177417704556367873", "text": "RT @doluccia16: I giornali dicono che a #Roma, un ragazzo accoltella una guardia giurata, gli ruba la pistola e si suicida. Qui, leggo che\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 45, "tag": "Roma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "doluccia16", "id": "490139250"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177348008914165761"}], "author_id": "546654601", "created_at": "2019-09-27T03:00:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177417704556367873"]}, {"id": "1177417664869871617", "text": "Algu\u00e9m me d\u00e1 uma arma eu vou dar um tiro no Leco\n\nDiniz \u00e9 um Os\u00f3rio sem grife \n\nT\u00e1tica suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.5185, "type": "Person", "normalized_text": "Leco\n\nDiniz"}]}, "author_id": "313087830", "created_at": "2019-09-27T03:00:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177417664869871617"]}, {"id": "1177417503611457547", "text": "RT @ThomOliveira2: @arthuwspfc Queremos um time ofensivo n\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ThomOliveira2", "id": "881929593862709248"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "arthuwspfc", "id": "1295514357317750786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177417099783888897"}], "author_id": "912343988618891264", "created_at": "2019-09-27T02:59:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177417503611457547"]}, {"in_reply_to_user_id": "1030256965811888130", "id": "1177417189852364800", "text": "@DahliaBat Por eso hago incapi\u00e9 que a un suicida no se le debe decir \"piensa en tu familia\" porque uno no sabe qu\u00e9 clase de gente es. \ud83d\udc94 Que noticia tan trafica , los abrazo a ambos .", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DahliaBat", "id": "1030256965811888130"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177262231744065537"}], "author_id": "770953484", "created_at": "2019-09-27T02:58:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177417189852364800"]}, {"in_reply_to_user_id": "53057066", "id": "1177417162354561028", "text": "@T_Independente Diniz tem um futebol suicida de joguinho bonito e s\u00f3 fracassa! S\u00f3 posse de bola in\u00fatil... Tem aproveitamento de REBAIXADO em todos os clubes que treinou em Campeonato Brasileiro. \nEssa diretoria n\u00e3o aprende! O Ra\u00ed tem que vazar !!!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "T_Independente", "id": "53057066"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.8987, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 172, "end": 192, "probability": 0.4556, "type": "Other", "normalized_text": "Campeonato Brasileiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177416368997773312"}], "author_id": "477070593", "created_at": "2019-09-27T02:58:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177417162354561028"]}, {"in_reply_to_user_id": "757806419882053633", "id": "1177417099783888897", "text": "@arthuwspfc Queremos um time ofensivo n\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "arthuwspfc", "id": "1295514357317750786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177416794321162245"}], "author_id": "881929593862709248", "created_at": "2019-09-27T02:58:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177417099783888897"]}, {"id": "1177416881935982592", "text": "Ra\u00ed \u00e9 um fanfarr\u00e3o com essa mania de futebol bonito. \n''Projeto Diniz'' vai lembrar o ''Projeto Jardine''. \nTime na fila tem que ganhar !!!\nDiniz tem um aproveitamento de REBAIXADO em Campeonato Brasileiro. S\u00f3 fracassa com o joguinho suicida dele. @SaoPauloFC t\u00e1 uma palha\u00e7ada !!!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 248, "end": 259, "username": "SaoPauloFC", "id": "24920669"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4247, "type": "Other", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 88, "end": 102, "probability": 0.5263, "type": "Other", "normalized_text": "Projeto Jardine"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.8616, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 184, "end": 204, "probability": 0.609, "type": "Organization", "normalized_text": "Campeonato Brasileiro"}]}, "author_id": "477070593", "created_at": "2019-09-27T02:57:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177416881935982592"]}, {"in_reply_to_user_id": "1161326339066081280", "id": "1177416791892660224", "text": "@mariaeva_19 @mauriciostycer Eu n\u00e3o sou suicida \ud83d\ude18", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "mauriciostycer", "id": "17145115"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177416614679105536"}], "author_id": "129919422", "created_at": "2019-09-27T02:56:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177416791892660224"]}, {"id": "1177416408583614464", "text": "Por isso que muita gente se suicida, pq pessoas que deveriam se importar s\u00e3o as que mais tiram sarro da doen\u00e7a", "lang": "pt", "author_id": "1720524798", "created_at": "2019-09-27T02:55:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177416408583614464"]}, {"id": "1177416408088682496", "text": "Fracasar es tirar un tw para que te hable Y QUE NO LO HAGA jaja *se suicida*", "lang": "es", "author_id": "227584145", "created_at": "2019-09-27T02:55:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177416408088682496"]}, {"in_reply_to_user_id": "16794066", "id": "1177416303415582720", "text": "@BlogdoNoblat Mas... e o medinho? Quem quer matar, faz! \u00c9 que nem suicida.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177391599581650944"}], "author_id": "282009855", "created_at": "2019-09-27T02:54:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177416303415582720"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/wTKq7YuQPP", "expanded_url": "https://twitter.com/cesornero/status/1177412709274591232", "display_url": "twitter.com/cesornero/stat\u2026"}]}, "id": "1177416188567138305", "text": "Sean como yo que mantengo escuchando m\u00fasica deprimente, suicida :v, lenta, y vivo feliz jajajajaja https://t.co/wTKq7YuQPP", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177412709274591232"}], "author_id": "362687979", "created_at": "2019-09-27T02:54:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177416188567138305"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/zoqMD1pXMH", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/sociedad/asesino-puerto-olimpico-suicida-badalona_1387535.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/socie\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.7528, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9567, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}]}, "id": "1177416166182150144", "text": "El asesino del Puerto Ol\u00edmpico se suicida en Badalona https://t.co/zoqMD1pXMH", "lang": "es", "author_id": "46668976", "created_at": "2019-09-27T02:54:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177416166182150144"]}, {"in_reply_to_user_id": "1085317199844257792", "id": "1177416129603624961", "text": "@monicaa_melo Se eu morrer todo mundo sabe quem matou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "monicaa_melo", "id": "1085317199844257792"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177413042579103744"}], "author_id": "4204878501", "created_at": "2019-09-27T02:54:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177416129603624961"]}, {"in_reply_to_user_id": "733870915826647040", "id": "1177416047600840704", "text": "@Dhionatamotta1 @futebol_info Mas tbm n\u00e3o precisa ser um suicida kkkkkkkkk\n\nCada k \u00e9 uma l\u00e1grima", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Dhionatamotta1", "id": "733870915826647040"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "futebol_info", "id": "193500696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177415355511316483"}], "author_id": "1370950717", "created_at": "2019-09-27T02:53:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177416047600840704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}]}, "id": "1177415767656214528", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "author_id": "1011815602405691392", "created_at": "2019-09-27T02:52:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177415767656214528"]}, {"id": "1177415502324543489", "text": "MEU PAI MATOU VEI SE ESSE TREM ME MORDESSE EU NAO IA FAZE PROVA AMANBA", "lang": "pt", "author_id": "979919159541878784", "created_at": "2019-09-27T02:51:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177415502324543489"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/2wY7J4UvBK", "expanded_url": "https://twitter.com/Tatianematos241/status/1177415433793736704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2wY7J4UvBK", "media_key": "16_1177415425719771136"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 77, "tag": "Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6039, "type": "Person", "normalized_text": "Drika"}, {"start": 59, "end": 76, "probability": 0.8006, "type": "Other", "normalized_text": "Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda"}]}, "id": "1177415433793736704", "text": "Drika vc que se enforcou  sozinha, seja honesta e assume. #Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda https://t.co/2wY7J4UvBK", "lang": "pt", "author_id": "851629734622527488", "created_at": "2019-09-27T02:51:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177415433793736704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/O3n1HNuWGT", "expanded_url": "https://twitter.com/pporto__/status/1177409332251648000", "display_url": "twitter.com/pporto__/statu\u2026"}]}, "id": "1177415409013796864", "text": "Se esse time n\u00e3o me matou at\u00e9 hoje eu te garanto que sou imortal https://t.co/O3n1HNuWGT", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177409332251648000"}], "author_id": "1020931971164311552", "created_at": "2019-09-27T02:51:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177415409013796864"]}, {"id": "1177415388721819648", "text": "se houver CALMA, Diniz pode at\u00e9 dar certo.\n\nmas eu DUVIDO que isso exista em um ambiente SUICIDA como o do SPFC.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.9572, "type": "Organization", "normalized_text": "SPFC"}]}, "author_id": "451959795", "created_at": "2019-09-27T02:51:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177415388721819648"]}, {"in_reply_to_user_id": "73485035", "id": "1177415353653055488", "text": "@interjet Pesimo servicio .nefastas  sobrecargos .y suicida piloto que valen 2 pesos ..reembolso...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177296577322463232"}], "author_id": "1151229688263499782", "created_at": "2019-09-27T02:51:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177415353653055488"]}, {"id": "1177415318681083904", "text": "RT @AlexisSanchezEC: \u00a1El pais de tumbo en tumbo, camino al abismo! \n\u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 cuando este nefasto Gobierno implemente los pr\u00f3ximos  d\u00edas\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlexisSanchezEC", "id": "355791177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177297696853549063"}], "author_id": "1064583002523611137", "created_at": "2019-09-27T02:51:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177415318681083904"]}, {"id": "1177415193606815744", "text": "Ya tom\u00e9 un litro de agua, tengo sue\u00f1o, pero espero a ir al ba\u00f1o o ser\u00e1 misi\u00f3n suicida si as\u00ed me voy a la cama", "lang": "es", "author_id": "156668478", "created_at": "2019-09-27T02:50:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177415193606815744"]}, {"in_reply_to_user_id": "255755360", "id": "1177415192583557121", "text": "@_taayb @borgesyas @zinumana @balu_is_hot @ssdeborah @rojasgabi_ Deixa a guria comprar seguidores, pra que fazer piadinha com a menina? Se isso incomoda voc\u00eas a ponto de parar e fazer piada, o problema est\u00e1 com voc\u00eas. Esses dias uma menina se suicidou motivada por coment\u00e1rios super parecidos com esses. Vcs acham isso legal???????????", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 18, "username": "borgesyas", "id": "627028224"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "balu_is_hot", "id": "101360615"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "ssdeborah", "id": "246023341"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "rojasgabi_", "id": "102743472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177414049128157184"}], "author_id": "2660749707", "created_at": "2019-09-27T02:50:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177415192583557121"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/VV4y07UHVc", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos/20190927/47661308080/asesino-port-olimpic-suicidio-crimen-joven-badalona.html", "display_url": "lavanguardia.com/sucesos/201909\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9263, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "id": "1177415183838392321", "text": "El presunto autor del crimen en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iba a ser arrestado https://t.co/VV4y07UHVc", "lang": "es", "author_id": "17619254", "created_at": "2019-09-27T02:50:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177415183838392321"]}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1177414719243767809", "text": "@Mauriciomulder @saldelsol Tonto es el \u00fatil??? Quien era el tonto \u00fatil cuando defend\u00edan al suicida Alan Garc\u00eda?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 109, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177394069028429824"}], "author_id": "842607900", "created_at": "2019-09-27T02:48:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177414719243767809"]}, {"id": "1177414682589593600", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30c0\u30d6\u30eb\u30c9\u30fc\u30e0\u306b\u7d9a\u304d1\u30fb6NEW YEAR DASH\u958b\u50ac\u306b\u8fbc\u3081\u3089\u308c\u305f\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u3068\u306f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30a4\u30c4\u30c6\u30f3\u30ed\u30af\u304c\u8a2d\u3051\u3089\u308c\u305f\u3053\u3068\u3067\u3001\u30a4\u30c3\u30c6\u30f3\u30b4\u306e\u5b58\u5728\u610f\u7fa9\u304c\u660e\u78ba\u306b\u306a\u3063\u305f\u306e\u3067\u306f\u306a\u3044\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\u3002\n\u61d0\u7591\u7684\u306a1\u30fb6\u306e\u7591\u554f\u306e\u7b54\u3048\u3092\u8003\u3048\u307e\u3057\u2026", "lang": "ja", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.5227, "type": "Other", "normalized_text": "\u30c0\u30d6\u30eb\u30c9\u30fc\u30e0\u306b\u7d9a\u304d1\u30fb6NEW YEAR DASH"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177351056616898560"}], "author_id": "421916174", "created_at": "2019-09-27T02:48:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177414682589593600"]}, {"in_reply_to_user_id": "16213654", "id": "1177414660347375617", "text": "@marcelonarrador nesse ambiente suicida do S\u00e3o Paulo, bem complicado.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marcelonarrador", "id": "16213654"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.5292, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177414453173915648"}], "author_id": "451959795", "created_at": "2019-09-27T02:48:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177414660347375617"]}, {"id": "1177414598573662210", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "3179445945", "created_at": "2019-09-27T02:48:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177414598573662210"]}, {"id": "1177414485189042176", "text": "RT @elconsejomx: Bravo a los elementos de la @SSP_CDMX que salvaron a una mujer  \ud83d\udc4f  Reconocemos su #ValorPolicial \ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f \u00bfConoces a alguna pe\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 113, "tag": "ValorPolicial"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}, {"start": 45, "end": 54, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 112, "probability": 0.6633, "type": "Other", "normalized_text": "ValorPolicial"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177410820449476609"}], "author_id": "1138164600887582720", "created_at": "2019-09-27T02:47:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177414485189042176"]}, {"in_reply_to_user_id": "812396943070691328", "id": "1177414409007915015", "text": "@ProfSergiones @sonia_divinaa Se for\u00e7ar a barra um pouquinho eles confessam que matou Teori \ud83d\ude25", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "sonia_divinaa", "id": "42271371"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.7095, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177404840617676811"}], "author_id": "1096193922081177605", "created_at": "2019-09-27T02:47:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177414409007915015"]}, {"id": "1177414323750223872", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "1318940678", "created_at": "2019-09-27T02:47:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177414323750223872"]}, {"id": "1177414106405572608", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "3378073864", "created_at": "2019-09-27T02:46:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177414106405572608"]}, {"id": "1177414035085680640", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "author_id": "2338787039", "created_at": "2019-09-27T02:45:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177414035085680640"]}, {"id": "1177413996799909888", "text": "RT @elconsejomx: Bravo a los elementos de la @SSP_CDMX que salvaron a una mujer  \ud83d\udc4f  Reconocemos su #ValorPolicial \ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f \u00bfConoces a alguna pe\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 113, "tag": "ValorPolicial"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}, {"start": 45, "end": 54, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 112, "probability": 0.6633, "type": "Other", "normalized_text": "ValorPolicial"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177410820449476609"}], "author_id": "348222046", "created_at": "2019-09-27T02:45:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177413996799909888"]}, {"id": "1177413949593128961", "text": "RT @gugaperdigao: Rodrigo Santana MATOU o futebol do Cazares com a entrada do inoperante Vina. Novamente errou, s\u00f3 que agora em uma decis\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gugaperdigao", "id": "106706698"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9043, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Santana"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.8239, "type": "Person", "normalized_text": "Cazares"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.3798, "type": "Person", "normalized_text": "Vina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177409056929136641"}], "author_id": "1129617379", "created_at": "2019-09-27T02:45:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177413949593128961"]}, {"in_reply_to_user_id": "187657372", "id": "1177413793678331906", "text": "@Latina_pe T\u00f3xico congresista cuyo veneno tiene paralizado al pa\u00eds, este delincuente ni siquiera fue el mas votado sino que se acomod\u00f3 ma\u00f1osamente en la lista del corrupto suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Latina_pe", "id": "187657372"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177410027080040449"}], "author_id": "4080323818", "created_at": "2019-09-27T02:44:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177413793678331906"]}, {"id": "1177413567592710144", "text": "RT @rollingstoneBR: Um dos vil\u00f5es mais estranhos a lutar com o Batman, Homem das Bolinhas aparecer\u00e1 em sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rollingstoneBR", "id": "10877272"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.8308, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 116, "end": 132, "probability": 0.7526, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177337310276456449"}], "author_id": "3087476727", "created_at": "2019-09-27T02:44:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177413567592710144"]}, {"id": "1177413477675261952", "text": "RT @mateusfgoias: A per\u00edcia concluiu que n\u00e3o h\u00e1 como saber de onde saiu a bala que matou Agatha, mais um caso que \"a culpa n\u00e3o \u00e9 de ningu\u00e9m\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mateusfgoias", "id": "730156831608340482"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4911, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177280763638796293"}], "author_id": "1113106426078117889", "created_at": "2019-09-27T02:43:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177413477675261952"]}, {"in_reply_to_user_id": "766644102721105920", "id": "1177413476400214022", "text": "Se fodeu. Tadinha. Se matou quando foi ser verdadeira sobre o grupo kkkkk.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177404793410768897"}], "author_id": "766644102721105920", "created_at": "2019-09-27T02:43:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177413476400214022"]}, {"id": "1177413092499697665", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "author_id": "965571631820300289", "created_at": "2019-09-27T02:42:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177413092499697665"]}, {"id": "1177413074288095233", "text": "Alguien me explica xq mierda la hija de Zulema se suicida? Dios no entiendo, de viss", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.5539, "type": "Person", "normalized_text": "Zulema"}]}, "author_id": "999437742080700416", "created_at": "2019-09-27T02:42:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177413074288095233"]}, {"id": "1177413070404145152", "text": "RT @ungidoporDeus57: @crlrafaelaa Esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 33, "username": "crlrafaelaa", "id": "1146498385756807168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177412291500892161"}], "author_id": "1146498385756807168", "created_at": "2019-09-27T02:42:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177413070404145152"]}, {"id": "1177412914531196928", "text": "RT @chatavelit: @raulito04_75 @jimmycerf @veroca327 @MilagrosLeivaG @PECHPOR @salvajedigital @ma_me_mi_mo_mu2 @DiarioDeCurwen @NinaMyriamRu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chatavelit", "id": "27446526"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177362860072214528"}], "author_id": "68638146", "created_at": "2019-09-27T02:41:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177412914531196928"]}, {"in_reply_to_user_id": "1083223080133160961", "id": "1177412882285379584", "text": "Essa semana t\u00e1 sendo horr\u00edvel. Em uma semana eu j\u00e1 tive 4 crises de choro, pensamentos suicida, ansiedade.... Preciso de uma psic\u00f3loga Sim ou claro??? Eu realmente nunca cheguei a esse ponto, acho que agora eu t\u00f4 realmente no fundo do po\u00e7o.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177412878212771841"}], "author_id": "1083223080133160961", "created_at": "2019-09-27T02:41:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177412882285379584"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/vX8dvwCbrT", "expanded_url": "http://amy.wpblog.jp/?https://to.ivyrc.com/?p=21617", "display_url": "amy.wpblog.jp/?https://to.iv\u2026"}]}, "id": "1177412842389004288", "text": "vea suicida 23 sec https://t.co/vX8dvwCbrT", "lang": "es", "author_id": "1156828543504044032", "created_at": "2019-09-27T02:41:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177412842389004288"]}, {"id": "1177412753834893313", "text": "RT @elconsejomx: Bravo a los elementos de la @SSP_CDMX que salvaron a una mujer  \ud83d\udc4f  Reconocemos su #ValorPolicial \ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f \u00bfConoces a alguna pe\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 113, "tag": "ValorPolicial"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}, {"start": 45, "end": 54, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 112, "probability": 0.6633, "type": "Other", "normalized_text": "ValorPolicial"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177410820449476609"}], "author_id": "185428963", "created_at": "2019-09-27T02:40:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177412753834893313"]}, {"id": "1177412684402372608", "text": "RT @VitoriaaSuzy: Ele fez um trabalho sobre suic\u00eddio, ele falou sobre oq ele estava passando e no dia seguinte tirou a pr\u00f3pria vida! \nE ain\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "VitoriaaSuzy", "id": "777294227378233344"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177252096254652422"}], "author_id": "1105654572801032198", "created_at": "2019-09-27T02:40:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177412684402372608"]}, {"in_reply_to_user_id": "17752026", "id": "1177412593562148864", "text": "@roxmo @silvioluiz Com esses ministros do STF o Brasil j\u00e1 se suicidou ministros vergonha impeachment j\u00e1 no STF!!!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "roxmo", "id": "17752026"}, {"start": 7, "end": 18, "username": "silvioluiz", "id": "28342530"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9728, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9374, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 107, "end": 109, "probability": 0.9607, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177410943208366080"}], "author_id": "608211850", "created_at": "2019-09-27T02:40:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177412593562148864"]}, {"id": "1177412591292944384", "text": "parab\u00e9ns Bifao vc matou a minha fazenda, obrigada por tudo vai se foder", "lang": "pt", "author_id": "55944979", "created_at": "2019-09-27T02:40:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177412591292944384"]}, {"id": "1177412322995920896", "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida...", "lang": "es", "author_id": "880926519627001858", "created_at": "2019-09-27T02:39:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177412322995920896"]}, {"in_reply_to_user_id": "1146498385756807168", "id": "1177412291500892161", "text": "@crlrafaelaa Esquadr\u00e3o suicida", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "crlrafaelaa", "id": "1146498385756807168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177409970826076160"}], "author_id": "1158134028203171840", "created_at": "2019-09-27T02:39:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177412291500892161"]}, {"id": "1177412123514802176", "text": "RT @BRJaredLeto: David Ayer: \"n\u00e3o tem cenas extras do Joker Leto, n\u00e3o, que isso? Mentira, nada a ver isso a\u00ed\" \n\n*cenas extras que n\u00e3o foram\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BRJaredLeto", "id": "3389473157"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.8983, "type": "Person", "normalized_text": "Joker Leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177399644894257153"}], "author_id": "886774600490782726", "created_at": "2019-09-27T02:38:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177412123514802176"]}, {"id": "1177412120545128448", "text": "RT @doluccia16: I giornali dicono che a #Roma, un ragazzo accoltella una guardia giurata, gli ruba la pistola e si suicida. Qui, leggo che\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 45, "tag": "Roma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "doluccia16", "id": "490139250"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177348008914165761"}], "author_id": "1006381197465800704", "created_at": "2019-09-27T02:38:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177412120545128448"]}, {"in_reply_to_user_id": "118265980", "id": "1177412072596017153", "text": "@theBLHW NXT Commentary Table:\n\n@mauroranallo : MAMA MIA YIM WITH THE TOPE SUICIDA\n@TheBethPhoenix : She has really put it all on the line tonight, Mia wants this so much.\n@theBLHW : bitchbitchbitchbitchMOTHERFUCKERbitchyouwantsomebitch", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "theBLHW", "id": "118265980"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "mauroranallo", "id": "801460048736190464"}, {"start": 83, "end": 98, "username": "TheBethPhoenix", "id": "97690357"}, {"start": 172, "end": 180, "username": "theBLHW", "id": "118265980"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.845, "type": "Other", "normalized_text": "NXT"}, {"start": 53, "end": 55, "probability": 0.6689, "type": "Other", "normalized_text": "MIA"}, {"start": 148, "end": 150, "probability": 0.6948, "type": "Other", "normalized_text": "Mia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177409374114865153"}], "author_id": "560344912", "created_at": "2019-09-27T02:38:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177412072596017153"]}, {"id": "1177412057215504390", "text": "Janot queria matar Mendes e se matar. A pergunta \u00e9: quem perguntou? Ou seria: quem matou Teori?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.747, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Mendes"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8035, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}, "author_id": "133424843", "created_at": "2019-09-27T02:38:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177412057215504390"]}, {"id": "1177411892547149824", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "1059580983983378432", "created_at": "2019-09-27T02:37:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177411892547149824"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/YxnuqlDANt", "expanded_url": "https://twitter.com/brasil247/status/1177410082021285891", "display_url": "twitter.com/brasil247/stat\u2026"}]}, "id": "1177411781972697089", "text": "O suicida perdeu a vergonha n\u00e9? https://t.co/YxnuqlDANt", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177410082021285891"}], "author_id": "855763155007528961", "created_at": "2019-09-27T02:36:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177411781972697089"]}, {"id": "1177411656009363456", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "1140534610092351488", "created_at": "2019-09-27T02:36:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177411656009363456"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/b66q3lTA6c", "expanded_url": "https://twitter.com/raulvara/status/1177411389146587137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b66q3lTA6c", "media_key": "3_1177411370859413504"}, {"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/b66q3lTA6c", "expanded_url": "https://twitter.com/raulvara/status/1177411389146587137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b66q3lTA6c", "media_key": "3_1177411370888744960"}, {"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/b66q3lTA6c", "expanded_url": "https://twitter.com/raulvara/status/1177411389146587137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b66q3lTA6c", "media_key": "3_1177411370913976320"}, {"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/b66q3lTA6c", "expanded_url": "https://twitter.com/raulvara/status/1177411389146587137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b66q3lTA6c", "media_key": "3_1177411370930692097"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 78, "tag": "CAIFSabinas"}, {"start": 187, "end": 198, "tag": "Prevenci\u00f3n"}, {"start": 201, "end": 211, "tag": "EnFamilia"}, {"start": 212, "end": 229, "tag": "FuerteCoahuilaEs"}], "mentions": [{"start": 136, "end": 152, "username": "CECyTEC_Agujita", "id": "2153560974"}, {"start": 173, "end": 181, "username": "DIFCoah", "id": "432965041"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 77, "probability": 0.3342, "type": "Other", "normalized_text": "CAIFSabinas"}]}, "id": "1177411389146587137", "text": "Lleva a cabo personal del Centro de Atenci\u00f3n Integraci\u00f3n Familiar #CAIFSabinas la pl\u00e1tica \u201cPor qu\u00e9 se suicida la gente\u201d con alumnos del @CECyTEC_Agujita en coordinaci\u00f3n con @DIFCoah.\nCon #Prevenci\u00f3n y #EnFamilia #FuerteCoahuilaEs https://t.co/b66q3lTA6c", "lang": "es", "author_id": "307699765", "created_at": "2019-09-27T02:35:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177411389146587137"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/Zk2IRuc1x4", "expanded_url": "https://twitter.com/LuchoMex/status/1177393602076532736", "display_url": "twitter.com/LuchoMex/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.4431, "type": "Place", "normalized_text": "Chihuahua"}]}, "id": "1177411308884549632", "text": "El Chihuahua suicida!! https://t.co/Zk2IRuc1x4", "lang": "es", "author_id": "2364009293", "created_at": "2019-09-27T02:35:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177411308884549632"]}, {"id": "1177411144656596993", "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}], "author_id": "64871609", "created_at": "2019-09-27T02:34:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177411144656596993"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/u8NEBmEraV", "expanded_url": "https://twitter.com/CCPyBOX/status/1177387854286249984", "display_url": "twitter.com/CCPyBOX/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 33, "tag": "Xochimilco"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.4791, "type": "Other", "normalized_text": "Xochimilco"}]}, "id": "1177411105968336901", "text": "Qu\u00e9 tristeza, ni\u00f1a de #Xochimilco se suicida, nunca vi\u00f3 justicia \ud83d\ude22 Ojal\u00e1 agarren pronto al desgraciado animal que la lastim\u00f3! \ud83d\ude20 https://t.co/u8NEBmEraV", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177387854286249984"}], "author_id": "170046346", "created_at": "2019-09-27T02:34:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177411105968336901"]}, {"id": "1177411079770710021", "text": "RT @elconsejomx: Bravo a los elementos de la @SSP_CDMX que salvaron a una mujer  \ud83d\udc4f  Reconocemos su #ValorPolicial \ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f \u00bfConoces a alguna pe\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 113, "tag": "ValorPolicial"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}, {"start": 45, "end": 54, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 112, "probability": 0.6633, "type": "Other", "normalized_text": "ValorPolicial"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177410820449476609"}], "author_id": "185369552", "created_at": "2019-09-27T02:34:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177411079770710021"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/wj7a9Wwi5X", "expanded_url": "https://www.latarde.com.mx/riobravo/mujer-se-suicida-por-muerte-de-su-hijo/732672#.XY10_ruBldA.twitter", "display_url": "latarde.com.mx/riobravo/mujer\u2026"}]}, "id": "1177410961776566274", "text": "Mujer se suicida por muerte de su hijo https://t.co/wj7a9Wwi5X", "lang": "es", "author_id": "279598755", "created_at": "2019-09-27T02:33:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177410961776566274"]}, {"id": "1177410940800851969", "text": "RT @elconsejomx: Bravo a los elementos de la @SSP_CDMX que salvaron a una mujer  \ud83d\udc4f  Reconocemos su #ValorPolicial \ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f \u00bfConoces a alguna pe\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 113, "tag": "ValorPolicial"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}, {"start": 45, "end": 54, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 112, "probability": 0.6633, "type": "Other", "normalized_text": "ValorPolicial"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177410820449476609"}], "author_id": "1080580977498431488", "created_at": "2019-09-27T02:33:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177410940800851969"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Ms6gLCgBok", "expanded_url": "https://twitter.com/JesusOrtaMtz/status/1177307259136872449", "display_url": "twitter.com/JesusOrtaMtz/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 96, "tag": "ValorPolicial"}, {"start": 175, "end": 192, "tag": "L\u00edneaDeSeguridad"}, {"start": 209, "end": 225, "tag": "ChatDeconfianza"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 37, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 95, "probability": 0.6986, "type": "Other", "normalized_text": "ValorPolicial"}]}, "id": "1177410820449476609", "text": "Bravo a los elementos de la @SSP_CDMX que salvaron a una mujer  \ud83d\udc4f  Reconocemos su #ValorPolicial \ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f \u00bfConoces a alguna persona que podr\u00eda estar en riesgo suicida? Llama a la #L\u00edneaDeSeguridad o escr\u00edbenos al #ChatDeconfianza 55 5533-5533 \ud83d\udcf1 Damos primeros auxilios psicol\u00f3gicos \ud83d\ude4c https://t.co/Ms6gLCgBok", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177307259136872449"}], "author_id": "65797233", "created_at": "2019-09-27T02:33:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177410820449476609"]}, {"id": "1177410630015442946", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "610306956", "created_at": "2019-09-27T02:32:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177410630015442946"]}, {"in_reply_to_user_id": "1923874190", "id": "1177410464847937536", "text": "@BeingoleaA Que pena leerte y ver que la tibieza del PPC sigue siendo la misma de siempre ... hoy muere para mi alguna leve esperanza de que el PPC tenia un antes y despu\u00e9s contigo ... DECEPCI\u00d3N TOTAL ...nunca deslindaste de noviazgo de lulu y el cobarde suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BeingoleaA", "id": "1923874190"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.8576, "type": "Organization", "normalized_text": "PPC"}, {"start": 144, "end": 146, "probability": 0.8386, "type": "Organization", "normalized_text": "PPC"}, {"start": 237, "end": 240, "probability": 0.7219, "type": "Person", "normalized_text": "lulu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177348776106889217"}], "author_id": "984149688495562752", "created_at": "2019-09-27T02:31:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177410464847937536"]}, {"id": "1177410421558579200", "text": "Si Alfonsin escuchara a Suarez Lastra, se suicida.\nEs un papel\u00f3n para un partido legendario.", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.9383, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}, {"start": 24, "end": 36, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Suarez Lastra"}]}, "author_id": "288577784", "created_at": "2019-09-27T02:31:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177410421558579200"]}, {"id": "1177410260618887168", "text": "La misma raza pendeja que dice que la gente con inseguridades no sube fotos seguramente piensa que la gente con depresi\u00f3n no sonr\u00ede o la gente suicida no dice que se quiere matar.", "geo": {"place_id": "c5c72776b9f0cc0b"}, "lang": "es", "author_id": "1643200754", "created_at": "2019-09-27T02:30:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177410260618887168"]}, {"id": "1177410249977933824", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "author_id": "2433498298", "created_at": "2019-09-27T02:30:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177410249977933824"]}, {"id": "1177410233494323202", "text": "Hj eu to t\u00e3o estressada q eu e o Murillo quase se matou", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.5394, "type": "Other", "normalized_text": "Murillo"}]}, "author_id": "3368763370", "created_at": "2019-09-27T02:30:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177410233494323202"]}, {"in_reply_to_user_id": "959562156931940352", "id": "1177410177705947138", "text": "@schneidersuzi1 Todo mundo na minha casa se matou tentando, minha irm\u00e3 foi l\u00e1 e abriu de primeira", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "schneidersuzi1", "id": "959562156931940352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177397978224562179"}], "author_id": "2301586656", "created_at": "2019-09-27T02:30:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177410177705947138"]}, {"id": "1177410170172911617", "text": "RT @un_locombiano: #ElDesesperoDeUribeEs el m\u00e1s grande peligro que acecha al pa\u00eds. Ese psic\u00f3pata y su secta suicida son capaces de lo peor.", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "ElDesesperoDeUribeEs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "un_locombiano", "id": "1457116842"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177403057207939072"}], "author_id": "52419142", "created_at": "2019-09-27T02:30:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177410170172911617"]}, {"in_reply_to_user_id": "99836369", "id": "1177410069165694976", "text": "@crijtinilla Chama yo les acabo de proponer un pacto suicida, y t\u00fa me vas a decir que no te puedes poner intensa con nosotras? Que bolas.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "crijtinilla", "id": "99836369"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177403611183276033"}], "author_id": "1028824398617305088", "created_at": "2019-09-27T02:30:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177410069165694976"]}, {"id": "1177409989184565248", "text": "RT @gugaperdigao: Rodrigo Santana MATOU o futebol do Cazares com a entrada do inoperante Vina. Novamente errou, s\u00f3 que agora em uma decis\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gugaperdigao", "id": "106706698"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9043, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Santana"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.8239, "type": "Person", "normalized_text": "Cazares"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.3798, "type": "Person", "normalized_text": "Vina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177409056929136641"}], "author_id": "77094231", "created_at": "2019-09-27T02:29:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177409989184565248"]}, {"in_reply_to_user_id": "1035264301857206273", "id": "1177409969370619910", "text": "@LTHschmitz Eu achomque \u00e9 Pequena garota suicida", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177377288058527744"}], "author_id": "927252734016933891", "created_at": "2019-09-27T02:29:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177409969370619910"]}, {"id": "1177409915134074880", "text": "RT @ZAMENZA: A Dalila se lembrando com carinho do pai que passou a odiar depois que ele matou a m\u00e3e \u00e9 algo que JAMAIS ENTENDEREI. #OrfaosDa\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.863, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177343835539742721"}], "author_id": "602504175", "created_at": "2019-09-27T02:29:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177409915134074880"]}, {"id": "1177409895416700928", "text": "RT @atilamuniz: Se vai pra final ou n\u00e3o hoje o Rodrigo Santana mostrou que nao serve pra ser treinador de time grande ainda. Ap\u00f3s os 2x0 re\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "atilamuniz", "id": "60682445"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Santana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177409254862544896"}], "author_id": "730909766357266432", "created_at": "2019-09-27T02:29:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177409895416700928"]}, {"id": "1177409713526497280", "text": "RT @atilamuniz: Se vai pra final ou n\u00e3o hoje o Rodrigo Santana mostrou que nao serve pra ser treinador de time grande ainda. Ap\u00f3s os 2x0 re\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "atilamuniz", "id": "60682445"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Santana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177409254862544896"}], "author_id": "140513903", "created_at": "2019-09-27T02:28:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177409713526497280"]}, {"id": "1177409709843898368", "text": "RT @NayaraFelizardo: Por pouco os jornalistas se livraram de um plant\u00e3o intermin\u00e1vel que come\u00e7aria com manchete: Janot mata Gilmar Mendes e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NayaraFelizardo", "id": "134122186"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177390203935346689"}], "author_id": "897266755520823298", "created_at": "2019-09-27T02:28:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177409709843898368"]}, {"id": "1177409685579796480", "text": "RT @gugaperdigao: Rodrigo Santana MATOU o futebol do Cazares com a entrada do inoperante Vina. Novamente errou, s\u00f3 que agora em uma decis\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gugaperdigao", "id": "106706698"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9043, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Santana"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.8239, "type": "Person", "normalized_text": "Cazares"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.3798, "type": "Person", "normalized_text": "Vina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177409056929136641"}], "author_id": "140513903", "created_at": "2019-09-27T02:28:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177409685579796480"]}, {"id": "1177409566264483846", "text": "RT @NathanGomes_10: @paivalooh @silveer157 crrt , ela foi jogada pela gordona , por iisso q na hr q @silveer157  falou q ela se suicidou eu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 30, "username": "paivalooh", "id": "2888746427"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.5484, "type": "Person", "normalized_text": "gordona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177405866598907904"}], "author_id": "2888746427", "created_at": "2019-09-27T02:28:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177409566264483846"]}, {"id": "1177409525814583297", "text": "RT @CSA1357L: No hay nada m\u00e1s progre que las relaciones abiertas. Inviable, autodestructivo y suicida a corto o largo plazo. Muh pOliAmOr h\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177408428559519744"}], "author_id": "980538064631156736", "created_at": "2019-09-27T02:28:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177409525814583297"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/VrAP71v9gI", "expanded_url": "https://twitter.com/sofujoshi/status/1177409448714932226/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VrAP71v9gI", "media_key": "3_1177409418864013312"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.8779, "type": "Other", "normalized_text": "Orange"}]}, "id": "1177409448714932226", "text": "Aunque asumo que Orange es un anime hermoso, te hace plantearte muchas cosas, te hace ver las perspectivas del suicida y de la gente que queda cuando el se va https://t.co/VrAP71v9gI", "lang": "es", "author_id": "1115231996219928576", "created_at": "2019-09-27T02:27:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177409448714932226"]}, {"id": "1177409443115470848", "text": "RT @gugaperdigao: Rodrigo Santana MATOU o futebol do Cazares com a entrada do inoperante Vina. Novamente errou, s\u00f3 que agora em uma decis\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gugaperdigao", "id": "106706698"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9043, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Santana"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.8239, "type": "Person", "normalized_text": "Cazares"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.3798, "type": "Person", "normalized_text": "Vina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177409056929136641"}], "author_id": "249096232", "created_at": "2019-09-27T02:27:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177409443115470848"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/yqMY5FhV4A", "expanded_url": "http://flip.it/l6sgxc", "display_url": "flip.it/l6sgxc"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 124, "username": "Flipboard", "id": "114870386"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.943, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "id": "1177409394092445696", "text": "El presunto autor del crimen en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iba a ser arrestado https://t.co/yqMY5FhV4A v\u00eda @flipboard", "lang": "es", "author_id": "127578030", "created_at": "2019-09-27T02:27:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177409394092445696"]}, {"id": "1177409354439565312", "text": "RT @atilamuniz: Se vai pra final ou n\u00e3o hoje o Rodrigo Santana mostrou que nao serve pra ser treinador de time grande ainda. Ap\u00f3s os 2x0 re\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "atilamuniz", "id": "60682445"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Santana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177409254862544896"}], "author_id": "249096232", "created_at": "2019-09-27T02:27:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177409354439565312"]}, {"id": "1177409287854985218", "text": "RT @grdparpia: @AirSuplyy @maldyth @lopezobrador_ @BeatrizGMuller En ning\u00fan lado estar\u00e1 segura.\n1.-o la encuentran quien le pag\u00f3 y la suici\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "grdparpia", "id": "4652115092"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "AirSuplyy", "id": "234285851"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "maldyth", "id": "496226066"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "BeatrizGMuller", "id": "994266261306597376"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177287700384288771"}], "author_id": "115593439", "created_at": "2019-09-27T02:27:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177409287854985218"]}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1177409287619923969", "text": "@Mauriciomulder Tu decr\u00e9pito q has defendido a corruptos como el suicida. Prefieres ahora q est\u00e1s hurfano d l\u00edder prefieres chuparle las medias a la sra. K. APESTAS. PUDRETE...!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177394687994400768"}], "author_id": "2180525880", "created_at": "2019-09-27T02:27:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177409287619923969"]}, {"in_reply_to_user_id": "151922663", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WGTBpVudvK", "expanded_url": "http://www.mapadehambre.com/bienvenido0.htm", "display_url": "mapadehambre.com/bienvenido0.htm"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/WgSst4UsI8", "expanded_url": "https://twitter.com/hambrunas/status/1177409279210524673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WgSst4UsI8", "media_key": "3_1177409272394764294"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "INSColombia", "id": "151922663"}]}, "id": "1177409279210524673", "text": "@INSColombia \ud83c\udf46\n\nObservatorios\n\nGeo localizaci\u00f3n\n\nIncidencia prevalencia\n\nConducta suicida \u203c\ufe0f\n\ud83c\udf53\nhttps://t.co/WGTBpVudvK\n\n\ud83c\udf53 https://t.co/WgSst4UsI8", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177273126746542086"}], "author_id": "48188667", "created_at": "2019-09-27T02:27:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177409279210524673"]}, {"id": "1177409254862544896", "text": "Se vai pra final ou n\u00e3o hoje o Rodrigo Santana mostrou que nao serve pra ser treinador de time grande ainda. Ap\u00f3s os 2x0 recuou o time, botou o cazares quase de volante e matou o que estava criando.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9527, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Santana"}]}, "author_id": "60682445", "created_at": "2019-09-27T02:26:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177409254862544896"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}]}, "id": "1177409140316151808", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "author_id": "950701653874888709", "created_at": "2019-09-27T02:26:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177409140316151808"]}, {"id": "1177409056929136641", "text": "Rodrigo Santana MATOU o futebol do Cazares com a entrada do inoperante Vina. Novamente errou, s\u00f3 que agora em uma decis\u00e3o, se sair pode colocar na conta dele. #Galo", "entities": {"hashtags": [{"start": 159, "end": 164, "tag": "Galo"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Santana"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Cazares"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.4421, "type": "Person", "normalized_text": "Vina"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.9333, "type": "Organization", "normalized_text": "Galo"}]}, "lang": "pt", "author_id": "106706698", "created_at": "2019-09-27T02:26:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177409056929136641"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/TdHKipjIjp", "expanded_url": "https://www.cmjornal.pt/portugal/detalhe/homem-mata-companheira-com-tiro-de-cacadeira-e-suicida-se-em-cascais", "display_url": "cmjornal.pt/portugal/detal\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9226, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.8241, "type": "Place", "normalized_text": "Cascais"}]}, "id": "1177408939018936320", "text": "Portugal - Homem mata companheira com tiro de ca\u00e7adeira e suicida-se em Cascais https://t.co/TdHKipjIjp", "lang": "pt", "author_id": "124139163", "created_at": "2019-09-27T02:25:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177408939018936320"]}, {"id": "1177408900766818306", "text": "RT @NayaraFelizardo: Por pouco os jornalistas se livraram de um plant\u00e3o intermin\u00e1vel que come\u00e7aria com manchete: Janot mata Gilmar Mendes e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NayaraFelizardo", "id": "134122186"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177390203935346689"}], "author_id": "147434230", "created_at": "2019-09-27T02:25:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177408900766818306"]}, {"id": "1177408875697455105", "text": "RT @ivan: E agora mais essa: Janot pr\u00e9 homicida e futuro suicida.\n\nCom certeza estamos vivendo o mundo invertido de Stranger Things. S\u00f3 pod\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "ivan", "id": "3911"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.4758, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 116, "end": 130, "probability": 0.9529, "type": "Other", "normalized_text": "Stranger Things"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177397044287332352"}], "author_id": "567789577", "created_at": "2019-09-27T02:25:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177408875697455105"]}, {"id": "1177408537091366913", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "author_id": "782715162226728964", "created_at": "2019-09-27T02:24:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177408537091366913"]}, {"id": "1177408487762141184", "text": "RT @mateus_ramineli: Setembro amarelo pra qu\u00ea se seu time te suicida aos poucos?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mateus_ramineli", "id": "982785280749993984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177390451701272576"}], "author_id": "3403681625", "created_at": "2019-09-27T02:23:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177408487762141184"]}, {"id": "1177408453859561472", "text": "S\u00f3 to preocupado com o que me interessa\nVoc\u00ea realmente n\u00e3o est\u00e1 na lista\nEst\u00e1 apontando armas\nPra um su\u00edcida\nRasgando pap\u00e9is de contrato \nAt\u00e9 porque n\u00e3o fecho com gente c\u00ednica \nTem certas respostas na nossa frente, as vezes de maneira esquisita", "lang": "pt", "author_id": "1002064764011466752", "created_at": "2019-09-27T02:23:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177408453859561472"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/sNJHBvgHaj", "expanded_url": "https://twitter.com/MiaWallaceOk_/status/1177385804068347905", "display_url": "twitter.com/MiaWallaceOk_/\u2026"}]}, "id": "1177408428559519744", "text": "No hay nada m\u00e1s progre que las relaciones abiertas. Inviable, autodestructivo y suicida a corto o largo plazo. Muh pOliAmOr hiede a \u262d https://t.co/sNJHBvgHaj", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177385804068347905"}], "author_id": "738418018947108864", "created_at": "2019-09-27T02:23:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177408428559519744"]}, {"id": "1177408331566243840", "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "author_id": "72071576", "created_at": "2019-09-27T02:23:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177408331566243840"]}, {"in_reply_to_user_id": "6782932", "id": "1177408323148120064", "text": "@ebenalca Todos hemos hecho eso en alg\u00fan momento de nuestras vidas... juventud divino tesoro! ... todo lo que aguant\u00e1bamos...ahora pegarse un chuchaqui es medio suicida \ud83d\ude2c", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ebenalca", "id": "6782932"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177395430751121408"}], "author_id": "1028325951942393857", "created_at": "2019-09-27T02:23:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177408323148120064"]}, {"id": "1177408303992905728", "text": "RT @Jack27236608: Como se suicida com um cobertor?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Jack27236608", "id": "1156971701453897729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174511293790904321"}], "author_id": "1096612373228605440", "created_at": "2019-09-27T02:23:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177408303992905728"]}, {"id": "1177408243062190080", "text": "RT @mateus_ramineli: Setembro amarelo pra qu\u00ea se seu time te suicida aos poucos?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mateus_ramineli", "id": "982785280749993984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177390451701272576"}], "author_id": "1083109023476518913", "created_at": "2019-09-27T02:22:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177408243062190080"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "UmPapelCristao", "id": "963571748347236354"}]}, "id": "1177408208262094848", "text": "RT @UmPapelCristao: N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176987991086120960"}], "author_id": "1158211597975851008", "created_at": "2019-09-27T02:22:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177408208262094848"]}, {"id": "1177408145620160514", "text": "RT @IngridVianaC: Sobre as declara\u00e7\u00f5es de Jan\u00f3, que \u00e9 aclamado como melhor procurador de todos os tempos pelos Parquetchys, em que iria mat\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.4111, "type": "Person", "normalized_text": "Jan\u00f3"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.7943, "type": "Place", "normalized_text": "Parquetchys"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177393452465700864"}], "author_id": "2595674059", "created_at": "2019-09-27T02:22:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177408145620160514"]}, {"in_reply_to_user_id": "286995200", "id": "1177408103433867264", "text": "@LaikaOrbital El sujeto liberador es cualquiera que se movilice para transformar este sistema suicida. Da igual de qu\u00e9 clase, edad o condici\u00f3n.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LaikaOrbital", "id": "2495403644"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177407830648905728"}], "author_id": "286995200", "created_at": "2019-09-27T02:22:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177408103433867264"]}, {"id": "1177408046743638017", "text": "RT @__julietasalv: Cuando estoy con mis amigas mis ganas de morir desaparecen bue re suicida", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177401256769466368"}], "author_id": "4709274101", "created_at": "2019-09-27T02:22:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177408046743638017"]}, {"id": "1177407938945638402", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "578793360", "created_at": "2019-09-27T02:21:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177407938945638402"]}, {"id": "1177407797962653702", "text": "Caralho. Apareceu story do Weezer em S\u00e3o Paulo. Caiu a ficha. Vou ver o show de uma das bandas que me formou como ser humano musical. T\u00f4 tremendo. Obrigado ao Sanderson do passado que n\u00e3o se matou e vai me permitir isso.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.4534, "type": "Person", "normalized_text": "Weezer"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9579, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 159, "end": 167, "probability": 0.4496, "type": "Person", "normalized_text": "Sanderson"}]}, "author_id": "25571345", "created_at": "2019-09-27T02:21:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177407797962653702"]}, {"id": "1177407761283502085", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "author_id": "1057688309596676096", "created_at": "2019-09-27T02:21:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177407761283502085"]}, {"id": "1177407542286278656", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "author_id": "1004745024", "created_at": "2019-09-27T02:20:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177407542286278656"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/oLaC1nQ98Y", "expanded_url": "http://ow.ly/LlzN50wsRB1", "display_url": "ow.ly/LlzN50wsRB1"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 11, "tag": "suicida"}, {"start": 12, "end": 17, "tag": "ni\u00f1o"}]}, "id": "1177407524951252992", "text": "Se #suicida #ni\u00f1o de 10 a\u00f1os. https://t.co/oLaC1nQ98Y", "lang": "es", "author_id": "36291851", "created_at": "2019-09-27T02:20:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177407524951252992"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/43401necCj", "expanded_url": "https://twitter.com/_victoriabanks/status/1177319285133385728", "display_url": "twitter.com/_victoriabanks\u2026"}]}, "id": "1177407508534779904", "text": "unas ganas de que hagan un pacto suicida entre todos estos maricones https://t.co/43401necCj", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177319285133385728"}], "author_id": "832942065659019264", "created_at": "2019-09-27T02:19:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177407508534779904"]}, {"id": "1177407472144924673", "text": "RT @NayaraFelizardo: Por pouco os jornalistas se livraram de um plant\u00e3o intermin\u00e1vel que come\u00e7aria com manchete: Janot mata Gilmar Mendes e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NayaraFelizardo", "id": "134122186"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177390203935346689"}], "author_id": "19631335", "created_at": "2019-09-27T02:19:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177407472144924673"]}, {"id": "1177407456386998272", "text": "RT @IngridVianaC: Sobre as declara\u00e7\u00f5es de Jan\u00f3, que \u00e9 aclamado como melhor procurador de todos os tempos pelos Parquetchys, em que iria mat\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.4111, "type": "Person", "normalized_text": "Jan\u00f3"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.7943, "type": "Place", "normalized_text": "Parquetchys"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177393452465700864"}], "author_id": "15992092", "created_at": "2019-09-27T02:19:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177407456386998272"]}, {"id": "1177407127029243904", "text": "Vizcarra y dem\u00e1s, cuando se tiene HONOR o cree tener, en estas circunstancias uno se suicida. T\u00fa, admirador de los  \"izquierdocomunistas\", tienes como ejemplo a Salvador (no del) Allende, presidente de Chile. Sigue sus pasos. Y, hay muchos ejemplos de HONOR", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.7858, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 179, "end": 185, "probability": 0.8144, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 202, "end": 206, "probability": 0.9551, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "author_id": "1086754476957016065", "created_at": "2019-09-27T02:18:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177407127029243904"]}, {"id": "1177407100227661824", "text": "RT @BRJaredLeto: David Ayer: \"n\u00e3o tem cenas extras do Joker Leto, n\u00e3o, que isso? Mentira, nada a ver isso a\u00ed\" \n\n*cenas extras que n\u00e3o foram\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BRJaredLeto", "id": "3389473157"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.8983, "type": "Person", "normalized_text": "Joker Leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177399644894257153"}], "author_id": "135311630", "created_at": "2019-09-27T02:18:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177407100227661824"]}, {"id": "1177406997978914819", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "author_id": "261910100", "created_at": "2019-09-27T02:17:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177406997978914819"]}, {"in_reply_to_user_id": "3122684961", "id": "1177406992731824129", "text": "ay no re suicida este tweet", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177406919365074945"}], "author_id": "3122684961", "created_at": "2019-09-27T02:17:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177406992731824129"]}, {"in_reply_to_user_id": "2925008318", "id": "1177406863681445889", "text": "@gabrielbillypoo exato mano, cagaram um dos maiores viol\u00f5es dos quadrinhos naquela porra de esquadr\u00e3o suicida, espero que seja um filma\u00e7o e j\u00e1 engate outros na mesma pegada", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gabrielbillypoo", "id": "2925008318"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177406393462210560"}], "author_id": "2803725262", "created_at": "2019-09-27T02:17:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177406863681445889"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/DYREzy2x99", "expanded_url": "https://www.fernandatapia.com/opinion/nino-de-10-anos-se-suicida-en-veracruz/", "display_url": "fernandatapia.com/opinion/nino-d\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TapiaFernanda", "id": "123738178"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.97, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}]}, "id": "1177406664141615106", "text": "RT @TapiaFernanda: Ni\u00f1o de 10 a\u00f1os se suicida en Veracruz. \u00a1Al menor le habr\u00eda desagrado la orden de su madre! \u2b07\u2b07\u2b07 https://t.co/DYREzy2x99\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177406150091911168"}], "author_id": "119634973", "created_at": "2019-09-27T02:16:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177406664141615106"]}, {"id": "1177406481320349696", "text": "RT @sitejaredletobr: Cenas do Joker Leto que n\u00e3o foram usadas em Esquadr\u00e3o Suicida ser\u00e3o usadas em Aves de Rapina. Bom, ent\u00e3o vamos confirm\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "sitejaredletobr", "id": "3094498106"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.5145, "type": "Person", "normalized_text": "Joker Leto"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.4926, "type": "Place", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 112, "probability": 0.6076, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177370236338806788"}], "author_id": "42317957", "created_at": "2019-09-27T02:15:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177406481320349696"]}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1177406464874491905", "text": "@Mauriciomulder @saldelsol Ser\u00e1n esos \"comunistas\" los que terminen la zozobra creada por mafiosos, Apristas, descendientes del suicida, fujimoristas sin cerebro que eran recordados como la escoria de este pa\u00eds. El congreso tiene las horas contadas. Los pusimos ah\u00ed, los sacaremos as\u00ed sea a golpes.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177394069028429824"}], "author_id": "3735216257", "created_at": "2019-09-27T02:15:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177406464874491905"]}, {"id": "1177406439096295425", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "928252584", "created_at": "2019-09-27T02:15:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177406439096295425"]}, {"id": "1177406333122953217", "text": "RT @Juancar30071948: @AMAZONA1950 @GloriaAgudeloCa @Adriana43b @Mi_Glori @RUBYELENA1 @chilitavas @LuqueCampo @Pilica7 @sialmaster @hegar195\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Juancar30071948", "id": "764071236322426880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177399026960011270"}], "author_id": "458754524", "created_at": "2019-09-27T02:15:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177406333122953217"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/DYREzy2x99", "expanded_url": "https://www.fernandatapia.com/opinion/nino-de-10-anos-se-suicida-en-veracruz/", "display_url": "fernandatapia.com/opinion/nino-d\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/FQTt2Lv9JL", "expanded_url": "https://twitter.com/TapiaFernanda/status/1177406150091911168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FQTt2Lv9JL", "media_key": "3_1177406148292612097"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}]}, "id": "1177406150091911168", "text": "Ni\u00f1o de 10 a\u00f1os se suicida en Veracruz. \u00a1Al menor le habr\u00eda desagrado la orden de su madre! \u2b07\u2b07\u2b07 https://t.co/DYREzy2x99 https://t.co/FQTt2Lv9JL", "lang": "es", "author_id": "123738178", "created_at": "2019-09-27T02:14:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177406150091911168"]}, {"id": "1177406116805926912", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "2842740681", "created_at": "2019-09-27T02:14:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177406116805926912"]}, {"id": "1177405990653878272", "text": "RT @AlexisSanchezEC: \u00a1El pais de tumbo en tumbo, camino al abismo! \n\u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 cuando este nefasto Gobierno implemente los pr\u00f3ximos  d\u00edas\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlexisSanchezEC", "id": "355791177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177297696853549063"}], "author_id": "2379151208", "created_at": "2019-09-27T02:13:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177405990653878272"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/T4jn8KQlny", "expanded_url": "https://twitter.com/TvsEspectaculos/status/1177372280760000512/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/T4jn8KQlny", "media_key": "13_1177277948438749184"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 23, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.8, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.9293, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1177405952917725184", "text": "El actor @cosio_joaquin participar\u00e1 en la nueva cinta de Hollywood  \"El Escuadr\u00f3n Suicida\". \ud83d\udcfd\ud83c\udfa5\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\udc47 https://t.co/T4jn8KQlny", "lang": "es", "author_id": "4120303007", "created_at": "2019-09-27T02:13:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177405952917725184"]}, {"id": "1177405948937297921", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "127422684", "created_at": "2019-09-27T02:13:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177405948937297921"]}, {"in_reply_to_user_id": "3373174767", "id": "1177405927906873344", "text": "@teodorianposta Hay un programa de ID que se llama \"Red de Mentiras\" y un cap\u00edtulo es de un pibe que se suicida en la vida real por un enga\u00f1o de este tipo. Te juro que cuando lo vi me qued\u00e9 \ud83d\ude33", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "teodorianposta", "id": "3373174767"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.6202, "type": "Other", "normalized_text": "ID"}, {"start": 52, "end": 66, "probability": 0.9681, "type": "Other", "normalized_text": "Red de Mentiras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177361391658917888"}], "author_id": "2598823148", "created_at": "2019-09-27T02:13:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177405927906873344"]}, {"id": "1177405893287264258", "text": "s\u00f3 eu que entendo o meme da tartaruga querendo comer canudo como uma idea\u00e7\u00e3o suicida ou \u00e9 esse o objetivo mesmo pq eu rio sabendo que vou pro inferno, quero saber quem vai junto...", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.5747, "type": "Person", "normalized_text": "tartaruga"}]}, "author_id": "868470490662408195", "created_at": "2019-09-27T02:13:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177405893287264258"]}, {"in_reply_to_user_id": "2888746427", "id": "1177405866598907904", "text": "@paivalooh @silveer157 crrt , ela foi jogada pela gordona , por iisso q na hr q @silveer157  falou q ela se suicidou eu nn entendi muito mas concordei n\u00e9 kkk, pq na hr tava passando a parte q ela foi jogada...ent\u00e3o achei q mais pra frente ela se mataria por conta da press\u00e3o \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "paivalooh", "id": "2888746427"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.6478, "type": "Person", "normalized_text": "gordona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177404439298236416"}], "author_id": "949808000591593473", "created_at": "2019-09-27T02:13:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177405866598907904"]}, {"in_reply_to_user_id": "900488778082643970", "id": "1177405703344070656", "text": "@arab3l4 A\u00ed meu deus???\nToda vez q vc diz isso algu\u00e9m se suicida. \nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "arab3l4", "id": "900488778082643970"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177279019097755649"}], "author_id": "856717854099505152", "created_at": "2019-09-27T02:12:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177405703344070656"]}, {"id": "1177405696616390656", "text": "RT @Jota021_: Um mlk se matou enforcado por conta da depress\u00e3o, esse bglh \u00e9 mal parada \ud83d\ude16", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Jota021_", "id": "795909071920578562"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177405137414950913"}], "author_id": "1081249385864970240", "created_at": "2019-09-27T02:12:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177405696616390656"]}, {"in_reply_to_user_id": "215322898", "id": "1177405665976946689", "text": "@marcelo_semer LJ matou reitor, delator apareceu morto, Teori morreu de queda de avi\u00e3o, Delegado que investigava a queda morreu por um vendedor de cachorro quente. No auge da LJ ex procurador quase matava Ministro...LJ ...morte...suic\u00eddio, acidente de avi\u00e3o, homic\u00eddio. Se for, v\u00e1 em paz!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marcelo_semer", "id": "215322898"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.2837, "type": "Other", "normalized_text": "LJ"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.5855, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177404058891694082"}], "author_id": "951452806745075712", "created_at": "2019-09-27T02:12:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177405665976946689"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/SnGvL1hdi4", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1177389326893834240", "display_url": "twitter.com/VEJA/status/11\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7234, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "id": "1177405622125568000", "text": "Janot iria se tornar o primeiro assassino e suicida geral da Rep\u00fablica https://t.co/SnGvL1hdi4", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177389326893834240"}], "author_id": "820265296405692418", "created_at": "2019-09-27T02:12:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177405622125568000"]}, {"id": "1177405582434848768", "text": "RT @ivan: E agora mais essa: Janot pr\u00e9 homicida e futuro suicida.\n\nCom certeza estamos vivendo o mundo invertido de Stranger Things. S\u00f3 pod\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "ivan", "id": "3911"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.4758, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 116, "end": 130, "probability": 0.9529, "type": "Other", "normalized_text": "Stranger Things"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177397044287332352"}], "author_id": "760557686", "created_at": "2019-09-27T02:12:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177405582434848768"]}, {"id": "1177405338682834944", "text": "...continuando a fala : \u201co cara matou a mulher, mas \u00e9 um cidad\u00e3o de bem, vai ser preso junto com bandidos\u201d  EU JURO. eu digo EU JURO pq se algu\u00e9m falasse eu diria q era exagero tantos absurdos numa \u00fanica fala", "lang": "pt", "author_id": "913783607097004033", "created_at": "2019-09-27T02:11:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177405338682834944"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/lHatG4TPwC", "expanded_url": "https://www.jornaldestaquebaixada.com/2019/09/diretora-de-belford-roxo-comete.html", "display_url": "jornaldestaquebaixada.com/2019/09/direto\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.jornaldestaquebaixada.com/2019/09/diretora-de-belford-roxo-comete.html"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.7239, "type": "Place", "normalized_text": "Belford Roxo"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.6738, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.7728, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Niter\u00f3i"}, {"start": 190, "end": 192, "probability": 0.4241, "type": "Other", "normalized_text": "Ana"}]}, "id": "1177405310522335233", "text": "Uma diretora de escola do munic\u00edpio de Belford Roxo, na Baixada Fluminense, se suicidou ao se jogar da Ponte-Rio Niter\u00f3i, na madrugada desta quinta-feira (26/09). De acordo com informa\u00e7\u00f5es, Ana... https://t.co/lHatG4TPwC", "lang": "pt", "author_id": "42245184", "created_at": "2019-09-27T02:11:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177405310522335233"]}, {"id": "1177405171418259457", "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}], "author_id": "1295943679", "created_at": "2019-09-27T02:10:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177405171418259457"]}, {"id": "1177405137414950913", "text": "Um mlk se matou enforcado por conta da depress\u00e3o, esse bglh \u00e9 mal parada \ud83d\ude16", "lang": "pt", "author_id": "795909071920578562", "created_at": "2019-09-27T02:10:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177405137414950913"]}, {"id": "1177405027947859968", "text": "RT @AlexisSanchezEC: \u00a1El pais de tumbo en tumbo, camino al abismo! \n\u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 cuando este nefasto Gobierno implemente los pr\u00f3ximos  d\u00edas\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlexisSanchezEC", "id": "355791177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177297696853549063"}], "author_id": "1591792542", "created_at": "2019-09-27T02:10:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177405027947859968"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/aF6iMmRfh8", "expanded_url": "https://twitter.com/chespace/status/1177292334150537217", "display_url": "twitter.com/chespace/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "arixcxx", "id": "1421032583593447430"}]}, "id": "1177404761613754368", "text": "RT @arixcxx: ninguem:\na voz suicida na minha cabe\u00e7a: you don\u2019t matter. give up. https://t.co/aF6iMmRfh8", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177381043642490880"}], "author_id": "147245338", "created_at": "2019-09-27T02:09:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177404761613754368"]}, {"in_reply_to_user_id": "1028890418098958336", "id": "1177404439298236416", "text": "@silveer157 @NathanGomes_10 Gnt a filha n\u00e3o se suicidou, ela foi jogada l\u00e1 de cimaaaaaa por isso ela quis vingan\u00e7a", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177371553060806656"}], "author_id": "2888746427", "created_at": "2019-09-27T02:07:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177404439298236416"]}, {"id": "1177404255164145669", "text": "RT @terraverso: O 25 de setembro \u00e9 um dia de muitas comemora\u00e7\u00f5es no Universo DC Comics! \n\n\u00c9 data de anivers\u00e1rio de Will Smith, o Pistoleiro\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.3834, "type": "Other", "normalized_text": "Universo"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.4179, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.4492, "type": "Other", "normalized_text": "Pistoleiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177049584553615360"}], "author_id": "3199406919", "created_at": "2019-09-27T02:07:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177404255164145669"]}, {"id": "1177404018865446914", "text": "RT @NayaraFelizardo: Por pouco os jornalistas se livraram de um plant\u00e3o intermin\u00e1vel que come\u00e7aria com manchete: Janot mata Gilmar Mendes e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NayaraFelizardo", "id": "134122186"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177390203935346689"}], "author_id": "52313831", "created_at": "2019-09-27T02:06:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177404018865446914"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/JmvSSIeaCU", "expanded_url": "http://bit.ly/2nvBKuZ", "display_url": "bit.ly/2nvBKuZ"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.5042, "type": "Place", "normalized_text": "Remolacha"}, {"start": 85, "end": 104, "probability": 0.8705, "type": "Place", "normalized_text": "Republica Dominicana"}]}, "id": "1177403952708640768", "text": "Esposo mata a dominicana, al novio de ella y luego se suicida | Remolacha - Noticias Republica Dominicana https://t.co/JmvSSIeaCU", "lang": "es", "author_id": "181514540", "created_at": "2019-09-27T02:05:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177403952708640768"]}, {"id": "1177403877672595457", "text": "Cuando #VizcarraRenunciaYa se dio cuenta de la estupidez que hab\u00edan cometido mont\u00f3 en rabia. No ten\u00eda la tan ansiada cuesti\u00f3n de confianza negada para disolver el #Congreso y estos no respetaron sus reformas. Entonces sali\u00f3 con la pataleta y el acto suicida del \"nos vamos todos\"", "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 26, "tag": "VizcarraRenunciaYa"}, {"start": 163, "end": 172, "tag": "Congreso"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 25, "probability": 0.6137, "type": "Person", "normalized_text": "VizcarraRenunciaYa"}, {"start": 164, "end": 171, "probability": 0.885, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "lang": "es", "author_id": "1165302915239731200", "created_at": "2019-09-27T02:05:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177403877672595457"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/Y49s11gArz", "expanded_url": "https://twitter.com/fullmicu/status/1176618582928777222", "display_url": "twitter.com/fullmicu/statu\u2026"}]}, "id": "1177403677407096832", "text": "Si llora con esa con la mia se suicida https://t.co/Y49s11gArz", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176618582928777222"}], "author_id": "1168551859335905281", "created_at": "2019-09-27T02:04:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177403677407096832"]}, {"id": "1177403645119356929", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "author_id": "745430564342108164", "created_at": "2019-09-27T02:04:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177403645119356929"]}, {"in_reply_to_user_id": "862469756", "id": "1177403572469817344", "text": "@MargareteVital1 Estou enganado, ou esse cara \u00e9 aquele que se matou ap\u00f3s espancar a namorada gr\u00e1vida?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MargareteVital1", "id": "862469756"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177402618341187584"}], "author_id": "50499823", "created_at": "2019-09-27T02:04:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177403572469817344"]}, {"in_reply_to_user_id": "1163007974446718982", "id": "1177403554300080129", "text": "@meldoesnotexist JA ES GRAZIOZO PORQUE ES MI NOMBRE DE USUARIO SDADJASNJDASN *se suicida*", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.3618, "type": "Other", "normalized_text": "USUARIO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177403317393248262"}], "author_id": "1163007974446718982", "created_at": "2019-09-27T02:04:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177403554300080129"]}, {"id": "1177403526957490176", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "211028859", "created_at": "2019-09-27T02:04:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177403526957490176"]}, {"id": "1177403480262303744", "text": "Glee pq INFELIZMENTE eu gosto do personagem Puck e me da nojo de assistir sabendo que ele era ped\u00f3filo na vida real e se matou p n ir p cadeia. E amo o personagem Finn e fico muuuito triste em saber q ele morreu de overdose, por esses motivos eu cancelei a s\u00e9rie", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9306, "type": "Other", "normalized_text": "Glee"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.595, "type": "Other", "normalized_text": "Puck"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "Finn"}]}, "author_id": "358940441", "created_at": "2019-09-27T02:03:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177403480262303744"]}, {"id": "1177403439996907520", "text": "medo quando ouvi que uma diretora da minha antiga escola se suicidou\nAl\u00edvio quando descobri que n\u00e3o a conhecia\n\nMe sentindo um lixo por me sentir bem com isso\nMeu sentimentos pra fam\u00edlia", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5767, "type": "Other", "normalized_text": "Al\u00edvio"}]}, "author_id": "894021018825760769", "created_at": "2019-09-27T02:03:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177403439996907520"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/L8glkO2NQE", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.8802, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "id": "1177403355947134976", "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/L8glkO2NQE", "lang": "es", "author_id": "210652786", "created_at": "2019-09-27T02:03:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177403355947134976"]}, {"id": "1177403290339987456", "text": "RT @emoraism: Eu entendo perfeitamente quem se suicida, tem dia que realmente n\u00e3o d\u00e1", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emoraism", "id": "1031999339969880064"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177385115657342977"}], "author_id": "1059318999828365312", "created_at": "2019-09-27T02:03:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177403290339987456"]}, {"id": "1177403269188071425", "text": "sylvana, por que se matou? (pretending to be shocked)", "lang": "en", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4402, "type": "Other", "normalized_text": "sylvana"}]}, "author_id": "3013682238", "created_at": "2019-09-27T02:03:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177403269188071425"]}, {"id": "1177403254914854912", "text": "RT @Anderson68Rocha: Rebeca Lindsay mandou Queen, classificou para as quartas e suicida hoje... \n#TheVoiceBrasil", "entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 112, "tag": "TheVoiceBrasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Anderson68Rocha", "id": "1938625302"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.3572, "type": "Person", "normalized_text": "Lindsay"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.4442, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 98, "end": 111, "probability": 0.9458, "type": "Other", "normalized_text": "TheVoiceBrasil"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177402895710466049"}], "author_id": "1129468809558089728", "created_at": "2019-09-27T02:03:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177403254914854912"]}, {"id": "1177403228524306433", "text": "cheguei na karina 7 da manh\u00e3 e acho que ela s\u00f3 n me matou pq a gnt tava 6 meses sem se ver", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.5549, "type": "Other", "normalized_text": "karina"}]}, "author_id": "2207457399", "created_at": "2019-09-27T02:02:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177403228524306433"]}, {"id": "1177403197272576000", "text": "Harta de la gente que se piensa que solamente puede estar estresada una persona que estudia, trabaja o hace mil cosas a la vez. Seguro tambi\u00e9n piensan que una persona suicida vive triste y llorando todo el d\u00eda.  Pobrecitos.", "lang": "es", "author_id": "159189646", "created_at": "2019-09-27T02:02:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177403197272576000"]}, {"id": "1177403196291059718", "text": "RT @ivan: E agora mais essa: Janot pr\u00e9 homicida e futuro suicida.\n\nCom certeza estamos vivendo o mundo invertido de Stranger Things. S\u00f3 pod\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "ivan", "id": "3911"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.4758, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 116, "end": 130, "probability": 0.9529, "type": "Other", "normalized_text": "Stranger Things"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177397044287332352"}], "author_id": "61600267", "created_at": "2019-09-27T02:02:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177403196291059718"]}, {"id": "1177403144994742272", "text": "RT @un_locombiano: #ElDesesperoDeUribeEs el m\u00e1s grande peligro que acecha al pa\u00eds. Ese psic\u00f3pata y su secta suicida son capaces de lo peor.", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "ElDesesperoDeUribeEs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "un_locombiano", "id": "1457116842"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177403057207939072"}], "author_id": "1268438886", "created_at": "2019-09-27T02:02:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177403144994742272"]}, {"id": "1177403057207939072", "text": "#ElDesesperoDeUribeEs el m\u00e1s grande peligro que acecha al pa\u00eds. Ese psic\u00f3pata y su secta suicida son capaces de lo peor.", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "ElDesesperoDeUribeEs"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.7715, "type": "Other", "normalized_text": "ElDesesperoDeUribeEs"}]}, "lang": "es", "author_id": "1457116842", "created_at": "2019-09-27T02:02:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177403057207939072"]}, {"in_reply_to_user_id": "1155535330688339968", "id": "1177402968624308224", "text": "@diegodaluzc jajajajajajajajajajajajajajajaja re suicida la reno", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "diegodaluzc", "id": "1155535330688339968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177398362313777152"}], "author_id": "3875915175", "created_at": "2019-09-27T02:01:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177402968624308224"]}, {"id": "1177402924042989569", "text": "se vc por exemplo matou o seu cachorro. vc se arrepende, vai confessar esse pecado e pagar por ele. certo, da\u00ed sua alma t\u00e1 limpa de novo, seu pecado foi perdoado mas seu cachorro vai continuar morto e vc nao vai mudar o fato de vc ter feito isso", "lang": "pt", "author_id": "1659275090", "created_at": "2019-09-27T02:01:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177402924042989569"]}, {"id": "1177402895710466049", "text": "Rebeca Lindsay mandou Queen, classificou para as quartas e suicida hoje... \n#TheVoiceBrasil", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 91, "tag": "TheVoiceBrasil"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.2633, "type": "Other", "normalized_text": "Lindsay"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.4341, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9455, "type": "Other", "normalized_text": "TheVoiceBrasil"}]}, "lang": "pt", "author_id": "1938625302", "created_at": "2019-09-27T02:01:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177402895710466049"]}, {"in_reply_to_user_id": "894279385095839744", "id": "1177402609327624192", "text": "se queria me matar me matou ne", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177402555904778241"}], "author_id": "894279385095839744", "created_at": "2019-09-27T02:00:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177402609327624192"]}, {"id": "1177402558643679233", "text": "sim, aqui vale muito pouco a sua vida \nnossa lei \u00e9 falha, violeta e suicida", "lang": "pt", "author_id": "1020035310049284096", "created_at": "2019-09-27T02:00:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177402558643679233"]}, {"id": "1177402430008504320", "text": "RT @JulioCe59337798: ESTO SI ME ARRANCA UNA LAGRIMA VER A NUESTRO GLORIOSO HUASCAR DEL MAS GRANDE CABALLERO DE LOS MARES DON MIGUEL GRAU. L\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177309821554561024"}], "author_id": "2786953637", "created_at": "2019-09-27T01:59:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177402430008504320"]}, {"id": "1177402184406896640", "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "author_id": "890750600", "created_at": "2019-09-27T01:58:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177402184406896640"]}, {"id": "1177402164337094656", "text": "RT @NayaraFelizardo: Por pouco os jornalistas se livraram de um plant\u00e3o intermin\u00e1vel que come\u00e7aria com manchete: Janot mata Gilmar Mendes e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NayaraFelizardo", "id": "134122186"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177390203935346689"}], "author_id": "206126628", "created_at": "2019-09-27T01:58:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177402164337094656"]}, {"in_reply_to_user_id": "940343231576989699", "id": "1177402108640935937", "text": "mano o T\u00e9o matou o ex da clarisse, esquartejou e se sentiu excitado com td isso... doente nem um pouco", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 9, "probability": 0.576, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00e9o"}, {"start": 25, "end": 32, "probability": 0.6021, "type": "Person", "normalized_text": "clarisse"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177035246992338945"}], "author_id": "940343231576989699", "created_at": "2019-09-27T01:58:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177402108640935937"]}, {"id": "1177402071521386498", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "364278341", "created_at": "2019-09-27T01:58:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177402071521386498"]}, {"id": "1177401957134360578", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "1020163201", "created_at": "2019-09-27T01:57:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177401957134360578"]}, {"id": "1177401890046394369", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "890750600", "created_at": "2019-09-27T01:57:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177401890046394369"]}, {"id": "1177401823583449088", "text": "RT @baaggggg: Sin ser suicida y sin querer llamar la atenci\u00f3n de nadie. A veces siento que ya cumpl\u00ed mi ciclo ac\u00e1, que ya quiero irme, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "baaggggg", "id": "1525403682778468352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177088247052328960"}], "author_id": "417291984", "created_at": "2019-09-27T01:57:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177401823583449088"]}, {"id": "1177401795959808000", "text": "Acabei de ficar sabendo que o namorado da minha amiga se matou \nCara q q t\u00e1 acontecendo? Isso \u00e9 muito triste\nPor favor, conversem, pe\u00e7am ajuda.. essas not\u00edcias acabam comigo dms", "lang": "pt", "author_id": "2869412300", "created_at": "2019-09-27T01:57:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177401795959808000"]}, {"id": "1177401432959574016", "text": "RT @kdecasillas: Les encanta coger a alguien de punto, pero se les suicida un pana/conocido y son los m\u00e1s psic\u00f3logos y los m\u00e1s que se preoc\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kdecasillas", "id": "764714010"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177245517698555904"}], "author_id": "368589095", "created_at": "2019-09-27T01:55:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177401432959574016"]}, {"id": "1177401383265480707", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "author_id": "142861419", "created_at": "2019-09-27T01:55:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177401383265480707"]}, {"id": "1177401256769466368", "text": "Cuando estoy con mis amigas mis ganas de morir desaparecen bue re suicida", "lang": "es", "author_id": "4004734864", "created_at": "2019-09-27T01:55:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177401256769466368"]}, {"in_reply_to_user_id": "13531162", "id": "1177401158094204928", "text": "@GauchaZH \u00c9 um fraco , porque n\u00e3o matou ? , e n\u00e3o precisava se suicidar , seria um her\u00f3i nacional", "geo": {"place_id": "a4ddc3856053f7e1"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177399960368644096"}], "author_id": "153175272", "created_at": "2019-09-27T01:54:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177401158094204928"]}, {"id": "1177401109738065921", "text": "RT @Centraldcnauta: Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esq\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177005816873979905"}], "author_id": "1015287680375181314", "created_at": "2019-09-27T01:54:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177401109738065921"]}, {"id": "1177401102955888641", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "author_id": "4836244347", "created_at": "2019-09-27T01:54:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177401102955888641"]}, {"id": "1177400950010601474", "text": "RT @NayaraFelizardo: Por pouco os jornalistas se livraram de um plant\u00e3o intermin\u00e1vel que come\u00e7aria com manchete: Janot mata Gilmar Mendes e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NayaraFelizardo", "id": "134122186"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177390203935346689"}], "author_id": "1297208461", "created_at": "2019-09-27T01:53:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177400950010601474"]}, {"id": "1177400938212003846", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "958547551", "created_at": "2019-09-27T01:53:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177400938212003846"]}, {"id": "1177400867487719424", "text": "RT @OlharCinico: Rodrigo Janot revela em livro que quase matou ministro Gilmar Mendes. Se ele quiser agora vai ter que entrar na fila. http\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OlharCinico", "id": "20704801"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.7304, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}, {"start": 72, "end": 84, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177400802924728321"}], "author_id": "20704801", "created_at": "2019-09-27T01:53:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177400867487719424"]}, {"in_reply_to_user_id": "271596754", "id": "1177400864820137985", "text": "@BonitaoPricceli @thelma_guedes @paolla Como foi ??? Desse jeito os policiais mataram ela ou ela se matou ???", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BonitaoPricceli", "id": "271596754"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "thelma_guedes", "id": "1406597468914061324"}, {"start": 32, "end": 39, "username": "paolla", "id": "558674762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177394380128366593"}], "author_id": "1010217024986013696", "created_at": "2019-09-27T01:53:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177400864820137985"]}, {"id": "1177400826819747840", "text": "RT @NayaraFelizardo: Por pouco os jornalistas se livraram de um plant\u00e3o intermin\u00e1vel que come\u00e7aria com manchete: Janot mata Gilmar Mendes e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NayaraFelizardo", "id": "134122186"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177390203935346689"}], "author_id": "50613002", "created_at": "2019-09-27T01:53:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177400826819747840"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/wl8LZur56d", "expanded_url": "https://twitter.com/OlharCinico/status/1177400802924728321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wl8LZur56d", "media_key": "3_1177400800789848064"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7894, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "id": "1177400802924728321", "text": "Rodrigo Janot revela em livro que quase matou ministro Gilmar Mendes. Se ele quiser agora vai ter que entrar na fila. https://t.co/wl8LZur56d", "lang": "pt", "author_id": "168507190", "created_at": "2019-09-27T01:53:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177400802924728321"]}, {"id": "1177400741725659136", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "author_id": "1077447373", "created_at": "2019-09-27T01:53:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177400741725659136"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}]}, "id": "1177400676134998016", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "author_id": "1005107696180359168", "created_at": "2019-09-27T01:52:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177400676134998016"]}, {"in_reply_to_user_id": "1708720842", "id": "1177400672452599808", "text": "@GomezVirginiaS JAJJAJjajkajajajajajajjajajajj Y ESO QUE ESTOY CURSANDO 4 MATERIAS NOMAS *se suicida*", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177400426335023104"}], "author_id": "567654148", "created_at": "2019-09-27T01:52:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177400672452599808"]}, {"id": "1177400658003025920", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30c0\u30d6\u30eb\u30c9\u30fc\u30e0\u306b\u7d9a\u304d1\u30fb6NEW YEAR DASH\u958b\u50ac\u306b\u8fbc\u3081\u3089\u308c\u305f\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u3068\u306f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30a4\u30c4\u30c6\u30f3\u30ed\u30af\u304c\u8a2d\u3051\u3089\u308c\u305f\u3053\u3068\u3067\u3001\u30a4\u30c3\u30c6\u30f3\u30b4\u306e\u5b58\u5728\u610f\u7fa9\u304c\u660e\u78ba\u306b\u306a\u3063\u305f\u306e\u3067\u306f\u306a\u3044\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\u3002\n\u61d0\u7591\u7684\u306a1\u30fb6\u306e\u7591\u554f\u306e\u7b54\u3048\u3092\u8003\u3048\u307e\u3057\u2026", "lang": "ja", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.5227, "type": "Other", "normalized_text": "\u30c0\u30d6\u30eb\u30c9\u30fc\u30e0\u306b\u7d9a\u304d1\u30fb6NEW YEAR DASH"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177351056616898560"}], "author_id": "754999691826180096", "created_at": "2019-09-27T01:52:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177400658003025920"]}, {"in_reply_to_user_id": "496591191", "id": "1177400514809667584", "text": "@enyelbethT @metrodesantiago La gente y su individualista costumbre de mirar en menos a quien no encuentra m\u00e1s salida a sus problemas que terminar con su propia vida. Un suicida no busca cargarle el d\u00eda", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "enyelbethT", "id": "496591191"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177399417437138949"}], "author_id": "41190860", "created_at": "2019-09-27T01:52:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177400514809667584"]}, {"id": "1177400495876517890", "text": "RT @ivan: E agora mais essa: Janot pr\u00e9 homicida e futuro suicida.\n\nCom certeza estamos vivendo o mundo invertido de Stranger Things. S\u00f3 pod\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "ivan", "id": "3911"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.4758, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 116, "end": 130, "probability": 0.9529, "type": "Other", "normalized_text": "Stranger Things"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177397044287332352"}], "author_id": "211965074", "created_at": "2019-09-27T01:52:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177400495876517890"]}, {"id": "1177400493586489345", "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "author_id": "2711762793", "created_at": "2019-09-27T01:52:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177400493586489345"]}, {"id": "1177400383733489664", "text": "RT @kdecasillas: Les encanta coger a alguien de punto, pero se les suicida un pana/conocido y son los m\u00e1s psic\u00f3logos y los m\u00e1s que se preoc\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kdecasillas", "id": "764714010"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177245517698555904"}], "author_id": "865324462778044421", "created_at": "2019-09-27T01:51:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177400383733489664"]}, {"id": "1177400347297570816", "text": "GENTE O JANOT QUASE MATOU O GILMAR E A ESPOSA DO GILMAR SE CHAMA GUIOMAR!!!!!!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.7268, "type": "Person", "normalized_text": "GILMAR"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.7046, "type": "Person", "normalized_text": "GILMAR"}]}, "author_id": "1036242242900553731", "created_at": "2019-09-27T01:51:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177400347297570816"]}, {"in_reply_to_user_id": "3196803135", "id": "1177400339525513216", "text": "@janainadedeus17 Na vdd ela n\u00e3o se matou, mas ver depois comentamos sobre kkkkkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "janainadedeus17", "id": "3196803135"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177336898211262465"}], "author_id": "2875180000", "created_at": "2019-09-27T01:51:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177400339525513216"]}, {"id": "1177400129508143104", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30c0\u30d6\u30eb\u30c9\u30fc\u30e0\u306b\u7d9a\u304d1\u30fb6NEW YEAR DASH\u958b\u50ac\u306b\u8fbc\u3081\u3089\u308c\u305f\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u3068\u306f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30a4\u30c4\u30c6\u30f3\u30ed\u30af\u304c\u8a2d\u3051\u3089\u308c\u305f\u3053\u3068\u3067\u3001\u30a4\u30c3\u30c6\u30f3\u30b4\u306e\u5b58\u5728\u610f\u7fa9\u304c\u660e\u78ba\u306b\u306a\u3063\u305f\u306e\u3067\u306f\u306a\u3044\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\u3002\n\u61d0\u7591\u7684\u306a1\u30fb6\u306e\u7591\u554f\u306e\u7b54\u3048\u3092\u8003\u3048\u307e\u3057\u2026", "lang": "ja", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.5227, "type": "Other", "normalized_text": "\u30c0\u30d6\u30eb\u30c9\u30fc\u30e0\u306b\u7d9a\u304d1\u30fb6NEW YEAR DASH"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177351056616898560"}], "author_id": "824920919856459776", "created_at": "2019-09-27T01:50:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177400129508143104"]}, {"in_reply_to_user_id": "33520195", "id": "1177399689135738880", "text": "@Rconstantino Deve ter se inspirado no senador Arnon Mello que matou outro senador (dentro do senado) em 1963!!!\nSer\u00e1 q \u00e9 uma id\u00e9ia para um novo super her\u00f3i???\n\nLivrai nos do Mal...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Rconstantino", "id": "33520195"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9556, "type": "Person", "normalized_text": "Arnon Mello"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177395470760648711"}], "author_id": "56585215", "created_at": "2019-09-27T01:48:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177399689135738880"]}, {"in_reply_to_user_id": "852571421289177094", "id": "1177399683200770048", "text": "@Bolsoneas Ele j\u00e1 fez parte dessa melicia. Kkk\nO que o dinheiro faz com a pessoa, se matou sozinha. Kk aproveita que n\u00e3o ganha mas nada.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Bolsoneas", "id": "852571421289177094"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176829727342059521"}], "author_id": "1171244096662462464", "created_at": "2019-09-27T01:48:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177399683200770048"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/c9oazHQ1By", "expanded_url": "https://twitter.com/BRJaredLeto/status/1177399644894257153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c9oazHQ1By", "media_key": "16_1177399621150224384"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8776, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 37, "end": 46, "probability": 0.8167, "type": "Person", "normalized_text": "Joker Leto"}, {"start": 133, "end": 149, "probability": 0.7042, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 169, "end": 182, "probability": 0.758, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "id": "1177399644894257153", "text": "David Ayer: \"n\u00e3o tem cenas extras do Joker Leto, n\u00e3o, que isso? Mentira, nada a ver isso a\u00ed\" \n\n*cenas extras que n\u00e3o foram usadas em Esquadr\u00e3o Suicida v\u00e3o ser usadas em Aves de Rapina* \n\nEu: https://t.co/c9oazHQ1By", "lang": "pt", "author_id": "3389473157", "created_at": "2019-09-27T01:48:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177399644894257153"]}, {"id": "1177399603756457984", "text": "RT @LovecraftMR: Alejandra Pizarnik, quien el 25 de septiembre de 1972 se suicida en su apartamento de la calle Montevideo (Buenos Aires),\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandra Pizarnik"}, {"start": 112, "end": 121, "probability": 0.7811, "type": "Place", "normalized_text": "Montevideo"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.949, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177028924276203521"}], "author_id": "608191919", "created_at": "2019-09-27T01:48:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177399603756457984"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/JImAHDQnlC", "expanded_url": "https://modena.press/news/nessuno-si-suicida-perche-vuole-morire?uid=27735", "display_url": "modena.press/news/nessuno-s\u2026"}]}, "id": "1177399527956869121", "text": "Nessuno si suicida perch\u00e9 vuole morire... https://t.co/JImAHDQnlC", "lang": "it", "author_id": "922454681426841600", "created_at": "2019-09-27T01:48:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177399527956869121"]}, {"id": "1177399462211325952", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "1099380768449720320", "created_at": "2019-09-27T01:48:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177399462211325952"]}, {"in_reply_to_user_id": "58854138", "id": "1177399371094249472", "text": "@opshipper N\u00e3o, a Camila (a que tomou o tiro) matou o pai da Dalila (a que atirou), ela veio se vingar. Vai ter sim, fizeram isso pra ter um drama/suspense no fim da novela kkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "opshipper", "id": "58854138"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177398824685453312"}], "author_id": "36209165", "created_at": "2019-09-27T01:47:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177399371094249472"]}, {"id": "1177399171453788162", "text": "RT @soufadosfrs: Em alguma realidade paralela, o PGR assassinou um Juiz da Suprema Corte e depois se suicidou no plen\u00e1rio. E n\u00f3s achando qu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soufadosfrs", "id": "1085677657059151873"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.8026, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.651, "type": "Place", "normalized_text": "Suprema Corte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177393523882110977"}], "author_id": "1112910389275230208", "created_at": "2019-09-27T01:46:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177399171453788162"]}, {"in_reply_to_user_id": "1031232800", "entities": {"urls": [{"start": 391, "end": 414, "url": "https://t.co/IDwJTNX5uP", "expanded_url": "https://twitter.com/Juancar30071948/status/1177399026960011270/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IDwJTNX5uP", "media_key": "3_1177399023835242496"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "GloriaAgudeloCa", "id": "712954729"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "Adriana43b", "id": "3078673564"}, {"start": 42, "end": 51, "username": "Mi_Glori", "id": "870846463"}, {"start": 52, "end": 63, "username": "RUBYELENA1", "id": "420691194"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "chilitavas", "id": "403753065"}, {"start": 76, "end": 87, "username": "LuqueCampo", "id": "878501298"}, {"start": 88, "end": 96, "username": "Pilica7", "id": "803054006"}, {"start": 97, "end": 108, "username": "sialmaster", "id": "934346580"}, {"start": 109, "end": 119, "username": "hegar1951", "id": "524887859"}, {"start": 120, "end": 131, "username": "VivesZoila", "id": "2418146478"}, {"start": 132, "end": 142, "username": "Catmausan", "id": "720582764"}, {"start": 143, "end": 155, "username": "Aladiestra1", "id": "857374926940098561"}, {"start": 169, "end": 182, "username": "mariu_benoit", "id": "1038568545641267202"}, {"start": 183, "end": 196, "username": "biolucho2005", "id": "1643470508"}, {"start": 209, "end": 224, "username": "BEATRIZARANGO1", "id": "542897677"}, {"start": 225, "end": 237, "username": "Linitanueva", "id": "757767737766805505"}, {"start": 255, "end": 263, "username": "jaimoda", "id": "144999230"}, {"start": 264, "end": 275, "username": "macongorey", "id": "458754524"}, {"start": 276, "end": 287, "username": "chesanti18", "id": "551307097"}, {"start": 288, "end": 298, "username": "GARRO8517", "id": "363193138"}, {"start": 299, "end": 311, "username": "OspinaPauce", "id": "1611660018"}, {"start": 312, "end": 322, "username": "paressa16", "id": "600165145"}, {"start": 323, "end": 335, "username": "rrincon1963", "id": "1576232053"}, {"start": 336, "end": 349, "username": "asdrubal1963", "id": "1446789781"}, {"start": 350, "end": 358, "username": "luzapon", "id": "122213332"}, {"start": 359, "end": 371, "username": "DMARCELAMAR", "id": "154146049"}]}, "id": "1177399026960011270", "text": "@AMAZONA1950 @GloriaAgudeloCa @Adriana43b @Mi_Glori @RUBYELENA1 @chilitavas @LuqueCampo @Pilica7 @sialmaster @hegar1951 @VivesZoila @Catmausan @Aladiestra1 @perlitaosor @mariu_benoit @biolucho2005 @Apatrirsmv @BEATRIZARANGO1 @Linitanueva @AmigaColombiana @jaimoda @macongorey @chesanti18 @GARRO8517 @OspinaPauce @paressa16 @rrincon1963 @asdrubal1963 @luzapon @DMARCELAMAR Y este suicida\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude02\ud83e\udd23 https://t.co/IDwJTNX5uP", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177397636334309377"}], "author_id": "764071236322426880", "created_at": "2019-09-27T01:46:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177399026960011270"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/nBqCoDAidR", "expanded_url": "https://t.co/nBqCoDAidR", "display_url": "t.co/nBqCoDAidR"}]}, "id": "1177399006827356160", "text": "tipo eh sacanagem oq os cara fazem sim mas eles trabalham pra alguem tbm ne\nlinchamento eh seletivo dms mesmo pra vcs\nse fosse bandido q matou alguem tavan td defendendo https://t.co/nBqCoDAidR", "lang": "pt", "author_id": "100078157", "created_at": "2019-09-27T01:46:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177399006827356160"]}, {"id": "1177398832075816960", "text": "Busqu\u00e9 lo de lilith y resulta que es lo oscuro y dice que tengo tendencia suicida jfjsjsjf kmo lo supo", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7739, "type": "Person", "normalized_text": "lilith"}]}, "author_id": "1101223129", "created_at": "2019-09-27T01:45:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177398832075816960"]}, {"id": "1177398821107707905", "text": "No es que sea suicida, pero tengo altas ganas de matarme", "lang": "es", "author_id": "711730999", "created_at": "2019-09-27T01:45:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177398821107707905"]}, {"in_reply_to_user_id": "3293254304", "id": "1177398784244011008", "text": "@ABasilio94 ele nunca teve filme proprio, mas ja apareceu em esquadrao suicida e no  batman do christopher nolan (falando dos filmes maia atuais), mas pra ver esse novo n precisa assistir esses nn", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 77, "probability": 0.753, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.4825, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9258, "type": "Person", "normalized_text": "christopher nolan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177377363669204992"}], "author_id": "1005267383387385858", "created_at": "2019-09-27T01:45:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177398784244011008"]}, {"id": "1177398774232170496", "text": "RT @NayaraFelizardo: Por pouco os jornalistas se livraram de um plant\u00e3o intermin\u00e1vel que come\u00e7aria com manchete: Janot mata Gilmar Mendes e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NayaraFelizardo", "id": "134122186"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177390203935346689"}], "author_id": "250262789", "created_at": "2019-09-27T01:45:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177398774232170496"]}, {"id": "1177398559542521856", "text": "\"Nadie se suicida en una comisaria, yo abortaria si se hace policia..\"", "lang": "es", "author_id": "161876898", "created_at": "2019-09-27T01:44:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177398559542521856"]}, {"id": "1177398556178755585", "text": "RT @ValenchuAvila1: Mi vida nunca va a ser un paraiso por tener mas salud q el de al lado. A cada uno le afectan cosas diferentes, minimiza\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177248972014018560"}], "author_id": "586053962", "created_at": "2019-09-27T01:44:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177398556178755585"]}, {"id": "1177398472842067970", "text": "RT @peterpao: Janot se declara agn\u00f3stico. Agora diz que s\u00f3 n\u00e3o matou Gilmar Mendes por causa da \"m\u00e3o de Deus\". Mais um sujeitinho oportunis\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "peterpao", "id": "12934832"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.8634, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.5493, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177396554346508297"}], "author_id": "76391983", "created_at": "2019-09-27T01:44:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177398472842067970"]}, {"id": "1177398366856237065", "text": "RT @NayaraFelizardo: Por pouco os jornalistas se livraram de um plant\u00e3o intermin\u00e1vel que come\u00e7aria com manchete: Janot mata Gilmar Mendes e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NayaraFelizardo", "id": "134122186"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177390203935346689"}], "author_id": "343854215", "created_at": "2019-09-27T01:43:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177398366856237065"]}, {"id": "1177398253807120384", "text": "RT @terraverso: Em resposta a um f\u00e3 no Instagram, James Gunn comenta sua influ\u00eancia para o pr\u00f3ximo filme do Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nA fase de\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.9149, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 108, "end": 124, "probability": 0.9201, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177397788843433984"}], "author_id": "54449164", "created_at": "2019-09-27T01:43:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177398253807120384"]}, {"id": "1177398096789147649", "text": "fico p morrer quando algu\u00e9m do twitter posta q algo relacionado a tentar suicida e a glr ta rt em vez de  tentar ajuda, bicha quero ver tu falar de setembro amarelo perto de mim.....", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.8416, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "author_id": "135282524", "created_at": "2019-09-27T01:42:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177398096789147649"]}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1177398020729659392", "text": "@Mauriciomulder @saldelsol Ojal\u00e1. Y que en cuando se ejecuten esas medidas te boten como perro del Congreso y del ambiente pol\u00edtico de este pa\u00eds. Delincuente! Delincuente, como tu l\u00edder suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.7714, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177394069028429824"}], "author_id": "868186897725739009", "created_at": "2019-09-27T01:42:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177398020729659392"]}, {"id": "1177397986856525824", "text": "RT @NayaraFelizardo: Por pouco os jornalistas se livraram de um plant\u00e3o intermin\u00e1vel que come\u00e7aria com manchete: Janot mata Gilmar Mendes e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NayaraFelizardo", "id": "134122186"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177390203935346689"}], "author_id": "80338350", "created_at": "2019-09-27T01:42:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177397986856525824"]}, {"id": "1177397921320525824", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "author_id": "322311825", "created_at": "2019-09-27T01:41:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177397921320525824"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/tOwrbg61Dj", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1177397788843433984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tOwrbg61Dj", "media_key": "3_1177397771411873793"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9372, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 92, "end": 108, "probability": 0.912, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 123, "end": 136, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "John Ostrander"}]}, "id": "1177397788843433984", "text": "Em resposta a um f\u00e3 no Instagram, James Gunn comenta sua influ\u00eancia para o pr\u00f3ximo filme do Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nA fase de John Ostrander nos quadrinhos \u00e9 a principal fonte de inspira\u00e7\u00e3o. https://t.co/tOwrbg61Dj", "lang": "pt", "author_id": "894401356689231877", "created_at": "2019-09-27T01:41:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177397788843433984"]}, {"id": "1177397707725557760", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "author_id": "251185313", "created_at": "2019-09-27T01:41:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177397707725557760"]}, {"id": "1177397587802042368", "text": "RT @AlexisSanchezEC: \u00a1El pais de tumbo en tumbo, camino al abismo! \n\u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 cuando este nefasto Gobierno implemente los pr\u00f3ximos  d\u00edas\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlexisSanchezEC", "id": "355791177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177297696853549063"}], "author_id": "243727391", "created_at": "2019-09-27T01:40:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177397587802042368"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/VVTB32UWxF", "expanded_url": "https://twitter.com/MiaaCandia/status/1176812559850246144", "display_url": "twitter.com/MiaaCandia/sta\u2026"}]}, "id": "1177397522383417345", "text": "llega a vivir conmigo y se suicida https://t.co/VVTB32UWxF", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176812559850246144"}], "author_id": "1020467269", "created_at": "2019-09-27T01:40:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177397522383417345"]}, {"id": "1177397412861808640", "text": "RT @NayaraFelizardo: Por pouco os jornalistas se livraram de um plant\u00e3o intermin\u00e1vel que come\u00e7aria com manchete: Janot mata Gilmar Mendes e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NayaraFelizardo", "id": "134122186"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177390203935346689"}], "author_id": "69956416", "created_at": "2019-09-27T01:39:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177397412861808640"]}, {"id": "1177397344582721537", "text": "RT @jpiresf: \"O BdC matou a identidade do clube\" - Diz o Braz. E eu pergunto para onde ter\u00e1 emigrado a honestidade deste pulha que se diz j\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jpiresf", "id": "2812936934"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.4104, "type": "Organization", "normalized_text": "BdC"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4207, "type": "Person", "normalized_text": "Braz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177333236323749912"}], "author_id": "1147979662636830720", "created_at": "2019-09-27T01:39:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177397344582721537"]}, {"id": "1177397250106044416", "text": "RT @NayaraFelizardo: Por pouco os jornalistas se livraram de um plant\u00e3o intermin\u00e1vel que come\u00e7aria com manchete: Janot mata Gilmar Mendes e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NayaraFelizardo", "id": "134122186"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177390203935346689"}], "author_id": "174901520", "created_at": "2019-09-27T01:39:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177397250106044416"]}, {"id": "1177397249279692800", "text": "RT @peterpao: Janot se declara agn\u00f3stico. Agora diz que s\u00f3 n\u00e3o matou Gilmar Mendes por causa da \"m\u00e3o de Deus\". Mais um sujeitinho oportunis\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "peterpao", "id": "12934832"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.8634, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.5493, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177396554346508297"}], "author_id": "14673230", "created_at": "2019-09-27T01:39:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177397249279692800"]}, {"id": "1177397221114793984", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "1024959755293519873", "created_at": "2019-09-27T01:39:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177397221114793984"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/c37XH0eKcr", "expanded_url": "http://www.dominicanoenelexterior.com/index.php/internacionales/21-miami/12375-hombre-mata-esposa-dominicana-y-al-novio-de-esta-y-luego-se-suicida-en-florida#.XY1oFLULDXY.twitter", "display_url": "dominicanoenelexterior.com/index.php/inte\u2026"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.992, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}]}, "id": "1177397067758690305", "text": "Hombre mata esposa dominicana y al novio de esta y luego se suicida en Florida https://t.co/c37XH0eKcr", "lang": "es", "author_id": "903077110536916992", "created_at": "2019-09-27T01:38:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177397067758690305"]}, {"id": "1177397064155770882", "text": "RT @3_eme: CIF 2018: un 38,1% de los femicidas que logran asesinar a una mujer, se SUICIDA\n(Por cobardes, porque no superan el escarnio p\u00fab\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "3_eme", "id": "70810738"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.5914, "type": "Other", "normalized_text": "CIF 2018"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177392213262831616"}], "author_id": "309955199", "created_at": "2019-09-27T01:38:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177397064155770882"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/MdX0XJfWNh", "expanded_url": "https://twitter.com/EstadaoPolitica/status/1177385198192926721", "display_url": "twitter.com/EstadaoPolitic\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.4457, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 106, "end": 120, "probability": 0.9526, "type": "Other", "normalized_text": "Stranger Things"}]}, "id": "1177397044287332352", "text": "E agora mais essa: Janot pr\u00e9 homicida e futuro suicida.\n\nCom certeza estamos vivendo o mundo invertido de Stranger Things. S\u00f3 pode. https://t.co/MdX0XJfWNh", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177385198192926721"}], "author_id": "3911", "created_at": "2019-09-27T01:38:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177397044287332352"]}, {"id": "1177396778020171776", "text": "RT @kdecasillas: Les encanta coger a alguien de punto, pero se les suicida un pana/conocido y son los m\u00e1s psic\u00f3logos y los m\u00e1s que se preoc\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kdecasillas", "id": "764714010"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177245517698555904"}], "author_id": "3276809989", "created_at": "2019-09-27T01:37:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177396778020171776"]}, {"id": "1177396554346508297", "text": "Janot se declara agn\u00f3stico. Agora diz que s\u00f3 n\u00e3o matou Gilmar Mendes por causa da \"m\u00e3o de Deus\". Mais um sujeitinho oportunista e pequeno no meio de tantos outros.", "geo": {"place_id": "5eefdd08491a1c89"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8665, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.6126, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "12934832", "created_at": "2019-09-27T01:36:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177396554346508297"]}, {"in_reply_to_user_id": "889566327849005057", "id": "1177396538060005377", "text": "@MatheusV0LP3 @AOhpis tri\u00e2ngulo suicida, rola?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 21, "username": "AOhpis", "id": "2458866725"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177393442743377921"}], "author_id": "772994825826205696", "created_at": "2019-09-27T01:36:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177396538060005377"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/m5OMzL0G2x", "expanded_url": "https://twitter.com/anacronices/status/1177396057623412736", "display_url": "twitter.com/anacronices/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9265, "type": "Person", "normalized_text": "Arnon Collor"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.8839, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Pessoa"}]}, "id": "1177396514169266177", "text": "Se n\u00e3o me engano, Arnon Collor matou Jo\u00e3o Pessoa https://t.co/m5OMzL0G2x", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177396057623412736"}], "author_id": "41292330", "created_at": "2019-09-27T01:36:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177396514169266177"]}, {"in_reply_to_user_id": "762539024468807680", "id": "1177396473966792705", "text": "@faelresende_ Theodore Finch se matou no lago azul", "lang": "ht", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177396248011313161"}], "author_id": "875540495803527168", "created_at": "2019-09-27T01:36:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177396473966792705"]}, {"id": "1177396381985599489", "text": "RT @elMartinGomez: @dopele @jajuvera La vende @luarlomo. Si Anthony Bourdain hubiera probado esta carne, no se suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elMartinGomez", "id": "305228407"}, {"start": 19, "end": 26, "username": "dopele", "id": "14439221"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "jajuvera", "id": "19381871"}, {"start": 46, "end": 55, "username": "luarlomo", "id": "1190517774512250880"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9263, "type": "Person", "normalized_text": "Anthony Bourdain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177395006056935425"}], "author_id": "1095048929648041986", "created_at": "2019-09-27T01:35:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177396381985599489"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/iVreoqn2E0", "expanded_url": "https://images.app.goo.gl/1b13Y6KGHuRVGmBT8", "display_url": "images.app.goo.gl/1b13Y6KGHuRVGm\u2026"}]}, "id": "1177396360544477184", "text": "https://t.co/iVreoqn2E0", "lang": "zxx", "author_id": "1157067590361079814", "created_at": "2019-09-27T01:35:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177396360544477184"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/VCfD5aRrF4", "expanded_url": "https://sgombroinscatola.blogspot.com/2019/09/il-suicida-deve-morire.html", "display_url": "sgombroinscatola.blogspot.com/2019/09/il-sui\u2026"}]}, "id": "1177396278852034560", "text": "Nessuna piet\u00e0 per gli ultimi: se non ce la fai \u00e8 giusto che muori!\nE' davvero questo ci\u00f2 che siamo?\n\nhttps://t.co/VCfD5aRrF4", "lang": "it", "author_id": "855173566056333312", "created_at": "2019-09-27T01:35:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177396278852034560"]}, {"id": "1177396125915066369", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "3174973971", "created_at": "2019-09-27T01:34:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177396125915066369"]}, {"id": "1177396010496274432", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "1168956132544667649", "created_at": "2019-09-27T01:34:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177396010496274432"]}, {"id": "1177395937913782272", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "author_id": "1094791729813880835", "created_at": "2019-09-27T01:34:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177395937913782272"]}, {"id": "1177395888261648385", "text": "Sinopsis: Cuando su novia lo deja, un veintea\u00f1ero se da cuenta que es gay, se acuesta con un chico atractivo y se muda con su madre suicida\n\nYo: Obviamente voy a ver esa mierda de serie", "lang": "es", "author_id": "67367969", "created_at": "2019-09-27T01:33:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177395888261648385"]}, {"id": "1177395886130913280", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "1107618846171639808", "created_at": "2019-09-27T01:33:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177395886130913280"]}, {"in_reply_to_user_id": "1096261803548520449", "id": "1177395872541421573", "text": "@adriancrruuzzz @luisgl23 @FoodPorn la suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "adriancrruuzzz", "id": "1096261803548520449"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "luisgl23", "id": "1088507882109317121"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "FoodPorn", "id": "19718687"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177385433719697410"}], "author_id": "1027331293921640449", "created_at": "2019-09-27T01:33:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177395872541421573"]}, {"id": "1177395836638179328", "text": "a lava jato n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 uma opera\u00e7\u00e3o cagada e corrompida, ela se transformou numa praga. n\u00e3o sei se voc\u00eas se lembram do caso do reitor da ufsc, que se matou ap\u00f3s ter sido afastado por conta de uma investiga\u00e7\u00e3o de desvio de dinheiro", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.7951, "type": "Other", "normalized_text": "jato"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6993, "type": "Organization", "normalized_text": "ufsc"}]}, "author_id": "91097218", "created_at": "2019-09-27T01:33:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177395836638179328"]}, {"id": "1177395785136312320", "text": "RT @soufadosfrs: Em alguma realidade paralela, o PGR assassinou um Juiz da Suprema Corte e depois se suicidou no plen\u00e1rio. E n\u00f3s achando qu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soufadosfrs", "id": "1085677657059151873"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.8026, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.651, "type": "Place", "normalized_text": "Suprema Corte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177393523882110977"}], "author_id": "169255028", "created_at": "2019-09-27T01:33:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177395785136312320"]}, {"in_reply_to_user_id": "827338092", "id": "1177395738462117889", "text": "compa\u00f1eros, pero claro, acordemonos de eso solo para hablar de la condenada vasija. No hablemos de como Nico hizo algo completamente suicida por su propia voluntad solo para ayudar. Tranquilos que los nosoi no se los comer\u00e1n por pensar de vez en cuando en eso", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.6014, "type": "Person", "normalized_text": "Nico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177395428603699200"}], "author_id": "827338092", "created_at": "2019-09-27T01:33:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177395738462117889"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/Nc3eAPFhg9", "expanded_url": "https://radio93.com.br/noticias/giro-cristao/pastor-se-suicida-no-rio-grande-do-sul/", "display_url": "radio93.com.br/noticias/giro-\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Grande do Sul"}]}, "id": "1177395677124530176", "text": "Pastor se suicida no Rio Grande do Sul.\n https://t.co/Nc3eAPFhg9", "lang": "pt", "author_id": "72668316", "created_at": "2019-09-27T01:32:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177395677124530176"]}, {"id": "1177395573474975744", "text": "RT @NayaraFelizardo: Por pouco os jornalistas se livraram de um plant\u00e3o intermin\u00e1vel que come\u00e7aria com manchete: Janot mata Gilmar Mendes e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NayaraFelizardo", "id": "134122186"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177390203935346689"}], "author_id": "67987490", "created_at": "2019-09-27T01:32:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177395573474975744"]}, {"in_reply_to_user_id": "17715048", "id": "1177395538737717250", "text": "@VEJA @MiriamLeitaoCom Um potencial homicida/ suicida, foi o Procurador Geral da Rep\u00fablica!!! Que bizarro", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177389326893834240"}], "author_id": "4366124842", "created_at": "2019-09-27T01:32:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177395538737717250"]}, {"in_reply_to_user_id": "124172948", "id": "1177395522807697418", "text": "@la_patilla Co\u00f1o...cuidado le dan morcilla porque entonces se suicida jajajaja", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177394538559737856"}], "author_id": "3060117298", "created_at": "2019-09-27T01:32:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177395522807697418"]}, {"id": "1177395521830498306", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "1176145692173246465", "created_at": "2019-09-27T01:32:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177395521830498306"]}, {"id": "1177395385444290560", "text": "RT @NayaraFelizardo: Por pouco os jornalistas se livraram de um plant\u00e3o intermin\u00e1vel que come\u00e7aria com manchete: Janot mata Gilmar Mendes e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NayaraFelizardo", "id": "134122186"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177390203935346689"}], "author_id": "71855597", "created_at": "2019-09-27T01:31:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177395385444290560"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}]}, "id": "1177395359720660994", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "author_id": "879680746985803777", "created_at": "2019-09-27T01:31:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177395359720660994"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}]}, "id": "1177395075644567552", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "author_id": "2961473272", "created_at": "2019-09-27T01:30:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177395075644567552"]}, {"in_reply_to_user_id": "2923397967", "id": "1177395037627473921", "text": "@claudioedantas J\u00e1 imaginou! Janot mata Gilmar e depois suicida! O pa\u00eds vai chorar do Arroio ao Chu\u00ed! Luto durante 30 dias.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "claudioedantas", "id": "2923397967"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.7949, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8502, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.3965, "type": "Person", "normalized_text": "Arroio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177390517300187137"}], "author_id": "262197449", "created_at": "2019-09-27T01:30:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177395037627473921"]}, {"in_reply_to_user_id": "14439221", "id": "1177395006056935425", "text": "@dopele @jajuvera La vende @luarlomo. Si Anthony Bourdain hubiera probado esta carne, no se suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "dopele", "id": "14439221"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "jajuvera", "id": "19381871"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "luarlomo", "id": "1190517774512250880"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9297, "type": "Person", "normalized_text": "Anthony Bourdain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177394335702274054"}], "author_id": "305228407", "created_at": "2019-09-27T01:30:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177395006056935425"]}, {"id": "1177394989443223553", "text": "RT @soufadosfrs: Em alguma realidade paralela, o PGR assassinou um Juiz da Suprema Corte e depois se suicidou no plen\u00e1rio. E n\u00f3s achando qu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soufadosfrs", "id": "1085677657059151873"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.8026, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.651, "type": "Place", "normalized_text": "Suprema Corte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177393523882110977"}], "author_id": "559900157", "created_at": "2019-09-27T01:30:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177394989443223553"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}]}, "id": "1177394947848376320", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "author_id": "2750510321", "created_at": "2019-09-27T01:30:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177394947848376320"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/bpL5JfEyNf", "expanded_url": "https://youtu.be/36Hc1bmCA18", "display_url": "youtu.be/36Hc1bmCA18"}], "mentions": [{"start": 154, "end": 162, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "id": "1177394913253740544", "text": "Dar el do de pecho\n\n.......el pen\u00faltimo\ny puede que\nsea el \u00faltimo cartucho\nde esta suicida y c\u00ednica democracia de la chusma\n\n https://t.co/bpL5JfEyNf v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "author_id": "781971789211721728", "created_at": "2019-09-27T01:29:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177394913253740544"]}, {"id": "1177394875232399366", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "author_id": "1515304514", "created_at": "2019-09-27T01:29:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177394875232399366"]}, {"id": "1177394872250175488", "text": "RT @NayaraFelizardo: Por pouco os jornalistas se livraram de um plant\u00e3o intermin\u00e1vel que come\u00e7aria com manchete: Janot mata Gilmar Mendes e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NayaraFelizardo", "id": "134122186"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177390203935346689"}], "author_id": "14673230", "created_at": "2019-09-27T01:29:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177394872250175488"]}, {"id": "1177394863358324736", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "856566129812176896", "created_at": "2019-09-27T01:29:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177394863358324736"]}, {"id": "1177394597942747136", "text": "/ Ayer vi un elefante sentado y quieto. / El existencialismo de Hu Bo me puso de buen humor. / Como un continuo renovado. / Otra paradoja m\u00e1s del subi-baja terrenal. / Qu\u00e9 alegr\u00eda encontrar un final sonoro despu\u00e9s de 4 hrs. / Alta carta suicida. /", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4779, "type": "Other", "normalized_text": "Hu Bo"}]}, "author_id": "92344701", "created_at": "2019-09-27T01:28:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177394597942747136"]}, {"in_reply_to_user_id": "1109224186831142912", "id": "1177394529818828801", "text": "@Daniela01921930 Looca tu hna suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Daniela01921930", "id": "1109224186831142912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177391909515513858"}], "author_id": "970415918991007747", "created_at": "2019-09-27T01:28:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177394529818828801"]}, {"in_reply_to_user_id": "4825296327", "id": "1177394503981981697", "text": "@MartinVizcarraC Por favor, disuelva el Congreso, su inactividad es ofensiva y suicida. El siguiente paso ser\u00e1 vuestra vacancia, es momento de actuar", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9145, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169994653657178120"}], "author_id": "1155515659629056001", "created_at": "2019-09-27T01:28:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177394503981981697"]}, {"id": "1177394454472400896", "text": "RT @Elisand03365517: Esse Chiclete pode ter se arrependido mas j\u00e1 matou inocentes e e errado tem que pagar e a Globo acha bonitinho ser ass\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Elisand03365517", "id": "1115756384392568835"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 115, "probability": 0.8991, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177394342614503430"}], "author_id": "1898207150", "created_at": "2019-09-27T01:28:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177394454472400896"]}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1177394422092390400", "text": "@Mauriciomulder @saldelsol Perro de chacra sigue el ejemplo de tu jefe el suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.3807, "type": "Person", "normalized_text": "chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177394069028429824"}], "author_id": "707534634813411332", "created_at": "2019-09-27T01:27:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177394422092390400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/VC0tNJTZFQ", "expanded_url": "http://elperiodi.co/2tpip1", "display_url": "elperiodi.co/2tpip1"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.7331, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}]}, "id": "1177394370431127552", "text": "El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en Badalona https://t.co/VC0tNJTZFQ", "lang": "es", "author_id": "500762622", "created_at": "2019-09-27T01:27:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177394370431127552"]}, {"id": "1177394362138943490", "text": "RT @soufadosfrs: Em alguma realidade paralela, o PGR assassinou um Juiz da Suprema Corte e depois se suicidou no plen\u00e1rio. E n\u00f3s achando qu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soufadosfrs", "id": "1085677657059151873"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.8026, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.651, "type": "Place", "normalized_text": "Suprema Corte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177393523882110977"}], "author_id": "45956807", "created_at": "2019-09-27T01:27:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177394362138943490"]}, {"id": "1177394342614503430", "text": "Esse Chiclete pode ter se arrependido mas j\u00e1 matou inocentes e e errado tem que pagar e a Globo acha bonitinho ser assassino #ADonaDoPeda\u00e7o", "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 139, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.4243, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.8529, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.8772, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "lang": "pt", "author_id": "1115756384392568835", "created_at": "2019-09-27T01:27:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177394342614503430"]}, {"id": "1177394317352144896", "text": "Hoje ouvi a hist\u00f3ria de uma mulher que se suicidou semana passada e sinceramente, me senti no lugar dela", "lang": "pt", "author_id": "792844836940419072", "created_at": "2019-09-27T01:27:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177394317352144896"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ZUKrOkVhkt", "expanded_url": "https://www.soydemao.com/2019/09/video-ex-esposo-habria-ultimado.html", "display_url": "soydemao.com/2019/09/video-\u2026"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9914, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}]}, "id": "1177394274255740929", "text": "VIDEO-Ex esposo habr\u00eda ultimado a dominicana, al novio de ella y se suicida en Florida https://t.co/ZUKrOkVhkt", "lang": "es", "author_id": "93900028", "created_at": "2019-09-27T01:27:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177394274255740929"]}, {"id": "1177394078448852995", "text": "RT @NayaraFelizardo: Por pouco os jornalistas se livraram de um plant\u00e3o intermin\u00e1vel que come\u00e7aria com manchete: Janot mata Gilmar Mendes e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NayaraFelizardo", "id": "134122186"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177390203935346689"}], "author_id": "67664528", "created_at": "2019-09-27T01:26:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177394078448852995"]}, {"id": "1177393945321644032", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "725483130958811136", "created_at": "2019-09-27T01:26:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177393945321644032"]}, {"id": "1177393853655146496", "text": "RT @soufadosfrs: Em alguma realidade paralela, o PGR assassinou um Juiz da Suprema Corte e depois se suicidou no plen\u00e1rio. E n\u00f3s achando qu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soufadosfrs", "id": "1085677657059151873"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.8026, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.651, "type": "Place", "normalized_text": "Suprema Corte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177393523882110977"}], "author_id": "1029707390952906753", "created_at": "2019-09-27T01:25:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177393853655146496"]}, {"id": "1177393829554601985", "text": "RT @NayaraFelizardo: Por pouco os jornalistas se livraram de um plant\u00e3o intermin\u00e1vel que come\u00e7aria com manchete: Janot mata Gilmar Mendes e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NayaraFelizardo", "id": "134122186"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177390203935346689"}], "author_id": "441532660", "created_at": "2019-09-27T01:25:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177393829554601985"]}, {"id": "1177393760986193921", "text": "Li um tweet agora de uma menina falando que s\u00f3 quem tem dinheiro e n\u00e3o faz nada da vida \u00e9 quem vai pra viagem de formatura... eu n\u00e3o tenho dinheiro e fui kkkk minha m\u00e3e se matou de fazer extra pra juntar dinheiro p pagar sozinha", "lang": "pt", "author_id": "612547621", "created_at": "2019-09-27T01:25:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177393760986193921"]}, {"in_reply_to_user_id": "886019958425124864", "id": "1177393696041570304", "text": "@barroswcb O ataque ao Gilmar n\u00e3o vai ser leve. N\u00e3o matou p n\u00e3o ter que se suicidar hahaha", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "barroswcb", "id": "886019958425124864"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.5032, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177387539747024897"}], "author_id": "1144975422570029056", "created_at": "2019-09-27T01:25:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177393696041570304"]}, {"id": "1177393674281455622", "text": "RT @Jamon_Salve: La respuesta es obvia: \u201cCantar\u00e9 con una orquesta\u201d, \u201cSuicida\u201d, \u201cEl amolador\u201d y \u201cAmor a medio tiempo\u201d. \u00bfUstedes? https://t.c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Jamon_Salve", "id": "252288789"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9437, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 80, "end": 90, "probability": 0.9369, "type": "Other", "normalized_text": "El amolador"}, {"start": 96, "end": 114, "probability": 0.9524, "type": "Other", "normalized_text": "Amor a medio tiempo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177392747671633920"}], "author_id": "285315845", "created_at": "2019-09-27T01:25:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177393674281455622"]}, {"in_reply_to_user_id": "61097151", "id": "1177393647245025282", "text": "@AlvaroUribeVel Uribe no lee estos comentarios, porque sino se suicida. #PuesNoLoLea #NoLoLeaHp", "entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 84, "tag": "PuesNoLoLea"}, {"start": 85, "end": 95, "tag": "NoLoLeaHp"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177286441287610368"}], "author_id": "242515902", "created_at": "2019-09-27T01:24:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177393647245025282"]}, {"id": "1177393612730118144", "text": "RT @adoniscesar: @folha Ser\u00e1 que o IBAMA consegue descobrir de onde partiu o tiro de fuzil que matou a menina \u00c1gatha ?? \n\nSe descobrem que\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adoniscesar", "id": "35915633"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.6743, "type": "Organization", "normalized_text": "IBAMA"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.7236, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177295857051492352"}], "author_id": "194352988", "created_at": "2019-09-27T01:24:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177393612730118144"]}, {"id": "1177393558896222209", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "author_id": "894948709775155200", "created_at": "2019-09-27T01:24:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177393558896222209"]}, {"id": "1177393523882110977", "text": "Em alguma realidade paralela, o PGR assassinou um Juiz da Suprema Corte e depois se suicidou no plen\u00e1rio. E n\u00f3s achando que est\u00e1vamos na vers\u00e3o mais bizarra de universo paralelo.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.7884, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 58, "end": 70, "probability": 0.6081, "type": "Place", "normalized_text": "Suprema Corte"}]}, "author_id": "1085677657059151873", "created_at": "2019-09-27T01:24:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177393523882110977"]}, {"id": "1177393492823293953", "text": "#PresidenteLulaLivreJa Vao tomo mundo se fuder esquerdistas e bolsominion arrombados defensores de politos corruptos de merda. Voc\u00eas s\u00e3o a mesma merda apoiam os mesmos bandidos. V\u00e3o todos tomar no cu.\n\nFodase Pinochet matou foi pouco.", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "PresidenteLulaLivreJa"}], "annotations": [{"start": 209, "end": 216, "probability": 0.9225, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}]}, "lang": "pt", "author_id": "1168253278876033031", "created_at": "2019-09-27T01:24:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177393492823293953"]}, {"in_reply_to_user_id": "39203045", "id": "1177393491053334528", "text": "@Residente @LatinGRAMMYs @Residente a que no vas a un pa\u00eds Musulm\u00e1n con tu reggaet\u00f3n barato? Te ret\u00f3 que cantes tu m\u00fasica barata en Arabia Saudita o Ir\u00e1n,llegar\u00e1s a PR,quiz\u00e1s sin tu cabeza o te explote un suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Residente", "id": "39203045"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "LatinGRAMMYs", "id": "41221076"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "Residente", "id": "39203045"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.724, "type": "Place", "normalized_text": "Musulm\u00e1n"}, {"start": 132, "end": 145, "probability": 0.9914, "type": "Place", "normalized_text": "Arabia Saudita"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}, {"start": 165, "end": 166, "probability": 0.7861, "type": "Place", "normalized_text": "PR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176728166288822272"}], "author_id": "2616267654", "created_at": "2019-09-27T01:24:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177393491053334528"]}, {"id": "1177393452465700864", "text": "Sobre as declara\u00e7\u00f5es de Jan\u00f3, que \u00e9 aclamado como melhor procurador de todos os tempos pelos Parquetchys, em que iria matar um ministro do supremo e suicidar-se, acho que \u00e9 coisa pra vender seu livro. Falta coragem ali at\u00e9 pra ser criminoso e suicida.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.5707, "type": "Person", "normalized_text": "Jan\u00f3,"}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Parquetchys"}]}, "author_id": "47163004", "created_at": "2019-09-27T01:24:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177393452465700864"]}, {"in_reply_to_user_id": "2458866725", "id": "1177393442743377921", "text": "@AOhpis Pacto suicida? Aceita?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "AOhpis", "id": "2458866725"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177392409325559808"}], "author_id": "889566327849005057", "created_at": "2019-09-27T01:24:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177393442743377921"]}, {"id": "1177393417208434688", "text": "Fodase Mc pierre, vou morga, f1 e assisti esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd14\ud83d\ude0b", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.7207, "type": "Person", "normalized_text": "Mc pierre"}]}, "author_id": "4834109464", "created_at": "2019-09-27T01:24:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177393417208434688"]}, {"id": "1177393413773254656", "text": "RT @3_eme: CIF 2018: un 38,1% de los femicidas que logran asesinar a una mujer, se SUICIDA\n(Por cobardes, porque no superan el escarnio p\u00fab\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "3_eme", "id": "70810738"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.5914, "type": "Other", "normalized_text": "CIF 2018"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177392213262831616"}], "author_id": "794023632863379456", "created_at": "2019-09-27T01:23:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177393413773254656"]}, {"in_reply_to_user_id": "2880932962", "id": "1177393286547464192", "text": "@o_antagonista Isso era o PGR! Imagina como s\u00e3o os nossos representantes... pensamento suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.7926, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177392371216134144"}], "author_id": "781856764186722304", "created_at": "2019-09-27T01:23:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177393286547464192"]}, {"id": "1177393280969007104", "text": "RT @jpiresf: \"O BdC matou a identidade do clube\" - Diz o Braz. E eu pergunto para onde ter\u00e1 emigrado a honestidade deste pulha que se diz j\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jpiresf", "id": "2812936934"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.4104, "type": "Organization", "normalized_text": "BdC"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4207, "type": "Person", "normalized_text": "Braz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177333236323749912"}], "author_id": "1046124708", "created_at": "2019-09-27T01:23:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177393280969007104"]}, {"id": "1177393175331311617", "text": "RT @NayaraFelizardo: Por pouco os jornalistas se livraram de um plant\u00e3o intermin\u00e1vel que come\u00e7aria com manchete: Janot mata Gilmar Mendes e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NayaraFelizardo", "id": "134122186"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177390203935346689"}], "author_id": "1127604646544052225", "created_at": "2019-09-27T01:23:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177393175331311617"]}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1177393166871347201", "text": "@suicida_mne @fanjimin172822 \u041d\u0430\u0432\u0435\u0440\u043d\u043e \u043e\u043d", "lang": "ru", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "fanjimin172822", "id": "1030062893373509632"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176958813158682624"}], "author_id": "1918034088", "created_at": "2019-09-27T01:23:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177393166871347201"]}, {"id": "1177393081076854784", "text": "RT @NayaraFelizardo: Por pouco os jornalistas se livraram de um plant\u00e3o intermin\u00e1vel que come\u00e7aria com manchete: Janot mata Gilmar Mendes e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NayaraFelizardo", "id": "134122186"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177390203935346689"}], "author_id": "1088909552119136256", "created_at": "2019-09-27T01:22:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177393081076854784"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "UmPapelCristao", "id": "963571748347236354"}]}, "id": "1177392874750713856", "text": "RT @UmPapelCristao: N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176987991086120960"}], "author_id": "966106273287737344", "created_at": "2019-09-27T01:21:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177392874750713856"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/GUES0lKQxe", "expanded_url": "https://twitter.com/RadNalCo/status/1177350968368926720", "display_url": "twitter.com/RadNalCo/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.6133, "type": "Other", "normalized_text": "una"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9416, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9327, "type": "Other", "normalized_text": "El amolador"}, {"start": 79, "end": 97, "probability": 0.9534, "type": "Other", "normalized_text": "Amor a medio tiempo"}]}, "id": "1177392747671633920", "text": "La respuesta es obvia: \u201cCantar\u00e9 con una orquesta\u201d, \u201cSuicida\u201d, \u201cEl amolador\u201d y \u201cAmor a medio tiempo\u201d. \u00bfUstedes? https://t.co/GUES0lKQxe", "geo": {"place_id": "0105a80417c159b4"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177350968368926720"}], "author_id": "252288789", "created_at": "2019-09-27T01:21:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177392747671633920"]}, {"id": "1177392741770305536", "text": "RT @NayaraFelizardo: Por pouco os jornalistas se livraram de um plant\u00e3o intermin\u00e1vel que come\u00e7aria com manchete: Janot mata Gilmar Mendes e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NayaraFelizardo", "id": "134122186"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177390203935346689"}], "author_id": "28151140", "created_at": "2019-09-27T01:21:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177392741770305536"]}, {"id": "1177392653438246912", "text": "RT @Jao_pedrosa: eu sou um \"suicida\" incentivando a todos a continuar vivendo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Jao_pedrosa", "id": "774701456582664192"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177389514488254467"}], "author_id": "851102657062350850", "created_at": "2019-09-27T01:20:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177392653438246912"]}, {"id": "1177392605962919936", "text": "RT @ntoniafarias: \"Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saud\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 86, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173768401430429696"}], "author_id": "236580539", "created_at": "2019-09-27T01:20:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177392605962919936"]}, {"id": "1177392594143338496", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "author_id": "66562195", "created_at": "2019-09-27T01:20:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177392594143338496"]}, {"id": "1177392567979298817", "text": "RT @3_eme: CIF 2018: un 38,1% de los femicidas que logran asesinar a una mujer, se SUICIDA\n(Por cobardes, porque no superan el escarnio p\u00fab\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "3_eme", "id": "70810738"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.5914, "type": "Other", "normalized_text": "CIF 2018"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177392213262831616"}], "author_id": "41341493", "created_at": "2019-09-27T01:20:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177392567979298817"]}, {"id": "1177392495870861318", "text": "RT @3_eme: CIF 2018: un 38,1% de los femicidas que logran asesinar a una mujer, se SUICIDA\n(Por cobardes, porque no superan el escarnio p\u00fab\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "3_eme", "id": "70810738"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.5914, "type": "Other", "normalized_text": "CIF 2018"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177392213262831616"}], "author_id": "110517361", "created_at": "2019-09-27T01:20:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177392495870861318"]}, {"id": "1177392326169247744", "text": "RT @lucascelada: Adele ve ese video y se suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lucascelada", "id": "629923223"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Adele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177232942847922176"}], "author_id": "734025421", "created_at": "2019-09-27T01:19:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177392326169247744"]}, {"id": "1177392287619457024", "text": "Ai gnt to mal c mais essa not\u00edcia de feminic\u00eddio, q o cara se ofereceu pra trocar pneu e depois matou a mulher! Caralho quando isso vai acabar? Quem vai ser a pr\u00f3xima? Pode ser eu! Pode ser voc\u00ea! Pode vir de qualquer cara andando do seu lado na rua", "lang": "pt", "author_id": "266099928", "created_at": "2019-09-27T01:19:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177392287619457024"]}, {"id": "1177392213262831616", "text": "CIF 2018: un 38,1% de los femicidas que logran asesinar a una mujer, se SUICIDA\n(Por cobardes, porque no superan el escarnio p\u00fablico)\n#DiaNacionalContraElFemicidio", "entities": {"hashtags": [{"start": 134, "end": 163, "tag": "DiaNacionalContraElFemicidio"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6144, "type": "Other", "normalized_text": "CIF 2018"}]}, "lang": "es", "author_id": "70810738", "created_at": "2019-09-27T01:19:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177392213262831616"]}, {"in_reply_to_user_id": "747287487412764678", "id": "1177391927236485120", "text": "@gusavm Se for o Lance que estava 4 x 3 e ele sofreu a falta que o Alisson j\u00e1 tinha amarelo e deveria ser expulso voc\u00ea n\u00e3o prestou aten\u00e7\u00e3o no Gilberto que entrava livre pela direita e aparentemente era o que ele ia fazer mas o Alisson matou o Lance.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gusavm", "id": "747287487412764678"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Lance"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Alisson"}, {"start": 142, "end": 149, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "Gilberto"}, {"start": 227, "end": 233, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Alisson"}, {"start": 243, "end": 247, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Lance"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177391526487494658"}], "author_id": "833160001267101697", "created_at": "2019-09-27T01:18:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177391927236485120"]}, {"id": "1177391872798593024", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "author_id": "69883903", "created_at": "2019-09-27T01:17:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177391872798593024"]}, {"id": "1177391780364529671", "text": "RT @NayaraFelizardo: Por pouco os jornalistas se livraram de um plant\u00e3o intermin\u00e1vel que come\u00e7aria com manchete: Janot mata Gilmar Mendes e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NayaraFelizardo", "id": "134122186"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177390203935346689"}], "author_id": "232316340", "created_at": "2019-09-27T01:17:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177391780364529671"]}, {"id": "1177391774412791808", "text": "A trilha de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 maravilhosa &lt;3", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.7274, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "4160400736", "created_at": "2019-09-27T01:17:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177391774412791808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "id": "1177391687137681410", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "author_id": "4503195497", "created_at": "2019-09-27T01:17:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177391687137681410"]}, {"id": "1177391633865805824", "text": "RT @belettapaula: Mam\u00e1 8 a\u00f1os con neuralgia del trigemino (enfermedad del suicida) ma\u00f1ana la operan... que la energ\u00eda de mi amor y la de to\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "belettapaula", "id": "145062157"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176290513777020930"}], "author_id": "1149418897512312832", "created_at": "2019-09-27T01:16:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177391633865805824"]}, {"id": "1177391487472087041", "text": "RT @mateus_ramineli: Setembro amarelo pra qu\u00ea se seu time te suicida aos poucos?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mateus_ramineli", "id": "982785280749993984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177390451701272576"}], "author_id": "364603928", "created_at": "2019-09-27T01:16:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177391487472087041"]}, {"id": "1177391369775722502", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "887458262", "created_at": "2019-09-27T01:15:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177391369775722502"]}, {"id": "1177391303287554054", "text": "RT @NayaraFelizardo: Por pouco os jornalistas se livraram de um plant\u00e3o intermin\u00e1vel que come\u00e7aria com manchete: Janot mata Gilmar Mendes e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NayaraFelizardo", "id": "134122186"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177390203935346689"}], "author_id": "73832710", "created_at": "2019-09-27T01:15:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177391303287554054"]}, {"id": "1177391220471029766", "text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: Nueva imagen revelada de un nuevo atuendo de Harley Quinn para Aves de Presa, donde vemos sus coletas ic\u00f3nica\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.8982, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 93, "end": 105, "probability": 0.8179, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177343749363552256"}], "author_id": "772962294435188736", "created_at": "2019-09-27T01:15:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177391220471029766"]}, {"in_reply_to_user_id": "1929290508", "id": "1177391214431068160", "text": "@primerafuente1 @hectorbecerrilr @MartinVizcarraC @saldelsol @SedapalOficial @congresoperu @Iraqundo @mardewe @MilagrosLeivaG @carlosaranaviva @cuchoperu @KikeBravoPrado @Jaicec @hernanismo @DivaQuintanil @LUCIANA_LEON_R Toma tu taper y una pistola con balas, para que te des como tu \u00eddolo suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 61, "end": 76, "username": "SedapalOficial", "id": "69491493"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 91, "end": 100, "username": "Iraqundo", "id": "222132574"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "mardewe", "id": "232031038"}, {"start": 110, "end": 125, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 126, "end": 142, "username": "carlosaranaviva", "id": "240402317"}, {"start": 143, "end": 153, "username": "cuchoperu", "id": "145353493"}, {"start": 154, "end": 169, "username": "KikeBravoPrado", "id": "55704833"}, {"start": 170, "end": 177, "username": "Jaicec", "id": "85636154"}, {"start": 178, "end": 189, "username": "hernanismo", "id": "442283723"}, {"start": 190, "end": 204, "username": "DivaQuintanil", "id": "915902213205217280"}, {"start": 205, "end": 220, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177372544103604224"}], "author_id": "1022852181798674433", "created_at": "2019-09-27T01:15:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177391214431068160"]}, {"in_reply_to_user_id": "546387287", "id": "1177391157262897157", "text": "@R0BS0NPIRES Esquadr\u00e3o suicida chefe! Kkkkkkkk\ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "R0BS0NPIRES", "id": "546387287"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177389079832518657"}], "author_id": "982026843330109440", "created_at": "2019-09-27T01:15:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177391157262897157"]}, {"id": "1177391128280104961", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30c0\u30d6\u30eb\u30c9\u30fc\u30e0\u306b\u7d9a\u304d1\u30fb6NEW YEAR DASH\u958b\u50ac\u306b\u8fbc\u3081\u3089\u308c\u305f\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u3068\u306f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30a4\u30c4\u30c6\u30f3\u30ed\u30af\u304c\u8a2d\u3051\u3089\u308c\u305f\u3053\u3068\u3067\u3001\u30a4\u30c3\u30c6\u30f3\u30b4\u306e\u5b58\u5728\u610f\u7fa9\u304c\u660e\u78ba\u306b\u306a\u3063\u305f\u306e\u3067\u306f\u306a\u3044\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\u3002\n\u61d0\u7591\u7684\u306a1\u30fb6\u306e\u7591\u554f\u306e\u7b54\u3048\u3092\u8003\u3048\u307e\u3057\u2026", "lang": "ja", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.5227, "type": "Other", "normalized_text": "\u30c0\u30d6\u30eb\u30c9\u30fc\u30e0\u306b\u7d9a\u304d1\u30fb6NEW YEAR DASH"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177351056616898560"}], "author_id": "1423252914", "created_at": "2019-09-27T01:14:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177391128280104961"]}, {"id": "1177391054884093952", "text": "RT @Jao_pedrosa: eu sou um \"suicida\" incentivando a todos a continuar vivendo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Jao_pedrosa", "id": "774701456582664192"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177389514488254467"}], "author_id": "2737717642", "created_at": "2019-09-27T01:14:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177391054884093952"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}]}, "id": "1177390974168813569", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "author_id": "2831972583", "created_at": "2019-09-27T01:14:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177390974168813569"]}, {"id": "1177390966254313472", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "author_id": "888416963244023808", "created_at": "2019-09-27T01:14:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177390966254313472"]}, {"id": "1177390906858717184", "text": "RT @NayaraFelizardo: Por pouco os jornalistas se livraram de um plant\u00e3o intermin\u00e1vel que come\u00e7aria com manchete: Janot mata Gilmar Mendes e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NayaraFelizardo", "id": "134122186"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177390203935346689"}], "author_id": "1165419320303861761", "created_at": "2019-09-27T01:14:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177390906858717184"]}, {"id": "1177390721206226944", "text": "RT @NayaraFelizardo: Por pouco os jornalistas se livraram de um plant\u00e3o intermin\u00e1vel que come\u00e7aria com manchete: Janot mata Gilmar Mendes e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NayaraFelizardo", "id": "134122186"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177390203935346689"}], "author_id": "2395001541", "created_at": "2019-09-27T01:13:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177390721206226944"]}, {"id": "1177390710213029890", "text": "Eu n\u00e3o sei voc\u00eas, mas quando eu vejo que algu\u00e9m se matou mesmo eu n\u00e3o conhecendo, eu fico triste, triste em saber que a dor da pessoa era t\u00e3o grande que ela se matou, triste que ningu\u00e9m ajudou ela ao ponto de fazer ela ficar aqui... \ud83d\ude14", "lang": "pt", "author_id": "735197813978497028", "created_at": "2019-09-27T01:13:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177390710213029890"]}, {"in_reply_to_user_id": "9317502", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/FDMF0tGZKr", "expanded_url": "https://twitter.com/CGuedes1906/status/1177390643812999168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FDMF0tGZKr", "media_key": "3_1177390635457961984"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "id": "1177390643812999168", "text": "@Estadao S\u00f3 falta dizerem que a menina se matou! https://t.co/FDMF0tGZKr", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177363020210737152"}], "author_id": "51489815", "created_at": "2019-09-27T01:12:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177390643812999168"]}, {"id": "1177390611789484032", "text": "RT @mateus_ramineli: Setembro amarelo pra qu\u00ea se seu time te suicida aos poucos?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mateus_ramineli", "id": "982785280749993984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177390451701272576"}], "author_id": "1618226413", "created_at": "2019-09-27T01:12:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177390611789484032"]}, {"id": "1177390534966566913", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "1155253546394275840", "created_at": "2019-09-27T01:12:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177390534966566913"]}, {"id": "1177390451701272576", "text": "Setembro amarelo pra qu\u00ea se seu time te suicida aos poucos?", "lang": "pt", "author_id": "982785280749993984", "created_at": "2019-09-27T01:12:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177390451701272576"]}, {"id": "1177390436601737216", "text": "RT @NayaraFelizardo: Por pouco os jornalistas se livraram de um plant\u00e3o intermin\u00e1vel que come\u00e7aria com manchete: Janot mata Gilmar Mendes e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NayaraFelizardo", "id": "134122186"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177390203935346689"}], "author_id": "61971146", "created_at": "2019-09-27T01:12:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177390436601737216"]}, {"id": "1177390402145529857", "text": "RT @NayaraFelizardo: Por pouco os jornalistas se livraram de um plant\u00e3o intermin\u00e1vel que come\u00e7aria com manchete: Janot mata Gilmar Mendes e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NayaraFelizardo", "id": "134122186"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177390203935346689"}], "author_id": "3303806601", "created_at": "2019-09-27T01:12:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177390402145529857"]}, {"in_reply_to_user_id": "3374610795", "id": "1177390237523357697", "text": "@matiaselielpr @_iflor Me puedo sumar a su pacto suicida?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 22, "username": "_iflor", "id": "925922327879192577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177370053479714817"}], "author_id": "923715294895529985", "created_at": "2019-09-27T01:11:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177390237523357697"]}, {"id": "1177390203935346689", "text": "Por pouco os jornalistas se livraram de um plant\u00e3o intermin\u00e1vel que come\u00e7aria com manchete: Janot mata Gilmar Mendes e depois se suicida.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 103, "end": 115, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "author_id": "134122186", "created_at": "2019-09-27T01:11:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 6, "like_count": 236, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177390203935346689"]}, {"in_reply_to_user_id": "84195118", "id": "1177390182099816448", "text": "@ibepacheco @JulioBorges @Miguel_Pizarro Parece que los Venezolanos sufrimos de una rara enfermedad, que nos induce a destruirnos mutuamente; porque no hay manera de explicar \u00e9sa conducta suicida en contra de nosotros", "geo": {"place_id": "012b6b2c110f0c21"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "JulioBorges", "id": "14119371"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Venezolanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177295489433243650"}], "author_id": "167133749", "created_at": "2019-09-27T01:11:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177390182099816448"]}, {"in_reply_to_user_id": "803352237938507776", "id": "1177390142329434115", "text": "@DanielRmartins_ @hesgoingtos @omelete ai,a DC tem tanto potencial e fica fazendo filme ruim/mediano,Esquadr\u00e3o Suicida teria sido incr\u00edvel se o roteiro fosse outro ;-;", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DanielRmartins_", "id": "803352237938507776"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "hesgoingtos", "id": "1078458645325721600"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 45, "probability": 0.7402, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 101, "end": 117, "probability": 0.9415, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177379343582015488"}], "author_id": "972960911181996037", "created_at": "2019-09-27T01:10:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177390142329434115"]}, {"id": "1177390134691581952", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "author_id": "1113240128363872256", "created_at": "2019-09-27T01:10:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177390134691581952"]}, {"id": "1177390049572376576", "text": "RT @grdparpia: @AirSuplyy @maldyth @lopezobrador_ @BeatrizGMuller En ning\u00fan lado estar\u00e1 segura.\n1.-o la encuentran quien le pag\u00f3 y la suici\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "grdparpia", "id": "4652115092"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "AirSuplyy", "id": "234285851"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "maldyth", "id": "496226066"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "BeatrizGMuller", "id": "994266261306597376"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177287700384288771"}], "author_id": "151322080", "created_at": "2019-09-27T01:10:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177390049572376576"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/LWCnHAPbGF", "expanded_url": "https://twitter.com/bloomedninja/status/1177388674864074752", "display_url": "twitter.com/bloomedninja/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.6121, "type": "Other", "normalized_text": "Konoha"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.4553, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}]}, "id": "1177389914159308800", "text": "\u201cVolv\u00ed a Konoha esta ma\u00f1ana; Naruto me ha dado la semana libre antes de mandarme a otra misi\u00f3n suicida.\u201d\n\n\u2014Brome\u00f3 al respecto de su trabajo. https://t.co/LWCnHAPbGF", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177388674864074752"}], "author_id": "963940340553183232", "created_at": "2019-09-27T01:10:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177389914159308800"]}, {"in_reply_to_user_id": "3377668685", "id": "1177389695547957248", "text": "@Muhdiogo O cara \u00e9 suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Muhdiogo", "id": "3377668685"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177383500007297025"}], "author_id": "920411953750773765", "created_at": "2019-09-27T01:09:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177389695547957248"]}, {"id": "1177389639176347648", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30c0\u30d6\u30eb\u30c9\u30fc\u30e0\u306b\u7d9a\u304d1\u30fb6NEW YEAR DASH\u958b\u50ac\u306b\u8fbc\u3081\u3089\u308c\u305f\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u3068\u306f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30a4\u30c4\u30c6\u30f3\u30ed\u30af\u304c\u8a2d\u3051\u3089\u308c\u305f\u3053\u3068\u3067\u3001\u30a4\u30c3\u30c6\u30f3\u30b4\u306e\u5b58\u5728\u610f\u7fa9\u304c\u660e\u78ba\u306b\u306a\u3063\u305f\u306e\u3067\u306f\u306a\u3044\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\u3002\n\u61d0\u7591\u7684\u306a1\u30fb6\u306e\u7591\u554f\u306e\u7b54\u3048\u3092\u8003\u3048\u307e\u3057\u2026", "lang": "ja", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.5227, "type": "Other", "normalized_text": "\u30c0\u30d6\u30eb\u30c9\u30fc\u30e0\u306b\u7d9a\u304d1\u30fb6NEW YEAR DASH"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177351056616898560"}], "author_id": "3106276136", "created_at": "2019-09-27T01:08:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177389639176347648"]}, {"id": "1177389593173381122", "text": "Ella es ese sue\u00f1o que tuve despierto\nUn recuerdo leve de esto que siento\nUna sacudida, a mis salidas\nLa cima de un beso en un brinco suicida.\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83d\udd7a\ud83c\udffb", "lang": "es", "author_id": "3004687341", "created_at": "2019-09-27T01:08:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177389593173381122"]}, {"id": "1177389514488254467", "text": "eu sou um \"suicida\" incentivando a todos a continuar vivendo", "geo": {"place_id": "7343e9c57b3427b5"}, "lang": "pt", "author_id": "774701456582664192", "created_at": "2019-09-27T01:08:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177389514488254467"]}, {"in_reply_to_user_id": "70724040", "id": "1177389443143127042", "text": "@wondermarquez Mas como eu disse, eu no lugar dela, tbm amando... Ele matou pessoas, ia \"me\" matar tbm. Eu conversaria com ele pra resolver, mas jamais ia ficar presa no lugar dele. Fora que n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 passado, ele mataria de novo se precisasse. Nada disso que t\u00f4 vendo \u00e9 rom\u00e2ntico.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "wondermarquez", "id": "70724040"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177388532421279744"}], "author_id": "4218818031", "created_at": "2019-09-27T01:08:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177389443143127042"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/9aqoqU70jK", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12320", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12320"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 24, "probability": 0.3706, "type": "Other", "normalized_text": "1\u30fb6NEW YEAR DASH"}]}, "id": "1177389385521565696", "text": "\u30c0\u30d6\u30eb\u30c9\u30fc\u30e0\u306b\u7d9a\u304d1\u30fb6NEW YEAR DASH\u958b\u50ac\u306b\u8fbc\u3081\u3089\u308c\u305f\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u3068\u306f https://t.co/9aqoqU70jK", "lang": "ja", "author_id": "578529652", "created_at": "2019-09-27T01:07:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177389385521565696"]}, {"in_reply_to_user_id": "49751816", "id": "1177389385093963778", "text": "@SantosFC Time morto se \u00e9 loko.  \nEsse V\u00edtor Ferraz e um morto.  Marinho matou . Sanches sumiu . S\u00f3 o baixinho q voga mesmo.  E o sasha kkkkk Deus me livre", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SantosFC", "id": "49751816"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.3531, "type": "Person", "normalized_text": "Ferraz"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9255, "type": "Person", "normalized_text": "Marinho"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.8273, "type": "Person", "normalized_text": "Sanches"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.8426, "type": "Person", "normalized_text": "sasha"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.5995, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177388079667175426"}], "author_id": "329608165", "created_at": "2019-09-27T01:07:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177389385093963778"]}, {"id": "1177389206894764032", "text": "RT @Juancar30071948: @GloriaAgudeloCa @RUBYELENA1 @GARRO8517 @hegar1951 @AMAZONA1950 @Apatrirsmv @chilitavas @LuqueCampo @Pilica7 @sialmast\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Juancar30071948", "id": "764071236322426880"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "GloriaAgudeloCa", "id": "712954729"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "RUBYELENA1", "id": "420691194"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "GARRO8517", "id": "363193138"}, {"start": 61, "end": 71, "username": "hegar1951", "id": "524887859"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177387069708144641"}], "author_id": "712954729", "created_at": "2019-09-27T01:07:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177389206894764032"]}, {"id": "1177389047762866176", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "author_id": "1145731448437137409", "created_at": "2019-09-27T01:06:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177389047762866176"]}, {"id": "1177388658950692864", "text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: Nueva imagen revelada de un nuevo atuendo de Harley Quinn para Aves de Presa, donde vemos sus coletas ic\u00f3nica\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.8982, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 93, "end": 105, "probability": 0.8179, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177343749363552256"}], "author_id": "923170764215541760", "created_at": "2019-09-27T01:05:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177388658950692864"]}, {"in_reply_to_user_id": "3303997283", "id": "1177388651736641546", "text": "@gabrielubedao96 hay mucha gente que las cosas no \"necesarias\" para la subsistencia, son mas importantes. Gente que se suicida por perder mucho dinero por ejemplo, o que mueren por un ideal, religion, etc. Que es mas \"necesario\"? No es tan claro", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177382639151570945"}], "author_id": "2923887592", "created_at": "2019-09-27T01:05:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177388651736641546"]}, {"id": "1177388318289465345", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "author_id": "160293006", "created_at": "2019-09-27T01:03:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177388318289465345"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/RAm7IWbUpV", "expanded_url": "https://twitter.com/luciaguimaraes/status/1177386893144666114", "display_url": "twitter.com/luciaguimaraes\u2026"}]}, "id": "1177388275822157824", "text": "Pq ele nao se matou logo? https://t.co/RAm7IWbUpV", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177386893144666114"}], "author_id": "82077065", "created_at": "2019-09-27T01:03:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177388275822157824"]}, {"id": "1177388265978155010", "text": "o Pou meu pr\u00edncipe matou uma cobra.... mds meu gato n\u00e3o pode se misturar com esse tipo de bicho...", "lang": "pt", "author_id": "890698860930228225", "created_at": "2019-09-27T01:03:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177388265978155010"]}, {"id": "1177388133006139394", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "2389909848", "created_at": "2019-09-27T01:03:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177388133006139394"]}, {"id": "1177388024910569474", "text": "se o dia de hoje n\u00e3o me matou eu n\u00e3o morro mais", "lang": "pt", "author_id": "848049124809289728", "created_at": "2019-09-27T01:02:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177388024910569474"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/d2rPNLrxPH", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895", "display_url": "elperiodico.com/es/barcelona/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}]}, "id": "1177387824578027520", "text": "Los Mossos investigan si un suicida en Badalona es el asesino del Port https://t.co/d2rPNLrxPH", "lang": "es", "author_id": "713388980813828096", "created_at": "2019-09-27T01:01:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177387824578027520"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Ak5HIqbgxU", "expanded_url": "https://bit.ly/2m2Z4jm", "display_url": "bit.ly/2m2Z4jm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LSRVeracruz", "id": "4118215092"}]}, "id": "1177387753635532800", "text": "RT @LSRVeracruz: \ud83d\udea8\ud83d\ude14 Con una soga en el cuello, el menor se quit\u00f3 la vida en el interior del ba\u00f1o de su domicilio\nhttps://t.co/Ak5HIqbgxU", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177293680001961985"}], "author_id": "1139261080868290560", "created_at": "2019-09-27T01:01:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177387753635532800"]}, {"in_reply_to_user_id": "841065475434008576", "id": "1177387637784686594", "text": "@ystxh Diz que o pessoal se matou em fila pra comprar, atolo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "ystxh", "id": "1497721917079531520"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177387505219452929"}], "author_id": "749786849548333056", "created_at": "2019-09-27T01:01:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177387637784686594"]}, {"id": "1177387410126229504", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "3922740197", "created_at": "2019-09-27T01:00:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177387410126229504"]}, {"in_reply_to_user_id": "1063174509191139333", "id": "1177387395156709377", "text": "@lmob9484 Tu j\u00e1 assistiu as anima\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida ? S\u00e3o perfeitas, s\u00e3o 2 filme se n\u00e3o me engano, maravilhosos", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9634, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177386491770785792"}], "author_id": "730462134837071872", "created_at": "2019-09-27T01:00:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177387395156709377"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/yfs91SiCmf", "expanded_url": "https://ceonoticias.com/?p=2128", "display_url": "ceonoticias.com/?p=2128"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.6991, "type": "Person", "normalized_text": "Luz del Carmen"}]}, "id": "1177387377586606080", "text": "Luz del Carmen no soport\u00f3 el suicidio de su hijo ocurrido en enero, por lo que decidi\u00f3 tomar la misma salida.\n\nhttps://t.co/yfs91SiCmf", "lang": "es", "author_id": "1164661642648412160", "created_at": "2019-09-27T01:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177387377586606080"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/MkpRitxf0W", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}]}, "id": "1177387334414798848", "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/MkpRitxf0W", "lang": "es", "author_id": "96942582", "created_at": "2019-09-27T00:59:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177387334414798848"]}, {"id": "1177387329184575488", "text": "Por que n\u00e3o me matou desde a madre? Ou minha m\u00e3e n\u00e3o foi minha sepultura? Ou n\u00e3o ficou gr\u00e1vida perpetuamente?\nPor que sa\u00ed da madre para ver trabalho e tristeza e para que se consumam os meus dias na confus\u00e3o?\nJEREMIAS 20: 17,18.", "lang": "pt", "author_id": "1424269112", "created_at": "2019-09-27T00:59:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177387329184575488"]}, {"id": "1177387327817179139", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "author_id": "508188104", "created_at": "2019-09-27T00:59:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177387327817179139"]}, {"in_reply_to_user_id": "1377191564", "id": "1177387234829438981", "text": "@LiliLopezForesi @nelidahenri Una representaci\u00f3n suicida da lugar a una Campa\u00f1a que se inicia con 30 a 30.\nSi lo hac\u00edan a prop\u00f3sito no le sal\u00eda t\u00e1n bien.", "geo": {"place_id": "014c3ff137d87084"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LiliLopezForesi", "id": "1377191564"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "nelidahenri", "id": "1568868187"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177287231528198145"}], "author_id": "979937583244431362", "created_at": "2019-09-27T00:59:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177387234829438981"]}, {"in_reply_to_user_id": "712954729", "id": "1177387069708144641", "text": "@GloriaAgudeloCa @RUBYELENA1 @GARRO8517 @hegar1951 @AMAZONA1950 @Apatrirsmv @chilitavas @LuqueCampo @Pilica7 @sialmaster @VivesZoila @Catmausan @Aladiestra1 @perlitaosor @mariu_benoit @biolucho2005 @BEATRIZARANGO1 @Linitanueva @AmigaColombiana @jaimoda @macongorey @chesanti18 @Adriana43b @OspinaPauce @paressa16 @rrincon1963 @alebaraya @asdrubal1963 @luzapon @DMARCELAMAR Por suicida\n\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GloriaAgudeloCa", "id": "712954729"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "RUBYELENA1", "id": "420691194"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "GARRO8517", "id": "363193138"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "hegar1951", "id": "524887859"}, {"start": 76, "end": 87, "username": "chilitavas", "id": "403753065"}, {"start": 88, "end": 99, "username": "LuqueCampo", "id": "878501298"}, {"start": 100, "end": 108, "username": "Pilica7", "id": "803054006"}, {"start": 109, "end": 120, "username": "sialmaster", "id": "934346580"}, {"start": 121, "end": 132, "username": "VivesZoila", "id": "2418146478"}, {"start": 133, "end": 143, "username": "Catmausan", "id": "720582764"}, {"start": 144, "end": 156, "username": "Aladiestra1", "id": "857374926940098561"}, {"start": 170, "end": 183, "username": "mariu_benoit", "id": "1038568545641267202"}, {"start": 184, "end": 197, "username": "biolucho2005", "id": "1643470508"}, {"start": 198, "end": 213, "username": "BEATRIZARANGO1", "id": "542897677"}, {"start": 214, "end": 226, "username": "Linitanueva", "id": "757767737766805505"}, {"start": 244, "end": 252, "username": "jaimoda", "id": "144999230"}, {"start": 253, "end": 264, "username": "macongorey", "id": "458754524"}, {"start": 265, "end": 276, "username": "chesanti18", "id": "551307097"}, {"start": 277, "end": 288, "username": "Adriana43b", "id": "3078673564"}, {"start": 289, "end": 301, "username": "OspinaPauce", "id": "1611660018"}, {"start": 302, "end": 312, "username": "paressa16", "id": "600165145"}, {"start": 313, "end": 325, "username": "rrincon1963", "id": "1576232053"}, {"start": 326, "end": 336, "username": "alebaraya", "id": "2834117261"}, {"start": 337, "end": 350, "username": "asdrubal1963", "id": "1446789781"}, {"start": 351, "end": 359, "username": "luzapon", "id": "122213332"}, {"start": 360, "end": 372, "username": "DMARCELAMAR", "id": "154146049"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177378614582611968"}], "author_id": "764071236322426880", "created_at": "2019-09-27T00:58:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177387069708144641"]}, {"in_reply_to_user_id": "4889239642", "id": "1177386994600697858", "text": "@onlyfzrever you don\u2019t own me, fez parte da trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "onlyfzrever", "id": "4889239642"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.6929, "type": "Other", "normalized_text": "you don\u2019t own me"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.7655, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177385573193064448"}], "author_id": "1013970996615884800", "created_at": "2019-09-27T00:58:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177386994600697858"]}, {"id": "1177386833686253568", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "115229285", "created_at": "2019-09-27T00:57:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177386833686253568"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ahKytB19Lj", "expanded_url": "https://twitter.com/GaboTolosa/status/1177386685090414592/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ahKytB19Lj", "media_key": "7_1177386544258326529"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}, {"start": 159, "end": 174, "probability": 0.9121, "type": "Person", "normalized_text": "Miguelito Turbay"}]}, "id": "1177386685090414592", "text": "Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extrema derecha opresora, el \"dem\u00f3crata\" Miguelito Turbay.\n\n\u00bfAhora entienden por qu\u00e9 el voto es importante? \u00bfEntienden por qu\u00e9 vender el voto es un acto suicida? https://t.co/ahKytB19Lj", "lang": "es", "author_id": "973311110123347973", "created_at": "2019-09-27T00:57:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 4, "like_count": 133, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177386685090414592"]}, {"in_reply_to_user_id": "227078096", "id": "1177386529083285505", "text": "@Infos_Inter Toma no cu, parem de chorar. Ded\u00e9 quase matou o Rodrigo caio na despedida do juan e nem falta foi. Vai se fuder", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "infos_inter", "id": "1467121030191882240"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.4921, "type": "Person", "normalized_text": "Ded\u00e9"}, {"start": 61, "end": 72, "probability": 0.8313, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo caio"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.7918, "type": "Person", "normalized_text": "juan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177070960689762304"}], "author_id": "321023595", "created_at": "2019-09-27T00:56:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177386529083285505"]}, {"in_reply_to_user_id": "1052155503411892224", "id": "1177386458933596160", "text": "@ElInfor43250384 @CNNChile O peor termine como m\u00e1rtir igual que el borracho suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ElInfor43250384", "id": "1052155503411892224"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177382294635667456"}], "author_id": "1167807195452452870", "created_at": "2019-09-27T00:56:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177386458933596160"]}, {"id": "1177386414473908224", "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "author_id": "1564837524", "created_at": "2019-09-27T00:56:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177386414473908224"]}, {"in_reply_to_user_id": "928054100763299840", "id": "1177386130645356544", "text": "E essa parcela ac\u00e9fala que a gente deve se preocupar de fato. \"Tamb\u00e9m sinto que n\u00e3o tenho meu lugar no mundo, vou fuder com a vida de algu\u00e9m\".\nSe o cara que matou o John Lennon se disse inspirado pel'O Apanhador no Campo de Centeio, \u00e9 \u00f3bvio que vai ter um desses logo logo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 175, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}, {"start": 224, "end": 230, "probability": 0.3561, "type": "Other", "normalized_text": "Centeio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177386127671648258"}], "author_id": "928054100763299840", "created_at": "2019-09-27T00:55:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177386130645356544"]}, {"in_reply_to_user_id": "2877478586", "id": "1177386046331543552", "text": "fora que se era um amigo deles que se suicidou \u00e9 muito prov\u00e1vel que eles n\u00e3o gostem de ficar falando sobre isso", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177385733612613633"}], "author_id": "2877478586", "created_at": "2019-09-27T00:54:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177386046331543552"]}, {"id": "1177386031684968449", "text": "RT @loversickbts: Mas olha s\u00f3 ele pondo as garrinhas de fora, esse safado manipulador! \u00c9 nesses momentos que eu me pergunto se de fato tudo\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177377676602068992"}], "author_id": "1058839888630607873", "created_at": "2019-09-27T00:54:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177386031684968449"]}, {"in_reply_to_user_id": "2296191775", "id": "1177385941096390656", "text": "@onixxotum @CosmicMitsuko Quando eu estava mal eu ficava assistindo os v\u00eddeos dele e me deixava t\u00e3o bem quando disseram que ele se matou eu tomei um choque", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "onixxotum", "id": "2296191775"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177385730747838464"}], "author_id": "2309065007", "created_at": "2019-09-27T00:54:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177385941096390656"]}, {"in_reply_to_user_id": "155709795", "id": "1177385771822714880", "text": "@afffmulher @profotonio Sinceramente problema do nome que t\u00e1 errado..... quem fala churro n\u00e3o se distancia muito de quem matou Jesus", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "afffmulher", "id": "155709795"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "profotonio", "id": "175611924"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 131, "probability": 0.6145, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177385120023633920"}], "author_id": "272480325", "created_at": "2019-09-27T00:53:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177385771822714880"]}, {"id": "1177385438727802887", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "840803690", "created_at": "2019-09-27T00:52:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177385438727802887"]}, {"id": "1177385286898200582", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "1106804834", "created_at": "2019-09-27T00:51:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177385286898200582"]}, {"id": "1177385115657342977", "text": "Eu entendo perfeitamente quem se suicida, tem dia que realmente n\u00e3o d\u00e1", "lang": "pt", "author_id": "1031999339969880064", "created_at": "2019-09-27T00:51:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177385115657342977"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ejBe9gHS7R", "expanded_url": "http://bit.ly/2nCVkpl", "display_url": "bit.ly/2nCVkpl"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Kd24lb1t9e", "expanded_url": "https://twitter.com/LetraRoja2/status/1177385112456982528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kd24lb1t9e", "media_key": "3_1177337610844463106"}]}, "id": "1177385112456982528", "text": "Ni\u00f1o de 10 a\u00f1os se suicida en el ba\u00f1o de su casa \ud83d\ude30\u27a1https://t.co/ejBe9gHS7R https://t.co/Kd24lb1t9e", "lang": "es", "author_id": "1106590544489267202", "created_at": "2019-09-27T00:51:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177385112456982528"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/VQ3k0OEvMB", "expanded_url": "https://twitter.com/Cronistacom/status/1177334500889702400", "display_url": "twitter.com/Cronistacom/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_DagnyTaggart_", "id": "234925755"}]}, "id": "1177384932747939840", "text": "RT @_DagnyTaggart_: \u00daltimas im\u00e1genes antes del voto suicida. https://t.co/VQ3k0OEvMB", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177343972127191042"}], "author_id": "2982533691", "created_at": "2019-09-27T00:50:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177384932747939840"]}, {"id": "1177384919166832641", "text": "RT @sitejaredletobr: Cenas do Joker Leto que n\u00e3o foram usadas em Esquadr\u00e3o Suicida ser\u00e3o usadas em Aves de Rapina. Bom, ent\u00e3o vamos confirm\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "sitejaredletobr", "id": "3094498106"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.5145, "type": "Person", "normalized_text": "Joker Leto"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.4926, "type": "Place", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 112, "probability": 0.6076, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177370236338806788"}], "author_id": "827909366460334080", "created_at": "2019-09-27T00:50:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177384919166832641"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/irCAzjcB66", "expanded_url": "https://www.topviralnet.es/el-presunto-autor-del-crimen-en-el-port-olimpic-se-suicida/", "display_url": "topviralnet.es/el-presunto-au\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/mag6knyGdr", "expanded_url": "https://twitter.com/blade2626/status/1177384715202048000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mag6knyGdr", "media_key": "3_1177384713490751490"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9004, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "id": "1177384715202048000", "text": "El presunto autor del crimen en el Port Ol\u00edmpic se\u00a0suicida https://t.co/irCAzjcB66 https://t.co/mag6knyGdr", "lang": "es", "author_id": "95112566", "created_at": "2019-09-27T00:49:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177384715202048000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}]}, "id": "1177384503398023168", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "author_id": "857779649061015553", "created_at": "2019-09-27T00:48:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177384503398023168"]}, {"id": "1177384157758013440", "text": "Primeiro tempo perfeito do time. Bola de p\u00e9 em p\u00e9 e gols saindo com naturalidade e boas jogadas. Segundo tempo o time deu uma freada, tomou 2 gols sendo que o primeiro o Apodi deu uma paulada e o segundo num desvio no Gomes que matou a defesa. Assim que \u00e9 bom de se ver.", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 174, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Apodi"}, {"start": 218, "end": 222, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "Gomes"}]}, "author_id": "41848356", "created_at": "2019-09-27T00:47:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177384157758013440"]}, {"id": "1177384056100667398", "text": "Quanto tempo um ser humano \u00e9 capaz de sobreviver apenas de enxaqueca, idea\u00e7\u00e3o suicida e doce de leitinho?", "lang": "pt", "author_id": "37312168", "created_at": "2019-09-27T00:46:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177384056100667398"]}, {"id": "1177383671663386624", "text": "ok el tinte decia ROSA DIAMANTE y saben de que color es mi pelo? PUES TODO MENOS ROSA es como cafe chocolate but make it golden pero ahi tmb se ve rojizo,,,, ola linea de ashuda suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.4329, "type": "Other", "normalized_text": "ROSA"}]}, "author_id": "3068401456", "created_at": "2019-09-27T00:45:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177383671663386624"]}, {"id": "1177383563563536385", "text": "Olha... se a Sabrina n\u00e3o me matou do cora\u00e7\u00e3o hoje, n\u00e3o mata nunca mais", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.8127, "type": "Person", "normalized_text": "Sabrina"}]}, "author_id": "276753286", "created_at": "2019-09-27T00:44:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177383563563536385"]}, {"id": "1177383527408689153", "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}], "author_id": "727648600356950016", "created_at": "2019-09-27T00:44:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177383527408689153"]}, {"id": "1177383514775461888", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "author_id": "385087910", "created_at": "2019-09-27T00:44:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177383514775461888"]}, {"in_reply_to_user_id": "1020140615542157312", "id": "1177383366460608512", "text": "@whyisanunes suicida?KKKKKKKKKKKKKKK", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177383094866735106"}], "author_id": "1083182942262824961", "created_at": "2019-09-27T00:44:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177383366460608512"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}]}, "id": "1177383348513202176", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "author_id": "804138820132290561", "created_at": "2019-09-27T00:43:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177383348513202176"]}, {"id": "1177383285158285313", "text": "RT @luisenriquevs1: @DCEUMX Espero que luego de hacer varios recortes y eliminar varias partes de la pel\u00edcula, no hayan arruinado la pel\u00edcu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "luisenriquevs1", "id": "991357935824457729"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "DCEUMX", "id": "826618255158677504"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176891792366669824"}], "author_id": "43165859", "created_at": "2019-09-27T00:43:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177383285158285313"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ghN2bBrBN8", "expanded_url": "http://corozallive.blogspot.com/2019/09/video-ex-esposo-habria-ultimado.html#.XY1bAAXpC1k.twitter", "display_url": "corozallive.blogspot.com/2019/09/video-\u2026"}]}, "id": "1177383272894144512", "text": "VIDEO-Ex esposo habr\u00eda ultimado a dominicana, al novio de ella y se suicida https://t.co/ghN2bBrBN8", "lang": "es", "author_id": "394298855", "created_at": "2019-09-27T00:43:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177383272894144512"]}, {"id": "1177383194708054017", "text": "RT @PriscilianoManu: @iMi_1970 @miguelfconde @AgustinLaje @zolangegonzalez @GretaThunberg Al fascismo no le conviene el conservacionismo. E\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PriscilianoManu", "id": "1070771809"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177349114104881153"}], "author_id": "92133780", "created_at": "2019-09-27T00:43:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177383194708054017"]}, {"id": "1177383127876014083", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "770130524", "created_at": "2019-09-27T00:43:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177383127876014083"]}, {"in_reply_to_user_id": "1020140615542157312", "id": "1177383094866735106", "text": "@Arianeeecatt \n\n\u2022 primeira impress\u00e3o:Suicida \n\u2022 seu apelido na minha cabe\u00e7a: Arii\n\u2022 voc\u00ea \u00e9 meu/minha: cpxxx\n\u2022 para ser sincero:Gostei bastante de tiii", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.7882, "type": "Other", "normalized_text": "Arii"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177367520149417984"}], "author_id": "1020140615542157312", "created_at": "2019-09-27T00:42:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177383094866735106"]}, {"in_reply_to_user_id": "1134626955100340227", "id": "1177382431441281025", "text": "@Beatriz01727378 Voc\u00ea fala da Fabiana como se ela fosse um anjo ajudou aquele Camilo a manter a irm\u00e3 presa \u00e9 c\u00famplice de dois assassinato j\u00e1 que n\u00e3o entrega a Josiane para pol\u00edcia empurrou e quase matou ela ah t\u00e1 voc\u00eas s\u00e3o muito fan\u00e1tico", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.6695, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.806, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 159, "end": 165, "probability": 0.5161, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177382052682969088"}], "author_id": "1061284693772062720", "created_at": "2019-09-27T00:40:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177382431441281025"]}, {"id": "1177382363824828417", "text": "assisti esquadr\u00e3o suicida e a alerquina \u00e9 maravilhosa ne?\nleva o filme todo na escosta\ne olha quando ela apareceu primeira vez na tv, nem era pra ser uma personagem principal, era segundaria", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.9321, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.563, "type": "Other", "normalized_text": "alerquina"}]}, "author_id": "296330924", "created_at": "2019-09-27T00:40:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177382363824828417"]}, {"in_reply_to_user_id": "1092108530700767233", "id": "1177382320472559617", "text": "@GuadaPacheco7 @yoryi_abreu Y si se suicida? Ajaaa no la pensaste esaaa. Ya lo s\u00e9, cumplir\u00e1 la condena, y cuando salga, la va a matar la condena social (obviamente de la gente con cerebro, porque la verdad el feminismo que la defiende y los machitos que se la quieren coger, dejan bastante que desear)", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GuadaPacheco7", "id": "1092108530700767233"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "yoryi_abreu", "id": "76804588"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177381793600872448"}], "author_id": "1001139838744252416", "created_at": "2019-09-27T00:39:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177382320472559617"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "id": "1177381979148423168", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "author_id": "883044623819698177", "created_at": "2019-09-27T00:38:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177381979148423168"]}, {"id": "1177381970659237888", "text": "Aylla ta se achando porque matou uma Barata kkk !", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3792, "type": "Other", "normalized_text": "Aylla"}]}, "author_id": "708752906607050752", "created_at": "2019-09-27T00:38:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177381970659237888"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/6bHg6szjL8", "expanded_url": "https://www.cultcarioca.com.br/2019/03/o-suicida-nao-e-covarde-nem-heroi.html?spref=tw", "display_url": "cultcarioca.com.br/2019/03/o-suic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cultcarioca.com.br/2019/03/o-suicida-nao-e-covarde-nem-heroi.html?spref=tw"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/4DBxQw6Plb", "expanded_url": "https://twitter.com/cultcarioca/status/1177381894507433984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4DBxQw6Plb", "media_key": "3_1177381885456080896"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.53, "type": "Person", "normalized_text": "CULT CARIOCA"}, {"start": 51, "end": 68, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Cynthia de Almeida"}]}, "id": "1177381894507433984", "text": "CULT CARIOCA : O SUICIDA N\u00c3O \u00c9 COVARDE NEM HER\u00d3I - Cynthia de Almeida... https://t.co/6bHg6szjL8 https://t.co/4DBxQw6Plb", "lang": "pt", "author_id": "349875867", "created_at": "2019-09-27T00:38:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177381894507433984"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Kf3yq6vXnr", "expanded_url": "https://twitter.com/BoxOfficeMexico/status/1177381726487764993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kf3yq6vXnr", "media_key": "3_1177381716186542080"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 29, "end": 40, "probability": 0.4487, "type": "Person", "normalized_text": "Captain Atom"}, {"start": 45, "end": 61, "probability": 0.558, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1177381726487764993", "text": "Parece que John Cena s\u00ed ser\u00e1 Captain Atom en Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/Kf3yq6vXnr", "lang": "es", "author_id": "860002436", "created_at": "2019-09-27T00:37:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177381726487764993"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "UmPapelCristao", "id": "963571748347236354"}]}, "id": "1177381582488899584", "text": "RT @UmPapelCristao: N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176987991086120960"}], "author_id": "1069642552519925761", "created_at": "2019-09-27T00:36:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177381582488899584"]}, {"id": "1177381535026163714", "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "author_id": "1035135282", "created_at": "2019-09-27T00:36:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177381535026163714"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/R03NgdlYHf", "expanded_url": "https://twitter.com/BoxOfficeMexico/status/1177381444890636291/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R03NgdlYHf", "media_key": "3_1177381438339059714"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6406, "type": "Other", "normalized_text": "Diablo"}, {"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9131, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1177381444890636291", "text": "Diablo y otros personajes de Escuadr\u00f3n Suicida original volver\u00e1n en la tercera entrega. https://t.co/R03NgdlYHf", "lang": "es", "author_id": "860002436", "created_at": "2019-09-27T00:36:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177381444890636291"]}, {"id": "1177381386702983168", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "1639248710", "created_at": "2019-09-27T00:36:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177381386702983168"]}, {"in_reply_to_user_id": "977207244906553344", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/S1Xv0E6anl", "expanded_url": "https://twitter.com/mbea_rodrigues/status/1177381108226416641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S1Xv0E6anl", "media_key": "3_1177381103608500229"}]}, "id": "1177381108226416641", "text": "Que imagem que ele vai preservar? \nele j\u00e1 matou uma mulher atropelada enquanto dirigia alcoolizado.\nA palavra da v\u00edtima TEM QUE SEMPRE PREVALECER! Professor deveria ser algu\u00e9m pra gente se espelhar, n\u00e3o algu\u00e9m que a gente sente medo. https://t.co/S1Xv0E6anl", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177380294401449988"}], "author_id": "977207244906553344", "created_at": "2019-09-27T00:35:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177381108226416641"]}, {"id": "1177381093902835712", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "2288275904", "created_at": "2019-09-27T00:35:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177381093902835712"]}, {"id": "1177381044431007744", "text": "RT @ValenchuAvila1: Mi vida nunca va a ser un paraiso por tener mas salud q el de al lado. A cada uno le afectan cosas diferentes, minimiza\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177248972014018560"}], "author_id": "1623760056", "created_at": "2019-09-27T00:34:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177381044431007744"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/aF6iMmRfh8", "expanded_url": "https://twitter.com/chespace/status/1177292334150537217", "display_url": "twitter.com/chespace/statu\u2026"}]}, "id": "1177381043642490880", "text": "ninguem:\na voz suicida na minha cabe\u00e7a: you don\u2019t matter. give up. https://t.co/aF6iMmRfh8", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177292334150537217"}], "author_id": "192557994", "created_at": "2019-09-27T00:34:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177381043642490880"]}, {"in_reply_to_user_id": "1158046462518996992", "id": "1177380586429845504", "text": "@palifive @elidelochans ALERTA SPOILER\n\n.\n\n.\nS\u00f3 se colocou em risco pra salvar a menina que gostava, nunca saiu do lado do seu povo, lutou at\u00e9 o fim, perdeu mais do que deveria, matou seu pr\u00f3prio cepan pra acabar com o sofrimento dele, etc etc etc #lorienvive", "entities": {"hashtags": [{"start": 248, "end": 259, "tag": "lorienvive"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "elidelochans", "id": "1274962716709486592"}], "annotations": [{"start": 249, "end": 258, "probability": 0.404, "type": "Other", "normalized_text": "lorienvive"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177379965022507008"}], "author_id": "61656245", "created_at": "2019-09-27T00:33:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177380586429845504"]}], "includes": {"users": [{"name": "Lucho Vargas", "username": "LuchoV33", "id": "846253635134738432", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 417, "tweet_count": 1950, "listed_count": 0}}, {"name": "Mauricio Mulder", "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317", "verified": true, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587420, "following_count": 1391, "tweet_count": 8834, "listed_count": 808}}, {"name": "Vamos \u00e0 Luta", "username": "Almeida_cac", "id": "197910543", "verified": false, "location": "C\u00e1ceres-MT", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 1255, "tweet_count": 95251, "listed_count": 1}}, {"name": "Pablo Villa\u00e7a \ud83c\udf9e", "username": "pablovillaca", "id": "13653812", "verified": true, "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 290253, "following_count": 369, "tweet_count": 195253, "listed_count": 1015}}, {"name": "Julio Garcia", "username": "jugafe", "id": "84175270", "verified": false, "location": "Reino de Espa\u00f1a, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 665, "tweet_count": 115181, "listed_count": 52}}, {"name": "BDBOY", "username": "_BD_BOY_", "id": "697080569088319488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 340, "tweet_count": 3088, "listed_count": 0}}, {"name": "EL MUNDO", "username": "elmundoes", "id": "14436030", "verified": true, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4417099, "following_count": 1402, "tweet_count": 390266, "listed_count": 32270}}, {"name": "jessie\ud83d\udc3a", "username": "maytoomuch_", "id": "1097713430587498497", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 495, "tweet_count": 56668, "listed_count": 5}}, {"name": "LULA \u00c9 UM CORRUPTO DESCONDENADO! QUAL \u00c9 A DUVIDA?!", "username": "MundongoOscar", "id": "1052253187200176129", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 5020, "following_count": 5393, "tweet_count": 55116, "listed_count": 3}}, {"name": "J\u00falio C\u00e9sar da Silva", "username": "jcsilva1963", "id": "117121229", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 291, "tweet_count": 988, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0280\u1d00\u029c \u0274\u1d0f\u1d20\u1d00\u1d07s \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "username": "rahnovaes", "id": "154110847", "verified": false, "location": "Cidade do Galo", "public_metrics": {"followers_count": 13932, "following_count": 98, "tweet_count": 43688, "listed_count": 27}}, {"name": "Harry de River", "username": "HarryelPette", "id": "1103483056365715459", "verified": false, "location": "Chaco, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 61, "tweet_count": 4390, "listed_count": 0}}, {"name": "maria maria", "username": "zilita16", "id": "729368364271996929", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 68, "tweet_count": 28498, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc51 King of Peronia \ud83d\udc51", "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216", "verified": false, "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 56479, "following_count": 2727, "tweet_count": 64027, "listed_count": 87}}, {"name": "Eolie", "username": "Eolie7", "id": "1143805534249869312", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 46, "tweet_count": 2537, "listed_count": 0}}, {"name": "Donatella Chiodi", "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20864, "following_count": 12906, "tweet_count": 127485, "listed_count": 35}}, {"name": "Alex", "username": "AlexAF76", "id": "704691126", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 642, "tweet_count": 1740, "listed_count": 2}}, {"name": "El Mundo Catalunya", "username": "elmundobcn", "id": "108277767", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 3229, "following_count": 572, "tweet_count": 31496, "listed_count": 108}}, {"name": "Fiuza \ud83d\udc8e", "username": "Wagner__Fiuza", "id": "219489872", "verified": false, "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 498, "tweet_count": 6347, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud83c\udf2a", "username": "IasminSantosLs", "id": "818562234418950149", "verified": false, "location": "N\u00e3o localizada", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 278, "tweet_count": 5318, "listed_count": 0}}, {"name": "PAZ es Progreso \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83e\udd8b\ud83c\udf39", "username": "PazProgreso", "id": "1711548704", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 8226, "following_count": 9049, "tweet_count": 417392, "listed_count": 33}}, {"name": "El Arqui-Teto.", "username": "OrsoPolareA10A", "id": "973311110123347973", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica de Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 878, "tweet_count": 8675, "listed_count": 3}}, {"name": "RW #AFazenda14", "username": "RealitysWeB", "id": "910339655383617536", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6499, "following_count": 1622, "tweet_count": 74929, "listed_count": 20}}, {"name": "s\u043a\u0443l\u03b9ne\ud83d\udca2", "username": "skylinevoid", "id": "308015712", "verified": false, "location": "nowhere in particular", "public_metrics": {"followers_count": 3584, "following_count": 210, "tweet_count": 77158, "listed_count": 10}}, {"name": "bel", "username": "entmanotascomo", "id": "1582493244", "verified": false, "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 4999, "following_count": 297, "tweet_count": 67644, "listed_count": 2}}, {"name": "Vizcarra te responde", "username": "TeVizcarra", "id": "1167106971855728641", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 230, "tweet_count": 983, "listed_count": 0}}, {"name": "ste", "username": "badgaldanger", "id": "1154860412933943296", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2002, "following_count": 2343, "tweet_count": 8693, "listed_count": 1}}, {"name": "#EuAvisei", "username": "Rangel_Lucia", "id": "399092326", "verified": false, "location": "Brasilia DF", "public_metrics": {"followers_count": 4620, "following_count": 2132, "tweet_count": 484760, "listed_count": 32}}, {"name": "auguriba", "username": "auguriba", "id": "47163004", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6635, "following_count": 4648, "tweet_count": 124025, "listed_count": 21}}, {"name": "onion[\ud83c\uddf5\ud83c\uddea]", "username": "kookola", "id": "1153531959345389568", "verified": false, "location": "Per\u00fa pe", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 138, "tweet_count": 914, "listed_count": 0}}, {"name": "FLORI", "username": "Dianaal90514448", "id": "961793617693114370", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4425, "following_count": 4634, "tweet_count": 41406, "listed_count": 4}}, {"name": "vetee7 \ud83e\udd34\ud83c\udffd7\ufe0f\u20e3", "username": "Victor_Ballaa", "id": "1020114507400609792", "verified": false, "location": "complexo da bar\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 484, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}}, {"name": "Stefinha \ud83c\udf38\ud83c\udf41", "username": "stefs_alves", "id": "742847840662257664", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 588, "tweet_count": 4248, "listed_count": 0}}, {"name": "ulisses lopes neto", "username": "ulissesnunca", "id": "344246970", "verified": false, "location": "S\u00e3o Gabriel, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1724, "following_count": 0, "tweet_count": 9951, "listed_count": 1}}, {"name": "Erika", "username": "ErikaBundy", "id": "321198595", "verified": false, "location": "Recoleta", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 187, "tweet_count": 96581, "listed_count": 6}}, {"name": "Silv\u00e9rio SilvaFran\u00e7a", "username": "silverio_franca", "id": "1095717204", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos/SP", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 1229, "tweet_count": 3538, "listed_count": 1}}, {"name": "EduardoH", "username": "Eduard__oH", "id": "399892128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3655, "following_count": 4956, "tweet_count": 279466, "listed_count": 69}}, {"name": "Consejo Ciudadano Mx", "username": "elconsejomx", "id": "65797233", "verified": true, "location": "Mexico, D. F.", "public_metrics": {"followers_count": 75352, "following_count": 4493, "tweet_count": 63737, "listed_count": 465}}, {"name": "Nicolas", "username": "nicolas1997xp", "id": "746834388520820737", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 1658, "tweet_count": 1210, "listed_count": 0}}, {"name": "Frases BROCK", "username": "frasesbrock", "id": "869663318188982274", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4224, "following_count": 19, "tweet_count": 934, "listed_count": 2}}, {"name": "Fernando Andugar\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "pandugar", "id": "117679540", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a   \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 6338, "following_count": 3034, "tweet_count": 323572, "listed_count": 156}}, {"name": "Ferran D'Antequera", "username": "FerranAntequera", "id": "1907420226", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26838, "following_count": 3696, "tweet_count": 74993, "listed_count": 260}}, {"name": "Juan Carlos Cort\u00e9s", "username": "jccortes", "id": "5577632", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Veracruz, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3403, "following_count": 2668, "tweet_count": 173019, "listed_count": 204}}, {"name": "Diario El Mundo", "username": "TuMundoADiario", "id": "36291851", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 35436, "following_count": 4596, "tweet_count": 235894, "listed_count": 360}}, {"name": "Iago\ud83d\udd34\u26aa\u26ab", "username": "Spfciago1", "id": "328154363", "verified": false, "location": "Recanto das Emas, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 324, "tweet_count": 47603, "listed_count": 2}}, {"name": "xEdison J, \ud83e\udd51, \ud83d\udc1d.", "username": "xEdison_", "id": "121227321", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 8580, "following_count": 9289, "tweet_count": 112935, "listed_count": 22}}, {"name": "\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "BrunynhoMaster", "id": "385075740", "verified": false, "location": "$$ +B\u03c3ull\u0113va\u0433d $$'", "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 1366, "tweet_count": 53988, "listed_count": 0}}, {"name": "Thom Oliveira", "username": "ThomOliveira2", "id": "881929593862709248", "verified": false, "location": "Itanh\u00e9m 013 \ud83c\udf34\ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 168, "tweet_count": 822, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc7bLa entrenadora fantasma antifitness\ud83c\udfcb\ud83c\udffb\u200d\u2640\ud83e\udd9c", "username": "LaNalgaNori", "id": "174068116", "verified": false, "location": "Frente al espejo del gimnasio ", "public_metrics": {"followers_count": 10654, "following_count": 2856, "tweet_count": 24422, "listed_count": 34}}, {"name": "mariolino calcina \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2642\ufe0f\ud83d\udd3a\u2652\ud83d\udde1\ufe0f", "username": "mariolinocalcin", "id": "546654601", "verified": false, "location": "italiano,straniero a casa mia", "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 3735, "tweet_count": 134834, "listed_count": 1}}, {"name": "Doluccia \ud83e\udd8b #credicisempre", "username": "doluccia16", "id": "490139250", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 13635, "following_count": 4957, "tweet_count": 152587, "listed_count": 34}}, {"name": "CALLERI \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c", "username": "10Tiagospfc", "id": "313087830", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3057, "following_count": 2275, "tweet_count": 20766, "listed_count": 1}}, {"name": "Informa Tricolor\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "informaspfcc", "id": "912343988618891264", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8483, "following_count": 430, "tweet_count": 22148, "listed_count": 6}}, {"name": "The Sad Mom", "username": "BorderMomy", "id": "770953484", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 129, "tweet_count": 14063, "listed_count": 4}}, {"name": "Dahlia \ud83e\udd87", "username": "DahliaBat", "id": "1030256965811888130", "verified": false, "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 15935, "following_count": 716, "tweet_count": 11708, "listed_count": 49}}, {"name": "Daniel ''Bori'' Castro \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "username": "DanielFantaC3", "id": "477070593", "verified": false, "location": "Pindamonhangaba-SP ", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 1299, "tweet_count": 201169, "listed_count": 0}}, {"name": "TORCIDA INDEPENDENTE", "username": "T_Independente", "id": "53057066", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "public_metrics": {"followers_count": 133611, "following_count": 247, "tweet_count": 25338, "listed_count": 270}}, {"name": "EndireitaBrasil", "username": "euacreditoBR", "id": "129919422", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 211, "tweet_count": 45512, "listed_count": 0}}, {"name": "Siqueira \ud83d\udd25", "username": "Suuh_Siqueira", "id": "1720524798", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 955, "tweet_count": 161398, "listed_count": 3}}, {"name": "Tinu", "username": "tinapfox", "id": "227584145", "verified": false, "location": "Tigre", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 629, "tweet_count": 78046, "listed_count": 2}}, {"name": "Reinaldo Carvalho", "username": "ReinaldoJSCarva", "id": "282009855", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 455, "tweet_count": 3143, "listed_count": 0}}, {"name": "Blog do Noblat", "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1182864, "following_count": 429, "tweet_count": 332300, "listed_count": 4884}}, {"name": "Laura\ud83c\udf3f", "username": "Ceci1369L", "id": "362687979", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 430, "tweet_count": 60375, "listed_count": 0}}, {"name": "C\u00e9sar", "username": "cesornero", "id": "183701631", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10051, "following_count": 922, "tweet_count": 66641, "listed_count": 13}}, {"name": "El Peri\u00f3dico de Arag\u00f3n", "username": "periodicoaragon", "id": "46668976", "verified": false, "location": "Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 90636, "following_count": 637, "tweet_count": 277728, "listed_count": 917}}, {"name": "thaix", "username": "bazankjjjk", "id": "4204878501", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 300, "tweet_count": 60168, "listed_count": 3}}, {"name": "M\u00f4nica", "username": "monicaa_melo", "id": "1085317199844257792", "verified": false, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 133, "tweet_count": 632, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 J\u00fanior Santos \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c", "username": "Juniorrspfc", "id": "1370950717", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 2339, "tweet_count": 16159, "listed_count": 2}}, {"name": "DHI\u00d4NATA...\ud83c\udfb6\ud83d\udd34\u26ab", "username": "Dhionatamotta1", "id": "733870915826647040", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 414, "tweet_count": 7112, "listed_count": 2}}, {"name": "ingrata", "username": "comunista_sfd", "id": "1011815602405691392", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 61, "tweet_count": 22579, "listed_count": 0}}, {"name": "A M A T E R A S U", "username": "imgesnaruto", "id": "1066254332176285697", "verified": false, "location": "konoha", "public_metrics": {"followers_count": 196642, "following_count": 484, "tweet_count": 17877, "listed_count": 107}}, {"name": "milleidy", "username": "howartu", "id": "979919159541878784", "verified": false, "location": "ele/dele", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 522, "tweet_count": 20118, "listed_count": 1}}, {"name": "Tatiane Santos", "username": "Tatianematos241", "id": "851629734622527488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 43, "tweet_count": 5288, "listed_count": 0}}, {"name": "Nim Marley", "username": "Marleymartinsf", "id": "1020931971164311552", "verified": false, "location": "ta chegando z\u00e9 \u00e9 ali na frente", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 0, "tweet_count": 36337, "listed_count": 0}}, {"name": "Paula", "username": "pporto__", "id": "900517173663334402", "verified": false, "location": "bh ", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 351, "tweet_count": 12542, "listed_count": 0}}, {"name": "tayn\u00e3", "username": "tainandemelo", "id": "451959795", "verified": false, "location": "Macei\u00f3-Alagoas", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 557, "tweet_count": 105764, "listed_count": 5}}, {"name": "Pablo Del Rio", "username": "PabloDe44856824", "id": "1151229688263499782", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 1054, "tweet_count": 3239, "listed_count": 0}}, {"name": "Interjet", "username": "interjet", "id": "73485035", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 941793, "following_count": 45185, "tweet_count": 178656, "listed_count": 1585}}, {"name": "wcruzva7", "username": "wcruzva7", "id": "1064583002523611137", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 412, "tweet_count": 134583, "listed_count": 0}}, {"name": "Alexis S\u00e1nchez Mi\u00f1o", "username": "AlexisSanchezEC", "id": "355791177", "verified": false, "location": "Ambato Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 15749, "following_count": 1496, "tweet_count": 159610, "listed_count": 70}}, {"name": "Kamish Al Da Hama", "username": "KamishAlDaHama", "id": "156668478", "verified": false, "location": "Dentro de tu Psique", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 340, "tweet_count": 46015, "listed_count": 20}}, {"name": "Shayeni", "username": "lvianac_", "id": "2660749707", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 331, "tweet_count": 20953, "listed_count": 0}}, {"name": "Tigris", "username": "JosepMariaDamas", "id": "17619254", "verified": false, "location": "LA GOMERA,TENERIFE, Canarias", "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 1723, "tweet_count": 109406, "listed_count": 69}}, {"name": "Jorcarde", "username": "Jorgecardenasa", "id": "842607900", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 1354, "tweet_count": 13193, "listed_count": 1}}, {"name": "\u30d3\u30a2\u30ad\u30e5\u30fc", "username": "beerzcute", "id": "421916174", "verified": false, "location": "\u30d9\u30ea\u30fc\u30ba\u661f", "public_metrics": {"followers_count": 6893, "following_count": 378, "tweet_count": 38083, "listed_count": 37}}, {"name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776", "verified": false, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 769, "tweet_count": 19796, "listed_count": 46}}, {"name": "Marcelo do \u00d3", "username": "marcelonarrador", "id": "16213654", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo | SP | Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24355, "following_count": 7434, "tweet_count": 54149, "listed_count": 130}}, {"name": "Bia \ud83d\udc06", "username": "abelxolm", "id": "3179445945", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 568, "tweet_count": 73910, "listed_count": 11}}, {"name": "line \ud83e\udd38\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd18\ud83c\udffb", "username": "acherbree", "id": "4421287576", "verified": false, "location": "an ember in the ashes \u269c", "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 1609, "tweet_count": 117815, "listed_count": 15}}, {"name": "FeZaVe", "username": "FeZaVe1", "id": "1138164600887582720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 13, "tweet_count": 6209, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria L\u00facia Figueiredo\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "MariaLciaFigue1", "id": "1096193922081177605", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2754, "following_count": 3654, "tweet_count": 32450, "listed_count": 6}}, {"name": "\ud83d\udea9Prof Sergio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd91", "username": "ProfSergioFS", "id": "812396943070691328", "verified": false, "location": "Catal\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13833, "following_count": 5464, "tweet_count": 110854, "listed_count": 37}}, {"name": "GIOVANNI CANNATA", "username": "cannatag1", "id": "1318940678", "verified": false, "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 881, "tweet_count": 84125, "listed_count": 3}}, {"name": "Emilia", "username": "emiliailq", "id": "152090407", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8613, "following_count": 214, "tweet_count": 106589, "listed_count": 43}}, {"name": "Audrey Carpio Marti", "username": "Audreycm49", "id": "3378073864", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 208, "tweet_count": 15475, "listed_count": 0}}, {"name": "OSCAR CORDOBA", "username": "ojcordoba66", "id": "2338787039", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2095, "following_count": 4281, "tweet_count": 25916, "listed_count": 0}}, {"name": "Danny Fernanda", "username": "DannaDancer", "id": "348222046", "verified": false, "location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 1361, "tweet_count": 14496, "listed_count": 1}}, {"name": "Gabriel Fran\u00e7a", "username": "gabrielotf", "id": "1129617379", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 94, "tweet_count": 3839, "listed_count": 0}}, {"name": "Gugalo", "username": "gugaperdigao", "id": "106706698", "verified": false, "location": "Cidade do Galo", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 296, "tweet_count": 23058, "listed_count": 4}}, {"name": "carloscabrejoscarden", "username": "cabrejosc1", "id": "4080323818", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}}, {"name": "Latina.pe", "username": "Latina_pe", "id": "187657372", "verified": true, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 3276650, "following_count": 645, "tweet_count": 247094, "listed_count": 3961}}, {"name": "0800 bryson tiller", "username": "ilovemytrapsoul", "id": "3087476727", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 320, "tweet_count": 350345, "listed_count": 11}}, {"name": "Rolling Stone Brasil", "username": "rollingstoneBR", "id": "10877272", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 711883, "following_count": 343, "tweet_count": 103753, "listed_count": 0}}, {"name": "katia", "username": "KatiaCr40250303", "id": "1113106426078117889", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 298, "tweet_count": 23639, "listed_count": 0}}, {"name": "Mateus Ferreira", "username": "mateusfgoias", "id": "730156831608340482", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6474, "following_count": 1179, "tweet_count": 18488, "listed_count": 15}}, {"name": "jun", "username": "uborajun", "id": "766644102721105920", "verified": false, "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 6778, "following_count": 785, "tweet_count": 48920, "listed_count": 13}}, {"name": "PETRO PEINADOR SIN LEY\u270c\ud83d\ude11", "username": "FredyAl67111981", "id": "965571631820300289", "verified": false, "location": "transilvania", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 942, "tweet_count": 66124, "listed_count": 1}}, {"name": "abril como el mes", "username": "nicole_ab18", "id": "999437742080700416", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 374, "tweet_count": 4401, "listed_count": 0}}, {"name": "INSTA: raffa.araujooo", "username": "crlrafaelaa", "id": "1146498385756807168", "verified": false, "location": "zero21", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 427, "tweet_count": 3839, "listed_count": 0}}, {"name": "Luiz \ud83e\udd34\ud83c\udffe", "username": "deusconosco23", "id": "1158134028203171840", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 185, "tweet_count": 30692, "listed_count": 0}}, {"name": "Salvaje Digital", "username": "salvajedigital", "id": "68638146", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 49318, "following_count": 1346, "tweet_count": 114997, "listed_count": 80}}, {"name": "Chata Jacob Kowalski \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "chatavelit", "id": "27446526", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 3380, "following_count": 936, "tweet_count": 81643, "listed_count": 4}}, {"name": "\u2463 // madu.", "username": "sliptopic", "id": "1083223080133160961", "verified": false, "location": "she/he/they ", "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 1442, "tweet_count": 11518, "listed_count": 7}}, {"name": "d_yokr", "username": "d_yokr", "id": "1156828543504044032", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 5, "tweet_count": 73397, "listed_count": 0}}, {"name": "Dr Caronte", "username": "Dr_Caronte", "id": "185428963", "verified": false, "location": "En el coraz\u00f3n de Tepito.", "public_metrics": {"followers_count": 2426, "following_count": 2403, "tweet_count": 170600, "listed_count": 28}}, {"name": "Lice.", "username": "crvgLiih", "id": "1105654572801032198", "verified": false, "location": "Na sua Mente ", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 208, "tweet_count": 3635, "listed_count": 0}}, {"name": "Vit\u00f3ria Suzy \u2728", "username": "VitoriaaSuzy", "id": "777294227378233344", "verified": false, "location": "Rj/sjm", "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 882, "tweet_count": 21643, "listed_count": 0}}, {"name": "thiaison zolet", "username": "thiaison", "id": "608211850", "verified": false, "location": "Pato Branco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 153, "tweet_count": 90, "listed_count": 0}}, {"name": "Roger Rocha Moreira", "username": "roxmo", "id": "17752026", "verified": true, "location": "SP, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1346026, "following_count": 1031, "tweet_count": 232190, "listed_count": 2610}}, {"name": "uani", "username": "uannix", "id": "55944979", "verified": false, "location": "Cear\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 1028, "tweet_count": 165287, "listed_count": 40}}, {"name": "\ud83c\udf20", "username": "Brandon001016", "id": "880926519627001858", "verified": false, "location": "Merlo, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 312, "tweet_count": 13362, "listed_count": 0}}, {"name": "Sindel screamer Martins", "username": "Romanof_Martins", "id": "886774600490782726", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 1853, "tweet_count": 12768, "listed_count": 0}}, {"name": "Jared Leto Brasil", "username": "BRJaredLeto", "id": "3389473157", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3484, "following_count": 51, "tweet_count": 35017, "listed_count": 15}}, {"name": "GIORGIO\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "giorgio12860698", "id": "1006381197465800704", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 0, "tweet_count": 29534, "listed_count": 0}}, {"name": "Pika Priest", "username": "PikaPriest", "id": "560344912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 181, "tweet_count": 31547, "listed_count": 0}}, {"name": "vanilda oliveira", "username": "oliveiravanilda", "id": "133424843", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 146, "tweet_count": 3737, "listed_count": 0}}, {"name": "Cruella Irritada", "username": "Cruellade__Vil", "id": "1059580983983378432", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 645, "tweet_count": 2318, "listed_count": 0}}, {"name": "marcogomes vota 13", "username": "marcogomes", "id": "1629241", "verified": true, "location": "Gama, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 127753, "following_count": 3509, "tweet_count": 223686, "listed_count": 1224}}, {"name": "Ede\u00ae\ufe0fson \u2b50 #FORALUISCASTRO\ud83d\udd25", "username": "RivaisdoBotafog", "id": "855763155007528961", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2504, "following_count": 2711, "tweet_count": 88284, "listed_count": 4}}, {"name": "Brasil 247", "username": "brasil247", "id": "248890506", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 597664, "following_count": 658, "tweet_count": 274860, "listed_count": 1938}}, {"name": "sthe", "username": "Sthefanysaldan1", "id": "1140534610092351488", "verified": false, "location": "ah velho cala a boca ", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 876, "tweet_count": 20906, "listed_count": 8}}, {"name": "Raul Vara", "username": "raulvara", "id": "307699765", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 543, "tweet_count": 19632, "listed_count": 6}}, {"name": "Aldryn Guzm\u00e1n", "username": "aldrynguzman7", "id": "2364009293", "verified": false, "location": "Distrito Capital, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 1624, "tweet_count": 10412, "listed_count": 5}}, {"name": "Fernando C.Branco", "username": "f3rnand0CB", "id": "64871609", "verified": false, "location": "Teresina-PI", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 704, "tweet_count": 114449, "listed_count": 9}}, {"name": "Andr\u00e9 Forastieri", "username": "forastieri", "id": "42696696", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 28847, "following_count": 1402, "tweet_count": 97847, "listed_count": 512}}, {"name": "San \uea00", "username": "sandi_figueroa", "id": "170046346", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 463, "tweet_count": 28201, "listed_count": 3}}, {"name": "Xochimilco: CCPyBO", "username": "CCPyBOX", "id": "1549586526", "verified": false, "location": "Xochimilco", "public_metrics": {"followers_count": 2565, "following_count": 544, "tweet_count": 15653, "listed_count": 0}}, {"name": "Salvador Guerrero Chipr\u00e9s", "username": "guerrerochipres", "id": "185369552", "verified": true, "location": "Mexico, D. F.", "public_metrics": {"followers_count": 27217, "following_count": 2552, "tweet_count": 17945, "listed_count": 40}}, {"name": "SiARA\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc76\ud83c\udffb\ud83d\udc36\ud83d\udc15\ud83d\udc29", "username": "Araceliaalmazan", "id": "279598755", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 166, "tweet_count": 7919, "listed_count": 0}}, {"name": "Edgar Ortega", "username": "EdgarOr31748575", "id": "1080580977498431488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 293, "tweet_count": 5194, "listed_count": 0}}, {"name": "Jes\u00fas Orta Mart\u00ednez", "username": "JesusOrtaMtz", "id": "1150808544846856199", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2831, "following_count": 22, "tweet_count": 60, "listed_count": 8}}, {"name": "Jesus Granados", "username": "jesusgranados12", "id": "610306956", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 2091, "tweet_count": 12017, "listed_count": 0}}, {"name": "Luchito", "username": "Luchito34594682", "id": "984149688495562752", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 480, "tweet_count": 629, "listed_count": 0}}, {"name": "Alberto Beingolea", "username": "BeingoleaA", "id": "1923874190", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 47732, "following_count": 609, "tweet_count": 8070, "listed_count": 177}}, {"name": "Cristian @cristianhdv", "username": "CristianRc2", "id": "288577784", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 854, "tweet_count": 2942, "listed_count": 0}}, {"name": "Chungus Bongwater", "username": "EstaWey", "id": "1643200754", "verified": false, "location": "Pues aqu\u00ed, valiendo verga.", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 252, "tweet_count": 42267, "listed_count": 0}}, {"name": "Herman Cadena", "username": "Herman_Cadena", "id": "2433498298", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 6774, "following_count": 4987, "tweet_count": 484264, "listed_count": 43}}, {"name": "\ud835\udc40 \ud835\udc56 \ud835\udc5f \ud835\udc52 \ud835\udc59 \ud835\udc59 \ud835\udc4e \ud83c\udf80", "username": "MirellaDeSousa1", "id": "3368763370", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4334, "following_count": 2004, "tweet_count": 58625, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83e\udd8b", "username": "ArianneSouzaaa", "id": "2301586656", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5448, "following_count": 713, "tweet_count": 162925, "listed_count": 6}}, {"name": "Deusa\ud83d\udd25", "username": "schneidersuzi1", "id": "959562156931940352", "verified": false, "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 1386, "tweet_count": 39963, "listed_count": 0}}, {"name": "Barreja", "username": "TheSaubisNFT", "id": "52419142", "verified": false, "location": "Riyadh", "public_metrics": {"followers_count": 16766, "following_count": 0, "tweet_count": 695405, "listed_count": 78}}, {"name": "Carlos Hern\u00e1ndez \u0643\u0627\u0631\u0644\u0648\u0633 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0631\u062a\u0648", "username": "un_locombiano", "id": "1457116842", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 2352, "tweet_count": 210587, "listed_count": 8}}, {"name": "Dani J", "username": "AlltheDanifeels", "id": "1028824398617305088", "verified": false, "location": "Vargas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 303, "tweet_count": 8868, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2764\u200d\ud83d\udd25", "username": "crijtinilla", "id": "99836369", "verified": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 578, "tweet_count": 54660, "listed_count": 5}}, {"name": "edson costa", "username": "costaedson", "id": "77094231", "verified": false, "location": "brasilia-df", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 978, "tweet_count": 9194, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83c\udded\ud83c\uddfa S\u00e9rgio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ffc \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "_Sergiorobertto", "id": "927252734016933891", "verified": false, "location": " Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7289, "following_count": 6800, "tweet_count": 16803, "listed_count": 0}}, {"name": "Ellen Karoline", "username": "EllenKaroline1", "id": "602504175", "verified": false, "location": "Camaragibe, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 1500, "tweet_count": 369049, "listed_count": 15}}, {"name": "S\u00e9rgio Santos", "username": "ZAMENZA", "id": "67656004", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 222373, "following_count": 733, "tweet_count": 542556, "listed_count": 697}}, {"name": "Deus odeia o Atl\u00e9tico", "username": "diasmath_", "id": "730909766357266432", "verified": false, "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 968, "tweet_count": 36078, "listed_count": 0}}, {"name": "Atila Muniz \ud83d\udc14", "username": "atilamuniz", "id": "60682445", "verified": false, "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 380, "tweet_count": 5457, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2b5071\ud83c\udfc6 21\ud83c\udfc6\u2b50", "username": "primogalodoido", "id": "140513903", "verified": false, "location": "Betim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 561, "tweet_count": 8979, "listed_count": 2}}, {"name": "M\u00edriam C. M. Miranda", "username": "MriamCMMiranda1", "id": "897266755520823298", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 966, "tweet_count": 26826, "listed_count": 0}}, {"name": "Nayara Felizardo", "username": "NayaraFelizardo", "id": "134122186", "verified": true, "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 52577, "following_count": 1325, "tweet_count": 19481, "listed_count": 253}}, {"name": "lo \ud83e\udd8b", "username": "paivalooh", "id": "2888746427", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 1209, "tweet_count": 89692, "listed_count": 0}}, {"name": "nt", "username": "ntzerodois", "id": "949808000591593473", "verified": false, "location": "\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 427, "tweet_count": 7144, "listed_count": 0}}, {"name": "Guillermo Cedrez -L\u00b4affaire Michifus", "username": "gwcedrez", "id": "980538064631156736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2375, "following_count": 2813, "tweet_count": 53886, "listed_count": 4}}, {"name": "Quantum Change", "username": "stezzaa57", "id": "738418018947108864", "verified": false, "location": "\ud83e\udd21\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 1510, "tweet_count": 9220, "listed_count": 1}}, {"name": "Brenda\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "DabrenArce", "id": "1115231996219928576", "verified": false, "location": "EUPHORIA", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 190, "tweet_count": 4893, "listed_count": 2}}, {"name": "Icaro Guimaraes", "username": "icaroguibcvo", "id": "249096232", "verified": false, "location": "Curvelo MG", "public_metrics": {"followers_count": 12646, "following_count": 6974, "tweet_count": 88871, "listed_count": 79}}, {"name": "EL PUNTO link", "username": "wizfun", "id": "127578030", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 314, "tweet_count": 146676, "listed_count": 12}}, {"name": "Robert dnj", "username": "argonzalezcor", "id": "115593439", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 2241, "tweet_count": 97191, "listed_count": 3}}, {"name": "la chio\ud83d\udd78\ufe0f\ud83d\udd77\ufe0f arp\u00eda t\u00f3xica.\ud83d\udd78\ufe0f", "username": "grdparpia", "id": "4652115092", "verified": false, "location": "en mi bipolaridad ", "public_metrics": {"followers_count": 13351, "following_count": 0, "tweet_count": 45230, "listed_count": 0}}, {"name": "Camisa", "username": "ttucamisa", "id": "2180525880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1152, "tweet_count": 87606, "listed_count": 6}}, {"name": "Hambrunas & G\ud83c\udf69rditos \ud83d\udc4cFundacion - TIC & SaaS \ud83e\udd55", "username": "hambrunas", "id": "48188667", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 1565, "tweet_count": 49051, "listed_count": 12}}, {"name": "Instituto Nacional de Salud\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "INSColombia", "id": "151922663", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 146877, "following_count": 898, "tweet_count": 19564, "listed_count": 398}}, {"name": "jeska", "username": "jessklippel", "id": "950701653874888709", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 155, "tweet_count": 13782, "listed_count": 0}}, {"name": "Correio da Manh\u00e3", "username": "cmjornal", "id": "124139163", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 476852, "following_count": 1153, "tweet_count": 401096, "listed_count": 1267}}, {"name": "Leonor LULA13", "username": "LeonorSCosta", "id": "147434230", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia-DF", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 1210, "tweet_count": 13206, "listed_count": 5}}, {"name": "Renato Lira 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83c\udfb8\ud83c\udf7a \ud83d\udca2\u270a\ud83c\udffd", "username": "malungorei", "id": "567789577", "verified": false, "location": "Terra Redonda", "public_metrics": {"followers_count": 6939, "following_count": 6921, "tweet_count": 577288, "listed_count": 45}}, {"name": "Ivan \uea00", "username": "ivan", "id": "3911", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 16109, "following_count": 185, "tweet_count": 27960, "listed_count": 224}}, {"name": "Chinvila", "username": "chinvila23", "id": "782715162226728964", "verified": false, "location": "Dinamarca, al lado de Choachi", "public_metrics": {"followers_count": 4587, "following_count": 4918, "tweet_count": 374303, "listed_count": 3}}, {"name": "D E R\u2755K", "username": "DKaos11", "id": "3403681625", "verified": false, "location": "Guaruj\u00e1, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 227, "tweet_count": 16369, "listed_count": 0}}, {"name": "Mateus \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "mateus_ramineli", "id": "982785280749993984", "verified": false, "location": "Alt\u00f4nia, Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 796, "tweet_count": 27240, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83d\udc9a", "username": "oliveirazeroo", "id": "1002064764011466752", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 348, "tweet_count": 3409, "listed_count": 0}}, {"name": "Anastasia \ud83e\udd87", "username": "MiaWallaceOk_", "id": "2903223773", "verified": false, "location": "Califato de Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 8141, "following_count": 982, "tweet_count": 11245, "listed_count": 17}}, {"name": "Pelo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasil 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "Estoudeolho_", "id": "72071576", "verified": false, "location": "Par\u00e1-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 818, "tweet_count": 4910, "listed_count": 1}}, {"name": "Marcelo Martins\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "marcelomar05", "id": "2371185948", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 6001, "following_count": 5721, "tweet_count": 101909, "listed_count": 1}}, {"name": "Alexa\ud83c\udf3b", "username": "alexavcavero", "id": "1028325951942393857", "verified": false, "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 559, "tweet_count": 2887, "listed_count": 0}}, {"name": "5r3nn0", "username": "5r3nn0", "id": "1096612373228605440", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 124, "tweet_count": 3320, "listed_count": 0}}, {"name": "Jackkk", "username": "Jack27236608", "id": "1156971701453897729", "verified": false, "location": "Erechim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 236, "tweet_count": 419, "listed_count": 0}}, {"name": "aline", "username": "_puckish_", "id": "1083109023476518913", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 912, "tweet_count": 3391, "listed_count": 0}}, {"name": "mudeoplaneta", "username": "mudeoplaneta", "id": "1158211597975851008", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 29, "tweet_count": 238, "listed_count": 0}}, {"name": "Bilhete De Deus\u2122 \u2764", "username": "BilheteDeDeus", "id": "792158202712457216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33003, "following_count": 2354, "tweet_count": 1030, "listed_count": 22}}, {"name": "cabral1957\ud83d\udea9\ud83d\udc41\u2648", "username": "Cabral1957Paulo", "id": "2595674059", "verified": false, "location": "Copacabana, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2307, "following_count": 2704, "tweet_count": 167537, "listed_count": 2}}, {"name": "GatoConstituyente\ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "XGatokupa", "id": "286995200", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3966, "following_count": 4997, "tweet_count": 117885, "listed_count": 15}}, {"name": "flor", "username": "_colett", "id": "4709274101", "verified": false, "location": "Corea del Sur ", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 159, "tweet_count": 41757, "listed_count": 0}}, {"name": "Juu", "username": "julietasalv___", "id": "4004734864", "verified": false, "location": "alejandro korn", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 405, "tweet_count": 26021, "listed_count": 1}}, {"name": "La Grace (murci) \u270c\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "Murcikpa", "id": "578793360", "verified": false, "location": "Tigre ", "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 2118, "tweet_count": 7734, "listed_count": 0}}, {"name": "Valeria DC", "username": "VaDelCas", "id": "164763964", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}}, {"name": "Sanderson Tavares", "username": "Sands_Tavares", "id": "25571345", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 2233, "tweet_count": 31798, "listed_count": 18}}, {"name": "Eduardo", "username": "Eduardo00125219", "id": "1057688309596676096", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4049, "following_count": 4753, "tweet_count": 281953, "listed_count": 1}}, {"name": "carlos saenz - a parar para avanzar!!", "username": "luixitorey", "id": "1004745024", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4775, "following_count": 4826, "tweet_count": 54638, "listed_count": 2}}, {"name": "Sofia", "username": "Femiluna_", "id": "832942065659019264", "verified": false, "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 341, "tweet_count": 29083, "listed_count": 1}}, {"name": "victoria banks", "username": "_victoriabanks", "id": "4924000235", "verified": false, "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6763, "following_count": 286, "tweet_count": 251, "listed_count": 6}}, {"name": "ana carolina", "username": "anacarolinars", "id": "19631335", "verified": false, "location": "Beira de um rio que \u00e9 um lago", "public_metrics": {"followers_count": 1770, "following_count": 564, "tweet_count": 207483, "listed_count": 42}}, {"name": "\ud83d\udd4a\ufe0f Pomba Gira faz o L \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "bete_davis", "id": "15992092", "verified": false, "location": "Bras\u00f3lia", "public_metrics": {"followers_count": 3430, "following_count": 1815, "tweet_count": 287222, "listed_count": 114}}, {"name": "JORGE", "username": "JORGE25711929", "id": "1086754476957016065", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 2228, "tweet_count": 6921, "listed_count": 1}}, {"name": "Daiane", "username": "DaianeFocheza", "id": "135311630", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 7, "tweet_count": 3983, "listed_count": 2}}, {"name": "vladimir llin\u00e0s", "username": "toxico2007", "id": "261910100", "verified": false, "location": "Ci\u00e9naga de Oro, C\u00f3rdoba ", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 1624, "tweet_count": 181165, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83e\udec0\ud83e\udd8b\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc33\ud835\udc2e", "username": "nazatropeano", "id": "3122684961", "verified": false, "location": "arg", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 999, "tweet_count": 11874, "listed_count": 2}}, {"name": "Victor Pinheiro", "username": "__Pinheiroo", "id": "2803725262", "verified": false, "location": "Cambori\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 612, "tweet_count": 11905, "listed_count": 1}}, {"name": "Billy", "username": "gabrielbillypoo", "id": "2925008318", "verified": false, "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 720, "tweet_count": 21627, "listed_count": 1}}, {"name": "\u26a1just me & you", "username": "estopas82", "id": "119634973", "verified": false, "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 529, "tweet_count": 34497, "listed_count": 5}}, {"name": "Fernanda Tapia\u200f", "username": "TapiaFernanda", "id": "123738178", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 625467, "following_count": 3118, "tweet_count": 167942, "listed_count": 2589}}, {"name": "K\u00e1ssia F\u00e9lix", "username": "kassiafelix", "id": "42317957", "verified": false, "location": "\u00b7o.", "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 141, "tweet_count": 137385, "listed_count": 18}}, {"name": "Jared Leto Brasil", "username": "sitejaredletobr", "id": "3094498106", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7828, "following_count": 190, "tweet_count": 42825, "listed_count": 66}}, {"name": "Lucas\ud83d\udc15", "username": "Maguistellus", "id": "3735216257", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 2481, "tweet_count": 32739, "listed_count": 1}}, {"name": "lorena", "username": "elenavherrera", "id": "928252584", "verified": false, "location": "chaotic since 1755", "public_metrics": {"followers_count": 1897, "following_count": 1266, "tweet_count": 414383, "listed_count": 40}}, {"name": "JEF_ COLOMBIA JUSTICIA ESPECIAL PARA LAS FART", "username": "macongorey", "id": "458754524", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3240, "following_count": 2673, "tweet_count": 333816, "listed_count": 35}}, {"name": "Juan carlos Mart\u00ednez J.", "username": "Juancar30071948", "id": "764071236322426880", "verified": false, "location": "Valle del Cauca, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 5900, "following_count": 5906, "tweet_count": 432747, "listed_count": 6}}, {"name": "Melo", "username": "SamantaMelo_", "id": "2842740681", "verified": false, "location": "belle \u00e9poque", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 790, "tweet_count": 88385, "listed_count": 0}}, {"name": "Alex Tibanlombo", "username": "alexjesusx_11", "id": "2379151208", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 427, "tweet_count": 47892, "listed_count": 0}}, {"name": "Indigo Playa", "username": "indigoplaya", "id": "4120303007", "verified": false, "location": "Solidaridad, Quintana Roo", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 37, "tweet_count": 130819, "listed_count": 90}}, {"name": "Glisell Bonilla", "username": "glisellbonilla", "id": "127422684", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 690, "tweet_count": 19348, "listed_count": 5}}, {"name": "~ Lady Targaryen ~", "username": "ladyytargaryen", "id": "2598823148", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 866, "tweet_count": 17465, "listed_count": 0}}, {"name": "I've got an ending for you, dipshits", "username": "the_wrong_me", "id": "868470490662408195", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 1114, "tweet_count": 48827, "listed_count": 1}}, {"name": "estrela.", "username": "itsmestrela", "id": "856717854099505152", "verified": false, "location": "honeymoon avenue", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 170, "tweet_count": 23176, "listed_count": 1}}, {"name": "Lara", "username": "arab3l4", "id": "900488778082643970", "verified": false, "location": "Hogwarts. ", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 862, "tweet_count": 17617, "listed_count": 1}}, {"name": "\u2728", "username": "Eucamillyrs", "id": "1081249385864970240", "verified": false, "location": "Wanderson\u2022Daniel Alves\ud83d\udc7c\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 3547, "following_count": 2312, "tweet_count": 90556, "listed_count": 0}}, {"name": "Jota \ud83d\udc7b", "username": "Jota021_", "id": "795909071920578562", "verified": false, "location": "Logo al\u00ed ", "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 765, "tweet_count": 59107, "listed_count": 0}}, {"name": "Matheus Rios", "username": "Psimatheusrios", "id": "951452806745075712", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 4692, "tweet_count": 14647, "listed_count": 1}}, {"name": "Marcelo Semer", "username": "marcelo_semer", "id": "215322898", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 74779, "following_count": 2033, "tweet_count": 43116, "listed_count": 353}}, {"name": "Lucas Pereira \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "eulucaspereira_", "id": "820265296405692418", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 535, "tweet_count": 18264, "listed_count": 1}}, {"name": "VEJA", "username": "VEJA", "id": "17715048", "verified": true, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8980119, "following_count": 26, "tweet_count": 360239, "listed_count": 17935}}, {"name": "OvelhaSonhadora", "username": "OvelhaVermelha7", "id": "760557686", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8118, "following_count": 7403, "tweet_count": 369984, "listed_count": 46}}, {"name": "Del Branco", "username": "branco_del", "id": "913783607097004033", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 592, "tweet_count": 8292, "listed_count": 0}}, {"name": "Monica Marinho", "username": "monicamarinho", "id": "42245184", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 394, "tweet_count": 22113, "listed_count": 15}}, {"name": "Yoch Ponte", "username": "Yoch1021", "id": "1295943679", "verified": false, "location": "Minnesota, USA", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 1606, "tweet_count": 5179, "listed_count": 4}}, {"name": "Christian Bustamante \u00ae", "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 33644, "following_count": 6432, "tweet_count": 20557, "listed_count": 58}}, {"name": "maria paula vayas", "username": "paulavayas", "id": "1591792542", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 245, "tweet_count": 18753, "listed_count": 0}}, {"name": "Bruna", "username": "bunovaes", "id": "147245338", "verified": false, "location": "Brasil, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 269, "tweet_count": 119794, "listed_count": 2}}, {"name": "ariane BORN PINK", "username": "unniexcx", "id": "192557994", "verified": false, "location": "in your area", "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 1210, "tweet_count": 89778, "listed_count": 92}}, {"name": "NADJA", "username": "PriscilaNadja11", "id": "3199406919", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1321, "tweet_count": 6763, "listed_count": 0}}, {"name": "Terraverso", "username": "terraverso", "id": "894401356689231877", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19236, "following_count": 292, "tweet_count": 25040, "listed_count": 62}}, {"name": "bia coutinho", "username": "biaacoutinhoo", "id": "52313831", "verified": false, "location": "s\u00e3o paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 2872, "tweet_count": 23194, "listed_count": 13}}, {"name": "LA HISTORIA EN DETERIORO.", "username": "Fremy31", "id": "181514540", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 390, "tweet_count": 58330, "listed_count": 0}}, {"name": "Rafa Diaz\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "3001rafa", "id": "1165302915239731200", "verified": false, "location": "Miami Beach, FL", "public_metrics": {"followers_count": 7672, "following_count": 5134, "tweet_count": 158302, "listed_count": 4}}, {"name": "Pinky's", "username": "FrancoRosado9", "id": "1168551859335905281", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 106, "tweet_count": 2092, "listed_count": 0}}, {"name": "micaa", "username": "fullmicu", "id": "956974829017747456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 224, "tweet_count": 12378, "listed_count": 2}}, {"name": "T\u00e9cnico\ud83e\ude9b\ud83d\udda5\ufe0f. Otro De A Pie\ud83d\udeb6\ud83c\udffb.", "username": "Noguera_TT", "id": "745430564342108164", "verified": false, "location": "Valle del Cauca, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 1355, "tweet_count": 61196, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udd43\ud835\udd56\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd55\ud835\udd63\ud835\udd60 \u2119 \ud835\udd3e \u2115\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd55\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd5a \u1aa5", "username": "leandronardini", "id": "50499823", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 240, "tweet_count": 15079, "listed_count": 0}}, {"name": "el pibe de los astilleros", "username": "elchernou", "id": "1163007974446718982", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 152, "tweet_count": 85, "listed_count": 0}}, {"name": "Gustavo Santeliz", "username": "tavosanteliz", "id": "211028859", "verified": false, "location": "Capitan\u00eda General de Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 1155, "tweet_count": 38654, "listed_count": 6}}, {"name": "vivis", "username": "SereiaVivis", "id": "358940441", "verified": false, "location": "Aveiro, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 579, "tweet_count": 47647, "listed_count": 2}}, {"name": "Cris", "username": "Lucrisou", "id": "894021018825760769", "verified": false, "location": "Belford Roxo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 715, "tweet_count": 2195, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf39Juan Jose\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "JuanBcn56", "id": "210652786", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 946, "tweet_count": 80950, "listed_count": 11}}, {"name": "23/10 \ud83e\udd73\ud83e\udd17\ud83e\udd2d", "username": "LeilaDomingos4", "id": "1059318999828365312", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3220, "following_count": 585, "tweet_count": 3484, "listed_count": 0}}, {"name": "pipinha", "username": "emoraism", "id": "1031999339969880064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 358, "tweet_count": 58182, "listed_count": 0}}, {"name": "reinan", "username": "reinxxn", "id": "3013682238", "verified": false, "location": "Revendreth ", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 129, "tweet_count": 6847, "listed_count": 0}}, {"name": "THE LAST TARGARYEN ALIVE.", "username": "Thainaf64712022", "id": "1129468809558089728", "verified": false, "location": "Essos,astapor ", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 109, "tweet_count": 1749, "listed_count": 0}}, {"name": "110% Capit\u00e3o \u2234\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "Anderson68Rocha", "id": "1938625302", "verified": false, "location": "Waco, TX", "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 2878, "tweet_count": 23186, "listed_count": 2}}, {"name": "Mariana", "username": "mariesoliv", "id": "2207457399", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 322, "tweet_count": 15319, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd71\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd86", "username": "FlorSutara", "id": "159189646", "verified": false, "location": "Canning", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 538, "tweet_count": 72166, "listed_count": 1}}, {"name": ".", "username": "Pirilanp0", "id": "61600267", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 614, "tweet_count": 28162, "listed_count": 3}}, {"name": "Vamos X los derechos", "username": "Vamosxlosderech", "id": "1268438886", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4635, "following_count": 1448, "tweet_count": 13649, "listed_count": 17}}, {"name": "renatatata", "username": "renalmesu", "id": "3875915175", "verified": false, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 626, "tweet_count": 28979, "listed_count": 3}}, {"name": "diego", "username": "diegodaluzc", "id": "1155535330688339968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 308, "tweet_count": 3742, "listed_count": 0}}, {"name": "asas da liberdade", "username": "theXcreatorr", "id": "1659275090", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 459, "tweet_count": 271641, "listed_count": 13}}, {"name": "im real and you are not", "username": "cyber4na", "id": "894279385095839744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1597, "tweet_count": 26846, "listed_count": 1}}, {"name": "portugu\u00eas", "username": "leodnzs", "id": "1020035310049284096", "verified": false, "location": "Madureira, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1814, "following_count": 1458, "tweet_count": 57757, "listed_count": 0}}, {"name": "Silvia Ypanaque", "username": "silvia_arbulu", "id": "2786953637", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 319, "tweet_count": 23046, "listed_count": 0}}, {"name": "Julio Cesar", "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058", "verified": false, "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102458, "listed_count": 2}}, {"name": "javier", "username": "javiercolmanv", "id": "890750600", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 1682, "tweet_count": 57544, "listed_count": 8}}, {"name": "GloboMente", "username": "globomente", "id": "206126628", "verified": false, "location": "Beyond Citizen Kane", "public_metrics": {"followers_count": 3049, "following_count": 4999, "tweet_count": 126989, "listed_count": 44}}, {"name": "\u0262\u1d00\u0299\u1d07", "username": "anakinzado", "id": "940343231576989699", "verified": false, "location": "It\u00e1polis ", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 465, "tweet_count": 6924, "listed_count": 3}}, {"name": "geo \ud83d\udcd6: acosf", "username": "morozovaqueen", "id": "364278341", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 23, "tweet_count": 48049, "listed_count": 0}}, {"name": "nellie \ud83d\udc51", "username": "highxlady", "id": "1020163201", "verified": false, "location": "crf \u00b7 47/50 \ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 7742, "following_count": 6548, "tweet_count": 45432, "listed_count": 16}}, {"name": "Natalia\ud83d\udda4", "username": "villarruel_08", "id": "417291984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 449, "tweet_count": 12348, "listed_count": 0}}, {"name": "\ua731\u1d00\u0280\u1d04\u00c1\ua731\u1d1b\u026a\u1d04\u1d00. \u262a\ufe0f", "username": "gdbc__", "id": "1569003564", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4438, "following_count": 428, "tweet_count": 111767, "listed_count": 0}}, {"name": "thata", "username": "thaseravali18", "id": "2869412300", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 228, "tweet_count": 19283, "listed_count": 0}}, {"name": "nagini \u26af\u035b", "username": "naginnni", "id": "368589095", "verified": false, "location": "Puerto Rico ", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 652, "tweet_count": 130405, "listed_count": 10}}, {"name": "k", "username": "kdecasillas", "id": "764714010", "verified": false, "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 20777, "following_count": 829, "tweet_count": 67197, "listed_count": 42}}, {"name": "Jairo Alberto Gamboa", "username": "albertjairich", "id": "142861419", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 601, "tweet_count": 87232, "listed_count": 0}}, {"name": "WAGNER TINOCO", "username": "wagnertinoco", "id": "153175272", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 616, "tweet_count": 18147, "listed_count": 3}}, {"name": "GZH", "username": "gzhdigital", "id": "13531162", "verified": true, "location": "Porto Alegre, RS", "public_metrics": {"followers_count": 1167171, "following_count": 157, "tweet_count": 365860, "listed_count": 3371}}, {"name": "emy", "username": "EmyKCLM", "id": "1015287680375181314", "verified": false, "location": "visca bar\u00e7a ", "public_metrics": {"followers_count": 3593, "following_count": 3670, "tweet_count": 70192, "listed_count": 14}}, {"name": "DCVERSO", "username": "DCverso1", "id": "1074468328163500033", "verified": false, "location": "Multiverso", "public_metrics": {"followers_count": 39916, "following_count": 1067, "tweet_count": 47945, "listed_count": 94}}, {"name": "D.family", "username": "Lmav77", "id": "4836244347", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 1368, "tweet_count": 159566, "listed_count": 6}}, {"name": "Nomadic Alien Life-Giver", "username": "alnitelang", "id": "1297208461", "verified": false, "location": "Somewhere in South America", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 700, "tweet_count": 6500, "listed_count": 17}}, {"name": "licinha \ud83e\udea9", "username": "folkthorn", "id": "958547551", "verified": false, "location": "midnights \u2765", "public_metrics": {"followers_count": 4730, "following_count": 4108, "tweet_count": 59023, "listed_count": 23}}, {"name": "Olhar C\u00ednico", "username": "OlharCinico", "id": "20704801", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10923, "following_count": 876, "tweet_count": 143330, "listed_count": 171}}, {"name": "Jorge Cesar Barbosa", "username": "JorgeRedator", "id": "168507190", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 467, "tweet_count": 12497, "listed_count": 60}}, {"name": "Gabriella", "username": "ArrowFl01017955", "id": "1010217024986013696", "verified": false, "location": "Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 159, "tweet_count": 4246, "listed_count": 0}}, {"name": "Bonit\u00e3o", "username": "BonitaoPricceli", "id": "271596754", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 434, "tweet_count": 16015, "listed_count": 1}}, {"name": "Saint Denis", "username": "Saodionisio", "id": "50613002", "verified": false, "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4506, "following_count": 5006, "tweet_count": 608721, "listed_count": 17}}, {"name": "willy", "username": "wecher29", "id": "1077447373", "verified": false, "location": "ciudadano del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 4733, "following_count": 5108, "tweet_count": 138651, "listed_count": 32}}, {"name": "d !!", "username": "kdajennie", "id": "1005107696180359168", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 1, "tweet_count": 43110, "listed_count": 2}}, {"name": "Agust\u00edn", "username": "AgusGRodriguez", "id": "567654148", "verified": false, "location": "Chaco, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 850, "tweet_count": 136975, "listed_count": 8}}, {"name": "vir", "username": "Viiirginiags", "id": "1708720842", "verified": false, "location": "Chaco", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 279, "tweet_count": 33039, "listed_count": 5}}, {"name": "\u307e\u3053\u3068", "username": "makotosan918", "id": "754999691826180096", "verified": false, "location": "\u9759\u5ca1\u770c\u897f\u90e8", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 654, "tweet_count": 32850, "listed_count": 0}}, {"name": "Cansado de ser feliz (Inglich Tisher) \u16a0", "username": "nickorodriguez", "id": "41190860", "verified": false, "location": "Gondor", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 2058, "tweet_count": 35757, "listed_count": 10}}, {"name": "Enyelbeth Trujillo", "username": "enyelbethT", "id": "496591191", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 1856, "tweet_count": 3979, "listed_count": 0}}, {"name": "O Caseiro", "username": "Distopiaemfoco", "id": "211965074", "verified": false, "location": "s\u00e3o paulo", "public_metrics": {"followers_count": 2796, "following_count": 4888, "tweet_count": 9133, "listed_count": 31}}, {"name": "Palmeiras minha vida \u00e9 voc\u00ea \ud83d\udc37\ud83c\udf34\ud83d\udc9a", "username": "valerio_bezerra", "id": "2711762793", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 1853, "tweet_count": 16126, "listed_count": 2}}, {"name": "SE Palmeiras", "username": "Palmeiras", "id": "46104914", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo/Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 3687724, "following_count": 57, "tweet_count": 94631, "listed_count": 5523}}, {"name": "\ud83d\udda4", "username": "blossomgbas", "id": "865324462778044421", "verified": false, "location": "Puerto Rico \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 524, "tweet_count": 34081, "listed_count": 0}}, {"name": "pooja", "username": "aden0ide", "id": "1036242242900553731", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 408, "tweet_count": 32610, "listed_count": 0}}, {"name": "Eduarda \u2651", "username": "duda07dudinha", "id": "2875180000", "verified": false, "location": "Capricorniana \u2651 asc \u00c1ries ", "public_metrics": {"followers_count": 2561, "following_count": 328, "tweet_count": 34713, "listed_count": 1}}, {"name": "J A N A \u273f", "username": "janainadedeus17", "id": "3196803135", "verified": false, "location": "\ud83d\udccd RJ \ud83c\udf34\u2600\ufe0f ", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 86, "tweet_count": 15277, "listed_count": 0}}, {"name": "\u3059\u3048\u3072\u308d", "username": "gga_fishing", "id": "824920919856459776", "verified": false, "location": "\u5927\u962a\u2192\u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 538, "tweet_count": 10757, "listed_count": 0}}, {"name": "Persio .:", "username": "persioc", "id": "56585215", "verified": false, "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 699, "tweet_count": 4847, "listed_count": 0}}, {"name": "Rodrigo Constantino", "username": "Rconstantino", "id": "33520195", "verified": false, "location": "Weston, FL", "public_metrics": {"followers_count": 1409123, "following_count": 1087, "tweet_count": 47100, "listed_count": 1992}}, {"name": "Andreia", "username": "Andreia49590324", "id": "1171244096662462464", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 342, "tweet_count": 772, "listed_count": 0}}, {"name": "Leonardo Bolson\u00e9as", "username": "Bolsoneas", "id": "852571421289177094", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 249376, "following_count": 417, "tweet_count": 10002, "listed_count": 227}}, {"name": "C\u00e9sar Chairo Absoluto \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "mtzpantiga", "id": "608191919", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8206, "following_count": 7502, "tweet_count": 400696, "listed_count": 41}}, {"name": "Karamazov", "username": "Diostoyevski", "id": "96808832", "verified": false, "location": "221B, Baker Street", "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 1725, "tweet_count": 9312, "listed_count": 1}}, {"name": "news_modena", "username": "news_modena", "id": "922454681426841600", "verified": false, "location": "Modena, Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 248, "tweet_count": 52616, "listed_count": 11}}, {"name": "algu\u00e9m qualquer", "username": "Sefudervocess", "id": "1099380768449720320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 48, "tweet_count": 4396, "listed_count": 0}}, {"name": "lari", "username": "achagadot", "id": "36209165", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4320, "following_count": 2226, "tweet_count": 279819, "listed_count": 58}}, {"name": "ana", "username": "opshipper", "id": "58854138", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3989, "following_count": 919, "tweet_count": 185120, "listed_count": 28}}, {"name": "miguel \u262d agr \u00e9 13", "username": "miguelonely", "id": "1112910389275230208", "verified": false, "location": "Fora de Si", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 1295, "tweet_count": 17183, "listed_count": 2}}, {"name": "+ voiture br\u00fbl\u00e9e", "username": "soufadosfrs", "id": "1085677657059151873", "verified": false, "location": "Fran\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 6610, "following_count": 213, "tweet_count": 4523, "listed_count": 8}}, {"name": "\u30c1\u30a8\u30ea", "username": "thierrypster", "id": "100078157", "verified": false, "location": "Cubat\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 474, "tweet_count": 187003, "listed_count": 3}}, {"name": "helvete", "username": "agusalien", "id": "1101223129", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 1231, "tweet_count": 21572, "listed_count": 1}}, {"name": "Facundo Nicol\u00e1s", "username": "QuiroFacu", "id": "711730999", "verified": false, "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 9690, "following_count": 716, "tweet_count": 9247, "listed_count": 6}}, {"name": "giulia", "username": "thehstyleshow", "id": "1005267383387385858", "verified": false, "location": "aracaju\ud83d\udccd", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 402, "tweet_count": 37664, "listed_count": 2}}, {"name": "Lu", "username": "Lussca", "id": "250262789", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 2945, "following_count": 2429, "tweet_count": 142147, "listed_count": 51}}, {"name": "lui.", "username": "Luisaferde", "id": "161876898", "verified": false, "location": "Santiago de Chile  ", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 2165, "tweet_count": 22176, "listed_count": 0}}, {"name": "Mercedes", "username": "AndradaMer", "id": "586053962", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2583, "following_count": 785, "tweet_count": 50591, "listed_count": 2}}, {"name": "Vale\u2728", "username": "ValeAvila__", "id": "1099051578475057153", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 467, "tweet_count": 8560, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00e1tilla pac\u00f3vio", "username": "atillaalves", "id": "76391983", "verified": false, "location": "Crackerbox Palace", "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 1291, "tweet_count": 88953, "listed_count": 15}}, {"name": "quetzalcoatlus", "username": "peterpao", "id": "12934832", "verified": false, "location": "L\u00edpsia, Alemanha", "public_metrics": {"followers_count": 2453, "following_count": 389, "tweet_count": 35650, "listed_count": 134}}, {"name": "png de fungos em marmita", "username": "wickedgme", "id": "343854215", "verified": false, "location": "Sabrillena 1/2", "public_metrics": {"followers_count": 4180, "following_count": 4344, "tweet_count": 192609, "listed_count": 15}}, {"name": "DCU Movie Page #ReleaseTheAyerCut", "username": "dcumoviepage", "id": "54449164", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15143, "following_count": 5661, "tweet_count": 780256, "listed_count": 311}}, {"name": "cansada", "username": "vmmartinsg", "id": "135282524", "verified": false, "location": "Recife, Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 180, "tweet_count": 29027, "listed_count": 8}}, {"name": "Rafo Castillo \ud83c\udfc625", "username": "castillo_rafo", "id": "868186897725739009", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 425, "tweet_count": 6895, "listed_count": 1}}, {"name": "Fernando \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2b50", "username": "fernandoflv", "id": "80338350", "verified": false, "location": "MG/SP", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 4957, "tweet_count": 124372, "listed_count": 40}}, {"name": "H\u00e9ctor Pinilla", "username": "HectorPinilla", "id": "322311825", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 1659, "tweet_count": 104873, "listed_count": 3}}, {"name": "Marucita", "username": "mariumega", "id": "251185313", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 10458, "following_count": 8449, "tweet_count": 192679, "listed_count": 9}}, {"name": "Antonio Duarte Berm\u00fadez \ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udfe0\ud83d\udda5\ud83d\udcbb", "username": "duarte_bermudez", "id": "243727391", "verified": false, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1853, "following_count": 4993, "tweet_count": 91254, "listed_count": 20}}, {"name": "sofi \ud83d\udc97", "username": "sofii_fari", "id": "1020467269", "verified": false, "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 73, "tweet_count": 6552, "listed_count": 3}}, {"name": "Miiii", "username": "MiaaCandia", "id": "311076197", "verified": false, "location": "mar del plata", "public_metrics": {"followers_count": 2345, "following_count": 894, "tweet_count": 34908, "listed_count": 9}}, {"name": "ntnn\u0247 LULA e JER\u00d4NIMO 13", "username": "natowsky", "id": "69956416", "verified": false, "location": "Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 667, "tweet_count": 119365, "listed_count": 12}}, {"name": "LG", "username": "LG_luisgameiro", "id": "1147979662636830720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 693, "tweet_count": 1742, "listed_count": 2}}, {"name": "Jos\u00e9 Pires F", "username": "jpiresf", "id": "2812936934", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3947, "following_count": 1619, "tweet_count": 49748, "listed_count": 22}}, {"name": "cadulorena", "username": "cadulorena", "id": "174901520", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6197, "following_count": 1187, "tweet_count": 629837, "listed_count": 69}}, {"name": "Luduvicu", "username": "luduvicu", "id": "14673230", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12413, "following_count": 1128, "tweet_count": 164816, "listed_count": 46}}, {"name": "\ud83d\udc9ctete \u1da6\u207f \u1d57\u02b0\u1d49 \u1d47\u1d52\u02e3 \u2077\u2081\u2083\ud83d\udc33\ud83d\udc9cBTS is my proof\ud83d\udc9c", "username": "tetebtswings", "id": "1024959755293519873", "verified": false, "location": "Familia Carstairs", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 478, "tweet_count": 164481, "listed_count": 9}}, {"name": "DominicanoExterior", "username": "DomiExterior", "id": "903077110536916992", "verified": false, "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 3101, "tweet_count": 27030, "listed_count": 0}}, {"name": "Catalina \ud83c\udd70\ufe0f", "username": "CatalinaBe_", "id": "309955199", "verified": false, "location": "Kepler - 452b", "public_metrics": {"followers_count": 10656, "following_count": 2516, "tweet_count": 149763, "listed_count": 28}}, {"name": "3_eme \ud83d\udc18", "username": "3_eme", "id": "70810738", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6801, "following_count": 3462, "tweet_count": 147242, "listed_count": 76}}, {"name": "Pol\u00edtica Estad\u00e3o", "username": "EstadaoPolitica", "id": "76369002", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 481519, "following_count": 512, "tweet_count": 41562, "listed_count": 3331}}, {"name": "cely\ud83e\udef6\ud83c\udffb", "username": "celymarie_", "id": "3276809989", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 433, "tweet_count": 44668, "listed_count": 1}}, {"name": "vitor", "username": "vitorzerabrabo", "id": "772994825826205696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 305, "tweet_count": 4464, "listed_count": 0}}, {"name": "DJ Volpe", "username": "DjVolp3", "id": "889566327849005057", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 298, "tweet_count": 2563, "listed_count": 0}}, {"name": "Silvana Marques", "username": "SilMarq", "id": "41292330", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3891, "following_count": 1610, "tweet_count": 716358, "listed_count": 169}}, {"name": "Malvina", "username": "anacronices", "id": "385729848", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59188, "following_count": 1818, "tweet_count": 87504, "listed_count": 158}}, {"name": "mairavilhosa", "username": "mairatuites", "id": "875540495803527168", "verified": false, "location": "Carmo do Parana\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 1110, "tweet_count": 23056, "listed_count": 1}}, {"name": "rafael", "username": "faelsr_", "id": "762539024468807680", "verified": false, "location": "hollyudi", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 354, "tweet_count": 5759, "listed_count": 0}}, {"name": "El Se\u00f1or De Los Cortes", "username": "srdeloscortes", "id": "1095048929648041986", "verified": false, "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 2785, "following_count": 645, "tweet_count": 1336, "listed_count": 0}}, {"name": "Ojo de bife \ud83e\udd0c\ud83c\udffb", "username": "elMartinGomez", "id": "305228407", "verified": false, "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 6384, "following_count": 988, "tweet_count": 41958, "listed_count": 0}}, {"name": "LILA GARAY", "username": "LILAGARAY8", "id": "1157067590361079814", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 98, "tweet_count": 25026, "listed_count": 0}}, {"name": "Damian*\u0259 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udfc1\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf7", "username": "fren_basato", "id": "855173566056333312", "verified": false, "location": "Ancona, Marche", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 731, "tweet_count": 8762, "listed_count": 1}}, {"name": "stefany", "username": "valdezsonfire", "id": "3174973971", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1822, "following_count": 1122, "tweet_count": 61506, "listed_count": 5}}, {"name": "barizon", "username": "eubarizon", "id": "1168956132544667649", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 424, "tweet_count": 9804, "listed_count": 0}}, {"name": "David", "username": "Ricardo08780243", "id": "1094791729813880835", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 646, "tweet_count": 92407, "listed_count": 1}}, {"name": "rhaenyra 13", "username": "PakoCriollo", "id": "67367969", "verified": false, "location": "Recife, PE ", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 763, "tweet_count": 33028, "listed_count": 5}}, {"name": "b\u00ea \ud83d\udcda", "username": "xmrvelorie", "id": "1107618846171639808", "verified": false, "location": "ela/dela   4/20\ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 644, "tweet_count": 11424, "listed_count": 3}}, {"name": "marcelo \u25b3\u20d2\u20d8", "username": "marcelodeleon", "id": "1027331293921640449", "verified": false, "location": "mty", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 265, "tweet_count": 9419, "listed_count": 1}}, {"name": "cruz\ud83c\udf83", "username": "adriancrruuzzz", "id": "1096261803548520449", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 150, "tweet_count": 710, "listed_count": 0}}, {"name": "kpopper do porto | \ucd5c\ubbfc\uc9c0", "username": "secomedia", "id": "91097218", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1723, "following_count": 1168, "tweet_count": 42857, "listed_count": 19}}, {"name": "Vinicius vota 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "viniciuspatriot", "id": "169255028", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 395, "tweet_count": 12549, "listed_count": 0}}, {"name": "Luscinia w\u0338 VI A LOUIS", "username": "springheroine", "id": "827338092", "verified": false, "location": "\u1d04\u1d00\u0299\u026a\u0274 7 \u1d00\u1d1b \u1d04\u1d00\u1d0d\u1d18 \u029c\u1d00\u029f\u0493 \u0299\u029f\u1d0f\u1d0f\u1d05", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 590, "tweet_count": 176472, "listed_count": 14}}, {"name": "R\u00e1dio 93FM", "username": "93FmGospel", "id": "72668316", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro - 93,3MHz", "public_metrics": {"followers_count": 143481, "following_count": 334, "tweet_count": 100764, "listed_count": 375}}, {"name": "angelita herrmann", "username": "angeherrmann", "id": "67987490", "verified": false, "location": "Vacaria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 869, "tweet_count": 42679, "listed_count": 8}}, {"name": "Alison Rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "alison_salles", "id": "4366124842", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 323, "tweet_count": 3178, "listed_count": 0}}, {"name": "automotors.", "username": "automotors_ca", "id": "3060117298", "verified": false, "location": "Envigado, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 180, "tweet_count": 4391, "listed_count": 0}}, {"name": "La Patilla", "username": "la_patilla", "id": "124172948", "verified": true, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7539550, "following_count": 200, "tweet_count": 6316243, "listed_count": 15370}}, {"name": "GB\ud83e\udd4b\u2720", "username": "Ventura_1898", "id": "1176145692173246465", "verified": false, "location": "Madureira, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 1718, "tweet_count": 20922, "listed_count": 1}}, {"name": "Um Sujeito de Sorte", "username": "umsujeitodesort", "id": "71855597", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1798, "following_count": 240, "tweet_count": 93842, "listed_count": 16}}, {"name": "pamonhasz", "username": "LMssfortun", "id": "879680746985803777", "verified": false, "location": "An\u00e1polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 575, "tweet_count": 28977, "listed_count": 0}}, {"name": "Malu\u00b9\u2076'\u2075\u2075", "username": "maluzinhcrvg", "id": "2961473272", "verified": false, "location": "Palmas, Tocantins", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 425, "tweet_count": 75283, "listed_count": 1}}, {"name": "Riviera", "username": "Tiao_Riviera", "id": "262197449", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1780, "following_count": 1761, "tweet_count": 22254, "listed_count": 7}}, {"name": "Claudio Dantas", "username": "claudioedantas", "id": "2923397967", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia, DF", "public_metrics": {"followers_count": 283651, "following_count": 3153, "tweet_count": 75795, "listed_count": 735}}, {"name": "Diego Pinto", "username": "dopele", "id": "14439221", "verified": false, "location": "HMO", "public_metrics": {"followers_count": 4163, "following_count": 4226, "tweet_count": 26100, "listed_count": 39}}, {"name": "brando mota\u267f\ufe0f", "username": "brandosilvamota", "id": "559900157", "verified": false, "location": "manaus,AM", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 2133, "tweet_count": 14403, "listed_count": 5}}, {"name": "julia", "username": "juliarioos98", "id": "2750510321", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 396, "tweet_count": 26078, "listed_count": 0}}, {"name": "FIEEL FrenteIdentiEE", "username": "PirataDelDeseo1", "id": "781971789211721728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 320, "tweet_count": 74221, "listed_count": 2}}, {"name": "Rosalba Pati\u00f1o", "username": "sotanarosa53", "id": "1515304514", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3782, "following_count": 4999, "tweet_count": 136894, "listed_count": 4}}, {"name": "gabi", "username": "SuperGirl_sz", "id": "856566129812176896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 238, "tweet_count": 10091, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2728\u2728\ud83d\udd25", "username": "rgock___", "id": "92344701", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 506, "tweet_count": 7232, "listed_count": 12}}, {"name": "\ud835\udc6a\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc86 \u2728\ud83c\udf3a", "username": "celeste_bntz", "id": "970415918991007747", "verified": false, "location": "Formosa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4431, "following_count": 1070, "tweet_count": 8494, "listed_count": 7}}, {"name": "Danielita", "username": "Daniela01921930", "id": "1109224186831142912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 438, "tweet_count": 7253, "listed_count": 0}}, {"name": "Luz Violeta Victoria", "username": "LuzVioletaVict2", "id": "1155515659629056001", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 35, "tweet_count": 98, "listed_count": 0}}, {"name": "Mart\u00edn Vizcarra", "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327", "verified": true, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1363370, "following_count": 483, "tweet_count": 1918, "listed_count": 1069}}, {"name": "tat\u00e1", "username": "tamiresdiias6", "id": "1898207150", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 2885, "tweet_count": 66063, "listed_count": 11}}, {"name": "Elisandra oliveira", "username": "Elisand03365517", "id": "1115756384392568835", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 55, "tweet_count": 6053, "listed_count": 0}}, {"name": "Johann C. Maravi.", "username": "JohannCMDI", "id": "707534634813411332", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 1481, "tweet_count": 37108, "listed_count": 6}}, {"name": "El Peri\u00f3dico BCN", "username": "EPbarcelona_cas", "id": "500762622", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 411, "tweet_count": 32951, "listed_count": 45}}, {"name": "Brizola alado", "username": "denjinfelipe", "id": "45956807", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 962, "tweet_count": 47698, "listed_count": 4}}, {"name": "Bruna Lira", "username": "bslbrunasouza", "id": "792844836940419072", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 93, "tweet_count": 589, "listed_count": 0}}, {"name": "SOYDEMAO", "username": "SamuelTjd", "id": "93900028", "verified": false, "location": "Rep Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 221, "tweet_count": 44370, "listed_count": 7}}, {"name": "Nadedja Calado", "username": "NadjCalado", "id": "67664528", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5488, "following_count": 1763, "tweet_count": 41658, "listed_count": 36}}, {"name": "Neves \ud83d\udc3a", "username": "Mr_Carolzinha", "id": "725483130958811136", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 1151, "tweet_count": 2538, "listed_count": 0}}, {"name": "fabian", "username": "obrasilfabian", "id": "1029707390952906753", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 818, "tweet_count": 21688, "listed_count": 3}}, {"name": "ELEITOR DO LULA", "username": "porquenaoambos", "id": "441532660", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 2912, "tweet_count": 128229, "listed_count": 13}}, {"name": "Iza", "username": "izabelabueno_", "id": "612547621", "verified": false, "location": "Ribeir\u00e3o Pires, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 341, "tweet_count": 54018, "listed_count": 0}}, {"name": "gatinho bebeno cloro", "username": "samnaruss", "id": "1144975422570029056", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 549, "tweet_count": 10903, "listed_count": 0}}, {"name": "Maranhense 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udc11", "username": "barroswcb", "id": "886019958425124864", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2643, "following_count": 3706, "tweet_count": 240148, "listed_count": 5}}, {"name": "\ud83c\udf99 Robert T\u00e9llez M \ud83c\udfa7", "username": "TellezRobert", "id": "285315845", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 6697, "following_count": 847, "tweet_count": 25919, "listed_count": 38}}, {"name": "Jaime Monsalve", "username": "Jamon_Salve", "id": "252288789", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18739, "following_count": 2586, "tweet_count": 82058, "listed_count": 138}}, {"name": "Jah Comet", "username": "Adrian_Jacom", "id": "242515902", "verified": false, "location": "Trade Profit", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 3223, "tweet_count": 3044, "listed_count": 2}}, {"name": "\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez", "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151", "verified": true, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 5167743, "following_count": 5924, "tweet_count": 92252, "listed_count": 14622}}, {"name": "Tirap tchoron o A o A", "username": "likeamagi", "id": "194352988", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 2151, "tweet_count": 41879, "listed_count": 1}}, {"name": "Adonis Teixeira\u2720", "username": "adoniscesar", "id": "35915633", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 2639, "tweet_count": 9258, "listed_count": 0}}, {"name": "Sim\u00f3n", "username": "cdondesimon", "id": "894948709775155200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 357, "tweet_count": 71183, "listed_count": 0}}, {"name": "Sico Antunes", "username": "AntunesSico", "id": "1168253278876033031", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 66, "listed_count": 0}}, {"name": "sabioazul", "username": "sabioazul1", "id": "2616267654", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2641, "following_count": 1808, "tweet_count": 33751, "listed_count": 4}}, {"name": "Residente", "username": "Residente", "id": "39203045", "verified": true, "location": "Puerto Rico ", "public_metrics": {"followers_count": 6289692, "following_count": 1802, "tweet_count": 29751, "listed_count": 20922}}, {"name": "Ohpis", "username": "AOhpis", "id": "2458866725", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 457, "tweet_count": 5766, "listed_count": 0}}, {"name": "Phelip Guedes", "username": "Guedeszk", "id": "4834109464", "verified": false, "location": "Maring\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 158, "tweet_count": 2028, "listed_count": 0}}, {"name": "Melina", "username": "Melina_Musical", "id": "794023632863379456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 109, "tweet_count": 1000, "listed_count": 0}}, {"name": "Fernando", "username": "Fernandocoramos", "id": "781856764186722304", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 906, "tweet_count": 2185, "listed_count": 0}}, {"name": "O Antagonista", "username": "o_antagonista", "id": "2880932962", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1538575, "following_count": 1294, "tweet_count": 224358, "listed_count": 3394}}, {"name": "Crypto_Muzaffar\u2122 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "cesarcunha1998", "id": "1046124708", "verified": false, "location": "Penafiel, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 381, "tweet_count": 49835, "listed_count": 8}}, {"name": "Ricardo Rios", "username": "ProfessorRios", "id": "1127604646544052225", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 413, "tweet_count": 29316, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83d\udd25Dr_Watson\ud83d\udd25 \u24cf", "username": "pterodactils", "id": "1918034088", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 13, "tweet_count": 21771, "listed_count": 7}}, {"name": "Maria Flor", "username": "MariaFlor_Marte", "id": "1088909552119136256", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 714, "tweet_count": 23187, "listed_count": 0}}, {"name": "Ad", "username": "adson_azfz", "id": "966106273287737344", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 106, "tweet_count": 4595, "listed_count": 0}}, {"name": "Radio Nacional CO", "username": "RadNalCo", "id": "79483727", "verified": true, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 262752, "following_count": 15673, "tweet_count": 433669, "listed_count": 1515}}, {"name": "Ramiro Sanchez", "username": "outroangulofoto", "id": "28151140", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 1839, "tweet_count": 92823, "listed_count": 45}}, {"name": "Rayssa \uf8ff", "username": "vips_yssa", "id": "851102657062350850", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 328, "tweet_count": 19850, "listed_count": 0}}, {"name": "jo\u00e3o\u2720", "username": "Jao_pedrosa", "id": "774701456582664192", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 1563, "tweet_count": 12383, "listed_count": 0}}, {"name": "Exausta", "username": "TooboringStay", "id": "236580539", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4003, "following_count": 3305, "tweet_count": 653706, "listed_count": 65}}, {"name": "\ud835\udc00 \ud83d\udd4a\ud83d\udea9", "username": "ADFarias2", "id": "1045504994181623808", "verified": false, "location": "Em uma sociedade hip\u00f3crita!", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 455, "tweet_count": 1218, "listed_count": 0}}, {"name": "ZoftX", "username": "cesar_garcia_nt", "id": "66562195", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 326, "tweet_count": 461024, "listed_count": 32}}, {"name": "Berta Andrea\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33", "username": "Berta_Andrea", "id": "41341493", "verified": false, "location": "Antofagasta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1898, "following_count": 2455, "tweet_count": 17846, "listed_count": 18}}, {"name": "\ud83d\udc9a #NiUnPaso\ud83c\udd70\ufe0ftr\u00e1s", "username": "trigorosa", "id": "110517361", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7308, "following_count": 4293, "tweet_count": 782340, "listed_count": 111}}, {"name": "\ud83d\udca2ANAGRE", "username": "AnaGre2", "id": "734025421", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 345, "tweet_count": 3513, "listed_count": 0}}, {"name": "LUCAS", "username": "lucascelada", "id": "629923223", "verified": false, "location": "Villa Maria, Cordoba", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 635, "tweet_count": 9271, "listed_count": 0}}, {"name": "Carol Grion \u264c\ufe0f", "username": "CarollGrion", "id": "266099928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 1300, "tweet_count": 43131, "listed_count": 3}}, {"name": "Bruno Metzker", "username": "brunometzker7", "id": "833160001267101697", "verified": false, "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 374, "tweet_count": 3677, "listed_count": 0}}, {"name": "GV$TVVO \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "gusavm", "id": "747287487412764678", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 427, "tweet_count": 25184, "listed_count": 0}}, {"name": "Miguel Bacca", "username": "MiguelBacca", "id": "69883903", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1799, "following_count": 1573, "tweet_count": 196960, "listed_count": 3}}, {"name": "Joana Oliveira", "username": "joanaoliv", "id": "232316340", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2828, "following_count": 1160, "tweet_count": 3684, "listed_count": 41}}, {"name": "DescONTrolada", "username": "coracaodafrozen", "id": "4160400736", "verified": false, "location": "Rondon\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 959, "tweet_count": 19869, "listed_count": 0}}, {"name": "Jean Axe", "username": "DominusJim", "id": "4503195497", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 627, "tweet_count": 4238, "listed_count": 0}}, {"name": "Corrup\u00e7\u00e3o Brasileira Memes - CBM", "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 202376, "following_count": 361, "tweet_count": 12083, "listed_count": 240}}, {"name": "Dormilona Profesional", "username": "MaiteSandoval12", "id": "1149418897512312832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 125, "tweet_count": 556, "listed_count": 1}}, {"name": "Paula", "username": "belettapaula", "id": "145062157", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 13418, "following_count": 8236, "tweet_count": 34054, "listed_count": 28}}, {"name": "Maria", "username": "MariiaEdu_arda", "id": "364603928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 302, "tweet_count": 52636, "listed_count": 0}}, {"name": "Felix Cabello", "username": "felixcabello3", "id": "887458262", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 348, "tweet_count": 25572, "listed_count": 3}}, {"name": "Danielle Louise \u00e9 Lula 13 \u2606", "username": "adaniellelouise", "id": "73832710", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o ", "public_metrics": {"followers_count": 3143, "following_count": 891, "tweet_count": 310685, "listed_count": 69}}, {"name": "Daniel Escalante", "username": "nianezMx", "id": "772962294435188736", "verified": false, "location": "Cancun", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 85, "tweet_count": 691, "listed_count": 0}}, {"name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7835, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}}, {"name": "J Valiente", "username": "JosValiente7", "id": "1022852181798674433", "verified": false, "location": "Vegueta, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 591, "tweet_count": 664, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea El\u00ed Castelo", "username": "primerafuente1", "id": "1929290508", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 12325, "following_count": 5696, "tweet_count": 144289, "listed_count": 53}}, {"name": "$\u20acN@", "username": "V_N_SENA", "id": "982026843330109440", "verified": false, "location": "Americana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 175, "tweet_count": 3595, "listed_count": 0}}, {"name": "Jr", "username": "R0BS0NPIRES", "id": "546387287", "verified": false, "location": "019", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 304, "tweet_count": 3365, "listed_count": 0}}, {"name": "\u30a2\u30ac\u30b7\ud83d\ude91\ud83d\ude08\ud83c\udf19\u2693\ud83c\udf59\ud83e\udd16\ud83e\udd40\ud83e\uddea\ud83d\udc51", "username": "R_Agasi9469", "id": "1423252914", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 3568, "tweet_count": 215223, "listed_count": 13}}, {"name": "juliana \u2728", "username": "EITA_JUJU", "id": "2737717642", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 514, "tweet_count": 40005, "listed_count": 0}}, {"name": "Bianca \u2720", "username": "vascainabraba", "id": "2831972583", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 782, "tweet_count": 69180, "listed_count": 0}}, {"name": "Israel D\u00edaz \ud83e\udd51\ud83e\udd51\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83d\udc1d", "username": "israeldiazor", "id": "888416963244023808", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 4856, "tweet_count": 48397, "listed_count": 0}}, {"name": "ronaldo", "username": "ronaldo35438176", "id": "1165419320303861761", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 1543, "tweet_count": 28872, "listed_count": 0}}, {"name": "Aziulan Lipa", "username": "jenner_anaa", "id": "2395001541", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 351, "tweet_count": 504031, "listed_count": 30}}, {"name": "\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd8d\ud835\udd86 \ud83d\udc7d\ud83d\udc99", "username": "tasha_lombardi", "id": "735197813978497028", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 516, "tweet_count": 29047, "listed_count": 2}}, {"name": "CGuedes \ud83e\udd91\ud83d\udea9\ud83d\ude0b\u2764\ufe0f\ud83d\udc36\ud83d\ude4f\ud83d\udecc\ud83d\udca4 Urbi et Orbi", "username": "CGuedes1906", "id": "51489815", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4239, "following_count": 4717, "tweet_count": 287550, "listed_count": 10}}, {"name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "username": "Estadao", "id": "9317502", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 7440099, "following_count": 303, "tweet_count": 492585, "listed_count": 13481}}, {"name": "Lucas", "username": "lucnasci_", "id": "1618226413", "verified": false, "location": "Tijuca, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 5128, "following_count": 2505, "tweet_count": 111347, "listed_count": 3}}, {"name": "Gra Arce \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9a", "username": "arce2074", "id": "1155253546394275840", "verified": false, "location": "Taf\u00ed Viejo, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3981, "following_count": 4737, "tweet_count": 18446, "listed_count": 2}}, {"name": "isa", "username": "isatxr", "id": "61971146", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 877, "tweet_count": 158671, "listed_count": 13}}, {"name": "ispim de ful\u00f4 CPX", "username": "ispimdefulo", "id": "3303806601", "verified": false, "location": "URSENE/PI", "public_metrics": {"followers_count": 3583, "following_count": 3546, "tweet_count": 46674, "listed_count": 0}}, {"name": "ani\ud83c\udf38", "username": "pavez_anahi", "id": "923715294895529985", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 580, "tweet_count": 11537, "listed_count": 0}}, {"name": "chanandler bong", "username": "mxtiaseliel", "id": "3374610795", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 450, "tweet_count": 246591, "listed_count": 10}}, {"name": "Pedro Maldonado", "username": "pedrosmaldonado", "id": "167133749", "verified": false, "location": "Barquisimeto", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 1835, "tweet_count": 11241, "listed_count": 5}}, {"name": "Ib\u00e9yise Pacheco", "username": "ibepacheco", "id": "84195118", "verified": true, "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2112683, "following_count": 1944, "tweet_count": 89474, "listed_count": 5011}}, {"name": "louro jose pensando em pular da ponte", "username": "diegorroroso", "id": "972960911181996037", "verified": false, "location": "jambalaya ocean drive", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 287, "tweet_count": 3075, "listed_count": 0}}, {"name": "HefzibaSOS", "username": "HefzibaInes", "id": "1113240128363872256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3799, "following_count": 4981, "tweet_count": 239361, "listed_count": 2}}, {"name": "MARGARITA", "username": "Mmargiss", "id": "151322080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 1504, "tweet_count": 154152, "listed_count": 1}}, {"name": "off\u3002", "username": "gekkoutengoku", "id": "963940340553183232", "verified": false, "location": "\u3164\u3164\u3164\u3164\u026a\u1d04\u1d0f\u0274: \u1d18\u026ax\u026a\u1d20 \u026a\u1d05 \u00a9 3333736.", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 63, "tweet_count": 929, "listed_count": 0}}, {"name": "*\u2571 \ud835\ude4a\ud835\ude49\ud835\ude40\u2014\ud835\ude4b\ud835\ude50\ud835\ude49\ud835\ude3e\ud835\ude43.", "username": "bloomedninja", "id": "895692569845403649", "verified": false, "location": "\u2501 \u2711;  #s\u1d1b\u1d00\u0280\u1d04\u029c\u028f\u029f\u1d05\u1d07", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 335, "tweet_count": 1558, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\ude7f\ud835\ude8e\ud835\ude92\ud835\udea1\ud835\ude98\ud835\ude9d\ud835\ude98\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "IzzatPXT", "id": "920411953750773765", "verified": false, "location": "\u1f1c\u03c1\u03b5\u03b2\u03bf\u03c2 ", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 282, "tweet_count": 11223, "listed_count": 0}}, {"name": "DIOGO.", "username": "Muhdiogo", "id": "3377668685", "verified": false, "location": "Cruzeiro, SP", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 361, "tweet_count": 44344, "listed_count": 4}}, {"name": "\u30ea\u30d0\u30fc\u30cd\u30f3", "username": "rvG2Sddw", "id": "3106276136", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 690, "tweet_count": 19532, "listed_count": 14}}, {"name": "Augusto", "username": "auguda19", "id": "3004687341", "verified": false, "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 266, "tweet_count": 22411, "listed_count": 0}}, {"name": "reeves.", "username": "sdbeales", "id": "4218818031", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12917, "following_count": 55, "tweet_count": 33388, "listed_count": 2}}, {"name": "midnights slut", "username": "wondermarquez", "id": "70724040", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 1035, "tweet_count": 84420, "listed_count": 13}}, {"name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "username": "txmhg018", "id": "578529652", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210724, "listed_count": 17}}, {"name": "Ramon Deus P\u00e1tria e fam\u00edlia", "username": "Ramontucano", "id": "329608165", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 283, "tweet_count": 1804, "listed_count": 1}}, {"name": "Santos FC", "username": "SantosFC", "id": "49751816", "verified": true, "location": "Santos, SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3051475, "following_count": 291, "tweet_count": 99331, "listed_count": 3736}}, {"name": "DONNA...", "username": "GloriaAgudeloCa", "id": "712954729", "verified": false, "location": "en todas partes", "public_metrics": {"followers_count": 8898, "following_count": 6567, "tweet_count": 314952, "listed_count": 35}}, {"name": "Marlene Gonz\u00e1lez", "username": "MarleneGG_", "id": "1145731448437137409", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3863, "following_count": 2680, "tweet_count": 8847, "listed_count": 6}}, {"name": "The M\u00e1rquez de Apokolips \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "elJoseph16", "id": "923170764215541760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1291, "tweet_count": 83928, "listed_count": 5}}, {"name": "Alexander Reinike Kaiser", "username": "alexreinike", "id": "2923887592", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 1076, "tweet_count": 457, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud83d\udeabNWO \u26d4\ufe0fNOM", "username": "iohannan9", "id": "160293006", "verified": false, "location": "Earth", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 335, "tweet_count": 21336, "listed_count": 7}}, {"name": "Alex", "username": "descloroquino", "id": "82077065", "verified": false, "location": "Sao Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 2649, "tweet_count": 45430, "listed_count": 8}}, {"name": "L\u00facia Guimar\u00e3es", "username": "luciaguimaraes", "id": "17013378", "verified": true, "location": "New York, USA", "public_metrics": {"followers_count": 29130, "following_count": 2269, "tweet_count": 107387, "listed_count": 379}}, {"name": "alanaa", "username": "AlanaWollenhau2", "id": "890698860930228225", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 659, "tweet_count": 8197, "listed_count": 0}}, {"name": "yas | RENAISSANCE", "username": "szaflicker", "id": "2389909848", "verified": false, "location": "21/08. @waIdorfire", "public_metrics": {"followers_count": 4885, "following_count": 3093, "tweet_count": 145829, "listed_count": 25}}, {"name": "\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd8a", "username": "boofairly", "id": "848049124809289728", "verified": false, "location": "mylilipe", "public_metrics": {"followers_count": 1798, "following_count": 499, "tweet_count": 51481, "listed_count": 2}}, {"name": "Andrea Vives", "username": "AndreaVives7", "id": "713388980813828096", "verified": false, "location": "Rub\u00ed, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 87, "tweet_count": 9, "listed_count": 1}}, {"name": "LSR Hidalgo", "username": "LsrHidalgo", "id": "1139261080868290560", "verified": false, "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 2447, "following_count": 137, "tweet_count": 80116, "listed_count": 38}}, {"name": "La Silla Rota Veracruz", "username": "LSRVeracruz", "id": "4118215092", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6733, "following_count": 3160, "tweet_count": 45878, "listed_count": 34}}, {"name": "ariar", "username": "medeirosriara", "id": "749786849548333056", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2074, "following_count": 1506, "tweet_count": 48269, "listed_count": 1}}, {"name": "sthe", "username": "sfjdthe", "id": "841065475434008576", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 163, "tweet_count": 14283, "listed_count": 0}}, {"name": "tha \u27b0", "username": "herondstydia", "id": "3922740197", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4470, "following_count": 3725, "tweet_count": 107517, "listed_count": 35}}, {"name": "king dodoco", "username": "trouxaralho", "id": "730462134837071872", "verified": false, "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 903, "tweet_count": 12256, "listed_count": 0}}, {"name": "guenzinha desgra\u00e7a dos inferno", "username": "loellemoelle", "id": "1063174509191139333", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 402, "tweet_count": 8923, "listed_count": 0}}, {"name": "CEO noticias", "username": "ceo_noticias", "id": "1164661642648412160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 0, "tweet_count": 7395, "listed_count": 0}}, {"name": "GIANCARLOS  LEWIS DJ", "username": "lewisbag", "id": "96942582", "verified": false, "location": "mex", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 36, "tweet_count": 25277, "listed_count": 1}}, {"name": "Eduardo Daniel", "username": "vezes_eu", "id": "1424269112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 4, "tweet_count": 37626, "listed_count": 0}}, {"name": "Matias Videla", "username": "nonovidela", "id": "508188104", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 718, "tweet_count": 76549, "listed_count": 0}}, {"name": "Ernesto", "username": "Ernesto87076865", "id": "979937583244431362", "verified": false, "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 559, "tweet_count": 14109, "listed_count": 0}}, {"name": "Liliana L\u00f3pez Foresi", "username": "LiliLopezForesi", "id": "1377191564", "verified": false, "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 27189, "following_count": 408, "tweet_count": 39459, "listed_count": 80}}, {"name": "\ud835\udc95\ud835\udc89\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc88\ud835\udc90", "username": "holyfreakz", "id": "1013970996615884800", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 2219, "tweet_count": 16216, "listed_count": 4}}, {"name": "gabriel", "username": "onlyfzrever", "id": "4889239642", "verified": false, "location": "dl hp dc comics ldr op", "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 813, "tweet_count": 79552, "listed_count": 27}}, {"name": "Elmer Hunter", "username": "ElmerHunter", "id": "115229285", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 490, "tweet_count": 13604, "listed_count": 1}}, {"name": "PATOOCA \u2620\ufe0f", "username": "YuriAmeriico95", "id": "321023595", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2247, "following_count": 563, "tweet_count": 40901, "listed_count": 2}}, {"name": "INFORMATIVO JW", "username": "infosJW", "id": "227078096", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 50289, "following_count": 269, "tweet_count": 113635, "listed_count": 123}}, {"name": "Lonco Pin8", "username": "Loncopinocho", "id": "1167807195452452870", "verified": false, "location": "Araucan\u00eda ", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 16, "tweet_count": 482, "listed_count": 0}}, {"name": "El Informante sobre Ruedas..", "username": "ElInfor43250384", "id": "1052155503411892224", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 75, "tweet_count": 813, "listed_count": 0}}, {"name": "Danilo #BlackAdam \u26a1\u26ab", "username": "sepdann__", "id": "1564837524", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 265, "tweet_count": 53028, "listed_count": 6}}, {"name": "Junquilhos", "username": "feeljunquito", "id": "928054100763299840", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 1349, "tweet_count": 13753, "listed_count": 0}}, {"name": "andressa", "username": "assserdna", "id": "2877478586", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 377, "tweet_count": 63648, "listed_count": 2}}, {"name": "\u0e17\u03b1\u0e17\u00e1.\u2077", "username": "puredemochi", "id": "1058839888630607873", "verified": false, "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 586, "tweet_count": 26538, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2363 \ud835\udc0d\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc32 \u2363", "username": "jkphory", "id": "905910041689161729", "verified": false, "location": "\ud835\udc0e\ud835\udc27\ud835\udc25\ud835\udc32 \ud835\udc00\ud835\udc2b\ud835\udc26\ud835\udc32 \u27ec\u27ed", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 1281, "tweet_count": 9655, "listed_count": 2}}, {"name": "\u0618", "username": "Dragowon", "id": "2309065007", "verified": false, "location": " \u210c\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud835\udd2f\ud835\udd36", "public_metrics": {"followers_count": 3415, "following_count": 1253, "tweet_count": 154020, "listed_count": 19}}, {"name": "JiNx", "username": "onixxotum", "id": "2296191775", "verified": false, "location": "29/06 \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 635, "tweet_count": 165459, "listed_count": 8}}, {"name": "baleinha \u00e9 \ud83c\udf1fLULA 13\ud83c\udf1f", "username": "lordbaleia", "id": "272480325", "verified": false, "location": "Natal, RN", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 805, "tweet_count": 38518, "listed_count": 0}}, {"name": "m\u00e3e de lupita", "username": "afffmulher", "id": "155709795", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2405, "following_count": 2379, "tweet_count": 118093, "listed_count": 5}}, {"name": "Gustavo Ram\u00edrez", "username": "GRamirez_14", "id": "840803690", "verified": false, "location": "Maracaibo-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 435, "tweet_count": 1812, "listed_count": 0}}, {"name": "rmssp", "username": "rmssp01", "id": "1106804834", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 1889, "tweet_count": 77670, "listed_count": 0}}, {"name": "@LetraRoja", "username": "LetraRoja2", "id": "1106590544489267202", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 7788, "following_count": 258, "tweet_count": 54304, "listed_count": 56}}, {"name": "maris", "username": "MaxisYoutuber", "id": "2982533691", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 79, "tweet_count": 7030, "listed_count": 0}}, {"name": "\u056a\u0571\u0581\u057c\u10e7", "username": "_DagnyTaggart_", "id": "234925755", "verified": false, "location": "Peronia, Banaland", "public_metrics": {"followers_count": 7172, "following_count": 765, "tweet_count": 128102, "listed_count": 30}}, {"name": "\u2113\u2077\ud83c\udf79 #TheAstronaut", "username": "tcyyya", "id": "827909366460334080", "verified": false, "location": "\u0280\u1d0a, \u0299\u0280\u1d00\u1d22\u026a\u029f \u029c\u1d0f\u1d18\u1d07 \ud83c\udf3b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 274, "tweet_count": 14128, "listed_count": 0}}, {"name": "Elsebas Trader Senior", "username": "blade2626", "id": "95112566", "verified": false, "location": "barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 9, "tweet_count": 194110, "listed_count": 4}}, {"name": "\u2077Evy \ud83e\udd8a \ud83d\udcd6: All for the game", "username": "sramaloley1", "id": "857779649061015553", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 1434, "tweet_count": 72097, "listed_count": 2}}, {"name": "Japa Verde", "username": "ono1975", "id": "41848356", "verified": false, "location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 412, "tweet_count": 3049, "listed_count": 1}}, {"name": "acopaliptica", "username": "attNatalia", "id": "37312168", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 138, "tweet_count": 58389, "listed_count": 2}}, {"name": "jane lane", "username": "rebecaleal36", "id": "3068401456", "verified": false, "location": "she/ella", "public_metrics": {"followers_count": 2108, "following_count": 613, "tweet_count": 64029, "listed_count": 3}}, {"name": "Monie", "username": "Monielly__", "id": "276753286", "verified": false, "location": "Paul\u00ednia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 178, "tweet_count": 6491, "listed_count": 0}}, {"name": "Rafael Lopes", "username": "rafixphodao", "id": "727648600356950016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 193, "tweet_count": 6229, "listed_count": 0}}, {"name": "Vinicius Novak", "username": "vininovak", "id": "385087910", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 42, "tweet_count": 206, "listed_count": 0}}, {"name": "Sargento Fahur", "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173", "verified": true, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 671982, "following_count": 95, "tweet_count": 4824, "listed_count": 371}}, {"name": "arizinha \u00a3", "username": "arian3x", "id": "1083182942262824961", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 222, "tweet_count": 6889, "listed_count": 0}}, {"name": "Domingues", "username": "Dominguesxxs", "id": "1020140615542157312", "verified": false, "location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 588, "tweet_count": 17054, "listed_count": 0}}, {"name": "may", "username": "lxmayss", "id": "804138820132290561", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 343, "tweet_count": 3624, "listed_count": 1}}, {"name": "Freddy Lay", "username": "Freddy4016", "id": "43165859", "verified": false, "location": "Castro, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4037, "following_count": 3854, "tweet_count": 28266, "listed_count": 6}}, {"name": "DAN12", "username": "luisenriquevs1", "id": "991357935824457729", "verified": false, "location": "Tultepec, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 131, "tweet_count": 5533, "listed_count": 0}}, {"name": "DominicanHi", "username": "tenarescorozala", "id": "394298855", "verified": false, "location": "REP. DOM.", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 1757, "tweet_count": 12792, "listed_count": 0}}, {"name": "Zolange Gonzalez", "username": "zolangegonzalez", "id": "92133780", "verified": false, "location": "Parroquia San Juan Ccs", "public_metrics": {"followers_count": 14197, "following_count": 15466, "tweet_count": 1279724, "listed_count": 132}}, {"name": "Prisciliano", "username": "PriscilianoManu", "id": "1070771809", "verified": false, "location": "Avellaneda, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 162, "tweet_count": 63219, "listed_count": 11}}, {"name": "claudia adarb", "username": "cloclo4141", "id": "770130524", "verified": false, "location": "Bs As ", "public_metrics": {"followers_count": 13682, "following_count": 13399, "tweet_count": 145879, "listed_count": 16}}, {"name": "Jacquebeella", "username": "jacquebeella", "id": "1061284693772062720", "verified": false, "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1576, "following_count": 942, "tweet_count": 47251, "listed_count": 6}}, {"name": "Bea \ud83c\udf19", "username": "ser_atrizz", "id": "1134626955100340227", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 67, "tweet_count": 2108, "listed_count": 1}}, {"name": "Brune", "username": "bruneick", "id": "296330924", "verified": false, "location": "I stole the rainbow the sky \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 390, "tweet_count": 24750, "listed_count": 3}}, {"name": "Melii \ud83c\udf80", "username": "ReynosoMelii", "id": "1001139838744252416", "verified": false, "location": "Gualeguaych\u00fa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 1056, "tweet_count": 21272, "listed_count": 0}}, {"name": "Pilii", "username": "GuadaPacheco7", "id": "1092108530700767233", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 99, "tweet_count": 111, "listed_count": 0}}, {"name": "Foucault \ud83c\udde6\ud83c\uddf2", "username": "talidomidaa", "id": "883044623819698177", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 204, "tweet_count": 37931, "listed_count": 0}}, {"name": "Ju \ud83d\ude1d", "username": "juju_ayllav", "id": "708752906607050752", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 891, "tweet_count": 20933, "listed_count": 1}}, {"name": "ARTES & CI\u00caNCIAS", "username": "cultcarioca", "id": "349875867", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 2764, "tweet_count": 30594, "listed_count": 6}}, {"name": "Box Office Mexico", "username": "BoxOfficeMexico", "id": "860002436", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5947, "following_count": 2090, "tweet_count": 19195, "listed_count": 39}}, {"name": "Nego Rael", "username": "Israelrdl", "id": "1069642552519925761", "verified": false, "location": "para l\u00e1 do infinito ", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 161, "tweet_count": 177, "listed_count": 0}}, {"name": "Wellington \u24df", "username": "wellingtonama2", "id": "1035135282", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1687, "following_count": 5007, "tweet_count": 113234, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udcf6\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcea | \ud83d\udcd6 em ressaca liter\u00e1ria", "username": "downeysupremo", "id": "1639248710", "verified": false, "location": "rdj \u2022 nd \u2022 jdb | easm squad", "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 1347, "tweet_count": 153108, "listed_count": 22}}, {"name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd9f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "mbea_rodrigues", "id": "977207244906553344", "verified": false, "location": "Uruguaiana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 259, "tweet_count": 4124, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc8d\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc94", "username": "stylesplebeu", "id": "2288275904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5063, "following_count": 3827, "tweet_count": 97662, "listed_count": 7}}, {"name": "KREN", "username": "KarenLuque2013", "id": "1623760056", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 429, "tweet_count": 22155, "listed_count": 1}}, {"name": "che chou", "username": "chespace", "id": "14363438", "verified": false, "location": "Persist & Resist", "public_metrics": {"followers_count": 5716, "following_count": 3047, "tweet_count": 26978, "listed_count": 193}}, {"name": "b.", "username": "alwaysbemyBela", "id": "61656245", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 966, "tweet_count": 54484, "listed_count": 10}}, {"name": "micah", "username": "yazsgf", "id": "1158046462518996992", "verified": false, "location": "\u26a2\ufe0e ", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 1199, "tweet_count": 28200, "listed_count": 11}}], "tweets": [{"id": "1177394069028429824", "text": "Los comunistas quieren impedir que el Congreso elija al TC como ordena el art.201 de la Constituci\u00f3n. Y @saldelsol juega de tonto \u00fatil diciendo que no se debe elegir pese a vencimiento de su mandato. Van al golpe de estado sin duda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 104, "end": 114, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7368, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 56, "end": 57, "probability": 0.7166, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 88, "end": 99, "probability": 0.3796, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}]}, "author_id": "235139317", "created_at": "2019-09-27T01:26:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 911, "reply_count": 1115, "like_count": 2336, "quote_count": 69}, "edit_history_tweet_ids": ["1177394069028429824"]}, {"in_reply_to_user_id": "13653812", "id": "1177420343826440199", "text": "E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"macho\" desse pessoal) e ponderado (afinal, n\u00e3o matou) - Janot autoriza por subtexto o impulso de todo tipo de \"cidad\u00e3o de bem\" contra o j\u00e1 pressionado STF.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 177, "probability": 0.5558, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 268, "end": 270, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177419457897074689"}], "author_id": "13653812", "created_at": "2019-09-27T03:11:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 9, "like_count": 630, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177420343826440199"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/oWVCQ1WAjk", "expanded_url": "http://bit.ly/2nz1lDm", "display_url": "bit.ly/2nz1lDm"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.8802, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "id": "1177352396961472512", "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/oWVCQ1WAjk", "lang": "es", "author_id": "14436030", "created_at": "2019-09-26T22:41:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 19, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177352396961472512"]}, {"in_reply_to_user_id": "13653812", "id": "1177419457897074689", "text": "\u00c9 lament\u00e1vel que uma figura p\u00fablica - em especial algu\u00e9m que deteve cargo t\u00e3o importante quanto Janot - n\u00e3o veja a gravidade de declarar que s\u00f3 n\u00e3o matou um ministro do STF porque na \u00faltima hora \"a m\u00e3o de Deus\" o deteve. \n\n\u00c9.... primitivo.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 100, "probability": 0.828, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 169, "end": 171, "probability": 0.9361, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 205, "end": 208, "probability": 0.4919, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177418708437913605"}], "author_id": "13653812", "created_at": "2019-09-27T03:07:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 14, "like_count": 698, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177419457897074689"]}, {"id": "1177414010385371136", "text": "N\u00e3o rolou... jogou bem. Apagou com sa\u00edda do Luan e Jair. Quase fez o dever de casa. Faltou treinar p\u00eanalti. Enfim, n\u00e3o fiquei infeliz. Que se recupere no Brasileir\u00e3o!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9101, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 154, "end": 164, "probability": 0.9028, "type": "Organization", "normalized_text": "Brasileir\u00e3o"}]}, "author_id": "154110847", "created_at": "2019-09-27T02:45:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 22, "like_count": 141, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177414010385371136"]}, {"id": "1177020038282457089", "text": "Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importaciones. \n\nYa lo vivimos. Y as\u00ed terminamos. \nVotar a los Fern\u00e1ndez es suicida.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 182, "probability": 0.8138, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "789465914387337216", "created_at": "2019-09-26T00:40:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 4, "like_count": 490, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1177020038282457089"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/qnoVnISMTF", "expanded_url": "https://www.secoloditalia.it/2019/09/terrore-a-roma-migrante-accoltella-vigilante-gli-ruba-la-pistola-e-si-spara/", "display_url": "secoloditalia.it/2019/09/terror\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.secoloditalia.it/2019/09/terrore-a-roma-migrante-accoltella-vigilante-gli-ruba-la-pistola-e-si-spara/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "ROMA"}, {"start": 59, "end": 69, "tag": "Tiburtina"}]}, "id": "1177270837646413830", "text": "#ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore colpisce pi\u00f9 volte al collo la guardia giurata.\nGli ruba la pistola.\nE si suicida.\nIl vigilante, ora all'Umberto I, \u00e8 in gravi condizioni.\nhttps://t.co/qnoVnISMTF", "lang": "it", "author_id": "3155682418", "created_at": "2019-09-26T17:16:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 71, "like_count": 235, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1177270837646413830"]}, {"id": "1177336783429914625", "text": "\u00daltima hora: El autor del homicidio de una chica en el Port Ol\u00edmpic se suicida tras ser localizado por los @mossos en un piso del barrio de Sant Roc donde estaba oculto.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 107, "end": 114, "username": "mossos", "id": "110946158"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.8959, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.9002, "type": "Place", "normalized_text": "Sant Roc"}]}, "author_id": "108277767", "created_at": "2019-09-26T21:38:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1177336783429914625"]}, {"id": "1177418512391954434", "text": "S\u00f3 esse Esquadr\u00e3o suicida mesmo \n#RETAODADIVISA #quem\u00e9criataciente", "entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 47, "tag": "RETAODADIVISA"}, {"start": 48, "end": 66, "tag": "quem\u00e9criataciente"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.4894, "type": "Other", "normalized_text": "RETAODADIVISA"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "author_id": "818562234418950149", "created_at": "2019-09-27T03:03:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177418512391954434"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ahKytB19Lj", "expanded_url": "https://twitter.com/GaboTolosa/status/1177386685090414592/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ahKytB19Lj", "media_key": "7_1177386544258326529"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}, {"start": 159, "end": 174, "probability": 0.9121, "type": "Person", "normalized_text": "Miguelito Turbay"}]}, "id": "1177386685090414592", "text": "Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extrema derecha opresora, el \"dem\u00f3crata\" Miguelito Turbay.\n\n\u00bfAhora entienden por qu\u00e9 el voto es importante? \u00bfEntienden por qu\u00e9 vender el voto es un acto suicida? https://t.co/ahKytB19Lj", "lang": "es", "author_id": "973311110123347973", "created_at": "2019-09-27T00:57:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 4, "like_count": 133, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177386685090414592"]}, {"in_reply_to_user_id": "1582493244", "id": "1177418782303760386", "text": "Realidade esta chamada Barulho", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.2896, "type": "Other", "normalized_text": "Barulho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177418714729385984"}], "author_id": "1582493244", "created_at": "2019-09-27T03:04:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177418782303760386"]}, {"id": "1177394687994400768", "text": "Canal N parece el canal 4 cuando Montesinos dictaba la pauta: todo es mermelada para el gobierno y veto total a la oposici\u00f3n.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9101, "type": "Organization", "normalized_text": "Canal N"}, {"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8123, "type": "Organization", "normalized_text": "canal 4"}, {"start": 33, "end": 42, "probability": 0.6763, "type": "Person", "normalized_text": "Montesinos"}]}, "author_id": "235139317", "created_at": "2019-09-27T01:29:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 766, "reply_count": 577, "like_count": 2282, "quote_count": 51}, "edit_history_tweet_ids": ["1177394687994400768"]}, {"id": "1177393452465700864", "text": "Sobre as declara\u00e7\u00f5es de Jan\u00f3, que \u00e9 aclamado como melhor procurador de todos os tempos pelos Parquetchys, em que iria matar um ministro do supremo e suicidar-se, acho que \u00e9 coisa pra vender seu livro. Falta coragem ali at\u00e9 pra ser criminoso e suicida.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.5707, "type": "Person", "normalized_text": "Jan\u00f3,"}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Parquetchys"}]}, "author_id": "47163004", "created_at": "2019-09-27T01:24:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177393452465700864"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Ms6gLCgBok", "expanded_url": "https://twitter.com/JesusOrtaMtz/status/1177307259136872449", "display_url": "twitter.com/JesusOrtaMtz/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 96, "tag": "ValorPolicial"}, {"start": 175, "end": 192, "tag": "L\u00edneaDeSeguridad"}, {"start": 209, "end": 225, "tag": "ChatDeconfianza"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 37, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 95, "probability": 0.6986, "type": "Other", "normalized_text": "ValorPolicial"}]}, "id": "1177410820449476609", "text": "Bravo a los elementos de la @SSP_CDMX que salvaron a una mujer  \ud83d\udc4f  Reconocemos su #ValorPolicial \ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f \u00bfConoces a alguna persona que podr\u00eda estar en riesgo suicida? Llama a la #L\u00edneaDeSeguridad o escr\u00edbenos al #ChatDeconfianza 55 5533-5533 \ud83d\udcf1 Damos primeros auxilios psicol\u00f3gicos \ud83d\ude4c https://t.co/Ms6gLCgBok", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177307259136872449"}], "author_id": "65797233", "created_at": "2019-09-27T02:33:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177410820449476609"]}, {"id": "1101211133988532224", "text": "\u201cYa no busco ser tu salvavidas,\nmis latidos vengadores\nfueron tu escuadr\u00f3n suicida.\n\nNo hay cocina del infierno\nque sirva tu despedida,\nni Liga de la Justicia,\nt\u00fa y yo matamos la liga.\u201d\n\n- Superh\u00e9roe. (@Brock1mc )", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 202, "end": 211, "username": "Brock1mc", "id": "395752000"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 157, "probability": 0.8184, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga de la Justicia"}]}, "author_id": "869663318188982274", "created_at": "2019-02-28T20:02:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1101211133988532224"]}, {"in_reply_to_user_id": "1907420226", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/b46d4Nmbxj", "expanded_url": "https://twitter.com/FerranAntequera/status/1165176007999012864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b46d4Nmbxj", "media_key": "3_1165175819297263617"}]}, "id": "1165176007999012864", "text": "\"S\u00f3lo debe darse lo que convenga a los que piden y a los que dan. Un pueblo no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u201cpara \u00e9l solo\u201d, sino que se suicida  tambi\u00e9n \u201cpara los dem\u00e1s\u201d, y eso hay que evitarlo aunque sea por la fuerza. https://t.co/b46d4Nmbxj", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165174675665805312"}], "author_id": "1907420226", "created_at": "2019-08-24T08:16:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165176007999012864"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/oLaC1nQ98Y", "expanded_url": "http://ow.ly/LlzN50wsRB1", "display_url": "ow.ly/LlzN50wsRB1"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 11, "tag": "suicida"}, {"start": 12, "end": 17, "tag": "ni\u00f1o"}]}, "id": "1177407524951252992", "text": "Se #suicida #ni\u00f1o de 10 a\u00f1os. https://t.co/oLaC1nQ98Y", "lang": "es", "author_id": "36291851", "created_at": "2019-09-27T02:20:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177407524951252992"]}, {"in_reply_to_user_id": "757806419882053633", "id": "1177417099783888897", "text": "@arthuwspfc Queremos um time ofensivo n\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "arthuwspfc", "id": "1295514357317750786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177416794321162245"}], "author_id": "881929593862709248", "created_at": "2019-09-27T02:58:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177417099783888897"]}, {"id": "1177348008914165761", "text": "I giornali dicono che a #Roma, un ragazzo accoltella una guardia giurata, gli ruba la pistola e si suicida. Qui, leggo che l'autore del gesto \u00e8 un migrante.\nSe \u00e8 vero, diranno che aveva problemi psichici. Allora doveva stare in manicomio (in Africa), non in Italia a fare danni.", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 29, "tag": "Roma"}]}, "lang": "it", "author_id": "490139250", "created_at": "2019-09-26T22:23:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 6, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177348008914165761"]}, {"id": "1177262231744065537", "text": "Hace dos a\u00f1os encontraron el cad\u00e1ver del mejor amigo de mi novio. Me enter\u00e9 por las noticias y dec\u00edrselo fue dur\u00edsimo, no pude. Simplemente llegu\u00e9 y le dije: \"Jhose.... \" y me solt\u00e9 a llorar, \u00e9l tambi\u00e9n se solt\u00f3 a llorar y nos abrazados. Jhose se suicid\u00f3. Estaba muy enfermo.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 163, "probability": 0.6806, "type": "Person", "normalized_text": "Jhose"}, {"start": 238, "end": 242, "probability": 0.7199, "type": "Person", "normalized_text": "Jhose"}]}, "author_id": "1030256965811888130", "created_at": "2019-09-26T16:42:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 160, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177262231744065537"]}, {"id": "1177416368997773312", "text": "N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL,MAIS UMA IMBECILIDADE DESSA DIRETORIA.\nRETROCESSO \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e", "lang": "pt", "author_id": "53057066", "created_at": "2019-09-27T02:55:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 137, "like_count": 1121, "quote_count": 32}, "edit_history_tweet_ids": ["1177416368997773312"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/B6Sv68uwGq", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/politica/janot-gilmar-ia-dar-um-tiro-na-cara-dele/", "display_url": "veja.abril.com.br/politica/janot\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1563367889070985218/f-rzzBaX?format=jpg&name=orig", "width": 680, "height": 453}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1563367889070985218/f-rzzBaX?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Rodrigo Janot sobre Gilmar Mendes: \u201cIa dar um tiro na cara dele\u201d", "description": "Em entrevista, o ex-procurador-geral da Rep\u00fablica conta que, no \u00e1pice da Lava-Jato, foi armado ao STF para matar o ministro", "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/politica/janot-gilmar-ia-dar-um-tiro-na-cara-dele/"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/2oTPDNAS2z", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1177391599581650944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2oTPDNAS2z", "media_key": "3_1177391231476948992"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7968, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 12, "end": 24, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.2622, "type": "Other", "normalized_text": "Lava"}, {"start": 145, "end": 148, "probability": 0.2743, "type": "Other", "normalized_text": "Jato"}, {"start": 165, "end": 167, "probability": 0.8938, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 205, "end": 209, "probability": 0.8673, "type": "Person", "normalized_text": "Cunha"}, {"start": 245, "end": 247, "probability": 0.4642, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "id": "1177391599581650944", "text": "Janot sobre Gilmar Mendes: 'Ia dar um tiro na cara dele'\nEm entrevista exclusiva, o ex-procurador-geral da Rep\u00fablica conta que, no \u00e1pice da Lava-Jato, foi armado ao STF para matar o ministro\n*Suspeito que Cunha mandou invadir minha casa, diz ex-PGR https://t.co/B6Sv68uwGq https://t.co/2oTPDNAS2z", "lang": "pt", "author_id": "16794066", "created_at": "2019-09-27T01:16:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 141, "like_count": 318, "quote_count": 63}, "edit_history_tweet_ids": ["1177391599581650944"]}, {"id": "1177412709274591232", "text": "Qui\u00e9n dijo que para escuchar m\u00fasica de despecho uno tiene que estar despechado, no hijos.", "lang": "es", "author_id": "183701631", "created_at": "2019-09-27T02:40:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 263, "reply_count": 4, "like_count": 761, "quote_count": 19}, "edit_history_tweet_ids": ["1177412709274591232"]}, {"in_reply_to_user_id": "1370950717", "id": "1177415355511316483", "text": "@Juniorrspfc @futebol_info De gra\u00e7as a Deus ! Doido ou vc queria um retranqueiro \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Juniorrspfc", "id": "1370950717"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "futebol_info", "id": "193500696"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7749, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177413757443674113"}], "author_id": "733870915826647040", "created_at": "2019-09-27T02:51:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177415355511316483"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "id": "1177019082824126468", "text": "a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "author_id": "1066254332176285697", "created_at": "2019-09-26T00:36:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 15, "like_count": 2624, "quote_count": 58}, "edit_history_tweet_ids": ["1177019082824126468"]}, {"id": "1177409332251648000", "text": "se eu morrer a culpa \u00e9 do galo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.9925, "type": "Organization", "normalized_text": "galo"}]}, "author_id": "900517173663334402", "created_at": "2019-09-27T02:27:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177409332251648000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/Oy6qY7TVAA", "expanded_url": "https://twitter.com/interjet/status/1177296577322463232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Oy6qY7TVAA", "media_key": "3_1177296572327047169"}], "hashtags": [{"start": 154, "end": 170, "tag": "FamiliaInterjet"}, {"start": 171, "end": 183, "tag": "M\u00e1sInterjet"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 36, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 169, "probability": 0.4246, "type": "Other", "normalized_text": "FamiliaInterjet"}]}, "id": "1177296577322463232", "text": "El equipo de Ingenier\u00eda de @interjet concluy\u00f3 con \u00e9xito el proyecto de renovaci\u00f3n de cabina de pasajeros en 11 de los aviones que integran nuestra flota. #FamiliaInterjet #M\u00e1sInterjet https://t.co/Oy6qY7TVAA", "lang": "es", "author_id": "73485035", "created_at": "2019-09-26T18:59:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 20, "like_count": 142, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1177296577322463232"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/GjYrg4ceGo", "expanded_url": "https://twitter.com/Hugoortizpuebla/status/1177245452598747136", "display_url": "twitter.com/Hugoortizpuebl\u2026"}], "hashtags": [{"start": 252, "end": 279, "tag": "ElPeorGobiernoDeLaHistoria"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 132, "probability": 0.6084, "type": "Organization", "normalized_text": "IVA"}, {"start": 236, "end": 247, "probability": 0.3664, "type": "Organization", "normalized_text": "del Pacifico"}]}, "id": "1177297696853549063", "text": "\u00a1El pais de tumbo en tumbo, camino al abismo! \n\u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 cuando este nefasto Gobierno implemente los pr\u00f3ximos  d\u00edas el alza del IVA, la eliminaci\u00f3n de subsidios a combustibles, la feudal reforma laboral o el suicida ingreso a Alianza del Pacifico ? \n#ElPeorGobiernoDeLaHistoria https://t.co/GjYrg4ceGo", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177245452598747136"}], "author_id": "355791177", "created_at": "2019-09-26T19:03:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177297696853549063"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/Aa2HnuTkOy", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12320", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12320", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12320"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 157, "tag": "njpw"}, {"start": 158, "end": 163, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 38, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "\u30c0\u30d6\u30eb\u30c9\u30fc\u30e0\u306b\u7d9a\u304d1\u30fb6NEW YEAR DASH"}]}, "id": "1177351056616898560", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30c0\u30d6\u30eb\u30c9\u30fc\u30e0\u306b\u7d9a\u304d1\u30fb6NEW YEAR DASH\u958b\u50ac\u306b\u8fbc\u3081\u3089\u308c\u305f\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u3068\u306f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30a4\u30c4\u30c6\u30f3\u30ed\u30af\u304c\u8a2d\u3051\u3089\u308c\u305f\u3053\u3068\u3067\u3001\u30a4\u30c3\u30c6\u30f3\u30b4\u306e\u5b58\u5728\u610f\u7fa9\u304c\u660e\u78ba\u306b\u306a\u3063\u305f\u306e\u3067\u306f\u306a\u3044\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\u3002\n\u61d0\u7591\u7684\u306a1\u30fb6\u306e\u7591\u554f\u306e\u7b54\u3048\u3092\u8003\u3048\u307e\u3057\u305f\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/Aa2HnuTkOy\n\n#njpw #\u30e1\u30a4\u793e\u9577", "lang": "ja", "author_id": "878344857734987776", "created_at": "2019-09-26T22:35:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 86, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1177351056616898560"]}, {"id": "1177414453173915648", "text": "Com jovens e jogadores inteligentes, Diniz tem chance de fazer coisas boas. Basta os cardeais do SPFC o deixarem em paz.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.8818, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.9545, "type": "Organization", "normalized_text": "SPFC"}]}, "author_id": "16213654", "created_at": "2019-09-27T02:47:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177414453173915648"]}, {"id": "1177192363585880065", "text": "a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta foi l\u00e1 e MATOU ELA, e eu ainda tenho que ler que se ela soubesse trocar pneu isso n\u00e3o teria acontecido\n\nAHHHHHH V\u00c3O TOMAR NO CU", "lang": "pt", "author_id": "4421287576", "created_at": "2019-09-26T12:05:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 5, "like_count": 1399, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1177192363585880065"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/uMVBbhjIoH", "expanded_url": "https://politica.estadao.com.br/noticias/geral,janot-ia-ser-assassinato-mesmo-ia-matar-ele-gilmar-e-depois-me-suicidar,70003026931", "display_url": "politica.estadao.com.br/noticias/geral\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 127, "end": 139, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zavacki"}]}, "id": "1177404840617676811", "text": "Se eles sentiam esse desejo de morte pelo Min. Gilmar Mendes que votavam com eles, imaginem o desejo deles para com o Ministro Teori Zavacki que esfolavam eles com a verdade incontest\u00e1vel? \n\nhttps://t.co/uMVBbhjIoH", "lang": "pt", "author_id": "812396943070691328", "created_at": "2019-09-27T02:09:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 5, "like_count": 116, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1177404840617676811"]}, {"id": "1177342353343991808", "text": "Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda del pueblo venezolano que quiere un cambio.\n\nSolo por regodearse es la mierda de tener la raz\u00f3n. Es ser demasiado poquito en la vida.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "author_id": "152090407", "created_at": "2019-09-26T22:01:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 122, "like_count": 1907, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1177342353343991808"]}, {"id": "1177409056929136641", "text": "Rodrigo Santana MATOU o futebol do Cazares com a entrada do inoperante Vina. Novamente errou, s\u00f3 que agora em uma decis\u00e3o, se sair pode colocar na conta dele. #Galo", "entities": {"hashtags": [{"start": 159, "end": 164, "tag": "Galo"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Santana"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Cazares"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.4421, "type": "Person", "normalized_text": "Vina"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.9333, "type": "Organization", "normalized_text": "Galo"}]}, "lang": "pt", "author_id": "106706698", "created_at": "2019-09-27T02:26:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177409056929136641"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/v4SDNTIyqw", "expanded_url": "http://www.latina.pe/noticias/90/politica/mauricio-mulder-nosotros-hemos-sido-elegidos-por-cinco-anos-eso-manda-la-constitucion", "display_url": "latina.pe/noticias/90/po\u2026"}]}, "id": "1177410027080040449", "text": "\ud83d\udd34 El congresista aprista coment\u00f3 el archivamiento de la propuesta de adelanto de elecciones. https://t.co/v4SDNTIyqw", "lang": "es", "author_id": "187657372", "created_at": "2019-09-27T02:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 38, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1177410027080040449"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/O0bjm9zYCB", "expanded_url": "https://rollingstone.uol.com.br/noticia/esquadrao-suicida-conheca-o-homem-de-bolinhas-vilao-mais-estranho-do-batman-que-estara-no-novo-filme/?fbclid=IwAR35kSVL4Z4drQedBI8GTwg3QCb48kwxVK5nd6RmMV6nnvafUxeODg3DD30", "display_url": "rollingstone.uol.com.br/noticia/esquad\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.8126, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7612, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1177337310276456449", "text": "Um dos vil\u00f5es mais estranhos a lutar com o Batman, Homem das Bolinhas aparecer\u00e1 em sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/O0bjm9zYCB", "lang": "pt", "author_id": "10877272", "created_at": "2019-09-26T21:41:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177337310276456449"]}, {"id": "1177280763638796293", "text": "A per\u00edcia concluiu que n\u00e3o h\u00e1 como saber de onde saiu a bala que matou Agatha, mais um caso que \"a culpa n\u00e3o \u00e9 de ningu\u00e9m\". \n\nSe o ato de viol\u00eancia indevida aconteceu na atua\u00e7\u00e3o de uma agente do Estado a culpa \u00e9 do Estado. Casos como esse deveriam ter indeniza\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.4947, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "author_id": "730156831608340482", "created_at": "2019-09-26T17:56:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177280763638796293"]}, {"id": "1177404793410768897", "text": "Se tirar a palavra \"verdadeira\" do vocabulario da Drika ela n\u00e3o consegue mais se descrever.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6921, "type": "Person", "normalized_text": "Drika"}]}, "author_id": "766644102721105920", "created_at": "2019-09-27T02:09:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177404793410768897"]}, {"in_reply_to_user_id": "1146498385756807168", "id": "1177412291500892161", "text": "@crlrafaelaa Esquadr\u00e3o suicida", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "crlrafaelaa", "id": "1146498385756807168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177409970826076160"}], "author_id": "1158134028203171840", "created_at": "2019-09-27T02:39:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177412291500892161"]}, {"in_reply_to_user_id": "4180499062", "id": "1177362860072214528", "text": "@raulito04_75 @jimmycerf @veroca327 @MilagrosLeivaG @PECHPOR @salvajedigital @ma_me_mi_mo_mu2 @DiarioDeCurwen @NinaMyriamRuth @KeroPeru @sueltoenplaza1 @AlbitresJuan @ArgosMozart @DianaLRO4 @patriciagamarra Y buscar pruebas contundentes, hasta Indiana Jones se suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "jimmycerf", "id": "37742954"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "veroca327", "id": "842763781"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 52, "end": 60, "username": "PECHPOR", "id": "809505380887916545"}, {"start": 61, "end": 76, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 77, "end": 93, "username": "ma_me_mi_mo_mu2", "id": "1051828775149801473"}, {"start": 94, "end": 109, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}, {"start": 110, "end": 125, "username": "NinaMyriamRuth", "id": "819388988612026368"}, {"start": 126, "end": 135, "username": "KeroPeru", "id": "91462711"}, {"start": 152, "end": 165, "username": "AlbitresJuan", "id": "1082331006009524224"}, {"start": 166, "end": 178, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 190, "end": 206, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}], "annotations": [{"start": 244, "end": 256, "probability": 0.7438, "type": "Person", "normalized_text": "Indiana Jones"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177362641205043200"}], "author_id": "27446526", "created_at": "2019-09-26T23:22:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177362860072214528"]}, {"id": "1177412878212771841", "text": "Como j\u00e1 \u00e9 de costume, vou dar uma choradinha aqui no Twitter (nada  de diferente por aqui) (pfv ignorem esses tweets)", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.906, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "author_id": "1083223080133160961", "created_at": "2019-09-27T02:41:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177412878212771841"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/6ujyoZHVTw", "expanded_url": "https://twitter.com/loirinhaaKC/status/1176494954253815808", "display_url": "twitter.com/loirinhaaKC/st\u2026"}]}, "id": "1177252096254652422", "text": "Ele fez um trabalho sobre suic\u00eddio, ele falou sobre oq ele estava passando e no dia seguinte tirou a pr\u00f3pria vida! \nE ainda tem gente que trata depress\u00e3o como tabu..\nAonde vamos chegar?? \ud83d\ude2d https://t.co/6ujyoZHVTw", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176494954253815808"}], "author_id": "777294227378233344", "created_at": "2019-09-26T16:02:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177252096254652422"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/NGs6Iv8kHg", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/brasil/ia-dar-um-tiro-na-cara-dele-gilmar-depois-me-suicidaria-revela-janot-23978058", "display_url": "oglobo.globo.com/brasil/ia-dar-\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/brasil/ia-dar-um-tiro-na-cara-dele-gilmar-depois-me-suicidaria-revela-janot-23978058"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8778, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.7584, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.3152, "type": "Other", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1177410943208366080", "text": "'Ia dar um tiro na cara dele (Gilmar) e depois me suicidaria', revela Janot - Jornal O Globo https://t.co/NGs6Iv8kHg", "lang": "pt", "author_id": "17752026", "created_at": "2019-09-27T02:33:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 285, "reply_count": 330, "like_count": 2207, "quote_count": 49}, "edit_history_tweet_ids": ["1177410943208366080"]}, {"id": "1177409970826076160", "text": "me falem algum filme bom", "lang": "pt", "author_id": "1146498385756807168", "created_at": "2019-09-27T02:29:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177409970826076160"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/c9oazHQ1By", "expanded_url": "https://twitter.com/BRJaredLeto/status/1177399644894257153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c9oazHQ1By", "media_key": "16_1177399621150224384"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8776, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 37, "end": 46, "probability": 0.8167, "type": "Person", "normalized_text": "Joker Leto"}, {"start": 133, "end": 149, "probability": 0.7042, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 169, "end": 182, "probability": 0.758, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "id": "1177399644894257153", "text": "David Ayer: \"n\u00e3o tem cenas extras do Joker Leto, n\u00e3o, que isso? Mentira, nada a ver isso a\u00ed\" \n\n*cenas extras que n\u00e3o foram usadas em Esquadr\u00e3o Suicida v\u00e3o ser usadas em Aves de Rapina* \n\nEu: https://t.co/c9oazHQ1By", "lang": "pt", "author_id": "3389473157", "created_at": "2019-09-27T01:48:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177399644894257153"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/dEK63xgzDf", "expanded_url": "https://twitter.com/marcogomes/status/1175460438085120000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dEK63xgzDf", "media_key": "3_1175460435589550080"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7158, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.8838, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.8737, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}]}, "id": "1175460438085120000", "text": "Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o, ballet, conhecem a Disney e falam 3 l\u00ednguas antes dos 12 anos. O Estado matou ela antes.\n\n\"Meritocracia pra pobre \u00e9 s\u00f3 se for: morreu, porque mereceu.\" https://t.co/dEK63xgzDf", "lang": "pt", "author_id": "1629241", "created_at": "2019-09-21T17:23:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 16, "like_count": 1821, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1175460438085120000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/mwelbpvGi9", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/aecio-me-convidou-para-ser-seu-vice-presidente-diz-janot#.XY10M4bqPa4.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/aecio-me\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/aecio-me-convidou-para-ser-seu-vice-presidente-diz-janot#.XY10M4bqPa4.twitter"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7941, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9128, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}]}, "id": "1177410082021285891", "text": "Janot diz que A\u00e9cio o convidou para ser candidato a vice https://t.co/mwelbpvGi9", "lang": "pt", "author_id": "248890506", "created_at": "2019-09-27T02:30:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 8, "like_count": 53, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1177410082021285891"]}, {"id": "1177242555160940545", "text": "E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrinha. Se fosse a filhinha de um banqueiro do Leblon, todos os PMs envolvidos j\u00e1 estavam em cana, s\u00f3 pra garantir.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.5642, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.3418, "type": "Person", "normalized_text": "Leblon"}]}, "author_id": "42696696", "created_at": "2019-09-26T15:24:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 5, "like_count": 246, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177242555160940545"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/n3wTefzHuD", "expanded_url": "http://www.letraroja.com/index.php/julieta-fue-violada-por-su-tio-en-xochimilco-la-policia-no-la-ayudo-y-se-suicido/", "display_url": "letraroja.com/index.php/juli\u2026"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "Xochimilco"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.7403, "type": "Other", "normalized_text": "Xochimilco"}]}, "id": "1177387854286249984", "text": "As\u00ed la injusticia en #Xochimilco \nEl poder judicial inservible. Ya basta. https://t.co/n3wTefzHuD", "lang": "es", "author_id": "1549586526", "created_at": "2019-09-27T01:01:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177387854286249984"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/25R9LpYMCz", "expanded_url": "https://twitter.com/SSCJesusOrta/status/1177307259136872449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/25R9LpYMCz", "media_key": "3_1177307250869899264"}], "mentions": [{"start": 126, "end": 135, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 106, "probability": 0.4792, "type": "Organization", "normalized_text": "de la Uni\u00f3n"}]}, "id": "1177307259136872449", "text": "Ayer una mujer, con su beb\u00e9 en brazos, pretend\u00eda lanzarse al paso vehicular en la Ave. Congreso de la Uni\u00f3n. \n\nPolic\u00edas de la @SSP_CDMX recibieron reporte del C2 y lograron evitarlo a tiempo. Ambas fueron puestas a salvo y recibieron atenci\u00f3n m\u00e9dica.\n\nBuen trabajo. https://t.co/25R9LpYMCz", "lang": "es", "author_id": "1150808544846856199", "created_at": "2019-09-26T19:41:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 23, "like_count": 134, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1177307259136872449"]}, {"id": "1177348776106889217", "text": "No habr\u00e1 ganadores en este pleito entre el Ejecutivo y el Legislativo. Solo un perdedor, el Per\u00fa. El actual momento reclama que nuestras autoridades, con humildad, se pongan a la altura que corresponde a un buen pol\u00edtico. Que los 2 dejen de pelear y gobiernen. El Peru lo necesita", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.5522, "type": "Organization", "normalized_text": "Ejecutivo"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.7094, "type": "Organization", "normalized_text": "Legislativo"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9289, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 264, "end": 267, "probability": 0.647, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}]}, "author_id": "1923874190", "created_at": "2019-09-26T22:26:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 374, "like_count": 682, "quote_count": 57}, "edit_history_tweet_ids": ["1177348776106889217"]}, {"id": "1177403057207939072", "text": "#ElDesesperoDeUribeEs el m\u00e1s grande peligro que acecha al pa\u00eds. Ese psic\u00f3pata y su secta suicida son capaces de lo peor.", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "ElDesesperoDeUribeEs"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.7715, "type": "Other", "normalized_text": "ElDesesperoDeUribeEs"}]}, "lang": "es", "author_id": "1457116842", "created_at": "2019-09-27T02:02:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177403057207939072"]}, {"id": "1177403611183276033", "text": "A m\u00ed me da pena ser intensa con mis amigas, por eso soy intensa con alguien igual que yo: mi novio.", "lang": "es", "author_id": "99836369", "created_at": "2019-09-27T02:04:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177403611183276033"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/pUhQ1zAWFL", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1177343835539742721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pUhQ1zAWFL", "media_key": "3_1177343800936677381"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 131, "tag": "OrfaosDaTerra"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 118, "end": 130, "probability": 0.5252, "type": "Other", "normalized_text": "OrfaosDaTerra"}]}, "id": "1177343835539742721", "text": "A Dalila se lembrando com carinho do pai que passou a odiar depois que ele matou a m\u00e3e \u00e9 algo que JAMAIS ENTENDEREI. #OrfaosDaTerra https://t.co/pUhQ1zAWFL", "lang": "pt", "author_id": "67656004", "created_at": "2019-09-26T22:06:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 15, "like_count": 163, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1177343835539742721"]}, {"id": "1177409254862544896", "text": "Se vai pra final ou n\u00e3o hoje o Rodrigo Santana mostrou que nao serve pra ser treinador de time grande ainda. Ap\u00f3s os 2x0 recuou o time, botou o cazares quase de volante e matou o que estava criando.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9527, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Santana"}]}, "author_id": "60682445", "created_at": "2019-09-27T02:26:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177409254862544896"]}, {"id": "1177390203935346689", "text": "Por pouco os jornalistas se livraram de um plant\u00e3o intermin\u00e1vel que come\u00e7aria com manchete: Janot mata Gilmar Mendes e depois se suicida.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 103, "end": 115, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "author_id": "134122186", "created_at": "2019-09-27T01:11:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 6, "like_count": 236, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177390203935346689"]}, {"in_reply_to_user_id": "2888746427", "id": "1177405866598907904", "text": "@paivalooh @silveer157 crrt , ela foi jogada pela gordona , por iisso q na hr q @silveer157  falou q ela se suicidou eu nn entendi muito mas concordei n\u00e9 kkk, pq na hr tava passando a parte q ela foi jogada...ent\u00e3o achei q mais pra frente ela se mataria por conta da press\u00e3o \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "paivalooh", "id": "2888746427"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.6478, "type": "Person", "normalized_text": "gordona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177404439298236416"}], "author_id": "949808000591593473", "created_at": "2019-09-27T02:13:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177405866598907904"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/sNJHBvgHaj", "expanded_url": "https://twitter.com/MiaWallaceOk_/status/1177385804068347905", "display_url": "twitter.com/MiaWallaceOk_/\u2026"}]}, "id": "1177408428559519744", "text": "No hay nada m\u00e1s progre que las relaciones abiertas. Inviable, autodestructivo y suicida a corto o largo plazo. Muh pOliAmOr hiede a \u262d https://t.co/sNJHBvgHaj", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177385804068347905"}], "author_id": "738418018947108864", "created_at": "2019-09-27T02:23:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177408428559519744"]}, {"in_reply_to_user_id": "234285851", "id": "1177287700384288771", "text": "@AirSuplyy @maldyth @lopezobrador_ @BeatrizGMuller En ning\u00fan lado estar\u00e1 segura.\n1.-o la encuentran quien le pag\u00f3 y la suicida pars que no hable\n2.- o alguien de la 4a y la denuncia (que es casi todos)\n\nPido los primeros 10 minutos. Ya tengo mis tehuacanes.", "geo": {"place_id": "f879e41db043d14c"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AirSuplyy", "id": "234285851"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "maldyth", "id": "496226066"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "BeatrizGMuller", "id": "994266261306597376"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177231213599154177"}], "author_id": "4652115092", "created_at": "2019-09-26T18:23:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177287700384288771"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/K66elTAfMG", "expanded_url": "https://twitter.com/INSColombia/status/1177273126746542086/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K66elTAfMG", "media_key": "3_1177273122023759872"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "ReflexionesINS"}, {"start": 16, "end": 29, "tag": "INSConfiable"}, {"start": 30, "end": 40, "tag": "CifrasINS"}, {"start": 137, "end": 146, "tag": "Colombia"}, {"start": 147, "end": 159, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 78, "username": "INSColombia", "id": "151922663"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.6321, "type": "Person", "normalized_text": "Martha Ospina"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1177273126746542086", "text": "#ReflexionesINS #INSConfiable #CifrasINS Martha Ospina, directora @INSColombia reflexiona sobre el incremento de intentos de suicidio en #Colombia #SaludMental https://t.co/K66elTAfMG", "lang": "es", "author_id": "151922663", "created_at": "2019-09-26T17:26:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177273126746542086"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/MdX0XJfWNh", "expanded_url": "https://twitter.com/EstadaoPolitica/status/1177385198192926721", "display_url": "twitter.com/EstadaoPolitic\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.4457, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 106, "end": 120, "probability": 0.9526, "type": "Other", "normalized_text": "Stranger Things"}]}, "id": "1177397044287332352", "text": "E agora mais essa: Janot pr\u00e9 homicida e futuro suicida.\n\nCom certeza estamos vivendo o mundo invertido de Stranger Things. S\u00f3 pode. https://t.co/MdX0XJfWNh", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177385198192926721"}], "author_id": "3911", "created_at": "2019-09-27T01:38:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177397044287332352"]}, {"id": "1177390451701272576", "text": "Setembro amarelo pra qu\u00ea se seu time te suicida aos poucos?", "lang": "pt", "author_id": "982785280749993984", "created_at": "2019-09-27T01:12:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177390451701272576"]}, {"id": "1177385804068347905", "text": "Qu\u00e9 opinan sobre las relaciones abiertas? Abro debate", "lang": "es", "author_id": "2903223773", "created_at": "2019-09-27T00:53:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 39, "like_count": 19, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1177385804068347905"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/eYs8N4zHvb", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1176254194992500738", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7196, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 105, "end": 119, "probability": 0.7934, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "id": "1176305508720009217", "text": "tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic de maneira mal educada o interrompe por n\u00e3o saber ouvir uma opini\u00e3o contr\u00e1ria. https://t.co/eYs8N4zHvb", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176254194992500738"}], "author_id": "2371185948", "created_at": "2019-09-24T01:21:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 56, "like_count": 733, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1176305508720009217"]}, {"id": "1174511293790904321", "text": "Como se suicida com um cobertor?", "lang": "pt", "author_id": "1156971701453897729", "created_at": "2019-09-19T02:31:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174511293790904321"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}, "id": "1176987991086120960", "text": "N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "lang": "pt", "author_id": "792158202712457216", "created_at": "2019-09-25T22:32:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 2, "like_count": 189, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1176987991086120960"]}, {"in_reply_to_user_id": "2495403644", "id": "1177407830648905728", "text": "@LaikaOrbital Greta s\u00ed est\u00e1 oprimida porque a los j\u00f3venes el capitalismo les quita m\u00e1s que plusval\u00eda, les quita la posibilidad de un futuro. Est\u00e1 movilizando mucha gente. \u00bfY el proletariado, qu\u00e9 hace? \u00bfEs revolucionario?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LaikaOrbital", "id": "2495403644"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.8914, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177406776192438273"}], "author_id": "286995200", "created_at": "2019-09-27T02:21:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177407830648905728"]}, {"id": "1177401256769466368", "text": "Cuando estoy con mis amigas mis ganas de morir desaparecen bue re suicida", "lang": "es", "author_id": "4004734864", "created_at": "2019-09-27T01:55:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177401256769466368"]}, {"id": "1176533051838533633", "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2698, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "author_id": "164763964", "created_at": "2019-09-24T16:25:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 211, "like_count": 5126, "quote_count": 420}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533051838533633"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/P05k2c3TYL", "expanded_url": "https://twitter.com/_atorrantita/status/1177319285133385728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P05k2c3TYL", "media_key": "3_1177319250823979010"}, {"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/P05k2c3TYL", "expanded_url": "https://twitter.com/_atorrantita/status/1177319285133385728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P05k2c3TYL", "media_key": "3_1177319263075557377"}, {"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/P05k2c3TYL", "expanded_url": "https://twitter.com/_atorrantita/status/1177319285133385728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P05k2c3TYL", "media_key": "3_1177319276404981760"}]}, "id": "1177319285133385728", "text": "\u00bfLes gusta la lencer\u00eda? Me hace sentir bien putita. https://t.co/P05k2c3TYL", "lang": "es", "author_id": "4924000235", "created_at": "2019-09-26T20:29:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 146, "like_count": 425, "quote_count": 281}, "edit_history_tweet_ids": ["1177319285133385728"]}, {"id": "1177406919365074945", "text": "nac\u00ed para fracasar", "lang": "es", "author_id": "3122684961", "created_at": "2019-09-27T02:17:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177406919365074945"]}, {"in_reply_to_user_id": "2803725262", "id": "1177406393462210560", "text": "@__Pinheiroo finalmente um filme dark que se preste, ainda mais do Coringa", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "__Pinheiroo", "id": "2803725262"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "dark"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.8839, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177406230643531776"}], "author_id": "2925008318", "created_at": "2019-09-27T02:15:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177406393462210560"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/DYREzy2x99", "expanded_url": "https://www.fernandatapia.com/opinion/nino-de-10-anos-se-suicida-en-veracruz/", "display_url": "fernandatapia.com/opinion/nino-d\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/FQTt2Lv9JL", "expanded_url": "https://twitter.com/TapiaFernanda/status/1177406150091911168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FQTt2Lv9JL", "media_key": "3_1177406148292612097"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}]}, "id": "1177406150091911168", "text": "Ni\u00f1o de 10 a\u00f1os se suicida en Veracruz. \u00a1Al menor le habr\u00eda desagrado la orden de su madre! \u2b07\u2b07\u2b07 https://t.co/DYREzy2x99 https://t.co/FQTt2Lv9JL", "lang": "es", "author_id": "123738178", "created_at": "2019-09-27T02:14:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177406150091911168"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/x4OgXrC4QF", "expanded_url": "https://twitter.com/renjunakes/status/1171246002646519808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4OgXrC4QF", "media_key": "7_1171245958434344960"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.6935, "type": "Person", "normalized_text": "Joker Leto"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.4707, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 78, "end": 91, "probability": 0.7196, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.9046, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "id": "1177370236338806788", "text": "Cenas do Joker Leto que n\u00e3o foram usadas em Esquadr\u00e3o Suicida ser\u00e3o usadas em Aves de Rapina. Bom, ent\u00e3o vamos confirmar ao vivasso que David Ayer \u00e9 a pessoa mais mentirosa do s\u00e9culo.  https://t.co/x4OgXrC4QF", "lang": "pt", "author_id": "3094498106", "created_at": "2019-09-26T23:51:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1177370236338806788"]}, {"in_reply_to_user_id": "1031232800", "entities": {"urls": [{"start": 391, "end": 414, "url": "https://t.co/IDwJTNX5uP", "expanded_url": "https://twitter.com/Juancar30071948/status/1177399026960011270/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IDwJTNX5uP", "media_key": "3_1177399023835242496"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "GloriaAgudeloCa", "id": "712954729"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "Adriana43b", "id": "3078673564"}, {"start": 42, "end": 51, "username": "Mi_Glori", "id": "870846463"}, {"start": 52, "end": 63, "username": "RUBYELENA1", "id": "420691194"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "chilitavas", "id": "403753065"}, {"start": 76, "end": 87, "username": "LuqueCampo", "id": "878501298"}, {"start": 88, "end": 96, "username": "Pilica7", "id": "803054006"}, {"start": 97, "end": 108, "username": "sialmaster", "id": "934346580"}, {"start": 109, "end": 119, "username": "hegar1951", "id": "524887859"}, {"start": 120, "end": 131, "username": "VivesZoila", "id": "2418146478"}, {"start": 132, "end": 142, "username": "Catmausan", "id": "720582764"}, {"start": 143, "end": 155, "username": "Aladiestra1", "id": "857374926940098561"}, {"start": 169, "end": 182, "username": "mariu_benoit", "id": "1038568545641267202"}, {"start": 183, "end": 196, "username": "biolucho2005", "id": "1643470508"}, {"start": 209, "end": 224, "username": "BEATRIZARANGO1", "id": "542897677"}, {"start": 225, "end": 237, "username": "Linitanueva", "id": "757767737766805505"}, {"start": 255, "end": 263, "username": "jaimoda", "id": "144999230"}, {"start": 264, "end": 275, "username": "macongorey", "id": "458754524"}, {"start": 276, "end": 287, "username": "chesanti18", "id": "551307097"}, {"start": 288, "end": 298, "username": "GARRO8517", "id": "363193138"}, {"start": 299, "end": 311, "username": "OspinaPauce", "id": "1611660018"}, {"start": 312, "end": 322, "username": "paressa16", "id": "600165145"}, {"start": 323, "end": 335, "username": "rrincon1963", "id": "1576232053"}, {"start": 336, "end": 349, "username": "asdrubal1963", "id": "1446789781"}, {"start": 350, "end": 358, "username": "luzapon", "id": "122213332"}, {"start": 359, "end": 371, "username": "DMARCELAMAR", "id": "154146049"}]}, "id": "1177399026960011270", "text": "@AMAZONA1950 @GloriaAgudeloCa @Adriana43b @Mi_Glori @RUBYELENA1 @chilitavas @LuqueCampo @Pilica7 @sialmaster @hegar1951 @VivesZoila @Catmausan @Aladiestra1 @perlitaosor @mariu_benoit @biolucho2005 @Apatrirsmv @BEATRIZARANGO1 @Linitanueva @AmigaColombiana @jaimoda @macongorey @chesanti18 @GARRO8517 @OspinaPauce @paressa16 @rrincon1963 @asdrubal1963 @luzapon @DMARCELAMAR Y este suicida\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude02\ud83e\udd23 https://t.co/IDwJTNX5uP", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177397636334309377"}], "author_id": "764071236322426880", "created_at": "2019-09-27T01:46:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177399026960011270"]}, {"in_reply_to_user_id": "1028890418098958336", "id": "1177404439298236416", "text": "@silveer157 @NathanGomes_10 Gnt a filha n\u00e3o se suicidou, ela foi jogada l\u00e1 de cimaaaaaa por isso ela quis vingan\u00e7a", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177371553060806656"}], "author_id": "2888746427", "created_at": "2019-09-27T02:07:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177404439298236416"]}, {"id": "1177405137414950913", "text": "Um mlk se matou enforcado por conta da depress\u00e3o, esse bglh \u00e9 mal parada \ud83d\ude16", "lang": "pt", "author_id": "795909071920578562", "created_at": "2019-09-27T02:10:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177405137414950913"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/MH9wqHyiT5", "expanded_url": "https://twitter.com/augustodeAB/status/1177397352887476224", "display_url": "twitter.com/augustodeAB/st\u2026"}]}, "id": "1177404058891694082", "text": "De pleno acordo. https://t.co/MH9wqHyiT5", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177397352887476224"}], "author_id": "215322898", "created_at": "2019-09-27T02:06:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 5, "like_count": 265, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177404058891694082"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/saFKdOzrfo", "expanded_url": "http://abr.ai/2nEOGyV", "display_url": "abr.ai/2nEOGyV"}, {"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/pEWf8EfS5O", "expanded_url": "http://VEJA.com", "display_url": "VEJA.com"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ttlw64VYpv", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1177389326893834240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ttlw64VYpv", "media_key": "3_1177389296753553409"}]}, "id": "1177389326893834240", "text": "A um passo da trag\u00e9dia: https://t.co/saFKdOzrfo\nEm https://t.co/pEWf8EfS5O, app de VEJA ou nas bancas https://t.co/ttlw64VYpv", "lang": "pt", "author_id": "17715048", "created_at": "2019-09-27T01:07:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 127, "like_count": 582, "quote_count": 290}, "edit_history_tweet_ids": ["1177389326893834240"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/mgopvhVIa6", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1176970875486298112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mgopvhVIa6", "media_key": "3_1176970868804804608"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 279, "tag": "CierreDelCongresoYA"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 22, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 153, "end": 167, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "id": "1176970875486298112", "text": "Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavilla de corruptos, liderados por @KeikoFujimori y el ladr\u00f3n suicida, quienes han tomado de rehenes a toda una naci\u00f3n, a Ud lo respaldamos. #CierreDelCongresoYA https://t.co/mgopvhVIa6", "lang": "es", "author_id": "875801195368955904", "created_at": "2019-09-25T21:24:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 10, "like_count": 262, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1176970875486298112"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/aF6iMmRfh8", "expanded_url": "https://twitter.com/chespace/status/1177292334150537217", "display_url": "twitter.com/chespace/statu\u2026"}]}, "id": "1177381043642490880", "text": "ninguem:\na voz suicida na minha cabe\u00e7a: you don\u2019t matter. give up. https://t.co/aF6iMmRfh8", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177292334150537217"}], "author_id": "192557994", "created_at": "2019-09-27T00:34:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177381043642490880"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/CBlPIAfIbY", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1177049584553615360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CBlPIAfIbY", "media_key": "3_1177049511379775488"}, {"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/CBlPIAfIbY", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1177049584553615360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CBlPIAfIbY", "media_key": "3_1177049511614701572"}, {"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/CBlPIAfIbY", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1177049584553615360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CBlPIAfIbY", "media_key": "3_1177049511614701569"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.3999, "type": "Other", "normalized_text": "Universo"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.385, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 113, "end": 143, "probability": 0.5595, "type": "Other", "normalized_text": "Pistoleiro de Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 146, "end": 156, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Mark Hamill"}, {"start": 168, "end": 174, "probability": 0.3694, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 195, "end": 211, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Christopher Reeve"}, {"start": 227, "end": 234, "probability": 0.6432, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "id": "1177049584553615360", "text": "O 25 de setembro \u00e9 um dia de muitas comemora\u00e7\u00f5es no Universo DC Comics! \n\n\u00c9 data de anivers\u00e1rio de Will Smith, o Pistoleiro de Esquadr\u00e3o Suicida; Mark Hamill, a voz do Coringa na s\u00e9rie animada e Christopher Reeve, nosso eterno Superman. https://t.co/CBlPIAfIbY", "lang": "pt", "author_id": "894401356689231877", "created_at": "2019-09-26T02:37:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177049584553615360"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/UiFeZLOWgM", "expanded_url": "https://twitter.com/micaweht_/status/1176618582928777222/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UiFeZLOWgM", "media_key": "3_1176618569897009152"}]}, "id": "1176618582928777222", "text": "nunca en mi vida tuve una libreta tan fea boy a yorar lpmsjgkkw https://t.co/UiFeZLOWgM", "lang": "es", "author_id": "956974829017747456", "created_at": "2019-09-24T22:05:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1176618582928777222"]}, {"in_reply_to_user_id": "1070803315800399872", "id": "1177403317393248262", "text": "@meldoesnotexist ya sabes de quien hablo no me pegues pero pierdo interes", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177403190607843329"}], "author_id": "1163007974446718982", "created_at": "2019-09-27T02:03:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177403317393248262"]}, {"id": "1177385115657342977", "text": "Eu entendo perfeitamente quem se suicida, tem dia que realmente n\u00e3o d\u00e1", "lang": "pt", "author_id": "1031999339969880064", "created_at": "2019-09-27T00:51:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177385115657342977"]}, {"id": "1177402895710466049", "text": "Rebeca Lindsay mandou Queen, classificou para as quartas e suicida hoje... \n#TheVoiceBrasil", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 91, "tag": "TheVoiceBrasil"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.2633, "type": "Other", "normalized_text": "Lindsay"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.4341, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9455, "type": "Other", "normalized_text": "TheVoiceBrasil"}]}, "lang": "pt", "author_id": "1938625302", "created_at": "2019-09-27T02:01:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177402895710466049"]}, {"in_reply_to_user_id": "3875915175", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/BPx1U8AF6P", "expanded_url": "https://twitter.com/flacopod/status/1177360063289319425", "display_url": "twitter.com/flacopod/statu\u2026"}]}, "id": "1177398362313777152", "text": "@Renacuajo28 me acord\u00e9 d vos no s\u00e9 jajajaja https://t.co/BPx1U8AF6P", "lang": "es", "author_id": "1155535330688339968", "created_at": "2019-09-27T01:43:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177398362313777152"]}, {"id": "1177402555904778241", "text": "vc vai rir so pq eu briguei com tods os meus amigos eh", "lang": "pt", "author_id": "894279385095839744", "created_at": "2019-09-27T02:00:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177402555904778241"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/QZUaO5TKbp", "expanded_url": "https://twitter.com/bettinaHuaral/status/1177273209529368576", "display_url": "twitter.com/bettinaHuaral/\u2026"}]}, "id": "1177309821554561024", "text": "ESTO SI ME ARRANCA UNA LAGRIMA VER A NUESTRO GLORIOSO HUASCAR DEL MAS GRANDE CABALLERO DE LOS MARES DON MIGUEL GRAU. LA KORRUPCION DE LA SRA RUTH Y DEL SUICIDA AG NO NOS PUEDE DOBLEGAR SR PRESIDENTE CIERRE EL KONGRESO Y CONVOQUE A ELECCIONES GENERALES YA https://t.co/QZUaO5TKbp", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177273209529368576"}], "author_id": "1025580083036205058", "created_at": "2019-09-26T19:51:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177309821554561024"]}, {"in_reply_to_user_id": "164763964", "id": "1176533058356490241", "text": "* Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\n* Se \"suicida\" Gregorio Centuri\u00f3n, amigo y administrador de pautas muy dudosas. Las estrellas no acompa\u00f1an.\n* Nisman se suicida y se cae la causa de las \u2935", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.7903, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}, {"start": 140, "end": 157, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "Gregorio Centuri\u00f3n"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.8945, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176533056343150598"}], "author_id": "164763964", "created_at": "2019-09-24T16:25:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 3, "like_count": 838, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533058356490241"]}, {"in_reply_to_user_id": "940343231576989699", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/I9abm3xVxU", "expanded_url": "https://twitter.com/espideypool/status/1177035246992338945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I9abm3xVxU", "media_key": "3_1177035237634781184"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.5384, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "id": "1177035246992338945", "text": "gente? meu deus https://t.co/I9abm3xVxU", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177033544822132736"}], "author_id": "940343231576989699", "created_at": "2019-09-26T01:40:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177035246992338945"]}, {"id": "1177088247052328960", "text": "Sin ser suicida y sin querer llamar la atenci\u00f3n de nadie. A veces siento que ya cumpl\u00ed mi ciclo ac\u00e1, que ya quiero irme, que no quiero contaminarme, que otra vida me espera.", "lang": "es", "author_id": "1569003564", "created_at": "2019-09-26T05:11:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 63, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177088247052328960"]}, {"id": "1177245517698555904", "text": "Les encanta coger a alguien de punto, pero se les suicida un pana/conocido y son los m\u00e1s psic\u00f3logos y los m\u00e1s que se preocupan por la salud mental.", "lang": "es", "author_id": "764714010", "created_at": "2019-09-26T15:36:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177245517698555904"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/IqRbREh5DV", "expanded_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/politica/noticia/2019/09/ex-procurador-geral-rodrigo-janot-diz-que-pensou-em-matar-gilmar-mendes-e-se-suicidar-ck11fwhcr00mt01r2htfspdun.html", "display_url": "gauchazh.clicrbs.com.br/politica/notic\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/politica/noticia/2019/09/ex-procurador-geral-rodrigo-janot-diz-que-pensou-em-matar-gilmar-mendes-e-se-suicidar-ck11fwhcr00mt01r2htfspdun.html"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.662, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}, {"start": 58, "end": 70, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "id": "1177399960368644096", "text": "Ex-procurador-geral Rodrigo Janot diz que pensou em matar Gilmar Mendes e se suicidar\n\nhttps://t.co/IqRbREh5DV", "lang": "pt", "author_id": "13531162", "created_at": "2019-09-27T01:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 45, "like_count": 79, "quote_count": 20}, "edit_history_tweet_ids": ["1177399960368644096"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/VZ1eQQGCNZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1177005816873979905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VZ1eQQGCNZ", "media_key": "3_1177005756895379456"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/VZ1eQQGCNZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1177005816873979905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VZ1eQQGCNZ", "media_key": "3_1177005789971718146"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 275, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9141, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 66, "end": 79, "probability": 0.8517, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 116, "end": 132, "probability": 0.7742, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 190, "end": 199, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 225, "end": 231, "probability": 0.7397, "type": "Person", "normalized_text": "Morbius"}, {"start": 264, "end": 274, "probability": 0.8202, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}]}, "id": "1177005816873979905", "text": "Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esquadr\u00e3o Suicida junto com um dubl\u00ea de corpo para o longa. \n\nPois o ator Jared Leto estava ocupado filmando Morbius na mesma \u00e9poca da produ\u00e7\u00e3o de #BirdsOfPrey. https://t.co/VZ1eQQGCNZ", "lang": "pt", "author_id": "1074468328163500033", "created_at": "2019-09-25T23:43:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 23, "like_count": 550, "quote_count": 81}, "edit_history_tweet_ids": ["1177005816873979905"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/wl8LZur56d", "expanded_url": "https://twitter.com/OlharCinico/status/1177400802924728321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wl8LZur56d", "media_key": "3_1177400800789848064"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7894, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "id": "1177400802924728321", "text": "Rodrigo Janot revela em livro que quase matou ministro Gilmar Mendes. Se ele quiser agora vai ter que entrar na fila. https://t.co/wl8LZur56d", "lang": "pt", "author_id": "168507190", "created_at": "2019-09-27T01:53:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177400802924728321"]}, {"id": "1177394380128366593", "text": "Impress\u00e3o minha ou a @thelma_guedes est\u00e1 refazendo o final da Dalila, inspirada no final de Veronica Veneno de #CamaDeGato?\n@paolla , n\u00e3o deixa, rs.\n #OrfaosDaTerra", "entities": {"hashtags": [{"start": 111, "end": 122, "tag": "CamaDeGato"}, {"start": 150, "end": 164, "tag": "OrfaosDaTerra"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 35, "username": "thelma_guedes", "id": "1406597468914061324"}, {"start": 124, "end": 131, "username": "paolla", "id": "558674762"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8417, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 92, "end": 106, "probability": 0.5093, "type": "Person", "normalized_text": "Veronica Veneno"}, {"start": 112, "end": 121, "probability": 0.6637, "type": "Other", "normalized_text": "CamaDeGato"}, {"start": 151, "end": 163, "probability": 0.4574, "type": "Other", "normalized_text": "OrfaosDaTerra"}]}, "lang": "pt", "author_id": "271596754", "created_at": "2019-09-27T01:27:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177394380128366593"]}, {"in_reply_to_user_id": "567654148", "id": "1177400426335023104", "text": "@AgusGRodriguez Y eso que ni siquiera est\u00e1s en segundo :(", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AgusGRodriguez", "id": "567654148"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177396484054142977"}], "author_id": "1708720842", "created_at": "2019-09-27T01:51:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177400426335023104"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/KTU0aOQzUZ", "expanded_url": "http://cvv.org.br", "display_url": "cvv.org.br"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 155, "tag": "32Vidas"}, {"start": 252, "end": 267, "tag": "AvantiPalestra"}, {"start": 268, "end": 276, "tag": "PALxCSA"}], "annotations": [{"start": 213, "end": 215, "probability": 0.5141, "type": "Other", "normalized_text": "CVV"}, {"start": 269, "end": 275, "probability": 0.3669, "type": "Other", "normalized_text": "PALxCSA"}]}, "id": "1177357452876111873", "text": "1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tirou a pr\u00f3pria vida. S\u00e3o #32Vidas por dia que se v\u00e3o. Se voc\u00ea precisar de ajuda, procure o CVV: 188 ou https://t.co/KTU0aOQzUZ \ud83c\udf97\n\n#AvantiPalestra #PALxCSA", "lang": "pt", "author_id": "46104914", "created_at": "2019-09-26T23:01:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 2, "like_count": 354, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1177357452876111873"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/kWzNmTSp8S", "expanded_url": "https://politica.estadao.com.br/noticias/geral,janot-ia-ser-assassinato-mesmo-ia-matar-ele-gilmar-e-depois-me-suicidar,70003026931", "display_url": "politica.estadao.com.br/noticias/geral\u2026"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3735, "type": "Person", "normalized_text": "Capeta"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.842, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1177395470760648711", "text": "Gente! Que babado doido. E n\u00e3o vai faltar gente achando que foi a m\u00e3o do Capeta, n\u00e3o de Deus, que impediu o ato impulsivo... \ud83e\udd23\nhttps://t.co/kWzNmTSp8S", "lang": "pt", "author_id": "33520195", "created_at": "2019-09-27T01:32:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 74, "like_count": 367, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1177395470760648711"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/VAZTMhWvob", "expanded_url": "https://twitter.com/LovecraftMR/status/1177028924276203521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VAZTMhWvob", "media_key": "3_1177028920073494528"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.363, "type": "Person", "normalized_text": "Pizarnik"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.8899, "type": "Place", "normalized_text": "Montevideo"}, {"start": 107, "end": 118, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}]}, "id": "1177028924276203521", "text": "Alejandra Pizarnik, quien el 25 de septiembre de 1972 se suicida en su apartamento de la calle Montevideo (Buenos Aires), se prepar\u00f3 un c\u00f3ctel de barbit\u00faricos, maquill\u00f3 a sus mu\u00f1ecas para la ocasi\u00f3n y escribi\u00f3 en una pizarra: \u201cNo quiero ir m\u00e1s que hasta el fondo\u201d. https://t.co/VAZTMhWvob", "lang": "es", "author_id": "96808832", "created_at": "2019-09-26T01:15:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 3, "like_count": 86, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1177028924276203521"]}, {"in_reply_to_user_id": "36209165", "id": "1177398824685453312", "text": "@achagadot ela tinha ex marido? n\u00e3o acompanho a novela afo espero que o final seja feliz", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "achagadot", "id": "36209165"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177398643147644928"}], "author_id": "58854138", "created_at": "2019-09-27T01:45:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177398824685453312"]}, {"id": "1177393523882110977", "text": "Em alguma realidade paralela, o PGR assassinou um Juiz da Suprema Corte e depois se suicidou no plen\u00e1rio. E n\u00f3s achando que est\u00e1vamos na vers\u00e3o mais bizarra de universo paralelo.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.7884, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 58, "end": 70, "probability": 0.6081, "type": "Place", "normalized_text": "Suprema Corte"}]}, "author_id": "1085677657059151873", "created_at": "2019-09-27T01:24:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177393523882110977"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/EKz2EJbf9H", "expanded_url": "https://twitter.com/nazarenovico/status/1176888382615670785", "display_url": "twitter.com/nazarenovico/s\u2026"}]}, "id": "1177248972014018560", "text": "Mi vida nunca va a ser un paraiso por tener mas salud q el de al lado. A cada uno le afectan cosas diferentes, minimizar el dolor ajeno es, inclusive, mas ego\u00edsta q el pensamiento de una persona \"suicida\" https://t.co/EKz2EJbf9H", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176888382615670785"}], "author_id": "1099051578475057153", "created_at": "2019-09-26T15:50:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177248972014018560"]}, {"id": "1177396554346508297", "text": "Janot se declara agn\u00f3stico. Agora diz que s\u00f3 n\u00e3o matou Gilmar Mendes por causa da \"m\u00e3o de Deus\". Mais um sujeitinho oportunista e pequeno no meio de tantos outros.", "geo": {"place_id": "5eefdd08491a1c89"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8665, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.6126, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "12934832", "created_at": "2019-09-27T01:36:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177396554346508297"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/tOwrbg61Dj", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1177397788843433984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tOwrbg61Dj", "media_key": "3_1177397771411873793"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9372, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 92, "end": 108, "probability": 0.912, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 123, "end": 136, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "John Ostrander"}]}, "id": "1177397788843433984", "text": "Em resposta a um f\u00e3 no Instagram, James Gunn comenta sua influ\u00eancia para o pr\u00f3ximo filme do Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nA fase de John Ostrander nos quadrinhos \u00e9 a principal fonte de inspira\u00e7\u00e3o. https://t.co/tOwrbg61Dj", "lang": "pt", "author_id": "894401356689231877", "created_at": "2019-09-27T01:41:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177397788843433984"]}, {"id": "1176812559850246144", "text": "que irritante que la gente no escuch\u00e9 sus ALARMAS y las dejen sonar y sonar.  Para que porongAa te pones una alarma si NO LA ESCCUCHAS y encima t vas a levantar a cualquier hora bai", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 94, "probability": 0.4903, "type": "Other", "normalized_text": "porongAa"}]}, "author_id": "311076197", "created_at": "2019-09-25T10:55:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11035, "reply_count": 947, "like_count": 32044, "quote_count": 3934}, "edit_history_tweet_ids": ["1176812559850246144"]}, {"id": "1177333236323749912", "text": "\"O BdC matou a identidade do clube\" - Diz o Braz. E eu pergunto para onde ter\u00e1 emigrado a honestidade deste pulha que se diz jornalista.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.5105, "type": "Organization", "normalized_text": "BdC"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.5254, "type": "Person", "normalized_text": "Braz"}]}, "author_id": "2812936934", "created_at": "2019-09-26T21:24:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 18, "like_count": 121, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177333236323749912"]}, {"id": "1177392213262831616", "text": "CIF 2018: un 38,1% de los femicidas que logran asesinar a una mujer, se SUICIDA\n(Por cobardes, porque no superan el escarnio p\u00fablico)\n#DiaNacionalContraElFemicidio", "entities": {"hashtags": [{"start": 134, "end": 163, "tag": "DiaNacionalContraElFemicidio"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6144, "type": "Other", "normalized_text": "CIF 2018"}]}, "lang": "es", "author_id": "70810738", "created_at": "2019-09-27T01:19:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177392213262831616"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/knL6IAsebE", "expanded_url": "https://politica.estadao.com.br/noticias/geral,janot-ia-ser-assassinato-mesmo-ia-matar-ele-gilmar-e-depois-me-suicidar,70003026931", "display_url": "politica.estadao.com.br/noticias/geral\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://politica.estadao.com.br/noticias/geral,janot-ia-ser-assassinato-mesmo-ia-matar-ele-gilmar-e-depois-me-suicidar,70003026931"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5563, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}]}, "id": "1177385198192926721", "text": "Janot: \u2018Ia ser assassinato mesmo. Ia matar ele (Gilmar) e depois me suicidar\u2019\nhttps://t.co/knL6IAsebE", "lang": "pt", "author_id": "76369002", "created_at": "2019-09-27T00:51:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 160, "like_count": 576, "quote_count": 212}, "edit_history_tweet_ids": ["1177385198192926721"]}, {"in_reply_to_user_id": "2458866725", "id": "1177393442743377921", "text": "@AOhpis Pacto suicida? Aceita?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "AOhpis", "id": "2458866725"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177392409325559808"}], "author_id": "889566327849005057", "created_at": "2019-09-27T01:24:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177393442743377921"]}, {"id": "1177396057623412736", "text": "lembrei do pai de collor matando um senador no congresso", "lang": "pt", "author_id": "385729848", "created_at": "2019-09-27T01:34:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 5, "like_count": 236, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1177396057623412736"]}, {"in_reply_to_user_id": "875540495803527168", "id": "1177396248011313161", "text": "@mairzbg quando \u00e9 algo que eu n\u00e3o quero spoiler vc posta n\u00e9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177394785507860480"}], "author_id": "762539024468807680", "created_at": "2019-09-27T01:35:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177396248011313161"]}, {"in_reply_to_user_id": "14439221", "id": "1177395006056935425", "text": "@dopele @jajuvera La vende @luarlomo. Si Anthony Bourdain hubiera probado esta carne, no se suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "dopele", "id": "14439221"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "jajuvera", "id": "19381871"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "luarlomo", "id": "1190517774512250880"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9297, "type": "Person", "normalized_text": "Anthony Bourdain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177394335702274054"}], "author_id": "305228407", "created_at": "2019-09-27T01:30:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177395006056935425"]}, {"in_reply_to_user_id": "1088507882109317121", "id": "1177385433719697410", "text": "@luisgl23 @FoodPorn la bunker", "lang": "sv", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "luisgl23", "id": "1088507882109317121"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "FoodPorn", "id": "19718687"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177374857404833792"}], "author_id": "1096261803548520449", "created_at": "2019-09-27T00:52:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177385433719697410"]}, {"in_reply_to_user_id": "827338092", "id": "1177395428603699200", "text": "\u00c9l fue al T\u00e1rtaro para intentar ayudar a los dem\u00e1s, incluso sabiendo que arriesgaba su propia vida, solo para terminar encerrado y casi muerto pero parece que nadie piensa en eso. Recuerden, Nico no apareci\u00f3 en la vasija por arte de magia, acabo all\u00ed por intentar ayudar a sus +", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.4122, "type": "Place", "normalized_text": "T\u00e1rtaro"}, {"start": 191, "end": 194, "probability": 0.6342, "type": "Person", "normalized_text": "Nico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177395331593625605"}], "author_id": "827338092", "created_at": "2019-09-27T01:31:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177395428603699200"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/swKZn4ZRFi", "expanded_url": "http://j.mp/2lsiSwk", "display_url": "j.mp/2lsiSwk"}]}, "id": "1177394538559737856", "text": "Vegana queda traumada de por vida al comer, por error, un pan relleno con salchicha https://t.co/swKZn4ZRFi", "lang": "es", "author_id": "124172948", "created_at": "2019-09-27T01:28:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1177394538559737856"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/TugOxcXspE", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=255409", "display_url": "oantagonista.com/?p=255409"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 55, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "GILMAR MENDES"}]}, "id": "1177390517300187137", "text": "JANOT DIZ QUE FOI ARMADO AO STF PARA MATAR GILMAR MENDES https://t.co/TugOxcXspE", "lang": "pt", "author_id": "2923397967", "created_at": "2019-09-27T01:12:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 856, "reply_count": 995, "like_count": 4105, "quote_count": 250}, "edit_history_tweet_ids": ["1177390517300187137"]}, {"in_reply_to_user_id": "19381871", "id": "1177394335702274054", "text": "@jajuvera @elMartinGomez Exacto", "geo": {"place_id": "0fb3c76f0e3df6d1"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jajuvera", "id": "19381871"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "elMartinGomez", "id": "305228407"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177394124888170499"}], "author_id": "14439221", "created_at": "2019-09-27T01:27:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177394335702274054"]}, {"in_reply_to_user_id": "970415918991007747", "id": "1177391909515513858", "text": "@celeste_bntz JAJSJAJA JESU USADORAA", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "celeste_bntz", "id": "970415918991007747"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.7881, "type": "Person", "normalized_text": "JESU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177389769673908226"}], "author_id": "1109224186831142912", "created_at": "2019-09-27T01:18:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177391909515513858"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/OS9kKzA8Qg", "expanded_url": "https://twitter.com/MartinVizcarraC/status/1169994653657178120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OS9kKzA8Qg", "media_key": "3_1169994648770752512"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 168, "tag": "CumbrePorLaAmazon\u00eda"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.3582, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}, {"start": 180, "end": 189, "probability": 0.8822, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.8608, "type": "Place", "normalized_text": "Yavar\u00ed"}]}, "id": "1169994653657178120", "text": "Llegamos a la frontera entre Per\u00fa y Colombia para reafirmar nuestro compromiso de preservar la Amazon\u00eda, fuente de vida y pulm\u00f3n del planeta, en la #CumbrePorLaAmazon\u00eda. Antes, en Santa Rosa de Yavar\u00ed, dialogamos con sus principales defensores: los ciudadanos de esta localidad. https://t.co/OS9kKzA8Qg", "lang": "es", "author_id": "4825296327", "created_at": "2019-09-06T15:23:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 443, "reply_count": 1247, "like_count": 3798, "quote_count": 55}, "edit_history_tweet_ids": ["1169994653657178120"]}, {"id": "1177394342614503430", "text": "Esse Chiclete pode ter se arrependido mas j\u00e1 matou inocentes e e errado tem que pagar e a Globo acha bonitinho ser assassino #ADonaDoPeda\u00e7o", "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 139, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.4243, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.8529, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.8772, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "lang": "pt", "author_id": "1115756384392568835", "created_at": "2019-09-27T01:27:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177394342614503430"]}, {"in_reply_to_user_id": "4236822508", "id": "1177387539747024897", "text": "@JenioQuadros Como esse sujeito tem a coragem de falar isso ?!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JenioQuadros", "id": "1246543668611371010"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177386703784464385"}], "author_id": "886019958425124864", "created_at": "2019-09-27T01:00:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177387539747024897"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/GUES0lKQxe", "expanded_url": "https://twitter.com/RadNalCo/status/1177350968368926720", "display_url": "twitter.com/RadNalCo/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.6133, "type": "Other", "normalized_text": "una"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9416, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9327, "type": "Other", "normalized_text": "El amolador"}, {"start": 79, "end": 97, "probability": 0.9534, "type": "Other", "normalized_text": "Amor a medio tiempo"}]}, "id": "1177392747671633920", "text": "La respuesta es obvia: \u201cCantar\u00e9 con una orquesta\u201d, \u201cSuicida\u201d, \u201cEl amolador\u201d y \u201cAmor a medio tiempo\u201d. \u00bfUstedes? https://t.co/GUES0lKQxe", "geo": {"place_id": "0105a80417c159b4"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177350968368926720"}], "author_id": "252288789", "created_at": "2019-09-27T01:21:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177392747671633920"]}, {"id": "1177286441287610368", "text": "El vandalismo universitario, que embrutece y atenta contra los derechos de los ciudadanos, necesita autoridad que los encarcele, que prime la libertad de c\u00e1tedra sobre la raz\u00f3n y el orden", "lang": "es", "author_id": "61097151", "created_at": "2019-09-26T18:18:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2333, "reply_count": 1811, "like_count": 5632, "quote_count": 520}, "edit_history_tweet_ids": ["1177286441287610368"]}, {"in_reply_to_user_id": "14594813", "id": "1177295857051492352", "text": "@folha Ser\u00e1 que o IBAMA consegue descobrir de onde partiu o tiro de fuzil que matou a menina \u00c1gatha ?? \n\nSe descobrem que o PETR\u00d3LEO da praia n\u00e3o \u00e9 do Brasil, descobrir de qual arma partiu o tiro \u00e9 mole.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7094, "type": "Organization", "normalized_text": "IBAMA"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.684, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.8752, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177269361171673088"}], "author_id": "35915633", "created_at": "2019-09-26T18:56:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177295857051492352"]}, {"id": "1176728166288822272", "text": "Colegas del g\u00e9nero: Un\u00e1monos tambi\u00e9n para exigirle a los @LatinGRAMMYs que a\u00f1adan la categor\u00eda de m\u00fasica musulmana, budista, jud\u00eda, amish. La Cristiana no es la \u00fanica religi\u00f3n que hace m\u00fasica\ud83c\udf85\ud83c\udffb #sinmusicamusulmananohaygrammy #sinmusicabudistanohaygrammy #sintomcruisenohaygrammy", "entities": {"hashtags": [{"start": 194, "end": 224, "tag": "sinmusicamusulmananohaygrammy"}, {"start": 225, "end": 253, "tag": "sinmusicabudistanohaygrammy"}, {"start": 254, "end": 278, "tag": "sintomcruisenohaygrammy"}], "mentions": [{"start": 57, "end": 70, "username": "LatinGRAMMYs", "id": "41221076"}]}, "lang": "es", "author_id": "39203045", "created_at": "2019-09-25T05:20:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1446, "reply_count": 223, "like_count": 7254, "quote_count": 244}, "edit_history_tweet_ids": ["1176728166288822272"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/SjBGjQDgXN", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/janot-diz-que-foi-armado-ao-stf-para-matar-gilmar-mendes/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/janot-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/janot-diz-que-foi-armado-ao-stf-para-matar-gilmar-mendes/"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.4556, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 122, "end": 124, "probability": 0.8666, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "id": "1177392371216134144", "text": "\"N\u00e3o ia ser amea\u00e7a, n\u00e3o. Ia ser assassinato mesmo. Ia matar ele e depois me suicidar\", disse o ex-PGR sobre o ministro do STF, seu inimigo.\n\nhttps://t.co/SjBGjQDgXN", "lang": "pt", "author_id": "2880932962", "created_at": "2019-09-27T01:19:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 685, "reply_count": 771, "like_count": 3480, "quote_count": 243}, "edit_history_tweet_ids": ["1177392371216134144"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/c7wsmckuJp", "expanded_url": "https://twitter.com/RadNalCo/status/1177350968368926720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c7wsmckuJp", "media_key": "3_1177350960697548802"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Recomendado"}, {"start": 27, "end": 46, "tag": "ConversandoLaSalsa"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 108, "username": "TellezRobert", "id": "285315845"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 61, "probability": 0.7406, "type": "Person", "normalized_text": "Bobby Valent\u00edn"}]}, "id": "1177350968368926720", "text": "#Recomendado Esta noche en #ConversandoLaSalsa: Bobby Valent\u00edn.\n\u00bfCu\u00e1l canci\u00f3n nos recomienda? \n@TellezRobert https://t.co/c7wsmckuJp", "lang": "es", "author_id": "79483727", "created_at": "2019-09-26T22:35:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 12, "like_count": 8, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1177350968368926720"]}, {"id": "1177389514488254467", "text": "eu sou um \"suicida\" incentivando a todos a continuar vivendo", "geo": {"place_id": "7343e9c57b3427b5"}, "lang": "pt", "author_id": "774701456582664192", "created_at": "2019-09-27T01:08:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177389514488254467"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/vtMcGH8WsD", "expanded_url": "https://twitter.com/soghetti/status/1173607296166957057", "display_url": "twitter.com/soghetti/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 230, "end": 239, "username": "soghetti", "id": "45435425"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.9324, "type": "Person", "normalized_text": "Bin Salman"}]}, "id": "1173768401430429696", "text": "\"Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita de Bin Salman matou milhares no I\u00eamen em bombardeios a civis...\"\n            _____________\n              @soghetti https://t.co/vtMcGH8WsD", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173607296166957057"}], "author_id": "1045504994181623808", "created_at": "2019-09-17T01:19:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173768401430429696"]}, {"id": "1177232942847922176", "text": "Adele ve ese video y se suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Adele"}]}, "author_id": "629923223", "created_at": "2019-09-26T14:46:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177232942847922176"]}, {"in_reply_to_user_id": "833160001267101697", "id": "1177391526487494658", "text": "@ffcbruno7 Foda-se, isso \u00e9 futebol n \u00e9 atletismo. Um contra ataque era s\u00f3 ele abrir pro meio pro Caio Henrique meter a vola p ele e ele correndo do lado do zagueiro. Domina a bola e demora anos pra tocar aquela porra e faz merda. Centroavante que n agride a \u00e1rea.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 109, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Caio Henrique"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177391108130840576"}], "author_id": "747287487412764678", "created_at": "2019-09-27T01:16:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177391526487494658"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "id": "1176865395405447168", "text": "Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "lang": "pt", "author_id": "943231097193852928", "created_at": "2019-09-25T14:25:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 13, "like_count": 1191, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1176865395405447168"]}, {"id": "1176290513777020930", "text": "Mam\u00e1 8 a\u00f1os con neuralgia del trigemino (enfermedad del suicida) ma\u00f1ana la operan... que la energ\u00eda de mi amor y la de todos los que la aman la calmen y la acompa\u00f1en.", "lang": "es", "author_id": "145062157", "created_at": "2019-09-24T00:21:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 40, "like_count": 625, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1176290513777020930"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/ywyGr0n0iZ", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1177343749363552256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ywyGr0n0iZ", "media_key": "3_1177343746578550784"}], "hashtags": [{"start": 216, "end": 228, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 229, "end": 241, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 242, "end": 247, "tag": "DCEU"}, {"start": 248, "end": 255, "tag": "Cinema"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.815, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}, {"start": 134, "end": 150, "probability": 0.7687, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 200, "end": 211, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 217, "end": 227, "probability": 0.7212, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 230, "end": 240, "probability": 0.4342, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 243, "end": 246, "probability": 0.6591, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 249, "end": 254, "probability": 0.7792, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}]}, "id": "1177343749363552256", "text": "Noticias: Nueva imagen revelada de un nuevo atuendo de Harley Quinn para Aves de Presa, donde vemos sus coletas ic\u00f3nicas que luci\u00f3 en Escuadron Suicida. Sin duda esto es realmente una emancipaci\u00f3n de Harley Quinn! \n\n#BirdsOfPrey #HarleyQuinn #DCEU #Cinema https://t.co/ywyGr0n0iZ", "lang": "es", "author_id": "1079488472136716293", "created_at": "2019-09-26T22:06:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177343749363552256"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/WfMmZtx7io", "expanded_url": "https://twitter.com/primerafuente1/status/1177372544103604224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WfMmZtx7io", "media_key": "3_1177372530367070209"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/WfMmZtx7io", "expanded_url": "https://twitter.com/primerafuente1/status/1177372544103604224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WfMmZtx7io", "media_key": "3_1177372537778343937"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 17, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 101, "end": 116, "username": "SedapalOficial", "id": "69491493"}, {"start": 179, "end": 192, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "id": "1177372544103604224", "text": ".@MartinVizcarraC @saldelsol \nLa gente tom\u00f2 la calle hoy\nPero para luchar contra la privatizaci\u00f2n de @SedapalOficial \nNo como loa 4 gatos que los apoyan en su locura de cerrar el @congresoperu ..... https://t.co/WfMmZtx7io", "geo": {"place_id": "0066e3b369d7d5fc"}, "lang": "es", "author_id": "1929290508", "created_at": "2019-09-27T00:01:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 13, "like_count": 80, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1177372544103604224"]}, {"in_reply_to_user_id": "982026843330109440", "id": "1177389079832518657", "text": "@V_N_SENA vish pagando de espi\u00e3o 007 kkkkkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "V_N_SENA", "id": "982026843330109440"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.5542, "type": "Person", "normalized_text": "vish"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177381750353420288"}], "author_id": "546387287", "created_at": "2019-09-27T01:06:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177389079832518657"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/c7qOuafULu", "expanded_url": "http://bit.ly/2nzNFIg", "display_url": "bit.ly/2nzNFIg", "status": 200, "unwound_url": "https://www.estadao.com.br/noticias/geral,heleno-defende-bolsonaro-por-nao-comentar-morte-de-agatha-e-questiona-versao-de-motorista-da-kombi,70003026754?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092019:e&utm_content=:::&utm_term="}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8539, "type": "Person", "normalized_text": "Heleno"}, {"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.5399, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.5524, "type": "Person", "normalized_text": "Kombi"}]}, "id": "1177363020210737152", "text": "Heleno defende Bolsonaro por n\u00e3o comentar morte de \u00c1gatha e questiona vers\u00e3o de motorista da Kombi \nhttps://t.co/c7qOuafULu", "lang": "pt", "author_id": "9317502", "created_at": "2019-09-26T23:23:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 140, "like_count": 176, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1177363020210737152"]}, {"in_reply_to_user_id": "925922327879192577", "id": "1177370053479714817", "text": "@_iflor podr\u00edamos intentarlo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_iflor", "id": "925922327879192577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177368805951123456"}], "author_id": "3374610795", "created_at": "2019-09-26T23:51:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177370053479714817"]}, {"id": "1177295489433243650", "text": "Ojal\u00e1 la exposici\u00f3n de @JulioBorges para orgullo de venezolanos sirva para la reflexi\u00f3n de intolerantes que vociferaron contra su designaci\u00f3n en Asuntos Exteriores. Ahora lo hacen contra @Miguel_Pizarro. Pensar desde el h\u00edgado es malo. A la gente hay que darle una oportunidad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 35, "username": "JulioBorges", "id": "14119371"}, {"start": 187, "end": 202, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 162, "probability": 0.5466, "type": "Place", "normalized_text": "Asuntos Exteriores"}]}, "author_id": "84195118", "created_at": "2019-09-26T18:54:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2362, "reply_count": 593, "like_count": 5985, "quote_count": 163}, "edit_history_tweet_ids": ["1177295489433243650"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/R8XI4U8Ki8", "expanded_url": "https://twitter.com/gekkoutengoku/status/1177387139157450753", "display_url": "twitter.com/gekkoutengoku/\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}]}, "id": "1177388674864074752", "text": "\u3164\n\u3164\u275b \u00a1Oh! No sab\u00eda que estabas por aqu\u00ed, Sasuke. \u275c\n\n\u3164Pronunci\u00f3 con mera alegr\u00eda, era grato estar libre y ser recibida positivamente.\n\u3164 https://t.co/R8XI4U8Ki8", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177387139157450753"}], "author_id": "895692569845403649", "created_at": "2019-09-27T01:05:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177388674864074752"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/F7J1mbaTIP", "expanded_url": "https://twitter.com/RapMais/status/1177193310450081792", "display_url": "twitter.com/RapMais/status\u2026"}]}, "id": "1177383500007297025", "text": "No c\u00e9u tem p\u00e3o? https://t.co/F7J1mbaTIP", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177193310450081792"}], "author_id": "3377668685", "created_at": "2019-09-27T00:44:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177383500007297025"]}, {"in_reply_to_user_id": "4218818031", "id": "1177388532421279744", "text": "@sdbeales Mas, no caso, ela ama esse homem #ADonaDoPeda\u00e7o", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 57, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sdbeales", "id": "4218818031"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 56, "probability": 0.8922, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177388306734231552"}], "author_id": "70724040", "created_at": "2019-09-27T01:04:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177388532421279744"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/UhV3ijJvJY", "expanded_url": "https://twitter.com/SantosFC/status/1177388079667175426/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UhV3ijJvJY", "media_key": "3_1177388069428838400"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 57, "tag": "FLUxSAN"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.6733, "type": "Place", "normalized_text": "Maracan\u00e3"}, {"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9591, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8846, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.6883, "type": "Organization", "normalized_text": "FLUxSAN"}]}, "id": "1177388079667175426", "text": "Final de jogo no Maracan\u00e3: Fluminense 1x1 Santos #FLUxSAN https://t.co/UhV3ijJvJY", "lang": "pt", "author_id": "49751816", "created_at": "2019-09-27T01:02:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 604, "like_count": 622, "quote_count": 92}, "edit_history_tweet_ids": ["1177388079667175426"]}, {"in_reply_to_user_id": "712954729", "id": "1177387069708144641", "text": "@GloriaAgudeloCa @RUBYELENA1 @GARRO8517 @hegar1951 @AMAZONA1950 @Apatrirsmv @chilitavas @LuqueCampo @Pilica7 @sialmaster @VivesZoila @Catmausan @Aladiestra1 @perlitaosor @mariu_benoit @biolucho2005 @BEATRIZARANGO1 @Linitanueva @AmigaColombiana @jaimoda @macongorey @chesanti18 @Adriana43b @OspinaPauce @paressa16 @rrincon1963 @alebaraya @asdrubal1963 @luzapon @DMARCELAMAR Por suicida\n\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GloriaAgudeloCa", "id": "712954729"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "RUBYELENA1", "id": "420691194"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "GARRO8517", "id": "363193138"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "hegar1951", "id": "524887859"}, {"start": 76, "end": 87, "username": "chilitavas", "id": "403753065"}, {"start": 88, "end": 99, "username": "LuqueCampo", "id": "878501298"}, {"start": 100, "end": 108, "username": "Pilica7", "id": "803054006"}, {"start": 109, "end": 120, "username": "sialmaster", "id": "934346580"}, {"start": 121, "end": 132, "username": "VivesZoila", "id": "2418146478"}, {"start": 133, "end": 143, "username": "Catmausan", "id": "720582764"}, {"start": 144, "end": 156, "username": "Aladiestra1", "id": "857374926940098561"}, {"start": 170, "end": 183, "username": "mariu_benoit", "id": "1038568545641267202"}, {"start": 184, "end": 197, "username": "biolucho2005", "id": "1643470508"}, {"start": 198, "end": 213, "username": "BEATRIZARANGO1", "id": "542897677"}, {"start": 214, "end": 226, "username": "Linitanueva", "id": "757767737766805505"}, {"start": 244, "end": 252, "username": "jaimoda", "id": "144999230"}, {"start": 253, "end": 264, "username": "macongorey", "id": "458754524"}, {"start": 265, "end": 276, "username": "chesanti18", "id": "551307097"}, {"start": 277, "end": 288, "username": "Adriana43b", "id": "3078673564"}, {"start": 289, "end": 301, "username": "OspinaPauce", "id": "1611660018"}, {"start": 302, "end": 312, "username": "paressa16", "id": "600165145"}, {"start": 313, "end": 325, "username": "rrincon1963", "id": "1576232053"}, {"start": 326, "end": 336, "username": "alebaraya", "id": "2834117261"}, {"start": 337, "end": 350, "username": "asdrubal1963", "id": "1446789781"}, {"start": 351, "end": 359, "username": "luzapon", "id": "122213332"}, {"start": 360, "end": 372, "username": "DMARCELAMAR", "id": "154146049"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177378614582611968"}], "author_id": "764071236322426880", "created_at": "2019-09-27T00:58:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177387069708144641"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/mSHOsnWckp", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1177384860840878081", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}, "id": "1177386893144666114", "text": "Confirmando total aptid\u00e3o e equil\u00edbrio para o cargo que ocupou. https://t.co/mSHOsnWckp", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177384860840878081"}], "author_id": "17013378", "created_at": "2019-09-27T00:58:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177386893144666114"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Ak5HIqbgxU", "expanded_url": "https://bit.ly/2m2Z4jm", "display_url": "bit.ly/2m2Z4jm"}]}, "id": "1177293680001961985", "text": "\ud83d\udea8\ud83d\ude14 Con una soga en el cuello, el menor se quit\u00f3 la vida en el interior del ba\u00f1o de su domicilio\nhttps://t.co/Ak5HIqbgxU", "lang": "es", "author_id": "4118215092", "created_at": "2019-09-26T18:47:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177293680001961985"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/mgN5ZrpQNl", "expanded_url": "https://twitter.com/LiliLopezForesi/status/1177287231528198145/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mgN5ZrpQNl", "media_key": "7_1177287192063991808"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}]}, "id": "1177287231528198145", "text": "Patricia Bullrich: \"Tenemos a los movimientos sociales, q nos vienen rompiendo desde el primer d\u00eda de gobierno. Yo dije: protocolo contra esa gente\". https://t.co/mgN5ZrpQNl", "lang": "es", "author_id": "1377191564", "created_at": "2019-09-26T18:22:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 24, "like_count": 34, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1177287231528198145"]}, {"in_reply_to_user_id": "764071236322426880", "id": "1177378614582611968", "text": "@Juancar30071948 @RUBYELENA1 @GARRO8517 @hegar1951 @AMAZONA1950 @Apatrirsmv @chilitavas @LuqueCampo @Pilica7 @sialmaster @VivesZoila @Catmausan @Aladiestra1 @perlitaosor @mariu_benoit @biolucho2005 @BEATRIZARANGO1 @Linitanueva @AmigaColombiana @jaimoda @macongorey @chesanti18 @Adriana43b @OspinaPauce @paressa16 @rrincon1963 @alebaraya @asdrubal1963 @luzapon @DMARCELAMAR Jajajaja jajajajajajajaja jajajajajaja jajajaja jajajajajajajaja jajajajajaja  por abusivo. Jajajaja jajajajajajajaja jajajajajaja", "geo": {"place_id": "00b8921442048946"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Juancar30071948", "id": "764071236322426880"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "RUBYELENA1", "id": "420691194"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "GARRO8517", "id": "363193138"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "hegar1951", "id": "524887859"}, {"start": 76, "end": 87, "username": "chilitavas", "id": "403753065"}, {"start": 88, "end": 99, "username": "LuqueCampo", "id": "878501298"}, {"start": 100, "end": 108, "username": "Pilica7", "id": "803054006"}, {"start": 109, "end": 120, "username": "sialmaster", "id": "934346580"}, {"start": 121, "end": 132, "username": "VivesZoila", "id": "2418146478"}, {"start": 133, "end": 143, "username": "Catmausan", "id": "720582764"}, {"start": 144, "end": 156, "username": "Aladiestra1", "id": "857374926940098561"}, {"start": 170, "end": 183, "username": "mariu_benoit", "id": "1038568545641267202"}, {"start": 184, "end": 197, "username": "biolucho2005", "id": "1643470508"}, {"start": 198, "end": 213, "username": "BEATRIZARANGO1", "id": "542897677"}, {"start": 214, "end": 226, "username": "Linitanueva", "id": "757767737766805505"}, {"start": 244, "end": 252, "username": "jaimoda", "id": "144999230"}, {"start": 253, "end": 264, "username": "macongorey", "id": "458754524"}, {"start": 265, "end": 276, "username": "chesanti18", "id": "551307097"}, {"start": 277, "end": 288, "username": "Adriana43b", "id": "3078673564"}, {"start": 289, "end": 301, "username": "OspinaPauce", "id": "1611660018"}, {"start": 302, "end": 312, "username": "paressa16", "id": "600165145"}, {"start": 313, "end": 325, "username": "rrincon1963", "id": "1576232053"}, {"start": 326, "end": 336, "username": "alebaraya", "id": "2834117261"}, {"start": 337, "end": 350, "username": "asdrubal1963", "id": "1446789781"}, {"start": 351, "end": 359, "username": "luzapon", "id": "122213332"}, {"start": 360, "end": 372, "username": "DMARCELAMAR", "id": "154146049"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177363157465124865"}], "author_id": "712954729", "created_at": "2019-09-27T00:25:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177378614582611968"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/g2GWJ6D7mo", "expanded_url": "https://twitter.com/painskilIer/status/1177368743330099200", "display_url": "twitter.com/painskilIer/st\u2026"}]}, "id": "1177385573193064448", "text": "MDS QUE M\u00daSICA \u00c9 ESSA https://t.co/g2GWJ6D7mo", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177368743330099200"}], "author_id": "4889239642", "created_at": "2019-09-27T00:52:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177385573193064448"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/T1WdUqVCux", "expanded_url": "https://twitter.com/Infos_Inter/status/1177070960689762304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T1WdUqVCux", "media_key": "3_1177070952825401344"}]}, "id": "1177070960689762304", "text": "TA TUDO CERTO !!!\n\nObs: NEM FALTA FOI MARCADA ! https://t.co/T1WdUqVCux", "lang": "pt", "author_id": "227078096", "created_at": "2019-09-26T04:02:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 396, "reply_count": 489, "like_count": 2162, "quote_count": 470}, "edit_history_tweet_ids": ["1177070960689762304"]}, {"in_reply_to_user_id": "18248645", "id": "1177382294635667456", "text": "@CNNChile Para que termine ese charlat\u00e1n y dictador maduro y lo veamos arrancando con la cola entre las piernas..", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.7927, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177380618755293184"}], "author_id": "1052155503411892224", "created_at": "2019-09-27T00:39:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177382294635667456"]}, {"in_reply_to_user_id": "928054100763299840", "id": "1177386127671648258", "text": "Ali\u00e1s, essa \u00faltima parte \u00e9 porque tem gente ac\u00e9fala que realmente acha que, s\u00f3 porque se identifica com um personagem, tem margem pra fazer o que o personagem faz\nO que \u00e9 obviamente um erro. Fic\u00e7\u00e3o \u00e9 fic\u00e7\u00e3o, realidade \u00e9 realidade", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177386126396612608"}], "author_id": "928054100763299840", "created_at": "2019-09-27T00:55:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177386127671648258"]}, {"in_reply_to_user_id": "2877478586", "id": "1177385733612613633", "text": "ela nas respostas do tweet reclamando que n\u00e3o falam dele e muita gente n\u00e3o conhece ele mas todo ano no anivers\u00e1rio da morte dele eles postam sobre isso e isso foi nos anos 80 quase n\u00e3o era conhecidos s\u00f3 foram estourar 10 anos depois \u00e9 \u00f3bvio que muita gente n\u00e3o conhece tanto ele", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5237, "type": "Other", "normalized_text": "tweet"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177383963280760832"}], "author_id": "2877478586", "created_at": "2019-09-27T00:53:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177385733612613633"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/WrX7gmS63L", "expanded_url": "https://t.co/WrX7gmS63L", "display_url": "t.co/WrX7gmS63L"}], "annotations": [{"start": 159, "end": 163, "probability": 0.7926, "type": "Person", "normalized_text": "Sejin"}, {"start": 264, "end": 267, "probability": 0.6174, "type": "Person", "normalized_text": "Alfa"}]}, "id": "1177377676602068992", "text": "Mas olha s\u00f3 ele pondo as garrinhas de fora, esse safado manipulador! \u00c9 nesses momentos que eu me pergunto se de fato tudo aquilo que ele contou sobre a m\u00e3e do Sejin \u00e9 mesmo verdade. Quem n\u00e3o garante que ele mentiu e matou a mulher pelo fato de n\u00e3o querer perder o Alfa para ela? https://t.co/WrX7gmS63L", "lang": "pt", "author_id": "905910041689161729", "created_at": "2019-09-27T00:21:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177377676602068992"]}, {"in_reply_to_user_id": "1097144290944450560", "id": "1177385730747838464", "text": "@CosmicMitsuko @_Seelenschmerz eu gostava muito dele... ele foi um dos motivos de um amigo meu come\u00e7ar a jogar e cara... a falta que faz \u00e9 descomunal", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177380801350131714"}], "author_id": "2296191775", "created_at": "2019-09-27T00:53:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177385730747838464"]}, {"in_reply_to_user_id": "272480325", "id": "1177385120023633920", "text": "@lordbaleia @profotonio O pior \u00e9 que o nome no singular \u00e9 churro, diga\u00ed\nmas s\u00f3 os nazistas falam assim, vale lembrar", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lordbaleia", "id": "272480325"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "profotonio", "id": "175611924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177351884698542081"}], "author_id": "155709795", "created_at": "2019-09-27T00:51:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177385120023633920"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/VQ3k0OEvMB", "expanded_url": "https://twitter.com/Cronistacom/status/1177334500889702400", "display_url": "twitter.com/Cronistacom/st\u2026"}]}, "id": "1177343972127191042", "text": "\u00daltimas im\u00e1genes antes del voto suicida. https://t.co/VQ3k0OEvMB", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177334500889702400"}], "author_id": "234925755", "created_at": "2019-09-26T22:07:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177343972127191042"]}, {"id": "1176233973133058048", "text": "Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Tabata. Se ele tivesse sido condenado \u00e0 morte ou, no m\u00ednimo, \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua, Tabata estaria entre n\u00f3s, vivendo sua juventude.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.4319, "type": "Place", "normalized_text": "Tabata"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.383, "type": "Place", "normalized_text": "Tabata"}]}, "author_id": "255300173", "created_at": "2019-09-23T20:36:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 99, "like_count": 5142, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1176233973133058048"]}, {"in_reply_to_user_id": "1020140615542157312", "id": "1177383094866735106", "text": "@Arianeeecatt \n\n\u2022 primeira impress\u00e3o:Suicida \n\u2022 seu apelido na minha cabe\u00e7a: Arii\n\u2022 voc\u00ea \u00e9 meu/minha: cpxxx\n\u2022 para ser sincero:Gostei bastante de tiii", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.7882, "type": "Other", "normalized_text": "Arii"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177367520149417984"}], "author_id": "1020140615542157312", "created_at": "2019-09-27T00:42:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177383094866735106"]}, {"in_reply_to_user_id": "826618255158677504", "id": "1176891792366669824", "text": "@DCEUMX Espero que luego de hacer varios recortes y eliminar varias partes de la pel\u00edcula, no hayan arruinado la pel\u00edcula como lo hicieron con la liga de la justicia y escuadr\u00f3n suicida, ya que hicieron los mismo. Pero tambi\u00e9n creo que lo del diamante y las fotos es una idea terrible.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "DCEUMX", "id": "826618255158677504"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176669703445647361"}], "author_id": "991357935824457729", "created_at": "2019-09-25T16:10:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176891792366669824"]}, {"in_reply_to_user_id": "1075835845121376259", "id": "1177349114104881153", "text": "@iMi_1970 @miguelfconde @AgustinLaje @zolangegonzalez @GretaThunberg Al fascismo no le conviene el conservacionismo. El fascismo es locura suicida, es rapi\u00f1a.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 36, "username": "AgustinLaje", "id": "175273213"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "zolangegonzalez", "id": "92133780"}, {"start": 54, "end": 68, "username": "GretaThunberg", "id": "1006419421244678144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177311756739330048"}], "author_id": "1070771809", "created_at": "2019-09-26T22:27:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177349114104881153"]}, {"id": "1177367520149417984", "text": "Curta esse tweet e eu irei responder sobre voc\u00ea: \n\n\u2022 primeira impress\u00e3o:\n\u2022 seu apelido na minha cabe\u00e7a: \n\u2022 voc\u00ea \u00e9 meu/minha:\n\u2022 para ser sincero:", "lang": "pt", "author_id": "1020140615542157312", "created_at": "2019-09-26T23:41:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 36, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177367520149417984"]}, {"in_reply_to_user_id": "1061284693772062720", "id": "1177382052682969088", "text": "@jacquebeella Ah mas a Jo merece oq a fabiana faz com ela", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jacquebeella", "id": "1061284693772062720"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.5375, "type": "Person", "normalized_text": "Jo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177381142519001088"}], "author_id": "1134626955100340227", "created_at": "2019-09-27T00:38:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177382052682969088"]}, {"in_reply_to_user_id": "1001139838744252416", "id": "1177381793600872448", "text": "@ReynosoMelii @yoryi_abreu Cadena perpetua dura 25 a\u00f1os!.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ReynosoMelii", "id": "1001139838744252416"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "yoryi_abreu", "id": "76804588"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177223478400995328"}], "author_id": "1092108530700767233", "created_at": "2019-09-27T00:37:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177381793600872448"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/CDqUKqBG4a", "expanded_url": "https://twitter.com/mbea_rodrigues/status/1177380294401449988/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CDqUKqBG4a", "media_key": "3_1177380286360952832"}, {"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/CDqUKqBG4a", "expanded_url": "https://twitter.com/mbea_rodrigues/status/1177380294401449988/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CDqUKqBG4a", "media_key": "3_1177380288931991552"}]}, "id": "1177380294401449988", "text": "Depois perguntam \"por que a mulher n\u00e3o den\u00fancia?\" ou \"por que demorou tanto pra denunciar?\" quando denunciamos SEMPRE, MAS SEMPRE v\u00e3o duvidar da nossa palavra, arrumar justificativas para diminuir a culpa do assediador + https://t.co/CDqUKqBG4a", "lang": "pt", "author_id": "977207244906553344", "created_at": "2019-09-27T00:31:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177380294401449988"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/mLy9hAm4UJ", "expanded_url": "https://twitter.com/chespace/status/1177292334150537217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mLy9hAm4UJ", "media_key": "3_1177292331243864064"}]}, "id": "1177292334150537217", "text": "Daily affirmations. https://t.co/mLy9hAm4UJ", "lang": "en", "author_id": "14363438", "created_at": "2019-09-26T18:42:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 6, "like_count": 99, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1177292334150537217"]}, {"in_reply_to_user_id": "61656245", "id": "1177379965022507008", "text": "@alwaysbemyBela @elidelochans e o nove tem? #lorienvive", "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 55, "tag": "lorienvive"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alwaysbemyBela", "id": "61656245"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "elidelochans", "id": "1274962716709486592"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.5199, "type": "Other", "normalized_text": "lorienvive"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177379726597529605"}], "author_id": "1158046462518996992", "created_at": "2019-09-27T00:30:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177379965022507008"]}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "San Nicol\u00e1s de los Garza, Nuevo Le\u00f3n", "id": "c5c72776b9f0cc0b"}, {"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Natal, Brasil", "id": "a4ddc3856053f7e1"}, {"full_name": "L\u00edpsia, Alemanha", "id": "5eefdd08491a1c89"}, {"full_name": "Barranquilla, Colombia", "id": "0105a80417c159b4"}, {"full_name": "Barquisimeto, Venezuela", "id": "012b6b2c110f0c21"}, {"full_name": "Belford Roxo, Brasil", "id": "7343e9c57b3427b5"}, {"full_name": "Almirante Brown, Argentina", "id": "014c3ff137d87084"}]}, "errors": [{"value": "757806419882053633", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [757806419882053633].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "757806419882053633", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177416794321162245", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177416794321162245].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177416794321162245", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1161326339066081280", "value": "1161326339066081280", "detail": "User has been suspended: [1161326339066081280].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177416614679105536", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177416614679105536", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177416614679105536].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1177413042579103744", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177413042579103744", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177413042579103744].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "255755360", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [255755360].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "255755360", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177414049128157184", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177414049128157184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177414049128157184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "118265980", "value": "118265980", "detail": "User has been suspended: [118265980].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177409374114865153", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177409374114865153", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177409374114865153].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1177397978224562179", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177397978224562179", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177397978224562179].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1035264301857206273", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1035264301857206273].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1035264301857206273", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177377288058527744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177377288058527744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177377288058527744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "6782932", "value": "6782932", "detail": "User has been suspended: [6782932].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177395430751121408", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177395430751121408", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177395430751121408].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3373174767", "value": "3373174767", "detail": "User has been suspended: [3373174767].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177361391658917888", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177361391658917888", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177361391658917888].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1177279019097755649", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177279019097755649", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177279019097755649].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1028890418098958336", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1028890418098958336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1028890418098958336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177371553060806656", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177371553060806656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177371553060806656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "862469756", "value": "862469756", "detail": "User has been suspended: [862469756].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177402618341187584", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177402618341187584", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177402618341187584].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1177399417437138949", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177399417437138949", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177399417437138949].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1177336898211262465", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177336898211262465", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177336898211262465].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1176829727342059521", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176829727342059521].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176829727342059521", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1031232800", "value": "1031232800", "detail": "User has been suspended: [1031232800].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177397636334309377", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177397636334309377", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177397636334309377].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3293254304", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3293254304].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3293254304", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177377363669204992", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177377363669204992].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177377363669204992", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177392409325559808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177392409325559808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177392409325559808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176958813158682624", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176958813158682624", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176958813158682624].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "803352237938507776", "value": "803352237938507776", "detail": "User has been suspended: [803352237938507776].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177379343582015488", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177379343582015488", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177379343582015488].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3303997283", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3303997283].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3303997283", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177382639151570945", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177382639151570945].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177382639151570945", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177387505219452929", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177387505219452929", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177387505219452929].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1177386491770785792", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177386491770785792", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177386491770785792].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1177420696655454208", "oldest_id": "1177380586429845504", "result_count": 459, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm61ay69mf6u0iwythcsvi0lantrx"}}