{"data": [{"in_reply_to_user_id": "1045803754082258945", "id": "1175167622440263680", "text": "@DianaFragoso19 E com a vontade di c\u00ea filiz, mais nois naum tem corage di suicid\u00e1 iguau a minina dji Viseu qui sautou do Pal\u00e1cio hoji...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DianaFragoso19", "id": "1045803754082258945"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.4564, "type": "Place", "normalized_text": "hoji"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175167154943156225"}], "author_id": "994918152646660097", "created_at": "2019-09-20T21:59:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175167622440263680"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162590080700417"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162608644755458"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8528, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "TWEET"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.7882, "type": "Person", "normalized_text": "LIAM"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.6147, "type": "Person", "normalized_text": "LIRRY"}]}, "id": "1175167549887143938", "text": "RT @harrehmercury: O HARRY DEU FAV NO TWEET DO LIAM, MEUS MENINOS SE APOIANDO \u00c9 TUDO PRA MIM\n\nLIRRY PQ ME MATOU???? https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175162625136779265"}], "author_id": "2928390579", "created_at": "2019-09-20T21:59:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175167549887143938"]}, {"id": "1175167527208607745", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "278322687", "created_at": "2019-09-20T21:59:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175167527208607745"]}, {"id": "1175167380680511496", "text": "RT @jessicacaroof: \u00e9 a terceira tentativa de suic\u00eddio na UnB essa semana e um aluno se suicidou hoje! at\u00e9 quando v\u00e3o fingir que se importam\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jessicacaroof", "id": "70561688"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4506, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175059598971232256"}], "author_id": "824013546254123009", "created_at": "2019-09-20T21:58:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175167380680511496"]}, {"id": "1175167349604978693", "text": "FILM: \"ESCUADR\u00d3N SUICIDA\" (2016): Will Smith, Margot Robbie, Joel Kinnaman, Viola Davis, Jared Leto. Divertida y ligera tercera entrega del DCEU. En esta ocasi\u00f3n los protagonistas son los villanos del Escuadr\u00f3n Suicida. Los peores h\u00e9roes de la historia. Puntuaci\u00f3n 2/5.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 46, "end": 58, "probability": 0.9837, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.7435, "type": "Organization", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 201, "end": 217, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "1433300090", "created_at": "2019-09-20T21:58:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175167349604978693"]}, {"in_reply_to_user_id": "2732697677", "id": "1175167346266312705", "text": "@skrt_skrttt Dizem que se suicidou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "skrt_skrttt", "id": "2732697677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175139664396767234"}], "author_id": "2299543849", "created_at": "2019-09-20T21:58:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175167346266312705"]}, {"in_reply_to_user_id": "54341363", "id": "1175167143530389504", "text": "@JornalOGlobo Virou suicida?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175165371403272192"}], "author_id": "68813565", "created_at": "2019-09-20T21:57:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175167143530389504"]}, {"id": "1175167059568844801", "text": "Algu\u00e9m conhece a hist\u00f3ria de Simo Hayha? Se n\u00e3o, procurem saber, s\u00f3 Stalin matou mais comunistas do que Simo Hayha...", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.7649, "type": "Person", "normalized_text": "Simo Hayha"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.4238, "type": "Person", "normalized_text": "Simo Hayha"}]}, "author_id": "1155896600126009344", "created_at": "2019-09-20T21:57:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175167059568844801"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175166983047958528", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "2988730456", "created_at": "2019-09-20T21:56:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175166983047958528"]}, {"in_reply_to_user_id": "163963617", "id": "1175166925317578753", "text": "@albCuadrado Yo flip\u00e9 con el de Escuadr\u00f3n Suicida, con Bohemian Rhapsody incluida. El final es historia...negra del cine", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "albCuadrado", "id": "1292398637859966976"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.8392, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.9321, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175166096963448835"}], "author_id": "428486561", "created_at": "2019-09-20T21:56:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175166925317578753"]}, {"id": "1175166887229054978", "text": "Esta mente torcida siempre quiso pisar territorio suicida", "lang": "es", "author_id": "1099048850625572864", "created_at": "2019-09-20T21:56:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175166887229054978"]}, {"id": "1175166876286115841", "text": "RT @_supbitchesss: Uma mulher hoje suicidou- se em viseu e vcs preocupados porque o vosso namorado nao vos responde h\u00e1 5 min. Comecem a imp\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_supbitchesss", "id": "999972562816954368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175163381629820931"}], "author_id": "1098942936371347457", "created_at": "2019-09-20T21:56:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175166876286115841"]}, {"id": "1175166865712324616", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "2477020410", "created_at": "2019-09-20T21:56:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175166865712324616"]}, {"id": "1175166837815988224", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "210641504", "created_at": "2019-09-20T21:56:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175166837815988224"]}, {"id": "1175166777703186434", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "121729839", "created_at": "2019-09-20T21:56:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175166777703186434"]}, {"id": "1175166776667193344", "text": "RT @Lestat1414: Mi mente se suicida a la m\u00ednima oportunidad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lestat1414", "id": "138390115"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174981188135424000"}], "author_id": "2494354461", "created_at": "2019-09-20T21:56:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175166776667193344"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162590080700417"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162608644755458"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8528, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "TWEET"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.7882, "type": "Person", "normalized_text": "LIAM"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.6147, "type": "Person", "normalized_text": "LIRRY"}]}, "id": "1175166717703720960", "text": "RT @harrehmercury: O HARRY DEU FAV NO TWEET DO LIAM, MEUS MENINOS SE APOIANDO \u00c9 TUDO PRA MIM\n\nLIRRY PQ ME MATOU???? https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175162625136779265"}], "author_id": "1116919755481538560", "created_at": "2019-09-20T21:55:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175166717703720960"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/utuUnIQPbh", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1175166001786302464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/utuUnIQPbh", "media_key": "3_1175165973105692672"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 109, "tag": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9266, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 94, "end": 108, "probability": 0.939, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}]}, "id": "1175166711156416513", "text": "RT @DCBrasil3: James Gunn disse que as grava\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 est\u00e3o acontecendo.\n\n#TheSuicideSquad https://t.co/utuUnIQPbh", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175166001786302464"}], "author_id": "15337029", "created_at": "2019-09-20T21:55:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175166711156416513"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175166646232723457", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "832356031145578497", "created_at": "2019-09-20T21:55:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175166646232723457"]}, {"id": "1175166606206525442", "text": "Por cada persona que se suicida, hay 75 m\u00e1s que lo intentan sin lograrlo #Cifras #SaludMental", "entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 80, "tag": "Cifras"}, {"start": 81, "end": 93, "tag": "SaludMental"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.3555, "type": "Other", "normalized_text": "Cifras"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.5249, "type": "Other", "normalized_text": "SaludMental"}]}, "lang": "es", "author_id": "3150590389", "created_at": "2019-09-20T21:55:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175166606206525442"]}, {"id": "1175166604189024256", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1861480380", "created_at": "2019-09-20T21:55:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175166604189024256"]}, {"id": "1175166591920738305", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "4731709461", "created_at": "2019-09-20T21:55:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175166591920738305"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175166545762369536", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "755104431557996544", "created_at": "2019-09-20T21:55:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175166545762369536"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162590080700417"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162608644755458"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8528, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "TWEET"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.7882, "type": "Person", "normalized_text": "LIAM"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.6147, "type": "Person", "normalized_text": "LIRRY"}]}, "id": "1175166482705211392", "text": "RT @harrehmercury: O HARRY DEU FAV NO TWEET DO LIAM, MEUS MENINOS SE APOIANDO \u00c9 TUDO PRA MIM\n\nLIRRY PQ ME MATOU???? https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175162625136779265"}], "author_id": "1146263904743579648", "created_at": "2019-09-20T21:54:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175166482705211392"]}, {"id": "1175166416888193029", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "4204681522", "created_at": "2019-09-20T21:54:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175166416888193029"]}, {"id": "1175166396201885696", "text": "RT @leinadzivro: La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndon\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leinadzivro", "id": "349267003"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174662216454459392"}], "author_id": "1324183165", "created_at": "2019-09-20T21:54:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175166396201885696"]}, {"id": "1175166365768065029", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "55539189", "created_at": "2019-09-20T21:54:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175166365768065029"]}, {"id": "1175166325435580416", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "53515580", "created_at": "2019-09-20T21:54:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175166325435580416"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175166210964623360", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "888949231649685504", "created_at": "2019-09-20T21:53:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175166210964623360"]}, {"id": "1175166168119697408", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "51623897", "created_at": "2019-09-20T21:53:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175166168119697408"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/fPEQztzbiX", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2phi_CA5NwAPqyDK9mpAM3B2JYk-32PVb9bm80/?igshid=1wu54rynwov5l", "display_url": "instagram.com/p/B2phi_CA5NwA\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.4508, "type": "Place", "normalized_text": "Kiwi House"}]}, "id": "1175166131687976961", "text": "\ud83d\udd25 De nada sirve hablarle de MUERTE a un SUICIDA \ud83d\udd25 en Kiwi House https://t.co/fPEQztzbiX", "lang": "es", "author_id": "2399521780", "created_at": "2019-09-20T21:53:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175166131687976961"]}, {"id": "1175166102202138624", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "361014825", "created_at": "2019-09-20T21:53:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175166102202138624"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162590080700417"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162608644755458"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8528, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "TWEET"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.7882, "type": "Person", "normalized_text": "LIAM"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.6147, "type": "Person", "normalized_text": "LIRRY"}]}, "id": "1175166036162822145", "text": "RT @harrehmercury: O HARRY DEU FAV NO TWEET DO LIAM, MEUS MENINOS SE APOIANDO \u00c9 TUDO PRA MIM\n\nLIRRY PQ ME MATOU???? https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175162625136779265"}], "author_id": "1021234579070423040", "created_at": "2019-09-20T21:53:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175166036162822145"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175166011567484928", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "161510260", "created_at": "2019-09-20T21:53:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175166011567484928"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/utuUnIQPbh", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1175166001786302464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/utuUnIQPbh", "media_key": "3_1175165973105692672"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 94, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 37, "end": 53, "probability": 0.8932, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 79, "end": 93, "probability": 0.9347, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}]}, "id": "1175166001786302464", "text": "James Gunn disse que as grava\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 est\u00e3o acontecendo.\n\n#TheSuicideSquad https://t.co/utuUnIQPbh", "lang": "pt", "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-09-20T21:53:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 98, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175166001786302464"]}, {"id": "1175165995280928779", "text": "Ok mas olhem n\u00e3o foi uma mi\u00fada q se matou, foi uma professora que tinha 40 anos e era de Nelas :/", "lang": "pt", "author_id": "1028619281557282816", "created_at": "2019-09-20T21:53:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175165995280928779"]}, {"id": "1175165939488382979", "text": "RT @maretogt: No puede ser q en un pais muerto de hambre se cierre una industria reciclable de un plumazo.  Eso lo hacen paises ricos y a\u00fan\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "maretogt", "id": "198291509"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175145365416361985"}], "author_id": "989965699551555605", "created_at": "2019-09-20T21:52:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175165939488382979"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/Yob1DIHXDJ", "expanded_url": "https://wp.me/pbaYF3-9M", "display_url": "wp.me/pbaYF3-9M", "status": 200, "unwound_url": "https://centrofronteranoticias.wordpress.com/2019/09/18/otra-mujer-se-suicida-al-caer-de-edificio-en-tijuana-se-avento-del-piso-numero-20/"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.929, "type": "Place", "normalized_text": "New City"}, {"start": 117, "end": 126, "probability": 0.7512, "type": "Place", "normalized_text": "San Ysidro"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.4632, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}]}, "id": "1175165922014679041", "text": "Este martes, una mujer se avent\u00f3 del piso n\u00famero 20 de las instalaciones del New City, ubicado cerca de la Garita de San Ysidro, Tijuana.\nhttps://t.co/Yob1DIHXDJ", "lang": "es", "author_id": "1102017241481076737", "created_at": "2019-09-20T21:52:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175165922014679041"]}, {"id": "1175165822526021634", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "910937324011311110", "created_at": "2019-09-20T21:52:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175165822526021634"]}, {"id": "1175165765957427205", "text": "Esse tema \u00e9 muito dif\u00edcil. Mas precisamos  falar sobre SA\u00daDE MENTAL. Soube que Hoje um aluno de 21anos que cursava Letras, se SUICIDOU enforcado em frente a Biblioteca da UnB.\nPrecisamos ficar atentos aos sinais, seja de amigos ou n\u00e3o! \ud83d\ude1e\n\nMUITO TRISTE ISSO!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.5564, "type": "Other", "normalized_text": "MENTAL"}]}, "author_id": "771557850866786305", "created_at": "2019-09-20T21:52:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175165765957427205"]}, {"id": "1175165481990463488", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "294446970", "created_at": "2019-09-20T21:50:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175165481990463488"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162590080700417"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162608644755458"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8528, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "TWEET"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.7882, "type": "Person", "normalized_text": "LIAM"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.6147, "type": "Person", "normalized_text": "LIRRY"}]}, "id": "1175165403791876096", "text": "RT @harrehmercury: O HARRY DEU FAV NO TWEET DO LIAM, MEUS MENINOS SE APOIANDO \u00c9 TUDO PRA MIM\n\nLIRRY PQ ME MATOU???? https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175162625136779265"}], "author_id": "1115347169240854529", "created_at": "2019-09-20T21:50:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175165403791876096"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175165308644012033", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "1083509962947596288", "created_at": "2019-09-20T21:50:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175165308644012033"]}, {"in_reply_to_user_id": "720342349830688768", "id": "1175165299584393216", "text": "@daan_seco Ela n\u00e3o se suicidou pelo que me disseram, pelos vistos trope\u00e7ou e caiu la de cima", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "daan_seco", "id": "720342349830688768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175149968786677763"}], "author_id": "968084384", "created_at": "2019-09-20T21:50:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175165299584393216"]}, {"id": "1175165289203404800", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1040824429394186240", "created_at": "2019-09-20T21:50:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175165289203404800"]}, {"id": "1175165209905963009", "text": "Putzz pq demorei tanto pra ver esquadr\u00e3o suicida filme m\u00f3 bom", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.7246, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "775434626374533128", "created_at": "2019-09-20T21:49:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175165209905963009"]}, {"id": "1175165176850595841", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "80924352", "created_at": "2019-09-20T21:49:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175165176850595841"]}, {"in_reply_to_user_id": "3291870702", "id": "1175165136845381636", "text": "@SrJTrucupey @PaoloArbocco @LainezLozada22 @meiermq @eusebeias Una oda al suicida cobarde!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SrJTrucupey", "id": "3291870702"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "PaoloArbocco", "id": "2282982494"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "LainezLozada22", "id": "66923057"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "meiermq", "id": "281769300"}, {"start": 52, "end": 62, "username": "eusebeias", "id": "311214264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175154389310410752"}], "author_id": "2737273604", "created_at": "2019-09-20T21:49:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175165136845381636"]}, {"in_reply_to_user_id": "290378504", "id": "1175164985703653388", "text": "@wiliamgq El \u00fanico que fue presidente es el hoy suicida Alan! Los otros no figuraban en el curso de historia! Informaci\u00f3n b\u00e1sica por favor!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "wiliamgq", "id": "290378504"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.7884, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175150634678607874"}], "author_id": "2737273604", "created_at": "2019-09-20T21:49:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175164985703653388"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175164976224448514", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "944384075934130176", "created_at": "2019-09-20T21:48:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175164976224448514"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162590080700417"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162608644755458"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8528, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "TWEET"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.7882, "type": "Person", "normalized_text": "LIAM"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.6147, "type": "Person", "normalized_text": "LIRRY"}]}, "id": "1175164843394912256", "text": "RT @harrehmercury: O HARRY DEU FAV NO TWEET DO LIAM, MEUS MENINOS SE APOIANDO \u00c9 TUDO PRA MIM\n\nLIRRY PQ ME MATOU???? https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175162625136779265"}], "author_id": "1063997799971389441", "created_at": "2019-09-20T21:48:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175164843394912256"]}, {"id": "1175164805717643264", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "2984891855", "created_at": "2019-09-20T21:48:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175164805717643264"]}, {"id": "1175164785694060545", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1044690434486927363", "created_at": "2019-09-20T21:48:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175164785694060545"]}, {"id": "1175164704530075649", "text": "Bicho um aluno de letras se suicidou na unb", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "lang": "pt", "author_id": "1134632823636287488", "created_at": "2019-09-20T21:47:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175164704530075649"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/NsFLG4GJDI", "expanded_url": "https://t.co/NsFLG4GJDI", "display_url": "t.co/NsFLG4GJDI"}]}, "id": "1175164652642340866", "text": "\ud83d\udcf1-&gt; La mejor forma de probarte es ponerte en acci\u00f3n real... Y con eso me refiero a salir a dar palizas, no bober\u00edas de suicida. https://t.co/NsFLG4GJDI", "lang": "es", "author_id": "1020039812622036992", "created_at": "2019-09-20T21:47:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175164652642340866"]}, {"id": "1175164650851360770", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "3095254677", "created_at": "2019-09-20T21:47:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175164650851360770"]}, {"id": "1175164532051910659", "text": "RT @_supbitchesss: Uma mulher hoje suicidou- se em viseu e vcs preocupados porque o vosso namorado nao vos responde h\u00e1 5 min. Comecem a imp\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_supbitchesss", "id": "999972562816954368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175163381629820931"}], "author_id": "720355792340324353", "created_at": "2019-09-20T21:47:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175164532051910659"]}, {"id": "1175164469304905728", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1020485059449704448", "created_at": "2019-09-20T21:46:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175164469304905728"]}, {"id": "1175164375000408064", "text": "RT @fafarioss: Quando o Coisonaro diz:\n\"_A Fakeada quase nos matou.\"\n\nEle se refere ao th\u00eamonios q moram na sua cabe\u00e7a, no lugar do c\u00e9rebro?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fafarioss", "id": "1053019045023412224"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.7704, "type": "Person", "normalized_text": "Coisonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175149521682042880"}], "author_id": "2890560695", "created_at": "2019-09-20T21:46:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175164375000408064"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175164305911795713", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "951255137091293184", "created_at": "2019-09-20T21:46:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175164305911795713"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162590080700417"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162608644755458"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8528, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "TWEET"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.7882, "type": "Person", "normalized_text": "LIAM"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.6147, "type": "Person", "normalized_text": "LIRRY"}]}, "id": "1175164277642190849", "text": "RT @harrehmercury: O HARRY DEU FAV NO TWEET DO LIAM, MEUS MENINOS SE APOIANDO \u00c9 TUDO PRA MIM\n\nLIRRY PQ ME MATOU???? https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175162625136779265"}], "author_id": "1007278543687077888", "created_at": "2019-09-20T21:46:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175164277642190849"]}, {"id": "1175164210734600194", "text": "RT @Josefelixmoren5: @elconfidencial La noticia est\u00e1 mal redactada.\"Un anciano se suicida al golpearse voluntariamente con un plato que suj\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Josefelixmoren5", "id": "719595947710357504"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "elconfidencial", "id": "17229160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174775850576859138"}], "author_id": "1558394156", "created_at": "2019-09-20T21:45:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175164210734600194"]}, {"id": "1175164195232538624", "text": "RT @Emici_Markinho: \u00c9 obriga\u00e7\u00e3o dele saber distinguir qualquer objeto de uma arma, se t\u00e1 sem preparo nem pode t\u00e1 na rua, por isso que morre\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175113978739154950"}], "author_id": "938908982105772032", "created_at": "2019-09-20T21:45:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175164195232538624"]}, {"id": "1175164098767654913", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "138393736", "created_at": "2019-09-20T21:45:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175164098767654913"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175164097844994048", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "996052327986589696", "created_at": "2019-09-20T21:45:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175164097844994048"]}, {"id": "1175164073039650816", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "25342142", "created_at": "2019-09-20T21:45:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175164073039650816"]}, {"id": "1175164028680904704", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "2294342297", "created_at": "2019-09-20T21:45:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175164028680904704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162590080700417"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162608644755458"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8528, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "TWEET"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.7882, "type": "Person", "normalized_text": "LIAM"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.6147, "type": "Person", "normalized_text": "LIRRY"}]}, "id": "1175164017737949184", "text": "RT @harrehmercury: O HARRY DEU FAV NO TWEET DO LIAM, MEUS MENINOS SE APOIANDO \u00c9 TUDO PRA MIM\n\nLIRRY PQ ME MATOU???? https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175162625136779265"}], "author_id": "892964477708234757", "created_at": "2019-09-20T21:45:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175164017737949184"]}, {"id": "1175164012885172227", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "214218050", "created_at": "2019-09-20T21:45:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175164012885172227"]}, {"id": "1175163942081052672", "text": "RT @andrefelgiraldo: Alguien que se suicida en p\u00fablico quiz\u00e1s quiera mandar un \u00faltimo mensaje supremamente poderoso que un imb\u00e9cil no ser\u00eda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andrefelgiraldo", "id": "1013595948"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175146440638775296"}], "author_id": "483433516", "created_at": "2019-09-20T21:44:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175163942081052672"]}, {"id": "1175163910938345472", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1103436506641940483", "created_at": "2019-09-20T21:44:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175163910938345472"]}, {"id": "1175163893393559557", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "794995039457918977", "created_at": "2019-09-20T21:44:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175163893393559557"]}, {"in_reply_to_user_id": "1034825511720157185", "id": "1175163876784115712", "text": "@muyperoncho Queeee el psicologo se te suicida en 3 2 1... Un ser negador puede ser.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "muyperoncho", "id": "1034825511720157185"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175148741566902272"}], "author_id": "292462547", "created_at": "2019-09-20T21:44:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175163876784115712"]}, {"id": "1175163864369049614", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "47301668", "created_at": "2019-09-20T21:44:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175163864369049614"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/JTpXh4rVJ3", "expanded_url": "https://twitter.com/raissachaddad/status/1175163211487830017", "display_url": "twitter.com/raissachaddad/\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.539, "type": "Other", "normalized_text": "ios"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9377, "type": "Product", "normalized_text": "iphone 8"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.3469, "type": "Product", "normalized_text": "amigles"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9298, "type": "Product", "normalized_text": "iphone 7"}]}, "id": "1175163860556361730", "text": "eu tava morrendo de curiosidade pq ios do iphone 8 matou meu 7 plus \n\namigles que tem iphone 7, 6 ou SE: mudou a bateria? ou tudo sob controle? https://t.co/JTpXh4rVJ3", "lang": "pt", "author_id": "475183588", "created_at": "2019-09-20T21:44:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175163860556361730"]}, {"id": "1175163854122180608", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "57193046", "created_at": "2019-09-20T21:44:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175163854122180608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/VjZ5mEmAfz", "expanded_url": "https://twitter.com/Marc20F/status/1174405711683608576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjZ5mEmAfz", "media_key": "3_1174405704469426177"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Marc20F", "id": "569006794"}]}, "id": "1175163839702327297", "text": "RT @Marc20F: \u25aa\ufe0fComen\u00e7a el rodatge del remake de \u201cEsquadr\u00f3n Su\u00efcida\u201d https://t.co/VjZ5mEmAfz", "lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174405711683608576"}], "author_id": "914966091612459008", "created_at": "2019-09-20T21:44:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175163839702327297"]}, {"id": "1175163826981019648", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "984404172291428352", "created_at": "2019-09-20T21:44:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175163826981019648"]}, {"id": "1175163817258618880", "text": "RT @Frnandasouza: Eu fico t\u00e3o triste vendo esses casos de suic\u00eddio. Mano, o menino tinha a vida toda pela frente e se suicidou! Por mais qu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Frnandasouza", "id": "849821869138104320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175057800369758208"}], "author_id": "876561498998534144", "created_at": "2019-09-20T21:44:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175163817258618880"]}, {"id": "1175163798296104960", "text": "\u00danica coisa boa do Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 a vers\u00e3o de Bohemian Rhapsody do Panic! At The Disco", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8707, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 51, "end": 67, "probability": 0.9267, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.5496, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 79, "end": 90, "probability": 0.7298, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}]}, "author_id": "4721382861", "created_at": "2019-09-20T21:44:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175163798296104960"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175163781472772098", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "1041739046781964288", "created_at": "2019-09-20T21:44:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175163781472772098"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/rwcDE9l7sP", "expanded_url": "https://t.co/rwcDE9l7sP", "display_url": "t.co/rwcDE9l7sP"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.3511, "type": "Person", "normalized_text": "pwtersky"}]}, "id": "1175163777534386176", "text": "Uma GNR de 40 anos suicidou se, o dj pwtersky confirmou que ela caiu a frente dele https://t.co/rwcDE9l7sP", "lang": "pt", "author_id": "1000363537187921921", "created_at": "2019-09-20T21:44:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175163777534386176"]}, {"id": "1175163764905263104", "text": "Anao que tem uma galera na porra do faceb**k defendendo o mlk que matou o gatinho e estuprou o beb\u00ea, pq de acordo com eles \"o gato \u00e9 uma praga e faz parte da cadeia alimentar\" e \"n\u00e3o tem provas sobre o beb\u00ea\" A TOMANO CU MANO!\n O mlk se matou e t\u00e3o botando a culpa em quem julgou +", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4578, "type": "Other", "normalized_text": "Anao"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.6375, "type": "Other", "normalized_text": "faceb"}]}, "author_id": "948554224673132545", "created_at": "2019-09-20T21:44:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175163764905263104"]}, {"id": "1175163732445601792", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "60174064", "created_at": "2019-09-20T21:44:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175163732445601792"]}, {"id": "1175163731770318848", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "266777687", "created_at": "2019-09-20T21:44:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175163731770318848"]}, {"id": "1175163703383220231", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "14274662", "created_at": "2019-09-20T21:43:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175163703383220231"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162590080700417"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162608644755458"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8528, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "TWEET"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.7882, "type": "Person", "normalized_text": "LIAM"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.6147, "type": "Person", "normalized_text": "LIRRY"}]}, "id": "1175163650098831362", "text": "RT @harrehmercury: O HARRY DEU FAV NO TWEET DO LIAM, MEUS MENINOS SE APOIANDO \u00c9 TUDO PRA MIM\n\nLIRRY PQ ME MATOU???? https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175162625136779265"}], "author_id": "899159743834595328", "created_at": "2019-09-20T21:43:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175163650098831362"]}, {"id": "1175163601117732868", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "1873925863", "created_at": "2019-09-20T21:43:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175163601117732868"]}, {"id": "1175163532796661761", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1104475185510535168", "created_at": "2019-09-20T21:43:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175163532796661761"]}, {"id": "1175163527251804161", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "913475888", "created_at": "2019-09-20T21:43:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175163527251804161"]}, {"id": "1175163517155962881", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "2252568685", "created_at": "2019-09-20T21:43:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175163517155962881"]}, {"id": "1175163470486102016", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "183026852", "created_at": "2019-09-20T21:42:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175163470486102016"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162590080700417"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162608644755458"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8528, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "TWEET"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.7882, "type": "Person", "normalized_text": "LIAM"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.6147, "type": "Person", "normalized_text": "LIRRY"}]}, "id": "1175163465889177600", "text": "RT @harrehmercury: O HARRY DEU FAV NO TWEET DO LIAM, MEUS MENINOS SE APOIANDO \u00c9 TUDO PRA MIM\n\nLIRRY PQ ME MATOU???? https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175162625136779265"}], "author_id": "710877118566109184", "created_at": "2019-09-20T21:42:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175163465889177600"]}, {"id": "1175163387380207616", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "273113808", "created_at": "2019-09-20T21:42:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175163387380207616"]}, {"id": "1175163381629820931", "text": "Uma mulher hoje suicidou- se em viseu e vcs preocupados porque o vosso namorado nao vos responde h\u00e1 5 min. Comecem a importar-se com aquilo que \u00e9 realmente importante.", "lang": "pt", "author_id": "999972562816954368", "created_at": "2019-09-20T21:42:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175163381629820931"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/1jdUiOe6Ct", "expanded_url": "https://twitter.com/unrooolie/status/1173308085785354240", "display_url": "twitter.com/unrooolie/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "mauroranallo", "id": "801460048736190464"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.7863, "type": "Other", "normalized_text": "TOPE SUICIDA"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.5679, "type": "Other", "normalized_text": "Pro Wrestling"}]}, "id": "1175163283910922240", "text": "\"TOPE SUICIDA\" in @mauroranallo voice from someone that I had no clue was into Pro Wrestling https://t.co/1jdUiOe6Ct", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173308085785354240"}], "author_id": "282761299", "created_at": "2019-09-20T21:42:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175163283910922240"]}, {"id": "1175163215036264449", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "164478070", "created_at": "2019-09-20T21:41:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175163215036264449"]}, {"id": "1175163210179207168", "text": "RT @_marta_sa_: Como assim uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio tpp", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_marta_sa_", "id": "720320866802933760"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175123131888996352"}], "author_id": "4244174357", "created_at": "2019-09-20T21:41:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175163210179207168"]}, {"id": "1175163181951594497", "text": "RT @andrefelgiraldo: Alguien que se suicida en p\u00fablico quiz\u00e1s quiera mandar un \u00faltimo mensaje supremamente poderoso que un imb\u00e9cil no ser\u00eda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andrefelgiraldo", "id": "1013595948"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175146440638775296"}], "author_id": "189544403", "created_at": "2019-09-20T21:41:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175163181951594497"]}, {"id": "1175163119452266498", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "62571288", "created_at": "2019-09-20T21:41:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175163119452266498"]}, {"id": "1175163085608366083", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "720953360", "created_at": "2019-09-20T21:41:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175163085608366083"]}, {"in_reply_to_user_id": "144376833", "id": "1175163042092453889", "text": "@FelipeCalderon Preg\u00fantale a EEUU qu\u00e9 pasa al piloto que \"hace una broma homicida o suicida\" en alguna de sus aerol\u00edneas.... ahora la NOM035 primero se le.manda al psic\u00f3logo, no es lo mismo decir que le caiga un barril de mierda a que caiga una bomba en el z\u00f3calo.\nDe lo dem\u00e1s, siempre es igual..", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9939, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175105121270845443"}], "author_id": "827219291254566912", "created_at": "2019-09-20T21:41:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175163042092453889"]}, {"id": "1175163038313394176", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "2933993013", "created_at": "2019-09-20T21:41:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175163038313394176"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162590080700417"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162608644755458"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8528, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "TWEET"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.7882, "type": "Person", "normalized_text": "LIAM"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.6147, "type": "Person", "normalized_text": "LIRRY"}]}, "id": "1175163006365442048", "text": "RT @harrehmercury: O HARRY DEU FAV NO TWEET DO LIAM, MEUS MENINOS SE APOIANDO \u00c9 TUDO PRA MIM\n\nLIRRY PQ ME MATOU???? https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175162625136779265"}], "author_id": "1140108880984379393", "created_at": "2019-09-20T21:41:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175163006365442048"]}, {"id": "1175162989546225665", "text": "vcs lembram daquele guri doente que postou video no tt matando o gato estrangulado e depois esquartejou? thiago ricelly\n\nele se suicidou", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.6048, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "thiago ricelly"}]}, "author_id": "2303133158", "created_at": "2019-09-20T21:41:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175162989546225665"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/4STyFZEN1Q", "expanded_url": "https://twitter.com/jmilgrau/status/1175152026138943495", "display_url": "twitter.com/jmilgrau/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.5731, "type": "Person", "normalized_text": "tartaruga"}]}, "id": "1175162975939940354", "text": "A tartaruga suicida https://t.co/4STyFZEN1Q", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175152026138943495"}], "author_id": "3022793236", "created_at": "2019-09-20T21:41:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175162975939940354"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162590080700417"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162608644755458"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8528, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "TWEET"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.7882, "type": "Person", "normalized_text": "LIAM"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.6147, "type": "Person", "normalized_text": "LIRRY"}]}, "id": "1175162935754313728", "text": "RT @harrehmercury: O HARRY DEU FAV NO TWEET DO LIAM, MEUS MENINOS SE APOIANDO \u00c9 TUDO PRA MIM\n\nLIRRY PQ ME MATOU???? https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175162625136779265"}], "author_id": "1000313577700458496", "created_at": "2019-09-20T21:40:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175162935754313728"]}, {"id": "1175162931824222208", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "155771607", "created_at": "2019-09-20T21:40:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175162931824222208"]}, {"in_reply_to_user_id": "559112934", "id": "1175162884684439554", "text": "\u00bfCu\u00e1ntos hay que, cansados de la vida,\nenfermos de pesar, muertos de tedio,\nhacen re\u00edr como el actor suicida,\nsin encontrar para su mal remedio.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175160942075756544"}], "author_id": "559112934", "created_at": "2019-09-20T21:40:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175162884684439554"]}, {"id": "1175162828430426112", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "261326153", "created_at": "2019-09-20T21:40:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175162828430426112"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162590080700417"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162608644755458"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8528, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "TWEET"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.7882, "type": "Person", "normalized_text": "LIAM"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.6147, "type": "Person", "normalized_text": "LIRRY"}]}, "id": "1175162765755015169", "text": "RT @harrehmercury: O HARRY DEU FAV NO TWEET DO LIAM, MEUS MENINOS SE APOIANDO \u00c9 TUDO PRA MIM\n\nLIRRY PQ ME MATOU???? https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175162625136779265"}], "author_id": "1033114099775954944", "created_at": "2019-09-20T21:40:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175162765755015169"]}, {"id": "1175162709920423937", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "66891590", "created_at": "2019-09-20T21:39:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175162709920423937"]}, {"id": "1175162707793915904", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "82700596", "created_at": "2019-09-20T21:39:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175162707793915904"]}, {"id": "1175162625879171072", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "888875584952160256", "created_at": "2019-09-20T21:39:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175162625879171072"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162590080700417"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162608644755458"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.8806, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY"}, {"start": 19, "end": 23, "probability": 0.6666, "type": "Other", "normalized_text": "TWEET"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "LIAM"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.7012, "type": "Person", "normalized_text": "LIRRY"}]}, "id": "1175162625136779265", "text": "O HARRY DEU FAV NO TWEET DO LIAM, MEUS MENINOS SE APOIANDO \u00c9 TUDO PRA MIM\n\nLIRRY PQ ME MATOU???? https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "lang": "pt", "author_id": "2216699897", "created_at": "2019-09-20T21:39:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 136, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175162625136779265"]}, {"id": "1175162602231685120", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "3403484561", "created_at": "2019-09-20T21:39:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175162602231685120"]}, {"id": "1175162470031384577", "text": "RT @joaopeedro64: Outro aluno se suicida e o sil\u00eancio nessa faculdade sobre isso \u00e9 ensurdecedor, isso n\u00e3o \u00e9 nenhum pouco normal", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "joaopeedro64", "id": "2342355556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175082207821651968"}], "author_id": "939624326143279110", "created_at": "2019-09-20T21:39:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175162470031384577"]}, {"id": "1175162357686910977", "text": "RT @_ItsTorn: Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_ItsTorn", "id": "2584694648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174765032766418944"}], "author_id": "1160679096726294534", "created_at": "2019-09-20T21:38:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175162357686910977"]}, {"id": "1175162321473167360", "text": "RT @MissLlano: Un ni\u00f1o araucano, beneficiario de ser pilo paga se suicida en una de las universidades m\u00e1s caras y arribista del pa\u00eds. Hoy t\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MissLlano", "id": "92108582"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175081125913538562"}], "author_id": "199709277", "created_at": "2019-09-20T21:38:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175162321473167360"]}, {"id": "1175162302947106817", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "18020033", "created_at": "2019-09-20T21:38:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175162302947106817"]}, {"id": "1175162291450347522", "text": "RT @souarita22: algu\u00e9m q me explique a hist\u00f3ria da menina q se suicidou plmds", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175144686832508931"}], "author_id": "3418280968", "created_at": "2019-09-20T21:38:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175162291450347522"]}, {"id": "1175162221598584832", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "45238764", "created_at": "2019-09-20T21:38:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175162221598584832"]}, {"id": "1175162067747311616", "text": "RT @MissLlano: Un ni\u00f1o araucano, beneficiario de ser pilo paga se suicida en una de las universidades m\u00e1s caras y arribista del pa\u00eds. Hoy t\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MissLlano", "id": "92108582"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175081125913538562"}], "author_id": "175175094", "created_at": "2019-09-20T21:37:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175162067747311616"]}, {"in_reply_to_user_id": "137777595", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/sDMGPz0fS1", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosdifferent/status/1175162027163246592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sDMGPz0fS1", "media_key": "16_1175162018246082561"}], "hashtags": [{"start": 164, "end": 178, "tag": "Orf\u00e3osDaTerra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Teledramaturgia", "id": "137777595"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 177, "probability": 0.6915, "type": "Other", "normalized_text": "Orf\u00e3osDaTerra"}]}, "id": "1175162027163246592", "text": "@Teledramaturgia N\u00e3o tem nada a ver com a novela este espiritismo descabido. \nResta saber porque a autora matou o personagem se ele era indispens\u00e1vel na novela ?! \n#Orf\u00e3osDaTerra https://t.co/sDMGPz0fS1", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175160805387620352"}], "author_id": "714939957366931456", "created_at": "2019-09-20T21:37:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175162027163246592"]}, {"id": "1175162006074220544", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "74734291", "created_at": "2019-09-20T21:37:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175162006074220544"]}, {"id": "1175161998788763649", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "1049420937643388930", "created_at": "2019-09-20T21:37:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175161998788763649"]}, {"id": "1175161954438209536", "text": "RT @_marta_sa_: Como assim uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio tpp", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_marta_sa_", "id": "720320866802933760"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175123131888996352"}], "author_id": "999997253703163905", "created_at": "2019-09-20T21:36:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175161954438209536"]}, {"id": "1175161841208713216", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "21832303", "created_at": "2019-09-20T21:36:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175161841208713216"]}, {"id": "1175161825559793665", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "23809468", "created_at": "2019-09-20T21:36:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175161825559793665"]}, {"id": "1175161773437202432", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "2295490099", "created_at": "2019-09-20T21:36:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175161773437202432"]}, {"id": "1175161668164378628", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "55611872", "created_at": "2019-09-20T21:35:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175161668164378628"]}, {"in_reply_to_user_id": "42670374", "id": "1175161609553174528", "text": "@JorgeSerbal Hay quienes creen que la gente lo elige (como los budistas), esa es la base legal de la eutanasia. Lo malo es que no podemos preguntarle a un suicida. Solo acoto que en casos de depresi\u00f3n, no lo llamar\u00eda voluntario.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JorgeSerbal", "id": "42670374"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175159991021506562"}], "author_id": "22588278", "created_at": "2019-09-20T21:35:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175161609553174528"]}, {"id": "1175161598534651905", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1011453242847514624", "created_at": "2019-09-20T21:35:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175161598534651905"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175161566515343362", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "637222953", "created_at": "2019-09-20T21:35:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175161566515343362"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/ebbNccsUTx", "expanded_url": "http://bit.ly/2Igz63L", "display_url": "bit.ly/2Igz63L"}, {"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/iuUO6hMVYY", "expanded_url": "https://twitter.com/Videospremium/status/1175161553441689601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iuUO6hMVYY", "media_key": "3_1175161551420100608"}]}, "id": "1175161553441689601", "text": "[VIDEO] Ciervo suicida https://t.co/ebbNccsUTx https://t.co/iuUO6hMVYY", "lang": "it", "author_id": "178362805", "created_at": "2019-09-20T21:35:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175161553441689601"]}, {"id": "1175161511997857793", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "148133438", "created_at": "2019-09-20T21:35:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175161511997857793"]}, {"id": "1175161496084668417", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "291845416", "created_at": "2019-09-20T21:35:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175161496084668417"]}, {"id": "1175161421241475073", "text": "RT @veroreyes_co: Oigan, creer que alguien se suicida porque tiene una \u201cenfermedad mental\u201d es un mito.\n\nLa ideaci\u00f3n suicida es mucho m\u00e1s fr\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "veroreyes_co", "id": "961061481331789824"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174728744344391680"}], "author_id": "338046851", "created_at": "2019-09-20T21:34:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175161421241475073"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175161416178962432", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "885199707198418950", "created_at": "2019-09-20T21:34:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175161416178962432"]}, {"id": "1175161394951598080", "text": "RT @pedrotgs: Uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio (?)", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrotgs", "id": "1006188595022057472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175119228963344385"}], "author_id": "999900221491458048", "created_at": "2019-09-20T21:34:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175161394951598080"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/sQKs439os1", "expanded_url": "https://twitter.com/Luishrnandez/status/1174380566981951488", "display_url": "twitter.com/Luishrnandez/s\u2026"}]}, "id": "1175161368426766336", "text": "No he tenido sexo porqu\u00e9 me estoy muriendo con la mano en el cuello pero me siento s\u00faper \n\nJajajaj o vaya \ud83e\udd14que gran acertijo suicida sexual Jajajaja https://t.co/sQKs439os1", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174380566981951488"}], "author_id": "174812483", "created_at": "2019-09-20T21:34:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175161368426766336"]}, {"id": "1175161308410470400", "text": "estaba en el borde de las escaleras esperando a mi vieja y por un segundo mire para abajo y pens\u00e9 \"que pasa si me tiro??\" pero onda no por suicida sino porque nunca me ca\u00ed de las escaleras y me dio curiosidad como se sentir\u00eda", "lang": "es", "author_id": "765878184", "created_at": "2019-09-20T21:34:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175161308410470400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/PHBrHCtfic", "expanded_url": "https://listindiario.com/tecnologia/2019/09/20/583474/un-empleado-se-suicida-en-la-sede-de-facebook-al-saltar-desde-un-cuarto-piso", "display_url": "listindiario.com/tecnologia/201\u2026"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 118, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9558, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1175161258158563329", "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook al saltar desde un cuarto piso https://t.co/PHBrHCtfic v\u00eda @listindiario", "lang": "es", "author_id": "978126234", "created_at": "2019-09-20T21:34:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175161258158563329"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175161133868695552", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "887043482673655809", "created_at": "2019-09-20T21:33:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175161133868695552"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175161034765733891", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "915021149989474304", "created_at": "2019-09-20T21:33:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175161034765733891"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/WlqEYskg1a", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "id": "1175161029854191616", "text": "Concordo com ele https://t.co/WlqEYskg1a", "lang": "pt", "author_id": "317271885", "created_at": "2019-09-20T21:33:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175161029854191616"]}, {"id": "1175160959880572929", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "2228633852", "created_at": "2019-09-20T21:33:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175160959880572929"]}, {"id": "1175160950460231686", "text": "RT @NF_Adriel03: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NF_Adriel03", "id": "1172563373843787776"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175095380436033536"}], "author_id": "846427081609228289", "created_at": "2019-09-20T21:32:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175160950460231686"]}, {"id": "1175160853785710592", "text": "mano, um aluno se suicidou na federal aqui de bras\u00edlia e teve outro de uma escola p\u00fablica aqui perto de casa que se suicidou tamb\u00e9m, eu fico t\u00e3o triste com essas coisas meu deus do c\u00e9u", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9311, "type": "Place", "normalized_text": "bras\u00edlia"}, {"start": 173, "end": 176, "probability": 0.66, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "author_id": "3299828126", "created_at": "2019-09-20T21:32:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175160853785710592"]}, {"id": "1175160833124573185", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "84924820", "created_at": "2019-09-20T21:32:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175160833124573185"]}, {"id": "1175160815529467905", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "3754757427", "created_at": "2019-09-20T21:32:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175160815529467905"]}, {"id": "1175160784609058822", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "2459921587", "created_at": "2019-09-20T21:32:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175160784609058822"]}, {"id": "1175160734675869696", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "3031562748", "created_at": "2019-09-20T21:32:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175160734675869696"]}, {"id": "1175160661057376256", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "author_id": "140114743", "created_at": "2019-09-20T21:31:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175160661057376256"]}, {"in_reply_to_user_id": "203714428", "id": "1175160547257573379", "text": "@Tu_Cerebro No, no me refiero a un suicida por depresi\u00f3n. M\u00e1s bien inconscientes suicidas porque terminan mat\u00e1ndose ellos solos(por suerte) al ir a altas velocidades.", "geo": {"place_id": "6413c34302b81a8d"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Tu_Cerebro", "id": "203714428"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175145423083855874"}], "author_id": "340877736", "created_at": "2019-09-20T21:31:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175160547257573379"]}, {"in_reply_to_user_id": "843514102169440257", "id": "1175160481549553666", "text": "@armando_1904 Mentira pq se suicidou de alma j\u00e1 tava morto", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175160342143537157"}], "author_id": "851366237179400192", "created_at": "2019-09-20T21:31:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175160481549553666"]}, {"id": "1175160481037914112", "text": "Se o Davi ficou aparecendo pra que matou ele? Elizabeth Jhin, temos visita #OrfaosDaTerra", "entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 89, "tag": "OrfaosDaTerra"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.8398, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 46, "end": 59, "probability": 0.8987, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth Jhin"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.6351, "type": "Other", "normalized_text": "OrfaosDaTerra"}]}, "lang": "pt", "author_id": "1367571594", "created_at": "2019-09-20T21:31:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175160481037914112"]}, {"id": "1175160478777167874", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "877957597713793024", "created_at": "2019-09-20T21:31:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175160478777167874"]}, {"id": "1175160281871388672", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1174508282708410369", "created_at": "2019-09-20T21:30:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175160281871388672"]}, {"id": "1175160257594740736", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "51860473", "created_at": "2019-09-20T21:30:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175160257594740736"]}, {"id": "1175160255082389504", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "741456743536951296", "created_at": "2019-09-20T21:30:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175160255082389504"]}, {"id": "1175160232798015488", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "86562604", "created_at": "2019-09-20T21:30:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175160232798015488"]}, {"id": "1175160203723104257", "text": "RT @pedrotgs: Uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio (?)", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrotgs", "id": "1006188595022057472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175119228963344385"}], "author_id": "946002420940902400", "created_at": "2019-09-20T21:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175160203723104257"]}, {"id": "1175160196894797829", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "102854229", "created_at": "2019-09-20T21:29:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175160196894797829"]}, {"id": "1175160183296790528", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "637070448", "created_at": "2019-09-20T21:29:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175160183296790528"]}, {"in_reply_to_user_id": "142684449", "id": "1175160114942271490", "text": "@majulluis Al pedo..si gana el T\u00edo Alberto..indulta a CFK.y Bonadio se suicida como Nisman!! Que ingenuo Sr Majul", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "majulluis", "id": "142684449"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.6851, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00edo Alberto"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.924, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Bonadio"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9909, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.6873, "type": "Person", "normalized_text": "Majul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175054024086888448"}], "author_id": "1058289435987640320", "created_at": "2019-09-20T21:29:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175160114942271490"]}, {"id": "1175160101331750917", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "53583334", "created_at": "2019-09-20T21:29:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175160101331750917"]}, {"id": "1175160080309919744", "text": "RT @SylviaWithY: Muchos de los s\u00edntomas de quienes tienen ideaci\u00f3n suicida coinciden con los s\u00edntomas de la depresi\u00f3n. Lo dif\u00edcil de estas\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SylviaWithY", "id": "431638699"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171381352433893376"}], "author_id": "1168223417415479296", "created_at": "2019-09-20T21:29:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175160080309919744"]}, {"id": "1175160065373933568", "text": "RT @SylviaWithY: Quer\u00eda hacer un peque\u00f1o inciso tambi\u00e9n sobre las se\u00f1ales para detectar posibles comportamientos suicidas, ya que se dice q\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SylviaWithY", "id": "431638699"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171381351150432257"}], "author_id": "1168223417415479296", "created_at": "2019-09-20T21:29:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175160065373933568"]}, {"id": "1175160020306190337", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1629241", "created_at": "2019-09-20T21:29:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175160020306190337"]}, {"id": "1175159991482892288", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "95677984", "created_at": "2019-09-20T21:29:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175159991482892288"]}, {"id": "1175159964706443264", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "801260965", "created_at": "2019-09-20T21:29:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175159964706443264"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/LlV76DctIl", "expanded_url": "http://zr.cm/n61725", "display_url": "zr.cm/n61725"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/17oXlewKMh", "expanded_url": "https://twitter.com/zonared/status/1175159943579783176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/17oXlewKMh", "media_key": "16_1175159941239398406"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.4505, "type": "Person", "normalized_text": "Courtney"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.909, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1175159943579783176", "text": "Jai Courtney no quiere volver a morir tan temprano en la nueva 'Escuadr\u00f3n Suicida' https://t.co/LlV76DctIl https://t.co/17oXlewKMh", "lang": "es", "author_id": "208481777", "created_at": "2019-09-20T21:28:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175159943579783176"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/6TpWir9CRH", "expanded_url": "http://bit.ly/2kUYnIt", "display_url": "bit.ly/2kUYnIt"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/NLLMyKiIUi", "expanded_url": "https://twitter.com/ElHorizontemx/status/1175159941528739840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NLLMyKiIUi", "media_key": "3_1175159937888137217"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}, {"start": 74, "end": 84, "tag": "MenloPark"}, {"start": 88, "end": 99, "tag": "California"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9582, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.7007, "type": "Place", "normalized_text": "MenloPark"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "California"}]}, "id": "1175159941528739840", "text": "#Ent\u00e9rate | Empleado de Facebook se suicida tras saltar desde edificio de #MenloPark en #California -&gt; https://t.co/6TpWir9CRH https://t.co/NLLMyKiIUi", "lang": "es", "author_id": "957628165", "created_at": "2019-09-20T21:28:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175159941528739840"]}, {"id": "1175159931131125760", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "133776275", "created_at": "2019-09-20T21:28:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175159931131125760"]}, {"id": "1175159910834888704", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "2197303143", "created_at": "2019-09-20T21:28:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175159910834888704"]}, {"id": "1175159902836338688", "text": "O Leo a mesma coisa \u201cela me pediu p acender p cigarro dela, mas quase me matou numa olhada\u201d", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.7289, "type": "Other", "normalized_text": "Leo"}]}, "author_id": "1081988555411468288", "created_at": "2019-09-20T21:28:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175159902836338688"]}, {"in_reply_to_user_id": "2549528441", "id": "1175159889829748737", "text": "@brunomarquers Duda a pr\u00f3pria cigana suicida! \ud83e\udde1", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "brunomarquers", "id": "2549528441"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175058251039289345"}], "author_id": "1172915871200743427", "created_at": "2019-09-20T21:28:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175159889829748737"]}, {"id": "1175159868690436096", "text": "RT @josealsoares10: A vossa grande mentalidade v\u00ea-se quando falam do Ice fechar hoje com tom de gozo enquanto uma mi\u00fada se suicidou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "josealsoares10", "id": "836330512356638720"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.4304, "type": "Person", "normalized_text": "Ice"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175140664557953029"}], "author_id": "1000110468902596609", "created_at": "2019-09-20T21:28:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175159868690436096"]}, {"id": "1175159821168992256", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "3346978984", "created_at": "2019-09-20T21:28:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175159821168992256"]}, {"in_reply_to_user_id": "3368642752", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/pi8AmFau0n", "expanded_url": "https://www.wattpad.com/story/200717092-el-arte-suicida-de-amar", "display_url": "wattpad.com/story/20071709\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MirezAlex", "id": "3368642752"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "MirezAlex", "id": "3368642752"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 72, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "El arte suicida de amar"}]}, "id": "1175159719079632896", "text": "@MirezAlex @MirezAlex Hola! podr\u00edas pasar a leer 'El arte suicida de amar'?  https://t.co/pi8AmFau0n", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175090214815129602"}], "author_id": "1174159908394164224", "created_at": "2019-09-20T21:28:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175159719079632896"]}, {"id": "1175159693536309251", "text": "A Internet \u00e9 foda mm, ent agr era uma GNR de nelas de 40 anos q se matou no pal\u00e1cio? Opa ya tou \u00e0 toa", "lang": "pt", "author_id": "637172258", "created_at": "2019-09-20T21:27:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175159693536309251"]}, {"id": "1175159689069432838", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1368007927", "created_at": "2019-09-20T21:27:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175159689069432838"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175159631536164870", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "876218297049600000", "created_at": "2019-09-20T21:27:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175159631536164870"]}, {"id": "1175159582383058945", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "65918384", "created_at": "2019-09-20T21:27:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175159582383058945"]}, {"id": "1175159526485614597", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "960347841754488833", "created_at": "2019-09-20T21:27:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175159526485614597"]}, {"id": "1175159506155855873", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "73450893", "created_at": "2019-09-20T21:27:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175159506155855873"]}, {"id": "1175159489164656640", "text": "o auge da minha noite foi escutar de uma pessoa que o menino que se matou na UnB foi pra chamar aten\u00e7\u00e3o \ud83d\ude44", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.6743, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}]}, "author_id": "4501943713", "created_at": "2019-09-20T21:27:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175159489164656640"]}, {"id": "1175159460647591937", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "138180569", "created_at": "2019-09-20T21:27:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175159460647591937"]}, {"in_reply_to_user_id": "3394306840", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/pi8AmFau0n", "expanded_url": "https://www.wattpad.com/story/200717092-el-arte-suicida-de-amar", "display_url": "wattpad.com/story/20071709\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wattpad_es_r", "id": "3394306840"}]}, "id": "1175159408537591808", "text": "@wattpad_es_r https://t.co/pi8AmFau0n", "lang": "qme", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172058939413979138"}], "author_id": "1174159908394164224", "created_at": "2019-09-20T21:26:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175159408537591808"]}, {"id": "1175159383430483969", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "62601015", "created_at": "2019-09-20T21:26:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175159383430483969"]}, {"id": "1175159314018795520", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "3010751798", "created_at": "2019-09-20T21:26:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175159314018795520"]}, {"id": "1175159313222029312", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1889908759", "created_at": "2019-09-20T21:26:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175159313222029312"]}, {"id": "1175159252454989835", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "74778344", "created_at": "2019-09-20T21:26:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175159252454989835"]}, {"id": "1175159134590853126", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "146367309", "created_at": "2019-09-20T21:25:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175159134590853126"]}, {"id": "1175159130065199105", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "892198096851132416", "created_at": "2019-09-20T21:25:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175159130065199105"]}, {"id": "1175159110951723010", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "289922837", "created_at": "2019-09-20T21:25:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175159110951723010"]}, {"in_reply_to_user_id": "4514292493", "id": "1175159061882572800", "text": "@shaggyfarache Pero la cuesti\u00f3n es q ELLOS MISMOS estan en riesgo d sucumbir ante esta plaga castrochavista-china ( por la v\u00eda d \"los votos\")y no hacen absolutamente nada! Es una terrible pasividad suicida!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "shaggyfarache", "id": "4514292493"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 112, "probability": 0.767, "type": "Place", "normalized_text": "china"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175150064886566914"}], "author_id": "2444812237", "created_at": "2019-09-20T21:25:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175159061882572800"]}, {"id": "1175159040416124928", "text": "RT @pedrotgs: Uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio (?)", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrotgs", "id": "1006188595022057472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175119228963344385"}], "author_id": "862043015094960133", "created_at": "2019-09-20T21:25:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175159040416124928"]}, {"id": "1175159015397036034", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "461237233", "created_at": "2019-09-20T21:25:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175159015397036034"]}, {"id": "1175158996854083586", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "128283711", "created_at": "2019-09-20T21:25:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175158996854083586"]}, {"id": "1175158951190638592", "text": "RT @andrefelgiraldo: Alguien que se suicida en p\u00fablico quiz\u00e1s quiera mandar un \u00faltimo mensaje supremamente poderoso que un imb\u00e9cil no ser\u00eda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andrefelgiraldo", "id": "1013595948"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175146440638775296"}], "author_id": "884219950990229506", "created_at": "2019-09-20T21:25:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175158951190638592"]}, {"in_reply_to_user_id": "49264273", "id": "1175158915224543233", "text": "@ThatuNunes Esses cara s\u00e3o MT filho da puta, aqui em Londrina um verme matou o filho e se matou causando um acidente e ainda fez o filho falar num v\u00eddeo dizendo adeus pra m\u00e3e.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ThatuNunes", "id": "49264273"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.7569, "type": "Place", "normalized_text": "Londrina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175089459009863690"}], "author_id": "115224630", "created_at": "2019-09-20T21:24:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175158915224543233"]}, {"id": "1175158890910167042", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1111429574301229056", "created_at": "2019-09-20T21:24:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175158890910167042"]}, {"id": "1175158886812332033", "text": "RT @ElMamonges: Los invito a leer mi colaboraci\u00f3n en Revista Anestesia.\n\u201cALGUNAS CONSIDERACIONES SOBRE EL ODIO\u201d\n\nVIVIR, MISI\u00d3N SUICIDA - ht\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElMamonges", "id": "1141503217739554817"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.7523, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Anestesia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174781082732023816"}], "author_id": "1141503217739554817", "created_at": "2019-09-20T21:24:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175158886812332033"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175158856315559939", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "757222877439598594", "created_at": "2019-09-20T21:24:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175158856315559939"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175158799075643392", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "452213042", "created_at": "2019-09-20T21:24:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175158799075643392"]}, {"id": "1175158481843892225", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "250447257", "created_at": "2019-09-20T21:23:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175158481843892225"]}, {"in_reply_to_user_id": "3152854359", "id": "1175158443088449539", "text": "@AmandaVenuto Pois ele se suicidou ontem.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1126925483613085696"}], "author_id": "172121535", "created_at": "2019-09-20T21:23:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175158443088449539"]}, {"id": "1175158434922147842", "text": "RT @josealsoares10: A vossa grande mentalidade v\u00ea-se quando falam do Ice fechar hoje com tom de gozo enquanto uma mi\u00fada se suicidou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "josealsoares10", "id": "836330512356638720"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.4304, "type": "Person", "normalized_text": "Ice"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175140664557953029"}], "author_id": "949396523925852162", "created_at": "2019-09-20T21:22:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175158434922147842"]}, {"id": "1175158380903784454", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "757827129409048576", "created_at": "2019-09-20T21:22:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175158380903784454"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/d2OiTjGPAC", "expanded_url": "https://anime.cl/jai-courtney-dice-que-el-escuadron-suicida-tendra-un-tono-diferente/", "display_url": "anime.cl/jai-courtney-d\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.6135, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 35, "end": 54, "probability": 0.7765, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1175158354366386177", "text": "[EspacioDC] Jai Courtney  dice que El Escuadr\u00f3n Suicida tendr\u00e1 un tono diferente - https://t.co/d2OiTjGPAC", "lang": "es", "author_id": "108743186", "created_at": "2019-09-20T21:22:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175158354366386177"]}, {"id": "1175158348477587456", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "2298438788", "created_at": "2019-09-20T21:22:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175158348477587456"]}, {"id": "1175158343343542273", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "443827513", "created_at": "2019-09-20T21:22:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175158343343542273"]}, {"id": "1175158277837074433", "text": "RT @verbofeminino: Tristeza profunda. Estudantes doentes, professores doentes, universidades que agonizam. Um pa\u00eds inteiro em depress\u00e3o. Es\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "verbofeminino", "id": "45946111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175131102043881472"}], "author_id": "339142862", "created_at": "2019-09-20T21:22:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175158277837074433"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175158060886740992", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "1086481801865060352", "created_at": "2019-09-20T21:21:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175158060886740992"]}, {"in_reply_to_user_id": "427450300", "id": "1175158060693803009", "text": "@EduardaMatos3 Pronto, vou me preocupar, e fechar-me em casa em l\u00e1grimas com uma senhora que se suicida e eu nem conhe\u00e7o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EduardaMatos3", "id": "427450300"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175157917152100353"}], "author_id": "861200124000841729", "created_at": "2019-09-20T21:21:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175158060693803009"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175158016368418816", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "1030120108323205120", "created_at": "2019-09-20T21:21:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175158016368418816"]}, {"id": "1175157935980318720", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "126162544", "created_at": "2019-09-20T21:20:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175157935980318720"]}, {"in_reply_to_user_id": "1683995846", "id": "1175157896306483201", "text": "@konkss Est\u00e1s a brincar ? N\u00e3o digo que isso de estarem chateados com a mudan\u00e7a de discoteca \u00e9 correto, mas vou ter que me preocupar com uma senhora que se suicida ? Tenho pena tenho claro, mas n\u00e3o fico preocupado, tu entendes", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Konkss", "id": "1433075569546121221"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175157630102310913"}], "author_id": "861200124000841729", "created_at": "2019-09-20T21:20:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175157896306483201"]}, {"id": "1175157894230269954", "text": "RT @FcoDarmendral: A las 8 de la ma\u00f1ana del 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda. Presid\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7937, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 110, "end": 130, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174469987127500805"}], "author_id": "118393185", "created_at": "2019-09-20T21:20:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175157894230269954"]}, {"id": "1175157828224475141", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "24870624", "created_at": "2019-09-20T21:20:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175157828224475141"]}, {"id": "1175157821739896833", "text": "Acabo de terminar escuadr\u00f3n suicida y no mms \ud83d\ude0d est\u00e1 bien padre jajaja por que no la vi en el cine ? \ud83e\udd14", "lang": "es", "author_id": "745815378308128768", "created_at": "2019-09-20T21:20:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175157821739896833"]}, {"id": "1175157774688444421", "text": "RT @josealsoares10: A vossa grande mentalidade v\u00ea-se quando falam do Ice fechar hoje com tom de gozo enquanto uma mi\u00fada se suicidou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "josealsoares10", "id": "836330512356638720"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.4304, "type": "Person", "normalized_text": "Ice"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175140664557953029"}], "author_id": "1000058818800340992", "created_at": "2019-09-20T21:20:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175157774688444421"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}]}, "id": "1175157742404812800", "text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "lang": "in", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}], "author_id": "43384299", "created_at": "2019-09-20T21:20:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175157742404812800"]}, {"id": "1175157718866378753", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "304623502", "created_at": "2019-09-20T21:20:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175157718866378753"]}, {"in_reply_to_user_id": "1924232947", "id": "1175157666404065280", "text": "@nSENPOU Esse cap\u00edtulo esclareceu umas duvidas, porem deixou varias outras\ud83e\udd14\n\nquem matou esse Isshiki em primeiro lugar?\n\npq a Kaguya temia o Momoshiki se esse Isshiki parece ser mt mais perigoso?\n\nE me fez pensar na diferen\u00e7a da for\u00e7a do momoshiki em compara\u00e7\u00e3o a esses dois\ud83e\udd14", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "nSENPOU", "id": "1924232947"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.504, "type": "Person", "normalized_text": "Isshiki"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.6702, "type": "Person", "normalized_text": "Kaguya"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.4567, "type": "Other", "normalized_text": "Momoshiki"}, {"start": 159, "end": 165, "probability": 0.5044, "type": "Person", "normalized_text": "Isshiki"}, {"start": 238, "end": 246, "probability": 0.49, "type": "Other", "normalized_text": "momoshiki"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175151289325510656"}], "author_id": "1297202418", "created_at": "2019-09-20T21:19:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175157666404065280"]}, {"id": "1175157638931320834", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1140467154309066757", "created_at": "2019-09-20T21:19:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175157638931320834"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/dQCwpz4wAG", "expanded_url": "https://www.wattpad.com/myworks/200717092-el-arte-suicida-de-amar", "display_url": "wattpad.com/myworks/200717\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.wattpad.com/story/200717092-el-arte-suicida-de-amar"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 229, "tag": "amor"}, {"start": 230, "end": 238, "tag": "Wattpad"}, {"start": 239, "end": 246, "tag": "novela"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.443, "type": "Person", "normalized_text": "Caperucita"}, {"start": 231, "end": 237, "probability": 0.9658, "type": "Other", "normalized_text": "Wattpad"}]}, "id": "1175157582618644480", "text": "'El lobo quiere proteger a Caperucita, sin embargo, de qui\u00e9n debe protegerla no es m\u00e1s que de \u00e9l mismo. Pero el lobo sent\u00eda la misma necesidad de tener a caperucita cerca como la necesidad de ella por verlo una vez m\u00e1s... ' #amor #Wattpad #novela https://t.co/dQCwpz4wAG", "lang": "es", "author_id": "1174159908394164224", "created_at": "2019-09-20T21:19:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175157582618644480"]}, {"in_reply_to_user_id": "2811835251", "id": "1175157564868313088", "text": "@misha_nagano Pelo menos ele n\u00e3o falou que gente que se suicida n\u00e3o faz nada por si, eu fui obrigado a ouvir isso no in\u00edcio desse m\u00eas do Setembro Amarelo. Coach nem devia existir, pelamor.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 152, "probability": 0.4098, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175128039182819334"}], "author_id": "1058181971380187136", "created_at": "2019-09-20T21:19:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175157564868313088"]}, {"in_reply_to_user_id": "934886122483830786", "id": "1175157524162629638", "text": "@itsbeyoncer O infeliz se suicidou ontem.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "itsbeyoncer", "id": "1232103500492017664"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1126663599706001408"}], "author_id": "172121535", "created_at": "2019-09-20T21:19:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175157524162629638"]}, {"id": "1175157449181073409", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "author_id": "1096499359", "created_at": "2019-09-20T21:19:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175157449181073409"]}, {"id": "1175157436753338368", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "215109487", "created_at": "2019-09-20T21:19:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175157436753338368"]}, {"id": "1175157426972237824", "text": "RT @pauloquadri: Me pregunto si la marcha contra el cambio clim\u00e1tico tambi\u00e9n es fif\u00ed.\n\nY si los que votaron por L\u00f3pez y su pol\u00edtica energ\u00e9t\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pauloquadri", "id": "81197205"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175131214333829120"}], "author_id": "131910213", "created_at": "2019-09-20T21:18:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175157426972237824"]}, {"in_reply_to_user_id": "2314012345", "id": "1175157350128377856", "text": "@slytherinasa Ele se suicidou ontem.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1126687626583363586"}], "author_id": "172121535", "created_at": "2019-09-20T21:18:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175157350128377856"]}, {"id": "1175157272055558144", "text": "RT @E_Santiago_Muin: Hemos normalizado una aut\u00e9ntica aberraci\u00f3n antropol\u00f3gica. Por tanto bienvenidas sean todas las formas de rebeld\u00eda y de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "E_Santiago_Muin", "id": "875104687015571457"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175082145032880129"}], "author_id": "226907828", "created_at": "2019-09-20T21:18:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175157272055558144"]}, {"id": "1175157266632323072", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "975455086410436608", "created_at": "2019-09-20T21:18:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175157266632323072"]}, {"id": "1175157219127648257", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "195102757", "created_at": "2019-09-20T21:18:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175157219127648257"]}, {"id": "1175157138705940485", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "60381824", "created_at": "2019-09-20T21:17:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175157138705940485"]}, {"in_reply_to_user_id": "105280744", "id": "1175157099082461184", "text": "@1kit1nojo Ele se suicidou ontem.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "1kit1nojo", "id": "938952026842595328"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1126671314515841024"}], "author_id": "172121535", "created_at": "2019-09-20T21:17:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175157099082461184"]}, {"id": "1175157095848656896", "text": "RT @G81385: A gaja que se matou hoje n\u00e3o viveu good.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "G81385", "id": "1001394786920738816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175156293159374849"}], "author_id": "797230449298931713", "created_at": "2019-09-20T21:17:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175157095848656896"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175157091474034689", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "1054689049095688193", "created_at": "2019-09-20T21:17:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175157091474034689"]}, {"id": "1175157038797729793", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "4201547981", "created_at": "2019-09-20T21:17:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175157038797729793"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/H9nFr4b3Xo", "expanded_url": "http://bit.ly/31As3L3", "display_url": "bit.ly/31As3L3"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/VsI4zf7HWF", "expanded_url": "https://twitter.com/info7mty/status/1175151669832769536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VsI4zf7HWF", "media_key": "3_1175151668658343936"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "info7mty", "id": "65579025"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9448, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1175157026567200768", "text": "RT @info7mty: Un empleado se suicida en la sede de Facebook al saltar desde un cuarto piso https://t.co/H9nFr4b3Xo https://t.co/VsI4zf7HWF", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175151669832769536"}], "author_id": "1148227382194528256", "created_at": "2019-09-20T21:17:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175157026567200768"]}, {"id": "1175156978211012611", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1095065992819032066", "created_at": "2019-09-20T21:17:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175156978211012611"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175156942970511360", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "1066797810782224387", "created_at": "2019-09-20T21:17:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175156942970511360"]}, {"id": "1175156836036726784", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "759562620991107072", "created_at": "2019-09-20T21:16:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175156836036726784"]}, {"id": "1175156793313509377", "text": "Fds s\u00f3 tweets a dizer merda \nQuem se suicidou foi uma mulher de 40 anos que se atirou do restaurante Ant\u00e1rtida e ficou estendido nas escadas do ice", "lang": "pt", "author_id": "870754999609024517", "created_at": "2019-09-20T21:16:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175156793313509377"]}, {"in_reply_to_user_id": "433037230", "id": "1175156789320605696", "text": "@Myshellyn_ Caraio, mas qq deu q ele se matou com o Opala?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Myshellyn_", "id": "433037230"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.4881, "type": "Person", "normalized_text": "Opala"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175156526035718145"}], "author_id": "299802162", "created_at": "2019-09-20T21:16:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175156789320605696"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "id": "1175156786615263235", "text": "RT @antoniocendanf1: 21 https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "und", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133457342717952"}], "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-09-20T21:16:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175156786615263235"]}, {"id": "1175156766948171776", "text": "RT @andrefelgiraldo: Alguien que se suicida en p\u00fablico quiz\u00e1s quiera mandar un \u00faltimo mensaje supremamente poderoso que un imb\u00e9cil no ser\u00eda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andrefelgiraldo", "id": "1013595948"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175146440638775296"}], "author_id": "382194332", "created_at": "2019-09-20T21:16:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175156766948171776"]}, {"id": "1175156752091930625", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "62163715", "created_at": "2019-09-20T21:16:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175156752091930625"]}, {"in_reply_to_user_id": "1148596599909736450", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/dQCwpz4wAG", "expanded_url": "https://www.wattpad.com/myworks/200717092-el-arte-suicida-de-amar", "display_url": "wattpad.com/myworks/200717\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.wattpad.com/story/200717092-el-arte-suicida-de-amar"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 64, "probability": 0.858, "type": "Other", "normalized_text": "El arte suicida de amar"}]}, "id": "1175156457962127360", "text": "@Nana56846568 @Nana56846568  pasa a leer 'El arte suicida de amar! https://t.co/dQCwpz4wAG", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171956749395464193"}], "author_id": "1174159908394164224", "created_at": "2019-09-20T21:15:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175156457962127360"]}, {"id": "1175156335324860423", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "1159956054698074112", "created_at": "2019-09-20T21:14:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175156335324860423"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175156319214559235", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "3435994343", "created_at": "2019-09-20T21:14:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175156319214559235"]}, {"id": "1175156293159374849", "text": "A gaja que se matou hoje n\u00e3o viveu good.", "lang": "pt", "author_id": "1001394786920738816", "created_at": "2019-09-20T21:14:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175156293159374849"]}, {"id": "1175156291951628288", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "115235934", "created_at": "2019-09-20T21:14:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175156291951628288"]}, {"id": "1175156080189607939", "text": "RT @fdragoni: \u201c\u2066@nzingaretti\u2069 in agosto aveva l\u2019occasione di tornare a votare liberandosi di #Renzi e portando i suoi in Parlamento. Ha pre\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 99, "tag": "Renzi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdragoni", "id": "51759517"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175048575048400898"}], "author_id": "2248969512", "created_at": "2019-09-20T21:13:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175156080189607939"]}, {"id": "1175155999482793984", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "111342886", "created_at": "2019-09-20T21:13:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175155999482793984"]}, {"id": "1175155975034212357", "text": "RT @fafarioss: Quando o Coisonaro diz:\n\"_A Fakeada quase nos matou.\"\n\nEle se refere ao th\u00eamonios q moram na sua cabe\u00e7a, no lugar do c\u00e9rebro?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fafarioss", "id": "1053019045023412224"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.7704, "type": "Person", "normalized_text": "Coisonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175149521682042880"}], "author_id": "236580539", "created_at": "2019-09-20T21:13:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175155975034212357"]}, {"in_reply_to_user_id": "3394306840", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/dQCwpz4wAG", "expanded_url": "https://www.wattpad.com/myworks/200717092-el-arte-suicida-de-amar", "display_url": "wattpad.com/myworks/200717\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.wattpad.com/story/200717092-el-arte-suicida-de-amar"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 65, "tag": "wattpad"}, {"start": 66, "end": 74, "tag": "romance"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wattpad_es_r", "id": "3394306840"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "wattpad_es_r", "id": "3394306840"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.9535, "type": "Other", "normalized_text": "wattpad"}]}, "id": "1175155963969572865", "text": "@wattpad_es_r Les invito a leer mi novela @wattpad_es_r  #wattpad #romance https://t.co/dQCwpz4wAG", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172058939413979138"}], "author_id": "1174159908394164224", "created_at": "2019-09-20T21:13:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175155963969572865"]}, {"id": "1175155917005787136", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "999760239204454402", "created_at": "2019-09-20T21:12:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175155917005787136"]}, {"id": "1175155900341993475", "text": "RT @josealsoares10: A vossa grande mentalidade v\u00ea-se quando falam do Ice fechar hoje com tom de gozo enquanto uma mi\u00fada se suicidou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "josealsoares10", "id": "836330512356638720"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.4304, "type": "Person", "normalized_text": "Ice"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175140664557953029"}], "author_id": "1092513977152794624", "created_at": "2019-09-20T21:12:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175155900341993475"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175155754740965377", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "739115098946437121", "created_at": "2019-09-20T21:12:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175155754740965377"]}, {"in_reply_to_user_id": "971136315378094081", "id": "1175155749921730561", "text": "Esse ano um empres\u00e1rio matou a esposa e se matou aqui. Tinha planos tbm para atingir filhos. \n\nISSO FOI MUITO ANTES DO CARA JOGAR O CARRO COM O FILHO JUNTO NO CAMINH\u00c3O. \n\nC\u00eas tem uma mania de tratar viol\u00eancia contra mulher, direta e indiretamente, como algo que n\u00e3o seja o que \u00e9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175155234412400641"}], "author_id": "971136315378094081", "created_at": "2019-09-20T21:12:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175155749921730561"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175155597274226690", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "1025238514697420801", "created_at": "2019-09-20T21:11:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175155597274226690"]}, {"id": "1175155575581286401", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1469787648", "created_at": "2019-09-20T21:11:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175155575581286401"]}, {"id": "1175155309947625472", "text": "RT @NF_Adriel03: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NF_Adriel03", "id": "1172563373843787776"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175095380436033536"}], "author_id": "4905716501", "created_at": "2019-09-20T21:10:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175155309947625472"]}, {"id": "1175155288640512003", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "543912465", "created_at": "2019-09-20T21:10:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175155288640512003"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175155263332069378", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "1043905346367041536", "created_at": "2019-09-20T21:10:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175155263332069378"]}, {"id": "1175155222965915649", "text": "RT @INPRFM: Tenemos que empezar a hablar de salud mental, eso incluye a los trastornos mentales y\rla conducta suicida\u2026\n\r#Mental\u00edzate con no\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 132, "tag": "Mental\u00edzate"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175067929026682880"}], "author_id": "219527091", "created_at": "2019-09-20T21:10:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175155222965915649"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175155211993780225", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "855544529755283457", "created_at": "2019-09-20T21:10:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175155211993780225"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175155115839369216", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "910313761201934339", "created_at": "2019-09-20T21:09:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175155115839369216"]}, {"in_reply_to_user_id": "989904890", "id": "1175155114857902080", "text": "@mariayassmin nossa e essa semana mesmo eu tinha visto um caso igualzinho a esse... o pai tb se matou e matou o menino em um acidente de carro pra se vingar da ex-mulher e ate mandou o menino mandar um audio dizendo adeus pra mae antes de morrer", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mariayassmin", "id": "989904890"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175153916012630016"}], "author_id": "2832354568", "created_at": "2019-09-20T21:09:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175155114857902080"]}, {"id": "1175155077683843072", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "295949375", "created_at": "2019-09-20T21:09:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175155077683843072"]}, {"id": "1175154958062247938", "text": "RT @MissLlano: Un ni\u00f1o araucano, beneficiario de ser pilo paga se suicida en una de las universidades m\u00e1s caras y arribista del pa\u00eds. Hoy t\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MissLlano", "id": "92108582"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175081125913538562"}], "author_id": "1092232402427088902", "created_at": "2019-09-20T21:09:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175154958062247938"]}, {"id": "1175154945412272135", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "1075473783706828801", "created_at": "2019-09-20T21:09:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175154945412272135"]}, {"id": "1175154874629206018", "text": "RT @_marta_sa_: Como assim uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio tpp", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_marta_sa_", "id": "720320866802933760"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175123131888996352"}], "author_id": "1156353843921395714", "created_at": "2019-09-20T21:08:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175154874629206018"]}, {"id": "1175154805163089925", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "10888272", "created_at": "2019-09-20T21:08:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175154805163089925"]}, {"in_reply_to_user_id": "1004052350317809666", "id": "1175154772585963520", "text": "@harryandgore Jjsjshs debe tener con los dos pero creo que Nick podr\u00eda recuperarse si a niall le aparece algo as\u00ed SE SUICIDA", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.913, "type": "Person", "normalized_text": "Nick"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "niall"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175121325251338248"}], "author_id": "4892819855", "created_at": "2019-09-20T21:08:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175154772585963520"]}, {"id": "1175154719507042304", "text": "A gaja suicidou se mm no palacio?", "lang": "pt", "author_id": "2443813759", "created_at": "2019-09-20T21:08:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175154719507042304"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175154692080488448", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "1079904085871071232", "created_at": "2019-09-20T21:08:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175154692080488448"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175154650531672069", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "1031296556123803648", "created_at": "2019-09-20T21:07:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175154650531672069"]}, {"id": "1175154649889955849", "text": "RT @KauanBr10234963: @NovelasParaTS @TelaNovelas Eles usaram fts reais tem uma menina russa q se matou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "KauanBr10234963", "id": "1138470958119956482"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "NovelasParaTS", "id": "469681452"}, {"start": 36, "end": 48, "username": "TelaNovelas", "id": "1500278308625342469"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175154246976790531"}], "author_id": "469681452", "created_at": "2019-09-20T21:07:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175154649889955849"]}, {"id": "1175154634161344512", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "1131255782", "created_at": "2019-09-20T21:07:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175154634161344512"]}, {"id": "1175154633465110530", "text": "RT @josealsoares10: A vossa grande mentalidade v\u00ea-se quando falam do Ice fechar hoje com tom de gozo enquanto uma mi\u00fada se suicidou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "josealsoares10", "id": "836330512356638720"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.4304, "type": "Person", "normalized_text": "Ice"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175140664557953029"}], "author_id": "1094328959314087936", "created_at": "2019-09-20T21:07:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175154633465110530"]}, {"id": "1175154531455422464", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "1167493050316333056", "created_at": "2019-09-20T21:07:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175154531455422464"]}, {"id": "1175154530566201348", "text": "RT @pedrotgs: Uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio (?)", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrotgs", "id": "1006188595022057472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175119228963344385"}], "author_id": "873632476878577664", "created_at": "2019-09-20T21:07:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175154530566201348"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175154481887158272", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "851493065550331904", "created_at": "2019-09-20T21:07:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175154481887158272"]}, {"id": "1175154480398123009", "text": "RT @josealsoares10: A vossa grande mentalidade v\u00ea-se quando falam do Ice fechar hoje com tom de gozo enquanto uma mi\u00fada se suicidou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "josealsoares10", "id": "836330512356638720"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.4304, "type": "Person", "normalized_text": "Ice"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175140664557953029"}], "author_id": "1000066210304806913", "created_at": "2019-09-20T21:07:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175154480398123009"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175154445367369734", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "1055251322990157824", "created_at": "2019-09-20T21:07:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175154445367369734"]}, {"id": "1175154434294390784", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "86069741", "created_at": "2019-09-20T21:07:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175154434294390784"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175154406595211264", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "2895368811", "created_at": "2019-09-20T21:06:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175154406595211264"]}, {"id": "1175154375821615104", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "189243287", "created_at": "2019-09-20T21:06:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175154375821615104"]}, {"id": "1175154334172102656", "text": "RT @_marta_sa_: Como assim uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio tpp", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_marta_sa_", "id": "720320866802933760"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175123131888996352"}], "author_id": "773317973092204544", "created_at": "2019-09-20T21:06:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175154334172102656"]}, {"id": "1175154326756573186", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "18345046", "created_at": "2019-09-20T21:06:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175154326756573186"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175154255134674946", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "1080970627165630464", "created_at": "2019-09-20T21:06:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175154255134674946"]}, {"in_reply_to_user_id": "469681452", "id": "1175154246976790531", "text": "@NovelasParaTS @TelaNovelas Eles usaram fts reais tem uma menina russa q se matou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NovelasParaTS", "id": "469681452"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "TelaNovelas", "id": "1500278308625342469"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175153779509006336"}], "author_id": "1138470958119956482", "created_at": "2019-09-20T21:06:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175154246976790531"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175154203473469441", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "1033372040110202880", "created_at": "2019-09-20T21:06:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175154203473469441"]}, {"id": "1175154160695762947", "text": "RT @_marta_sa_: Como assim uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio tpp", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_marta_sa_", "id": "720320866802933760"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175123131888996352"}], "author_id": "1172188418807390208", "created_at": "2019-09-20T21:05:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175154160695762947"]}, {"in_reply_to_user_id": "971136315378094081", "id": "1175154160125259776", "text": "Bem antes do cara tacar carro com filho dentro e o filho filmar, em campo grande pai matou a filha tamb\u00e9m para se vingar da ex esposa. \n\nFio, n\u00e3o pira!", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175153932865327105"}], "author_id": "971136315378094081", "created_at": "2019-09-20T21:05:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175154160125259776"]}, {"id": "1175154096686424066", "text": "RT @Diogo__Santiago: Voc\u00eas s\u00e3o nojentos ao ponto de olhar pro vosso umbigo. Acho muito bem que n\u00e3o haja Ice, wtf era mt mau \"fazerem festa\"\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Diogo__Santiago", "id": "2884102739"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175141500075892736"}], "author_id": "999934894338912257", "created_at": "2019-09-20T21:05:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175154096686424066"]}, {"id": "1175154078936129536", "text": "RT @andrefelgiraldo: Alguien que se suicida en p\u00fablico quiz\u00e1s quiera mandar un \u00faltimo mensaje supremamente poderoso que un imb\u00e9cil no ser\u00eda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andrefelgiraldo", "id": "1013595948"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175146440638775296"}], "author_id": "950166540", "created_at": "2019-09-20T21:05:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175154078936129536"]}, {"in_reply_to_user_id": "147010883", "id": "1175154074783801345", "text": "@jorgenicola @yahooesportes Nicola voc\u00ea poderia me dizer quanto que a Alice Braga vai receber pra fazer esse novo Esquadr\u00e3o Suicida?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jorgenicola", "id": "147010883"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "yahooesportes", "id": "2593250934"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.5701, "type": "Person", "normalized_text": "Nicola"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.7452, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175153807594065921"}], "author_id": "989883496842825729", "created_at": "2019-09-20T21:05:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175154074783801345"]}, {"id": "1175154043561414656", "text": "RT @Carlos171248: A los niveles que ha llegado el APRA por obra del suicida cobarde. Cuanto lodo sobre la obra y pensamiento de Haya de la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Carlos171248", "id": "817081950234091520"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.3293, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175070335122792449"}], "author_id": "990204767275274240", "created_at": "2019-09-20T21:05:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175154043561414656"]}, {"id": "1175153979178795015", "text": "Esse cara se matou de estudar pra poder entrar pra pol\u00edcia, puta merda", "lang": "pt", "author_id": "2429896011", "created_at": "2019-09-20T21:05:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175153979178795015"]}, {"id": "1175153872693846017", "text": "parem de comparar filmes de grupo de herois \n\navengers \u00e9 PROFUNDO\n\nliga da justi\u00e7a \u00e9 ESSENCIAL\n\nesquadrao suicida\n\nx-men \u00e9 INCOMPAR\u00c1VEL", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.5369, "type": "Other", "normalized_text": "avengers"}, {"start": 115, "end": 115, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "x"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.5496, "type": "Person", "normalized_text": "-men"}]}, "author_id": "1157464188907937792", "created_at": "2019-09-20T21:04:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175153872693846017"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175153832025886720", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "3159375930", "created_at": "2019-09-20T21:04:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175153832025886720"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/PSVB6Z1pbH", "expanded_url": "https://twitter.com/herois_da_tv/status/1175127007270768640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PSVB6Z1pbH", "media_key": "3_1175127002367614976"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "herois_da_tv", "id": "708882910305247233"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.5034, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1175153782273036288", "text": "RT @herois_da_tv: O verdadeiro Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/PSVB6Z1pbH", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175127007270768640"}], "author_id": "4767744736", "created_at": "2019-09-20T21:04:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175153782273036288"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175153781765361664", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "954080798080200705", "created_at": "2019-09-20T21:04:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175153781765361664"]}, {"id": "1175153736710348800", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "915168140987916288", "created_at": "2019-09-20T21:04:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175153736710348800"]}, {"id": "1175153701650083847", "text": "RT @Humana_Suicida: Me isolo, porque o mundo dentro de mim \u00e9 mais seguro.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Humana_Suicida", "id": "704411679833063424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "734804553749692416"}], "author_id": "980579070579789824", "created_at": "2019-09-20T21:04:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175153701650083847"]}, {"id": "1175153696210149389", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "4603485693", "created_at": "2019-09-20T21:04:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175153696210149389"]}, {"id": "1175153693928448000", "text": "RT @Leo_Xavier_t: @brumelianebrum Por favor, quem matou que apare\u00e7a\n\nNingu\u00e9m aguenta mais esse merchan rid\u00edculo de auto promo\u00e7\u00e3o de quem \u00e9\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Leo_Xavier_t", "id": "1046636713043525632"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "brumelianebrum", "id": "234398308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175069839557353472"}], "author_id": "56210669", "created_at": "2019-09-20T21:04:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175153693928448000"]}, {"id": "1175153647069597696", "text": "RT @Humana_Suicida: E quantas vezes chorando, voc\u00ea olhou pro teto e pensou em desistir.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Humana_Suicida", "id": "704411679833063424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "742521052388069376"}], "author_id": "980579070579789824", "created_at": "2019-09-20T21:03:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175153647069597696"]}, {"id": "1175153629008936960", "text": "RT @Humana_Suicida: T\u00e1 doendo, t\u00e1 sufocando, t\u00e1 roubando minhas noites e atrapalhando meu sono, mas continuo fingindo que nada aconteceu.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Humana_Suicida", "id": "704411679833063424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "742521652098007044"}], "author_id": "980579070579789824", "created_at": "2019-09-20T21:03:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175153629008936960"]}, {"in_reply_to_user_id": "884885155713875969", "id": "1175153610482683904", "text": "@gindia22 Kkkkkkkwkkkkkkkkkkkkkkkk s\u00f3 meno suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gindia22", "id": "884885155713875969"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175152172297805827"}], "author_id": "981620869872136194", "created_at": "2019-09-20T21:03:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175153610482683904"]}, {"id": "1175153583970508800", "text": "RT @Humana_Suicida: Sei o quanto est\u00e1 morto por dentro... Como imprest\u00e1vel se sente. Sei como se olha no espelho e odeia o que v\u00ea.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Humana_Suicida", "id": "704411679833063424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "754477247004807168"}], "author_id": "980579070579789824", "created_at": "2019-09-20T21:03:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175153583970508800"]}, {"in_reply_to_user_id": "104170110", "id": "1175153526160416768", "text": "to t\u00e3o mal q colocaram foto do menino matando o gato dele nossa senhora a carinha do gato n\u00e3o entendendo nada pq ele fez pra merecer isso????@@o menino se matou dps tho kkk pena", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 142, "end": 144, "username": "O", "id": "1141414200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175153376172093440"}], "author_id": "104170110", "created_at": "2019-09-20T21:03:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175153526160416768"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175153501141422080", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "3459437181", "created_at": "2019-09-20T21:03:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175153501141422080"]}, {"id": "1175153475002523651", "text": "puts vai passar esquadr\u00e3o suicida de novo", "lang": "pt", "author_id": "920013368", "created_at": "2019-09-20T21:03:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175153475002523651"]}, {"id": "1175153447416602629", "text": "esquadr\u00e3o suicida junto com liga da justi\u00e7a s\u00e3o as maiores vigarices da D.C", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 74, "probability": 0.4147, "type": "Person", "normalized_text": "C"}]}, "author_id": "2783967761", "created_at": "2019-09-20T21:03:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175153447416602629"]}, {"id": "1175153432677801984", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "165216646", "created_at": "2019-09-20T21:03:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175153432677801984"]}, {"id": "1175153424389804033", "text": "RT @Regina_Leal_: El suicidio es un problema de salud p\u00fablica que provoca un brutal impacto en la sociedad. Para prevenir y abordar este fe\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Regina_Leal_", "id": "284208841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174322015983026176"}], "author_id": "1149451696273350656", "created_at": "2019-09-20T21:03:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175153424389804033"]}, {"id": "1175153399697956866", "text": "RT @josealsoares10: A vossa grande mentalidade v\u00ea-se quando falam do Ice fechar hoje com tom de gozo enquanto uma mi\u00fada se suicidou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "josealsoares10", "id": "836330512356638720"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.4304, "type": "Person", "normalized_text": "Ice"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175140664557953029"}], "author_id": "1030422401115475968", "created_at": "2019-09-20T21:02:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175153399697956866"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175153328025743360", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "2953692802", "created_at": "2019-09-20T21:02:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175153328025743360"]}, {"in_reply_to_user_id": "1045812938009964544", "id": "1175153204079857664", "text": "@_cassandra_24 Uma rapariga suicidou se do 3.\u00ba andar e caiu na entrada do ice, ainda nao sabem quem \u00e9 mas pelos visto dizem que era da infante.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175131904712032257"}], "author_id": "1150535481458855936", "created_at": "2019-09-20T21:02:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175153204079857664"]}, {"id": "1175153173868220416", "text": "RT @josealsoares10: A vossa grande mentalidade v\u00ea-se quando falam do Ice fechar hoje com tom de gozo enquanto uma mi\u00fada se suicidou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "josealsoares10", "id": "836330512356638720"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.4304, "type": "Person", "normalized_text": "Ice"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175140664557953029"}], "author_id": "1105196843418439680", "created_at": "2019-09-20T21:02:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175153173868220416"]}, {"id": "1175153168143048705", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "24806191", "created_at": "2019-09-20T21:02:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175153168143048705"]}, {"in_reply_to_user_id": "3385153337", "id": "1175153161021067269", "text": "en mi carta suicida voy a poner q fue xq no me dejo salir de la casa", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175152741053816832"}], "author_id": "3385153337", "created_at": "2019-09-20T21:02:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175153161021067269"]}, {"id": "1175153154788405250", "text": "RT @Humana_Suicida: O meu maior medo \u00e9 machucar as pessoas que ainda me restam, com a minha dor e raiva que tanto guardo.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Humana_Suicida", "id": "704411679833063424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "771738766532894720"}], "author_id": "980579070579789824", "created_at": "2019-09-20T21:02:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 488, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175153154788405250"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/SkODtybilO", "expanded_url": "http://corriereromagna.it", "display_url": "corriereromagna.it", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580583184458084352/B0b0KDZd?format=jpg&name=orig", "width": 880, "height": 587}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580583184458084352/B0b0KDZd?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Romagna News: le ultime Notizie | CorriereRomagna", "description": "Le ultime news della Romagna, le notizie di cronaca di oggi, lo sport locale, cultura e economia su CorriereRomagna.it", "unwound_url": "https://www.corriereromagna.it/"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/uEn64mz1bP", "expanded_url": "https://www.corriereromagna.it/ravenna-morto-suicida-in-carcere-sciopero-della-fame-dei-detenuti/", "display_url": "corriereromagna.it/ravenna-morto-\u2026"}]}, "id": "1175153144222953472", "text": "Ravenna, morto suicida in carcere. \"Sciopero della fame\" dei detenuti | https://t.co/SkODtybilO https://t.co/uEn64mz1bP", "lang": "it", "author_id": "69237269", "created_at": "2019-09-20T21:01:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175153144222953472"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/xe0kwDhBCk", "expanded_url": "https://twitter.com/JesusChrysler15/status/1172156468252086272", "display_url": "twitter.com/JesusChrysler1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DieghoDolcinott", "id": "552826673"}]}, "id": "1175153055064625152", "text": "RT @DieghoDolcinott: Isso que os suicida acham que vai ter pra eles https://t.co/xe0kwDhBCk", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175098777864220672"}], "author_id": "348728994", "created_at": "2019-09-20T21:01:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175153055064625152"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/GPRX3lWI17", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDXs92", "display_url": "dlvr.it/RDXs92"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NovedadesYuc", "id": "156408193"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 100, "probability": 0.4577, "type": "Place", "normalized_text": "Acuaparque"}]}, "id": "1175153037154717696", "text": "RT @NovedadesYuc: Sujeto intenta cortarse el cuello por segunda ocasi\u00f3n en fraccionamiento Acuaparque https://t.co/GPRX3lWI17 https://t.co/\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175152932804710400"}], "author_id": "41263602", "created_at": "2019-09-20T21:01:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175153037154717696"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175153002547744770", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "3343244609", "created_at": "2019-09-20T21:01:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175153002547744770"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/GPRX3lWI17", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDXs92", "display_url": "dlvr.it/RDXs92"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/zJQvB56ygr", "expanded_url": "https://twitter.com/NovedadesYuc/status/1175152932804710400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zJQvB56ygr", "media_key": "3_1175152931412135936"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.4445, "type": "Place", "normalized_text": "Acuaparque"}]}, "id": "1175152932804710400", "text": "Sujeto intenta cortarse el cuello por segunda ocasi\u00f3n en fraccionamiento Acuaparque https://t.co/GPRX3lWI17 https://t.co/zJQvB56ygr", "lang": "es", "author_id": "156408193", "created_at": "2019-09-20T21:01:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175152932804710400"]}, {"id": "1175152738113654786", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "630432364", "created_at": "2019-09-20T21:00:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175152738113654786"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175152662213550080", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "947768591037976576", "created_at": "2019-09-20T21:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175152662213550080"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/kOtDPRwyeE", "expanded_url": "http://bit.ly/2msAyrW", "display_url": "bit.ly/2msAyrW"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "INTERNACIONAL"}]}, "id": "1175152653057298432", "text": "#INTERNACIONAL\nEl un portavoz de la compa\u00f1\u00eda confirm\u00f3 el fallecimiento de uno de sus trabajadores y asegur\u00f3 que est\u00e1n colaborando con la investigaci\u00f3n policial para esclarecer los hechos\nhttps://t.co/kOtDPRwyeE", "lang": "es", "author_id": "1551074582", "created_at": "2019-09-20T21:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175152653057298432"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175152635734822912", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "1038819346569678848", "created_at": "2019-09-20T20:59:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175152635734822912"]}, {"id": "1175152588477669376", "text": "uma menina se matou no shopping aqui perto de casa e minha m\u00e3e me ligou desesperada achando q era eu", "lang": "pt", "author_id": "1092278116989526016", "created_at": "2019-09-20T20:59:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175152588477669376"]}, {"id": "1175152523721805825", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "113107972", "created_at": "2019-09-20T20:59:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175152523721805825"]}, {"id": "1175152509247209473", "text": "aquele tonto que enforcou o gato e depois comeu o cora\u00e7\u00e3o e que postou v\u00eddeo de um beb\u00ea sendo estuprado se matou jkkkk", "lang": "pt", "author_id": "1123367308888629248", "created_at": "2019-09-20T20:59:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175152509247209473"]}, {"in_reply_to_user_id": "795422718808195072", "id": "1175152428267843584", "text": "@tricicloperucn H\u00e1ganle caso que en cualquier momento se suicida porque ni su vieja lo quiere a este pedazo de bola con grasa.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175099696794279937"}], "author_id": "840044964436418568", "created_at": "2019-09-20T20:59:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175152428267843584"]}, {"id": "1175152424413257729", "text": "RT @MissLlano: Un ni\u00f1o araucano, beneficiario de ser pilo paga se suicida en una de las universidades m\u00e1s caras y arribista del pa\u00eds. Hoy t\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MissLlano", "id": "92108582"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175081125913538562"}], "author_id": "102528717", "created_at": "2019-09-20T20:59:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175152424413257729"]}, {"in_reply_to_user_id": "946492087574454273", "id": "1175152217072033800", "text": "@ProphecyxOffic C suicida", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ProphecyxOffic", "id": "946492087574454273"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175022930511708161"}], "author_id": "1170328326084419586", "created_at": "2019-09-20T20:58:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175152217072033800"]}, {"id": "1175152112789073920", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "816364078310359040", "created_at": "2019-09-20T20:57:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175152112789073920"]}, {"id": "1175152111404933120", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "366141830", "created_at": "2019-09-20T20:57:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175152111404933120"]}, {"id": "1175152055348092929", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1047245716874256386", "created_at": "2019-09-20T20:57:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175152055348092929"]}, {"id": "1175151923999203328", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "202472912", "created_at": "2019-09-20T20:57:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175151923999203328"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/6fjTY8iZhd", "expanded_url": "https://twitter.com/suecomc/status/1174774602381320192", "display_url": "twitter.com/suecomc/status\u2026"}]}, "id": "1175151909998649344", "text": "Buceta  suicida https://t.co/6fjTY8iZhd", "lang": "es", "author_id": "1016822522975748096", "created_at": "2019-09-20T20:57:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175151909998649344"]}, {"id": "1175151837307133952", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "4827439681", "created_at": "2019-09-20T20:56:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175151837307133952"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175151830705299457", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "2887245814", "created_at": "2019-09-20T20:56:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175151830705299457"]}, {"id": "1175151804742537216", "text": "RT @maretogt: No puede ser q en un pais muerto de hambre se cierre una industria reciclable de un plumazo.  Eso lo hacen paises ricos y a\u00fan\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "maretogt", "id": "198291509"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175145365416361985"}], "author_id": "1155310744377970688", "created_at": "2019-09-20T20:56:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175151804742537216"]}, {"id": "1175151800363696128", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "121250781", "created_at": "2019-09-20T20:56:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175151800363696128"]}, {"in_reply_to_user_id": "2977539507", "id": "1175151691722829824", "text": "@PeruanoComunica @MartinVizcarraC @saldelsol POR LA PUTA MADRE NO ESPERE MAS SR PRESIDENTE Y CIERRE ESTE MALDECIDO RETROGADA Y KORRUPTO KONGRESO EL PERU HONESTO Y PROBO NO PUEDE SUCUMBIR ANTE LA MAS ASQUEROSA MAFIA Y ORGANIZACIONES KRIMINALES FUERZA PARAROBAR DE LA SRA K Y DEL SUICIDA AG. CONVOQUE A ELECCIONES GENERALES YA", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175129099729158145"}], "author_id": "1025580083036205058", "created_at": "2019-09-20T20:56:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175151691722829824"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175151684877766656", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "707296243987456000", "created_at": "2019-09-20T20:56:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175151684877766656"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/H9nFr4b3Xo", "expanded_url": "http://bit.ly/31As3L3", "display_url": "bit.ly/31As3L3"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/VsI4zf7HWF", "expanded_url": "https://twitter.com/info7mty/status/1175151669832769536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VsI4zf7HWF", "media_key": "3_1175151668658343936"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9525, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1175151669832769536", "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook al saltar desde un cuarto piso https://t.co/H9nFr4b3Xo https://t.co/VsI4zf7HWF", "lang": "es", "author_id": "65579025", "created_at": "2019-09-20T20:56:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175151669832769536"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/buhLNFES8p", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/terror-empleado-de-facebook-se-suicida-en-pleno-trabajo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "epmundo.com/2019/terror-em\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/XnqZ47mtnf", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1175151646286000132/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XnqZ47mtnf", "media_key": "3_1175151642225893378"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9609, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1175151646286000132", "text": "\u00bb \u00a1Terror! Empleado de Facebook se suicida en pleno trabajo https://t.co/buhLNFES8p https://t.co/XnqZ47mtnf", "lang": "es", "author_id": "108192135", "created_at": "2019-09-20T20:56:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175151646286000132"]}, {"id": "1175151543420620803", "text": "Esquadr\u00e3o suicida, adoro esse filme kkk", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.631, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "3557758701", "created_at": "2019-09-20T20:55:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175151543420620803"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175151532960047104", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "2307264122", "created_at": "2019-09-20T20:55:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175151532960047104"]}, {"id": "1175151439305420801", "text": "RT @Mar_ylynn: Hoy vivo sin posibilidad de freno, quisiera bailar hasta que la m\u00fasica me pudiese tregua, una suicida con ganas de volarse l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mar_ylynn", "id": "2842193674"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175147537298333697"}], "author_id": "120964153", "created_at": "2019-09-20T20:55:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175151439305420801"]}, {"id": "1175151402752061440", "text": "RT @josealsoares10: A vossa grande mentalidade v\u00ea-se quando falam do Ice fechar hoje com tom de gozo enquanto uma mi\u00fada se suicidou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "josealsoares10", "id": "836330512356638720"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.4304, "type": "Person", "normalized_text": "Ice"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175140664557953029"}], "author_id": "2759502436", "created_at": "2019-09-20T20:55:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175151402752061440"]}, {"id": "1175151171750617088", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "177366455", "created_at": "2019-09-20T20:54:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175151171750617088"]}, {"id": "1175151088418402309", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1053713149944307713", "created_at": "2019-09-20T20:53:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175151088418402309"]}, {"id": "1175150993153171456", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "2817985856", "created_at": "2019-09-20T20:53:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175150993153171456"]}, {"id": "1175150921292140545", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "63082458", "created_at": "2019-09-20T20:53:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175150921292140545"]}, {"id": "1175150889226711040", "text": "RT @_marta_sa_: Como assim uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio tpp", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_marta_sa_", "id": "720320866802933760"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175123131888996352"}], "author_id": "1150799428460187648", "created_at": "2019-09-20T20:52:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175150889226711040"]}, {"in_reply_to_user_id": "780509141190270976", "id": "1175150886705934336", "text": "@Jaguar573 @Mistymoi5 @41Strange Il est parti se coucher le gros matou? Ben oui, il se l\u00e8ve t\u00f4t c\u2019est vrai! Caf\u00e9 ou th\u00e9? Par contre les \ud83e\udd50 c\u2019est pour toi \ud83d\ude01", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Jaguar573", "id": "1057358870325145603"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "Mistymoi5", "id": "544300981"}, {"start": 22, "end": 32, "username": "41Strange", "id": "2355808260"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175149788066713601"}], "author_id": "780509141190270976", "created_at": "2019-09-20T20:52:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175150886705934336"]}, {"id": "1175150877193248768", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "72555501", "created_at": "2019-09-20T20:52:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175150877193248768"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175150775594553344", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "1069776426465927168", "created_at": "2019-09-20T20:52:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175150775594553344"]}, {"id": "1175150773765844992", "text": "RT @E_Santiago_Muin: Hemos normalizado una aut\u00e9ntica aberraci\u00f3n antropol\u00f3gica. Por tanto bienvenidas sean todas las formas de rebeld\u00eda y de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "E_Santiago_Muin", "id": "875104687015571457"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175082145032880129"}], "author_id": "2876503594", "created_at": "2019-09-20T20:52:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175150773765844992"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175150755738787840", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "1097213702187745282", "created_at": "2019-09-20T20:52:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175150755738787840"]}, {"id": "1175150725967634434", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1048017379706462208", "created_at": "2019-09-20T20:52:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175150725967634434"]}, {"id": "1175150591028453379", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "231890742", "created_at": "2019-09-20T20:51:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175150591028453379"]}, {"id": "1175150541359452160", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "238395049", "created_at": "2019-09-20T20:51:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175150541359452160"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175150519506964481", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "269114463", "created_at": "2019-09-20T20:51:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175150519506964481"]}, {"id": "1175150493146013698", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "700603017951772672", "created_at": "2019-09-20T20:51:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175150493146013698"]}, {"id": "1175150488779509760", "text": "RT @Diogo__Santiago: Voc\u00eas s\u00e3o nojentos ao ponto de olhar pro vosso umbigo. Acho muito bem que n\u00e3o haja Ice, wtf era mt mau \"fazerem festa\"\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Diogo__Santiago", "id": "2884102739"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175141500075892736"}], "author_id": "1071704107415670784", "created_at": "2019-09-20T20:51:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175150488779509760"]}, {"id": "1175150351282057217", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1109751470818246656", "created_at": "2019-09-20T20:50:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175150351282057217"]}, {"id": "1175150339915493378", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "58047577", "created_at": "2019-09-20T20:50:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175150339915493378"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/6tJYU7hcin", "expanded_url": "https://twitter.com/PageSix/status/1174751014047670272", "display_url": "twitter.com/PageSix/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.6288, "type": "Person", "normalized_text": "2pac"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.7274, "type": "Person", "normalized_text": "biggie"}]}, "id": "1175150245115834368", "text": "RT @__Sara01_: Ele ainda vai dizer quem matou 2pac e o biggie, isso se n\u00e3o morrer at\u00e9 l\u00e1 https://t.co/6tJYU7hcin", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175136040006443009"}], "author_id": "2647564164", "created_at": "2019-09-20T20:50:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175150245115834368"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175150235691245570", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "922221106198646784", "created_at": "2019-09-20T20:50:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175150235691245570"]}], "includes": {"users": [{"name": "marta\ud83e\uddbe", "username": "epahslaa", "id": "994918152646660097", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 286, "tweet_count": 29334, "listed_count": 2}}, {"name": "Ana Caxo Paulo", "username": "DianaFragoso19", "id": "1045803754082258945", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 79, "tweet_count": 3232, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc38\ud835\udcc2\ud835\udcbe\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udcce \u2693\ufe0f", "username": "AlwaysYou_LWT", "id": "2928390579", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1780, "following_count": 1313, "tweet_count": 49361, "listed_count": 1}}, {"name": "Bruna. \ud83c\udfe0 VAI VER O HARRY", "username": "harrehmercury", "id": "2216699897", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8408, "following_count": 4426, "tweet_count": 21910, "listed_count": 55}}, {"name": "Rocha Nunes", "username": "TruckerRJ", "id": "278322687", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 501, "tweet_count": 4629, "listed_count": 0}}, {"name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "username": "gugachacra", "id": "45409867", "verified": true, "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 1551244, "following_count": 1760, "tweet_count": 76712, "listed_count": 3081}}, {"name": "Mermaid\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "CarolMaaiaa", "id": "824013546254123009", "verified": false, "location": "BH CITTY", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 205, "tweet_count": 2587, "listed_count": 0}}, {"name": "jc", "username": "jessicacaroof", "id": "70561688", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13696, "following_count": 1130, "tweet_count": 204238, "listed_count": 145}}, {"name": "Salvador Adell", "username": "AdellSalva", "id": "1433300090", "verified": false, "location": "Poliny\u00e0, Barcelona, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 31, "tweet_count": 6147, "listed_count": 0}}, {"name": "gaby", "username": "gbs_princesa", "id": "2299543849", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 219, "tweet_count": 61847, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud835\udd6d", "username": "skrt_skrttt", "id": "2732697677", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2808, "following_count": 997, "tweet_count": 145575, "listed_count": 3}}, {"name": "Mauro Cruz", "username": "maurocruzpiri", "id": "68813565", "verified": false, "location": "Piren\u00f3polis Goi\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 198, "tweet_count": 5825, "listed_count": 2}}, {"name": "Jornal O Globo", "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7202393, "following_count": 7432, "tweet_count": 481139, "listed_count": 13070}}, {"name": "Seasons", "username": "SeasonsDFTR", "id": "1155896600126009344", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 32, "tweet_count": 536, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcos Andrade", "username": "OtaldoMolusinho", "id": "2988730456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 454, "tweet_count": 5977, "listed_count": 0}}, {"name": "eu achava q racista era quem vendia ra\u00e7\u00e3o\ud80c\udd8f", "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218", "verified": false, "location": "Ativa o sino ai alek", "public_metrics": {"followers_count": 4744, "following_count": 130, "tweet_count": 6444, "listed_count": 2}}, {"name": "1", "username": "Panchicista", "id": "428486561", "verified": false, "location": "Da schl\u00e4gt es links", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 328, "tweet_count": 170551, "listed_count": 16}}, {"name": "S\u0190\u0418\u039b \u264f\ufe0e", "username": "Curbelito2", "id": "1099048850625572864", "verified": false, "location": "Lado Norte$     Te sigue", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 315, "tweet_count": 12956, "listed_count": 0}}, {"name": "Mariana Salgueiro", "username": "Mariana00598666", "id": "1098942936371347457", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 168, "tweet_count": 342, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcea", "username": "_supbitchesss", "id": "999972562816954368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 991, "tweet_count": 5245, "listed_count": 0}}, {"name": "Tia Am\u00e9lia", "username": "solbkse", "id": "2477020410", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 1599, "tweet_count": 68505, "listed_count": 0}}, {"name": "fernanda", "username": "fernandakalixt", "id": "210641504", "verified": false, "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 376, "tweet_count": 4879, "listed_count": 0}}, {"name": "Matheus Alkmim", "username": "matheusalkmim", "id": "121729839", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 394, "tweet_count": 2522, "listed_count": 0}}, {"name": "Desmadejada", "username": "alasparanovolar", "id": "2494354461", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 353, "tweet_count": 33113, "listed_count": 17}}, {"name": "Pat\u00e1n III", "username": "Lestat1414", "id": "138390115", "verified": false, "location": "Bosque desencantado ", "public_metrics": {"followers_count": 10320, "following_count": 5816, "tweet_count": 145488, "listed_count": 72}}, {"name": "martha.", "username": "hrryflower91", "id": "1116919755481538560", "verified": false, "location": "taylor's version \ud83e\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 2622, "following_count": 2384, "tweet_count": 47163, "listed_count": 5}}, {"name": "VoltaSkank", "username": "xande18000", "id": "15337029", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 592, "tweet_count": 388772, "listed_count": 0}}, {"name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil", "id": "1076971229515530241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}}, {"name": "ivina", "username": "capttainbonnie", "id": "832356031145578497", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 0, "tweet_count": 85261, "listed_count": 0}}, {"name": "Dr. Manhattan \u269b\ufe0f\ud83d\udd3b", "username": "DrNickolaz", "id": "3150590389", "verified": false, "location": "Marte \ud83d\udd34\ud83c\udf0c", "public_metrics": {"followers_count": 20282, "following_count": 7404, "tweet_count": 51985, "listed_count": 14}}, {"name": "Vacamarela", "username": "ucli3x", "id": "1861480380", "verified": false, "location": "Pastos Bons, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 423, "tweet_count": 8933, "listed_count": 0}}, {"name": "BelenMT", "username": "bell_lullaby", "id": "4731709461", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2823, "following_count": 2398, "tweet_count": 299854, "listed_count": 9}}, {"name": "jorge", "username": "aguantelabanda", "id": "67619109", "verified": false, "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4669, "tweet_count": 98550, "listed_count": 0}}, {"name": "jujulio", "username": "joleozzz", "id": "755104431557996544", "verified": false, "location": "campinas", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 433, "tweet_count": 7867, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc4e\ufe0e.", "username": "onlyanangell", "id": "1146263904743579648", "verified": false, "location": "\ud835\udc5d\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc50\ud835\udc52\ud835\udc60\ud835\udc60 \ud835\udc5d\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc58  ", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 249, "tweet_count": 2038, "listed_count": 1}}, {"name": "Loiri\u00f1a", "username": "PaquiNelly", "id": "4204681522", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 777, "tweet_count": 36142, "listed_count": 0}}, {"name": "Raquel P\u00e9rez", "username": "raquelinika", "id": "1324183165", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 122, "tweet_count": 524, "listed_count": 2}}, {"name": "Dani Orviz", "username": "leinadzivro", "id": "349267003", "verified": false, "location": "L\u00b4Hospitalet de Llobregat", "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 277, "tweet_count": 2325, "listed_count": 29}}, {"name": "F\u00eanix 19 Vezes Campe\u00e3o Ingl\u00eas\ud83d\udd34\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83c\udff4#Lula13", "username": "fillipemoreira", "id": "55539189", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 1437, "tweet_count": 14434, "listed_count": 1}}, {"name": "Debinha", "username": "korranony", "id": "53515580", "verified": false, "location": "Juazeiro-Ba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 389, "tweet_count": 59720, "listed_count": 5}}, {"name": "Buse \ud83c\udde6\ud83c\uddfa", "username": "Busemici_", "id": "888949231649685504", "verified": false, "location": "Dee Why, Austr\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 263, "tweet_count": 28293, "listed_count": 0}}, {"name": "Wagner Martins", "username": "wjesusmartins", "id": "51623897", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 472, "tweet_count": 9281, "listed_count": 9}}, {"name": "Sosa Luis", "username": "SosaaLuis", "id": "2399521780", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 154, "tweet_count": 1009, "listed_count": 1}}, {"name": "Br\u00e3o Demais", "username": "BraoDemais", "id": "361014825", "verified": false, "location": "Sobral City", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 222, "tweet_count": 1236, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0618", "username": "louiesadic", "id": "1021234579070423040", "verified": false, "location": "dn4", "public_metrics": {"followers_count": 7348, "following_count": 6499, "tweet_count": 54229, "listed_count": 15}}, {"name": "plens", "username": "plenstation", "id": "161510260", "verified": false, "location": "Col\u00edder", "public_metrics": {"followers_count": 2054, "following_count": 1326, "tweet_count": 65096, "listed_count": 1}}, {"name": "mariaaa \ud83d\udc22", "username": "marialmeida7_", "id": "1028619281557282816", "verified": false, "location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 252, "tweet_count": 3442, "listed_count": 0}}, {"name": "juan gramajo", "username": "juangramajo20", "id": "989965699551555605", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 159, "tweet_count": 140235, "listed_count": 0}}, {"name": "Mario Ch. \ud83c\uddec\ud83c\uddf9\ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "username": "maretogt", "id": "198291509", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 1386, "tweet_count": 10126, "listed_count": 1}}, {"name": "Frontera Noticias", "username": "NoticiaFrontera", "id": "1102017241481076737", "verified": false, "location": "Baja California, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 582, "tweet_count": 2013, "listed_count": 0}}, {"name": "Claudia", "username": "Claudique55", "id": "910937324011311110", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 837, "tweet_count": 8489, "listed_count": 3}}, {"name": "Claudio R. \ud83c\udf43", "username": "Claudiojrocha1", "id": "771557850866786305", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 1088, "tweet_count": 29809, "listed_count": 6}}, {"name": "Ismael Santos", "username": "ismsantos", "id": "294446970", "verified": false, "location": "Manaus - Am", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 626, "tweet_count": 3321, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00e9rika \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "habitlwtss", "id": "1115347169240854529", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 932, "tweet_count": 30809, "listed_count": 2}}, {"name": "erthalzinha", "username": "habitjmj", "id": "1083509962947596288", "verified": false, "location": "jenner", "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 2224, "tweet_count": 94642, "listed_count": 16}}, {"name": "Bah_07 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "BahSantos07", "id": "968084384", "verified": false, "location": "Tondela", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 1051, "tweet_count": 26054, "listed_count": 2}}, {"name": "A Seco \u2728", "username": "daan_seco", "id": "720342349830688768", "verified": false, "location": "Viseu ", "public_metrics": {"followers_count": 5776, "following_count": 4985, "tweet_count": 173560, "listed_count": 2}}, {"name": "Erico E. Berwanger \u21a9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BerwangerErico", "id": "1040824429394186240", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 2400, "tweet_count": 21541, "listed_count": 1}}, {"name": "Olavo de Carvalho", "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 486264, "following_count": 23, "tweet_count": 2498, "listed_count": 307}}, {"name": "Elis sem Regina", "username": "rock_elis", "id": "775434626374533128", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 554, "tweet_count": 12244, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\ude45\ud835\ude6a\ud835\ude61\ud835\ude5e\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude56 \ud835\ude48\ud835\ude64\ud835\ude69\ud835\ude56 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u24c5\u27b6\u27b6\u27b6", "username": "euJumota", "id": "80924352", "verified": false, "location": "Curitibanos(SC)/Santar\u00e9m(PA) ", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 824, "tweet_count": 22463, "listed_count": 2}}, {"name": "Giuliana, dime progre! \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604", "verified": false, "location": " Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 4988, "tweet_count": 18666, "listed_count": 4}}, {"name": "Auscultando", "username": "SrJTrucupey", "id": "3291870702", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 654, "tweet_count": 14441, "listed_count": 1}}, {"name": "Wiliam G\u00f3mez Quispe \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "wiliamgq", "id": "290378504", "verified": false, "location": "lima", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 227, "tweet_count": 4835, "listed_count": 0}}, {"name": "jeff tequila", "username": "enzo_bg11", "id": "944384075934130176", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 205, "tweet_count": 13296, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00d7 \ud835\udd98\ud835\udd9a\ud835\udd93 \u00d7; \ud835\ude29\ud835\ude39\ud835\ude29 \ud835\ude34\ud835\ude31\ud835\ude30\ud835\ude2a\ud835\ude2d\ud835\ude26\ud835\ude33\ud835\ude34.", "username": "M3l0M0RT0", "id": "1063997799971389441", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 1290, "tweet_count": 21425, "listed_count": 7}}, {"name": "\ud83e\udd91 Andr\u00e9a \ud83e\udd91", "username": "AndreaDeCastro", "id": "2984891855", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2111, "following_count": 562, "tweet_count": 138087, "listed_count": 12}}, {"name": "Grande Minoria", "username": "GrandeMinoria", "id": "1044690434486927363", "verified": false, "location": "Deste lado do Planeta", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 286, "tweet_count": 8669, "listed_count": 0}}, {"name": "j\u00falias", "username": "soyratassa", "id": "1134632823636287488", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 219, "tweet_count": 16466, "listed_count": 0}}, {"name": "Rocket Raccoon", "username": "RangerRocker", "id": "1020039812622036992", "verified": false, "location": "Esto no les interesa", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 299, "tweet_count": 19958, "listed_count": 3}}, {"name": "seacela", "username": "MasheiIa", "id": "3095254677", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 390, "tweet_count": 12674, "listed_count": 0}}, {"name": "beatriz\ud83c\udf38", "username": "beatrizbrito002", "id": "720355792340324353", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 217, "tweet_count": 40048, "listed_count": 0}}, {"name": "Guilherme Menezes", "username": "Guilher90819262", "id": "1020485059449704448", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 248, "tweet_count": 1440, "listed_count": 0}}, {"name": "Francisco Antonio de Sousa Neto", "username": "francis30376037", "id": "2890560695", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8818, "following_count": 8916, "tweet_count": 7518, "listed_count": 2}}, {"name": "F\u00e1tima Rios\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2640\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\udc4a", "username": "fafarioss", "id": "1053019045023412224", "verified": false, "location": "Uberaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 37063, "following_count": 30642, "tweet_count": 58590, "listed_count": 23}}, {"name": "Victor Hideki", "username": "Victor60704664", "id": "951255137091293184", "verified": false, "location": "S\u00e3o Mateus, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 1131, "tweet_count": 70804, "listed_count": 1}}, {"name": "mari \ud83c\udfc1", "username": "defencszouis", "id": "1007278543687077888", "verified": false, "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 1340, "tweet_count": 20593, "listed_count": 5}}, {"name": "Miguel \u00c1ngel", "username": "m_angeel1097", "id": "1558394156", "verified": false, "location": "On my own way ", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 319, "tweet_count": 29933, "listed_count": 3}}, {"name": "JF\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "Josefelixmoren5", "id": "719595947710357504", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 112, "tweet_count": 10737, "listed_count": 0}}, {"name": "Priscilla\ud83e\udd8b", "username": "priscillaprrbjs", "id": "938908982105772032", "verified": false, "location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 330, "tweet_count": 28285, "listed_count": 0}}, {"name": "MK \ud83c\udf88\ud83c\udf88\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160@emici_markinho2\ud83d\udd2e\ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f", "username": "Emici_Markinho2", "id": "4855823896", "verified": false, "location": "Cartel da Putaria // Himalaia", "public_metrics": {"followers_count": 2115, "following_count": 900, "tweet_count": 15584, "listed_count": 0}}, {"name": "Alcindo Queiroz", "username": "AlcindoQueiroz3", "id": "138393736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 742, "tweet_count": 55325, "listed_count": 4}}, {"name": "nati \u2661", "username": "1Nanaths", "id": "996052327986589696", "verified": false, "location": "Blumenau, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 432, "tweet_count": 16243, "listed_count": 0}}, {"name": "tais sem h \u2b50\ufe0f 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "taistr", "id": "25342142", "verified": false, "location": "Here, there and everywhere", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 312, "tweet_count": 23371, "listed_count": 10}}, {"name": "Paulo Modelli", "username": "PauloModelli", "id": "2294342297", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 147, "tweet_count": 1571, "listed_count": 0}}, {"name": "belle", "username": "Little_rosesx", "id": "892964477708234757", "verified": false, "location": "na coxa do Harry", "public_metrics": {"followers_count": 2830, "following_count": 3302, "tweet_count": 91428, "listed_count": 1}}, {"name": "David Aluisio", "username": "davidaluisio", "id": "214218050", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 411, "tweet_count": 28510, "listed_count": 0}}, {"name": "Elo\u00edsa", "username": "helem724", "id": "483433516", "verified": false, "location": "Toulouse, France", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 816, "tweet_count": 14111, "listed_count": 0}}, {"name": "El Antituiter.", "username": "andrefelgiraldo", "id": "1013595948", "verified": false, "location": "Por ah\u00ed.", "public_metrics": {"followers_count": 46656, "following_count": 6719, "tweet_count": 89864, "listed_count": 90}}, {"name": "Pedro Cruz", "username": "PedroCr62034129", "id": "1103436506641940483", "verified": false, "location": "Montes Claros, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 311, "tweet_count": 646, "listed_count": 0}}, {"name": "Rod_dd", "username": "Dddrson", "id": "794995039457918977", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 1726, "tweet_count": 42370, "listed_count": 2}}, {"name": "RomyK\ud83d\udc9a\ud83d\udcab", "username": "Romyk81", "id": "292462547", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 23375, "following_count": 16838, "tweet_count": 86475, "listed_count": 10}}, {"name": "Muy peroncho", "username": "muyperoncho", "id": "1034825511720157185", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5117, "following_count": 5175, "tweet_count": 17933, "listed_count": 2}}, {"name": "Vai Corinthians!", "username": "GustavoNovaes", "id": "47301668", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 1757, "tweet_count": 108580, "listed_count": 1}}, {"name": "carol", "username": "zaynplague", "id": "475183588", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3127, "following_count": 680, "tweet_count": 90688, "listed_count": 52}}, {"name": "Adriana Florence", "username": "driflorence", "id": "57193046", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 528, "tweet_count": 1828, "listed_count": 0}}, {"name": "Ferran Roca", "username": "FerranRoca1714", "id": "914966091612459008", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 310, "tweet_count": 3021, "listed_count": 0}}, {"name": "Ellery", "username": "Marc20F", "id": "569006794", "verified": false, "location": "Linyola, Catalunya Profunda", "public_metrics": {"followers_count": 7217, "following_count": 3867, "tweet_count": 42571, "listed_count": 29}}, {"name": "\ud83c\udf83Jack O' Taciturno\ud83c\udf83", "username": "don_pedoro", "id": "984404172291428352", "verified": false, "location": "Alola", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 1650, "tweet_count": 105527, "listed_count": 0}}, {"name": "ana\ud83d\udc3c", "username": "anaasp0", "id": "876561498998534144", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 358, "tweet_count": 19268, "listed_count": 0}}, {"name": "nanda", "username": "Frnandasouza", "id": "849821869138104320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 631, "tweet_count": 5477, "listed_count": 0}}, {"name": "perdido_de_amor_-_edson_gomes.mp3", "username": "truckercap_", "id": "4721382861", "verified": false, "location": "eu to mt entediado", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 58, "tweet_count": 7537, "listed_count": 0}}, {"name": "pablo", "username": "pablosessi", "id": "1041739046781964288", "verified": false, "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 96, "tweet_count": 714, "listed_count": 0}}, {"name": "Campe\u00e3o", "username": "diiiogo_soares", "id": "1000363537187921921", "verified": false, "location": "Bang Na, Bangkok", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 784, "tweet_count": 9055, "listed_count": 0}}, {"name": "poke\u2022\u2022", "username": "Poque_chan", "id": "948554224673132545", "verified": false, "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 541, "tweet_count": 3613, "listed_count": 0}}, {"name": "Matheus CAS", "username": "MatheusCAS", "id": "60174064", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 251, "tweet_count": 23187, "listed_count": 32}}, {"name": "Ken Bueno", "username": "kenbueno", "id": "266777687", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 608, "tweet_count": 5015, "listed_count": 1}}, {"name": "Luigi", "username": "lzgoliveira", "id": "14274662", "verified": false, "location": "Curitiba, Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 1014, "tweet_count": 1098, "listed_count": 1}}, {"name": "Carol SAW LOUIS!!! and will see harry \u25df\u033d\u25de\u033d", "username": "caahstylinson", "id": "899159743834595328", "verified": false, "location": "princess park", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 1106, "tweet_count": 14999, "listed_count": 2}}, {"name": "Carlos", "username": "FantasmaCab", "id": "1873925863", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 2078, "tweet_count": 104871, "listed_count": 0}}, {"name": "Ricardo", "username": "Ricardo96996374", "id": "1104475185510535168", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 75, "tweet_count": 30357, "listed_count": 0}}, {"name": "Capit\u00e3o Silveira", "username": "silveiraflu", "id": "913475888", "verified": false, "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 700, "tweet_count": 36920, "listed_count": 2}}, {"name": "Ilson Alves Ramos", "username": "IlsonAR_SBC", "id": "2252568685", "verified": false, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo - SP BR", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 76, "tweet_count": 28967, "listed_count": 0}}, {"name": "Breno Alencar \u270a\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "brenoedai", "id": "183026852", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 1545, "tweet_count": 24874, "listed_count": 0}}, {"name": "Livs", "username": "littleboybradbr", "id": "710877118566109184", "verified": false, "location": "who me? No you", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 1353, "tweet_count": 51502, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud83d\uddff \ud83d\uddff \ud83d\uddff", "username": "extincao100", "id": "273113808", "verified": false, "location": "Curitiba, Brazil ", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 810, "tweet_count": 25330, "listed_count": 5}}, {"name": "HBSPRAY \ud83d\udd2b\ud83e\udd3c\u200d\u2642\ufe0f", "username": "JMERaykes", "id": "282761299", "verified": false, "location": "FRESH PRINCE OF BROMLEY", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 3468, "tweet_count": 97766, "listed_count": 13}}, {"name": "Kenny McWild", "username": "unrooolie", "id": "261626271", "verified": false, "location": "Los Angeles", "public_metrics": {"followers_count": 53555, "following_count": 373, "tweet_count": 34874, "listed_count": 109}}, {"name": "\ud83c\udf37\ud83d\udc9e\ud83c\udf3a Norinha \ud83c\udf3a\ud83d\udc9e\ud83c\udf37", "username": "nora_verges", "id": "164478070", "verified": false, "location": "Lanus,Buenos Aires,Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 15737, "following_count": 15709, "tweet_count": 121660, "listed_count": 53}}, {"name": "Anastasia", "username": "nasticicat", "id": "4244174357", "verified": false, "location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 351, "tweet_count": 14224, "listed_count": 1}}, {"name": "marta", "username": "_marta_sa_", "id": "720320866802933760", "verified": false, "location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 406, "tweet_count": 17083, "listed_count": 0}}, {"name": "Sophie santos", "username": "sophiasantos29", "id": "189544403", "verified": false, "location": "COLOMBIA", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 2730, "tweet_count": 2492, "listed_count": 2}}, {"name": "pessimista ansioso", "username": "lukinhascais", "id": "62571288", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 3463, "following_count": 2357, "tweet_count": 165493, "listed_count": 14}}, {"name": "Eduardo de S. Barros", "username": "edbarrosadv", "id": "720953360", "verified": false, "location": "Ceres", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 4992, "tweet_count": 92268, "listed_count": 3}}, {"name": "LA REFA", "username": "LAREFA360", "id": "827219291254566912", "verified": false, "location": "Veracruz, Veracruz de Ignacio ", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 173, "tweet_count": 127, "listed_count": 0}}, {"name": "Felipe Calder\u00f3n \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 6041579, "following_count": 2015, "tweet_count": 44679, "listed_count": 15715}}, {"name": "Saulo\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "saulocerq1", "id": "2933993013", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 371, "tweet_count": 17119, "listed_count": 1}}, {"name": "bea", "username": "harrysntyless", "id": "1140108880984379393", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 0, "tweet_count": 4693, "listed_count": 1}}, {"name": "ana #FicaDeolane", "username": "otareana", "id": "2303133158", "verified": false, "location": "\u2696\ufe0f ", "public_metrics": {"followers_count": 23807, "following_count": 2828, "tweet_count": 236345, "listed_count": 45}}, {"name": "steel worker", "username": "Cah_ralho_", "id": "3022793236", "verified": false, "location": " Z.O - RJ \u2639\ufe0e\ufe0e \u2604\u263a\ufe0e\ufe0e ", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 449, "tweet_count": 8316, "listed_count": 0}}, {"name": "ningu\u00e9m", "username": "jmilgrau", "id": "3432838025", "verified": false, "location": "Marab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9552, "following_count": 229, "tweet_count": 3302, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc37\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc4e", "username": "dpiress_", "id": "1000313577700458496", "verified": false, "location": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 2216, "following_count": 3570, "tweet_count": 59764, "listed_count": 0}}, {"name": "Vini em \ud83c\udfe0", "username": "vinibanshee", "id": "155771607", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 1175, "tweet_count": 85650, "listed_count": 18}}, {"name": "Ang\u00e9lica", "username": "atellog", "id": "559112934", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 308, "tweet_count": 1315, "listed_count": 2}}, {"name": "yog\u00fci", "username": "jpfrisan", "id": "261326153", "verified": false, "location": "vienna", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 1194, "tweet_count": 24106, "listed_count": 4}}, {"name": "liv", "username": "shesbeautylt", "id": "1033114099775954944", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 1980, "tweet_count": 55993, "listed_count": 12}}, {"name": "Isle\u00f1a", "username": "AdelaiAlonso", "id": "66891590", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1421, "tweet_count": 10910, "listed_count": 2}}, {"name": "Tlaloc Carolina", "username": "luaentremundos", "id": "82700596", "verified": false, "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 290, "tweet_count": 9978, "listed_count": 1}}, {"name": "Horacio Norman D. M. (ex Gallo Piscis)", "username": "el_gallo_piscis", "id": "888875584952160256", "verified": false, "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 1716, "tweet_count": 53068, "listed_count": 1}}, {"name": "Adriel Fernandes", "username": "iblameadriel", "id": "3403484561", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 126, "tweet_count": 4848, "listed_count": 0}}, {"name": "cry poc", "username": "_santoscadu", "id": "939624326143279110", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 485, "tweet_count": 5759, "listed_count": 0}}, {"name": "j\u00e3o", "username": "joaopeedro64", "id": "2342355556", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 728, "tweet_count": 24725, "listed_count": 0}}, {"name": "B r y a n \ud83d\udc7b", "username": "bryan_gavilann", "id": "1160679096726294534", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 1268, "tweet_count": 10637, "listed_count": 2}}, {"name": "Marlon.", "username": "_ItsTorn", "id": "2584694648", "verified": false, "location": "Reino de Genovia ", "public_metrics": {"followers_count": 28186, "following_count": 797, "tweet_count": 46591, "listed_count": 46}}, {"name": "Leo", "username": "_corpot", "id": "199709277", "verified": false, "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3161, "following_count": 2189, "tweet_count": 156504, "listed_count": 36}}, {"name": "Desconocida", "username": "MissLlano", "id": "92108582", "verified": false, "location": "En la mente de uds.", "public_metrics": {"followers_count": 21968, "following_count": 1469, "tweet_count": 66683, "listed_count": 65}}, {"name": "um feliz caio", "username": "cailloucu", "id": "18020033", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 213, "tweet_count": 15741, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86", "username": "marianaasilva01", "id": "3418280968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 672, "tweet_count": 8479, "listed_count": 0}}, {"name": "tita \ud83e\udeac", "username": "ritaoliveira023", "id": "946002420940902400", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 333, "tweet_count": 14463, "listed_count": 3}}, {"name": "Votarei em Lula", "username": "proftoni", "id": "45238764", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 2020, "following_count": 2799, "tweet_count": 39955, "listed_count": 21}}, {"name": "kellymolina", "username": "kellymolinajime", "id": "175175094", "verified": false, "location": "colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2219, "following_count": 1601, "tweet_count": 34768, "listed_count": 1}}, {"name": "(Who's That Man\u00ae BRAZIL)\ud83c\udf08\ud83c\udd7e+", "username": "carlosdifferent", "id": "714939957366931456", "verified": false, "location": "Cambori\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2226, "following_count": 4978, "tweet_count": 13142, "listed_count": 0}}, {"name": "Nilson Xavier", "username": "Teledramaturgia", "id": "137777595", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 138787, "following_count": 515, "tweet_count": 339451, "listed_count": 334}}, {"name": "Vacinado e Vermifugado", "username": "diogonunessr", "id": "74734291", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 1282, "tweet_count": 9989, "listed_count": 1}}, {"name": "Angela Troilo", "username": "AngelaTroilo1", "id": "1049420937643388930", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 656, "tweet_count": 31613, "listed_count": 0}}, {"name": "quental", "username": "catarinaa29_", "id": "999997253703163905", "verified": false, "location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 375, "tweet_count": 27403, "listed_count": 0}}, {"name": "L\u00facio Steckling", "username": "STlucio", "id": "21832303", "verified": false, "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 852, "tweet_count": 2575, "listed_count": 3}}, {"name": "Rafael Matheus", "username": "rfmodesto13", "id": "23809468", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 525, "tweet_count": 7561, "listed_count": 0}}, {"name": "r0x alot", "username": "jorgemurakami_", "id": "2295490099", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 303, "tweet_count": 24789, "listed_count": 0}}, {"name": "Thiago Oliveira", "username": "thiagoluiz1", "id": "55611872", "verified": false, "location": "Ita\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 188, "tweet_count": 17925, "listed_count": 0}}, {"name": "Nebulosa Karina\ud83d\ude49\ud83d\ude48\ud83d\ude4a.", "username": "almarazkari", "id": "22588278", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 5307, "following_count": 3758, "tweet_count": 144206, "listed_count": 90}}, {"name": "\u0291\u0105\u0271\u025b\u0196 \ud83d\udd3b", "username": "JorgeSerbal", "id": "42670374", "verified": false, "location": "Laniakea \u2605", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 1916, "tweet_count": 35555, "listed_count": 40}}, {"name": "nitzonot", "username": "yungjxzxz", "id": "1011453242847514624", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 79, "tweet_count": 3754, "listed_count": 0}}, {"name": "malusco", "username": "GGinho_GG", "id": "637222953", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 450, "tweet_count": 26244, "listed_count": 0}}, {"name": "Videospremium", "username": "Videospremium", "id": "178362805", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24937, "following_count": 316, "tweet_count": 246663, "listed_count": 54}}, {"name": "Taylor sera se vem ai?", "username": "eduardo___8", "id": "148133438", "verified": false, "location": "Caxias do Sul - RS", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 207, "tweet_count": 177344, "listed_count": 0}}, {"name": "Elizabeth Martins", "username": "BethOtaviano", "id": "291845416", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 70, "tweet_count": 17870, "listed_count": 0}}, {"name": "Pao", "username": "Paola_talks", "id": "338046851", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 472, "tweet_count": 35846, "listed_count": 1}}, {"name": "Ver\u00f3nica", "username": "veroreyes_co", "id": "961061481331789824", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 66, "tweet_count": 342, "listed_count": 0}}, {"name": "RODILINDO HER\u00d3I", "username": "DaviLessa_", "id": "885199707198418950", "verified": false, "location": "fundo do po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 505, "tweet_count": 46622, "listed_count": 0}}, {"name": "Cintia Farreca", "username": "Cintiafarreca15", "id": "999900221491458048", "verified": false, "location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 184, "tweet_count": 2859, "listed_count": 0}}, {"name": "pedro", "username": "pedrotgs", "id": "1006188595022057472", "verified": false, "location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 269, "tweet_count": 7689, "listed_count": 0}}, {"name": "La do\u00f1a Ferrer", "username": "hildahildafb", "id": "174812483", "verified": false, "location": "Nowhere", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 335, "tweet_count": 3539, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis Hern\u00e1ndez", "username": "Luishrnandez", "id": "118901460", "verified": false, "location": "Planeta tierra", "public_metrics": {"followers_count": 35303, "following_count": 20018, "tweet_count": 45583, "listed_count": 301}}, {"name": "lusia con s\ud83c\udf39", "username": "nocontextlu", "id": "765878184", "verified": false, "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2082, "following_count": 2500, "tweet_count": 31262, "listed_count": 6}}, {"name": "Elvi Omar Paredes C. Asi anda el Mundo:", "username": "elvis5241", "id": "978126234", "verified": false, "location": "Santo Domingo, DN", "public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 1172, "tweet_count": 173024, "listed_count": 38}}, {"name": "Vic", "username": "VictoriaZiviani", "id": "887043482673655809", "verified": false, "location": "Rio do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 116, "tweet_count": 1755, "listed_count": 1}}, {"name": "Mateus", "username": "Mateusnr19", "id": "915021149989474304", "verified": false, "location": "SJDR / Angra dos Reis", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 502, "tweet_count": 4040, "listed_count": 0}}, {"name": "allex ramos", "username": "cristalrecreio", "id": "317271885", "verified": false, "location": "recreio", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 25, "tweet_count": 4768, "listed_count": 0}}, {"name": "\u262d\u03b9\u03b7\u03b1\u263c", "username": "PinaLoobies", "id": "2228633852", "verified": false, "location": "Mogi Gua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 258, "tweet_count": 5787, "listed_count": 2}}, {"name": "Jaque", "username": "jaquesafas_", "id": "846427081609228289", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 488, "tweet_count": 3016, "listed_count": 0}}, {"name": "Nazario \ud83d\udc7d", "username": "NF_Adriel03", "id": "1172563373843787776", "verified": false, "location": "Torres, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 694, "tweet_count": 3376, "listed_count": 0}}, {"name": "eduarda \u2b50\ufe0f", "username": "djangotessa", "id": "3299828126", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 25028, "following_count": 11086, "tweet_count": 78751, "listed_count": 23}}, {"name": "Gabriella Condoiselle", "username": "Gabriella_l_", "id": "84924820", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 290, "tweet_count": 19450, "listed_count": 0}}, {"name": "Link do Yahoo \ud83c\udf10\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\udde6\ud83c\uddfd\ud83c\udf49", "username": "rikpedreira", "id": "3754757427", "verified": false, "location": "Terra m\u00e9dia", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 1663, "tweet_count": 13854, "listed_count": 1}}, {"name": "\u24cbeg\u24b6n Hoolig\u24b6n \u24df", "username": "Vegan_Hooligan", "id": "2459921587", "verified": false, "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 417, "tweet_count": 12210, "listed_count": 4}}, {"name": "@N@", "username": "ElSecreto1204", "id": "3031562748", "verified": false, "location": "Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 1533, "tweet_count": 12764, "listed_count": 2}}, {"name": "V A L.", "username": "Freckles24_", "id": "140114743", "verified": false, "location": "Medell\u00edn - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 211, "tweet_count": 36872, "listed_count": 0}}, {"name": "AquinoTicias", "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 90316, "following_count": 740, "tweet_count": 35828, "listed_count": 105}}, {"name": "Ernesto Verg\u00e9s", "username": "Ernestotaku", "id": "340877736", "verified": false, "location": "Alcal\u00e1 de Henares", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1776, "tweet_count": 45718, "listed_count": 5}}, {"name": "\u30cc\u30a6_Nu_\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "Tu_Cerebro", "id": "203714428", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1876, "tweet_count": 11876, "listed_count": 23}}, {"name": "\ud83c\udccfAlucard\ud83d\udd49\ufe0f", "username": "AndrSousaGrey", "id": "851366237179400192", "verified": false, "location": "Viseu", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 232, "tweet_count": 1863, "listed_count": 0}}, {"name": "Armando Baptista", "username": "armando_1914_", "id": "843514102169440257", "verified": false, "location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 122, "tweet_count": 1643, "listed_count": 0}}, {"name": "MAREANO", "username": "mareiadejour", "id": "1367571594", "verified": false, "location": "Nordeste ", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 775, "tweet_count": 72026, "listed_count": 3}}, {"name": "Victor", "username": "victor_one_", "id": "877957597713793024", "verified": false, "location": "Fernand\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 1010, "tweet_count": 2433, "listed_count": 0}}, {"name": "flaviolira", "username": "flaviolira15", "id": "1174508282708410369", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 67, "tweet_count": 119, "listed_count": 0}}, {"name": "misantropicamente rodrigo", "username": "rdrgrznd", "id": "51860473", "verified": false, "location": "estou atr\u00e1s de voc\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 390, "tweet_count": 52595, "listed_count": 1}}, {"name": "Vanessa M.", "username": "dakonessa_29", "id": "741456743536951296", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 408, "tweet_count": 46853, "listed_count": 1}}, {"name": "MICX\u264c", "username": "lovingmymind", "id": "86562604", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 644, "tweet_count": 231419, "listed_count": 1}}, {"name": "CLEOPY", "username": "MARUDUPUY", "id": "102854229", "verified": false, "location": "En algun lugar de La Mancha", "public_metrics": {"followers_count": 1519, "following_count": 2388, "tweet_count": 268290, "listed_count": 39}}, {"name": "Nacho\u2744\ufe0f", "username": "hookdump", "id": "6558552", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}}, {"name": "Lili  Ross", "username": "LIRoss00", "id": "637070448", "verified": false, "location": "C.A.B.A , Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4018, "following_count": 5002, "tweet_count": 249933, "listed_count": 14}}, {"name": "Marcelita", "username": "maracelaalejan1", "id": "1058289435987640320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 1191, "tweet_count": 4861, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis Majul", "username": "majulluis", "id": "142684449", "verified": true, "location": "Ciudad de Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 820197, "following_count": 1155, "tweet_count": 51064, "listed_count": 2754}}, {"name": "Andr\u00e9.", "username": "andre_stuart", "id": "53583334", "verified": false, "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 313, "tweet_count": 4211, "listed_count": 2}}, {"name": "Corrupci\u00f3n POSEPP\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "username": "vertederofacha", "id": "1168223417415479296", "verified": false, "location": "UbicadO en el Reino del Brib\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 10615, "following_count": 11675, "tweet_count": 259922, "listed_count": 10}}, {"name": "silvya :(", "username": "SylviaWithY", "id": "431638699", "verified": false, "location": "Ojal\u00e1 aqu\u00ed no ", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 1272, "tweet_count": 22968, "listed_count": 2}}, {"name": "marcogomes vota 13", "username": "marcogomes", "id": "1629241", "verified": true, "location": "Gama, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 127753, "following_count": 3509, "tweet_count": 223686, "listed_count": 1224}}, {"name": "MELO R\u00caGO", "username": "lucmanaus", "id": "95677984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 236, "tweet_count": 17349, "listed_count": 0}}, {"name": "Fernando Valverde", "username": "ffvverde2", "id": "801260965", "verified": false, "location": "Copacabana, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 406, "tweet_count": 32364, "listed_count": 0}}, {"name": "Zonared\u200f", "username": "zonared", "id": "208481777", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 8986, "following_count": 133, "tweet_count": 131602, "listed_count": 174}}, {"name": "El Horizonte", "username": "ElHorizontemx", "id": "957628165", "verified": false, "location": "Monterrey, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 30160, "following_count": 387, "tweet_count": 216191, "listed_count": 268}}, {"name": "Segadas Vianna", "username": "Segadas_Vianna", "id": "133776275", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 3391, "tweet_count": 516478, "listed_count": 45}}, {"name": "Ricardo Ximenes Malinverni", "username": "incrivi", "id": "2197303143", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis ", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 753, "tweet_count": 2057, "listed_count": 1}}, {"name": "LavZz", "username": "machadolavis", "id": "1081988555411468288", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 164, "tweet_count": 6664, "listed_count": 1}}, {"name": "P\u00f4nei Saltitante", "username": "PneiSaltitante4", "id": "1172915871200743427", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 35, "tweet_count": 39, "listed_count": 0}}, {"name": "bruno", "username": "brunomarquers", "id": "2549528441", "verified": false, "location": "sete lagoas, MG", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 266, "tweet_count": 4551, "listed_count": 0}}, {"name": "Francisca", "username": "smartinsxk0", "id": "1000110468902596609", "verified": false, "location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 483, "tweet_count": 16261, "listed_count": 0}}, {"name": "Soares", "username": "josealsoares10", "id": "836330512356638720", "verified": false, "location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 188, "tweet_count": 17236, "listed_count": 0}}, {"name": "Fred da Serralheria", "username": "FredVianaLeite", "id": "3346978984", "verified": false, "location": "Acre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 168, "tweet_count": 91848, "listed_count": 1}}, {"name": "SomeoneSMALL", "username": "someonehereeeee", "id": "1174159908394164224", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 159, "tweet_count": 87, "listed_count": 1}}, {"name": "Alex M\u00edrez", "username": "MirezAlex", "id": "3368642752", "verified": false, "location": "Silent Hill", "public_metrics": {"followers_count": 438996, "following_count": 629, "tweet_count": 626, "listed_count": 148}}, {"name": "ANDRESSA", "username": "sry_notyobabe", "id": "637172258", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 233, "tweet_count": 55343, "listed_count": 1}}, {"name": "Renato de Almeida \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "renatoalmax", "id": "1368007927", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 926, "tweet_count": 90188, "listed_count": 0}}, {"name": "Arthu\u042f", "username": "slim3lush", "id": "876218297049600000", "verified": false, "location": "Pelcity", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 461, "tweet_count": 11035, "listed_count": 0}}, {"name": "Bakineer", "username": "ichbinmari", "id": "65918384", "verified": false, "location": "Vulcan", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 361, "tweet_count": 93077, "listed_count": 210}}, {"name": "luiz in\u00e1cio", "username": "viradonadesgra", "id": "960347841754488833", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 231, "tweet_count": 57617, "listed_count": 0}}, {"name": "Jefferson Beliz\u00e1rio", "username": "belizariojeffer", "id": "73450893", "verified": false, "location": "Mato Grosso, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10401, "following_count": 3560, "tweet_count": 46158, "listed_count": 165}}, {"name": "Garrido \u2728", "username": "let_garrido1", "id": "4501943713", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 254, "tweet_count": 11233, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcelo S.", "username": "marcelocidadao", "id": "138180569", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 589, "tweet_count": 4869, "listed_count": 4}}, {"name": "Wattpad Espa\u00f1ol \ud83d\udc9c", "username": "wattpad_es_r", "id": "3394306840", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 119445, "following_count": 87, "tweet_count": 2792, "listed_count": 43}}, {"name": "Fernando Guida", "username": "FernandoGuida", "id": "62601015", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 34432, "following_count": 32541, "tweet_count": 122595, "listed_count": 155}}, {"name": "Antonio Cleverson", "username": "Clebattousai", "id": "3010751798", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 732, "tweet_count": 9977, "listed_count": 0}}, {"name": "Henrique Costa", "username": "hscosta76", "id": "1889908759", "verified": false, "location": "TBT", "public_metrics": {"followers_count": 3428, "following_count": 4089, "tweet_count": 84308, "listed_count": 13}}, {"name": "Samir #SPFC \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "Samir_SPFC", "id": "74778344", "verified": false, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 594, "tweet_count": 13265, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcelo Adnet", "username": "MarceloAdnet", "id": "146367309", "verified": true, "location": "Oranjestad, Aruba", "public_metrics": {"followers_count": 3606172, "following_count": 1571, "tweet_count": 30806, "listed_count": 6394}}, {"name": "Dom Quixote", "username": "sonofanarchy_rj", "id": "892198096851132416", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 45, "tweet_count": 7050, "listed_count": 0}}, {"name": "miguel fontenele", "username": "vozao12", "id": "289922837", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 630, "tweet_count": 59717, "listed_count": 0}}, {"name": "Shadows Wolves", "username": "shadowswolwes", "id": "2444812237", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 2593, "tweet_count": 9626, "listed_count": 3}}, {"name": "Alberto R. Farache F. \ud83e\udd81", "username": "shaggyfarache", "id": "4514292493", "verified": false, "location": "Lavadoras Darwinianas Chavecas", "public_metrics": {"followers_count": 2143, "following_count": 48, "tweet_count": 127720, "listed_count": 8}}, {"name": "Pedro Cardoso", "username": "Pedrogpcardoso", "id": "862043015094960133", "verified": false, "location": "S\u00e3o Pedro do Sul, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 444, "tweet_count": 2007, "listed_count": 3}}, {"name": "ana rita chrispim", "username": "ritachrispim", "id": "461237233", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 209, "tweet_count": 45951, "listed_count": 0}}, {"name": "ALTA GAMA JOYAS", "username": "Ottaviani_Gatti", "id": "128283711", "verified": false, "location": "Santa Fe - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 12492, "following_count": 12164, "tweet_count": 112681, "listed_count": 36}}, {"name": "No a C\ud83d\ude08RR\ud83e\udd11PT\ud83d\udc80S", "username": "OskarHernndez0", "id": "884219950990229506", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2283, "following_count": 2311, "tweet_count": 103615, "listed_count": 1}}, {"name": "MauriciodePaulaaa", "username": "MauricioMAPLdna", "id": "115224630", "verified": false, "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 453, "tweet_count": 49287, "listed_count": 5}}, {"name": "ThatuNunes \ud83d\udcad", "username": "ThatuNunes", "id": "49264273", "verified": false, "location": "Suzano, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 27362, "following_count": 1022, "tweet_count": 461553, "listed_count": 1436}}, {"name": "Lucia", "username": "Petruskas_", "id": "1111429574301229056", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 2763, "tweet_count": 46475, "listed_count": 2}}, {"name": "Miguel\u00e1ngel D\u00edaz Monges", "username": "ElMamonges", "id": "1141503217739554817", "verified": false, "location": "Je suis un m\u00e9t\u00e8que universel", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1027, "tweet_count": 6175, "listed_count": 10}}, {"name": "carreiro\ud83c\udfce", "username": "isacarreiro16_", "id": "757222877439598594", "verified": false, "location": "Porto Ferreira, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 1159, "tweet_count": 17551, "listed_count": 0}}, {"name": "Vote 13 \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "dudamassemobeat", "id": "452213042", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 474, "tweet_count": 67218, "listed_count": 1}}, {"name": "ark leo", "username": "arkleo1", "id": "250447257", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1902, "following_count": 4994, "tweet_count": 119327, "listed_count": 8}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Helen \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "hmpb2010", "id": "172121535", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2180, "following_count": 4875, "tweet_count": 18181, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0950STEVEZ\u0950", "username": "MarggieEsteves", "id": "949396523925852162", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 266, "tweet_count": 15015, "listed_count": 0}}, {"name": "Eduardo Horacio", "username": "macho1112", "id": "757827129409048576", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 1631, "tweet_count": 37704, "listed_count": 1}}, {"name": "Anime.cl", "username": "AnimeCL", "id": "108743186", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 31, "tweet_count": 46356, "listed_count": 3}}, {"name": "Mari", "username": "SoMariana_", "id": "2298438788", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 131, "tweet_count": 40918, "listed_count": 1}}, {"name": "Netolor", "username": "NevesNetoH", "id": "443827513", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 1928, "following_count": 987, "tweet_count": 290852, "listed_count": 12}}, {"name": "Feminista Esquerdista Progressista Petista Lulista", "username": "LFeministe", "id": "339142862", "verified": false, "location": "Agora, Tempo Presente!", "public_metrics": {"followers_count": 13784, "following_count": 15163, "tweet_count": 344924, "listed_count": 120}}, {"name": "Verbo Feminino \ud83d\ude37", "username": "verbofeminino", "id": "45946111", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3552, "following_count": 650, "tweet_count": 64502, "listed_count": 89}}, {"name": "Cufe\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "badcufe", "id": "1086481801865060352", "verified": false, "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 2174, "tweet_count": 61263, "listed_count": 1}}, {"name": "David", "username": "David40881452", "id": "861200124000841729", "verified": false, "location": "Bailiwick of Guernsey, United Kingdom", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 192, "tweet_count": 12640, "listed_count": 0}}, {"name": "Duda", "username": "EduardaMatos3", "id": "427450300", "verified": false, "location": "Aveiro, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 401, "tweet_count": 135592, "listed_count": 3}}, {"name": "ponsone", "username": "tutu_ponsone", "id": "1030120108323205120", "verified": false, "location": "Registro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 316, "tweet_count": 6571, "listed_count": 0}}, {"name": "Bernardo Drumond", "username": "bernardodmn", "id": "126162544", "verified": false, "location": "Bom Sucesso, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 648, "tweet_count": 14075, "listed_count": 0}}, {"name": "Konkor", "username": "konk0r", "id": "1683995846", "verified": false, "location": "Viseu", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 356, "tweet_count": 111718, "listed_count": 5}}, {"name": "Gustavo K\u00fcrten \ud83c\udf33", "username": "elkurten", "id": "118393185", "verified": false, "location": "Puerto Montt", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 415, "tweet_count": 4238, "listed_count": 3}}, {"name": "Francisco Darmendrail", "username": "FcoSalvo", "id": "2910126435", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 17307, "following_count": 12845, "tweet_count": 50778, "listed_count": 62}}, {"name": "Alexandre Santos", "username": "xandesantos", "id": "24870624", "verified": false, "location": "Cachoeira Paulista-SP ", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 309, "tweet_count": 22189, "listed_count": 15}}, {"name": "aesthErick", "username": "Santiago_jorl", "id": "745815378308128768", "verified": false, "location": "Numero 4 privet drive ", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 931, "tweet_count": 13417, "listed_count": 0}}, {"name": "rita", "username": "RitaL0pes", "id": "1000058818800340992", "verified": false, "location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 233, "tweet_count": 4629, "listed_count": 0}}, {"name": "fercholome o_O", "username": "fercholome", "id": "43384299", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 212, "tweet_count": 34234, "listed_count": 14}}, {"name": "JJ -", "username": "JJGB1", "id": "292542544", "verified": false, "location": "NONE", "public_metrics": {"followers_count": 2998, "following_count": 1386, "tweet_count": 163453, "listed_count": 6}}, {"name": "kelocco", "username": "agueroangel", "id": "304623502", "verified": false, "location": ".cordoba-", "public_metrics": {"followers_count": 27105, "following_count": 26692, "tweet_count": 170468, "listed_count": 11}}, {"name": "Destruir Legal", "username": "RlSobrinho", "id": "1297202418", "verified": false, "location": "Bahia, Brasil, Mundo, Universo", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 84, "tweet_count": 4800, "listed_count": 0}}, {"name": "Saulo Marques | NSTV \ud83c\udf00", "username": "nSENPOU", "id": "1924232947", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7304, "following_count": 331, "tweet_count": 4477, "listed_count": 9}}, {"name": "Naracio", "username": "Naracio10", "id": "1140467154309066757", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 1338, "tweet_count": 20562, "listed_count": 0}}, {"name": "Seraphyna Greg Queen", "username": "iSeraphyna", "id": "1058181971380187136", "verified": false, "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 323, "tweet_count": 4022, "listed_count": 0}}, {"name": "\u300cJuan Esteban\u300d", "username": "juanEScrodrigue", "id": "1096499359", "verified": false, "location": "Ovejas", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 3493, "tweet_count": 1325, "listed_count": 0}}, {"name": "daniel&leiabuzzo", "username": "leiadanielbuzzo", "id": "215109487", "verified": false, "location": " Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 640, "tweet_count": 1806, "listed_count": 1}}, {"name": "Juan Sa\u00f1udo", "username": "_JuanSa", "id": "131910213", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 344, "tweet_count": 1026, "listed_count": 4}}, {"name": "@pauloquadri", "username": "pauloquadri", "id": "81197205", "verified": false, "location": "Tucson, AZ", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 1375, "tweet_count": 6220, "listed_count": 3}}, {"name": "Dita Villarroel\ud83c\udf31", "username": "Ditavillarroel", "id": "226907828", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 1814, "tweet_count": 6381, "listed_count": 7}}, {"name": "Emilio Santiago", "username": "E_Santiago_Muin", "id": "875104687015571457", "verified": false, "location": "M\u00f3stoles, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13726, "following_count": 837, "tweet_count": 10444, "listed_count": 169}}, {"name": "Claudinei", "username": "Claudin16267892", "id": "975455086410436608", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 258, "tweet_count": 3545, "listed_count": 0}}, {"name": "Beb\u00ea fumante da Indon\u00e9sia", "username": "felipesousa11", "id": "195102757", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1.", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 505, "tweet_count": 11040, "listed_count": 0}}, {"name": "angry disco \ud83d\udd34\ud83d\udfe0\ud83d\udfe1", "username": "sofidiglikethis", "id": "60381824", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 1062, "tweet_count": 106339, "listed_count": 6}}, {"name": "Ver\u00f3nica Tessitore", "username": "viihtessitore", "id": "797230449298931713", "verified": false, "location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 295, "tweet_count": 5522, "listed_count": 0}}, {"name": "Guilherme", "username": "G81385", "id": "1001394786920738816", "verified": false, "location": "Santar | 18", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 555, "tweet_count": 4141, "listed_count": 0}}, {"name": "dornelas", "username": "jp_dornelas_", "id": "1054689049095688193", "verified": false, "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 195, "tweet_count": 2765, "listed_count": 0}}, {"name": "Rafael Pessoa \ud83c\udd98", "username": "pessjr", "id": "4201547981", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 733, "tweet_count": 12655, "listed_count": 1}}, {"name": "Carlos Solano Moreno", "username": "CarlosSolanoM16", "id": "1148227382194528256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 38, "tweet_count": 18815, "listed_count": 0}}, {"name": "INFO7", "username": "info7mty", "id": "65579025", "verified": true, "location": "Monterrey, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 781234, "following_count": 104, "tweet_count": 349839, "listed_count": 1304}}, {"name": "Bebel Pereira", "username": "bebelbz", "id": "1095065992819032066", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 92, "tweet_count": 2422, "listed_count": 0}}, {"name": "grasi", "username": "grasielabauer", "id": "1066797810782224387", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2342, "following_count": 309, "tweet_count": 53959, "listed_count": 2}}, {"name": "Travesty Nas Horas Vagas", "username": "IimmaanuelK", "id": "759562620991107072", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 886, "tweet_count": 13893, "listed_count": 0}}, {"name": "Diogo Az\u00f3ia", "username": "diogoazoia9", "id": "870754999609024517", "verified": false, "location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 174, "tweet_count": 1069, "listed_count": 0}}, {"name": "Tutu \uea00", "username": "PirataDaTL", "id": "299802162", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2393, "following_count": 1100, "tweet_count": 391908, "listed_count": 6}}, {"name": "Mi #ForaBolsonaro", "username": "Myshellyn_", "id": "433037230", "verified": false, "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20632, "following_count": 510, "tweet_count": 70845, "listed_count": 13}}, {"name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568", "verified": false, "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"name": "Pablo", "username": "pablalex", "id": "382194332", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 110, "tweet_count": 76619, "listed_count": 11}}, {"name": "Edi", "username": "edifisica16", "id": "62163715", "verified": false, "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 3430, "tweet_count": 34670, "listed_count": 1}}, {"name": "i hate you that much", "username": "klor1ne", "id": "1148596599909736450", "verified": false, "location": "En la mierda", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 1280, "tweet_count": 242, "listed_count": 0}}, {"name": "Noelia Barbero", "username": "NoeliaBarbero3", "id": "1159956054698074112", "verified": false, "location": "Almafuerte", "public_metrics": {"followers_count": 2825, "following_count": 3403, "tweet_count": 11083, "listed_count": 0}}, {"name": "cerab", "username": "apalavracomH", "id": "3435994343", "verified": false, "location": "se xo", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 3525, "tweet_count": 70556, "listed_count": 0}}, {"name": "Cristian Graebin \u26a1\u26a1\u26a1", "username": "cristiangraebin", "id": "115235934", "verified": false, "location": "Cachoeirinha-RS", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 696, "tweet_count": 45438, "listed_count": 3}}, {"name": "QualeFuturo", "username": "QualeFuturo", "id": "2248969512", "verified": false, "location": "Legnano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 149, "tweet_count": 51978, "listed_count": 19}}, {"name": "Fabio Dragoni", "username": "fdragoni", "id": "51759517", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55445, "following_count": 748, "tweet_count": 112882, "listed_count": 245}}, {"name": "Nestor Cavalcante", "username": "nwcavalcante", "id": "111342886", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1140, "tweet_count": 23713, "listed_count": 1}}, {"name": "Exausta", "username": "TooboringStay", "id": "236580539", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4003, "following_count": 3305, "tweet_count": 653706, "listed_count": 65}}, {"name": "Renato Fernandes", "username": "RenatoF45580943", "id": "999760239204454402", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 356, "tweet_count": 6093, "listed_count": 0}}, {"name": "Mariana", "username": "Marianafxxx", "id": "1092513977152794624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 516, "tweet_count": 5631, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcf1\ud835\udcee\ud835\udcfe\ud835\udcfc \u30b7", "username": "M4TH_V_", "id": "739115098946437121", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 152, "tweet_count": 3928, "listed_count": 0}}, {"name": "Celia Sanchez", "username": "nomelouco37", "id": "971136315378094081", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17764, "following_count": 839, "tweet_count": 87145, "listed_count": 83}}, {"name": "LabGirl", "username": "nuneslab19", "id": "1025238514697420801", "verified": false, "location": "Campo Grande City", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 141, "tweet_count": 22337, "listed_count": 0}}, {"name": "Guto Bertagnoli", "username": "gutobertagnoli", "id": "1469787648", "verified": false, "location": "Ribeirao Preto / SP / Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 1353, "tweet_count": 70743, "listed_count": 1}}, {"name": "Carol \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "carol__paim", "id": "4905716501", "verified": false, "location": "Torres, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 985, "tweet_count": 24560, "listed_count": 0}}, {"name": "me too", "username": "mmonserrat1", "id": "543912465", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2657, "following_count": 2720, "tweet_count": 172873, "listed_count": 13}}, {"name": "shico", "username": "Chiversinho", "id": "1043905346367041536", "verified": false, "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 285, "tweet_count": 11301, "listed_count": 1}}, {"name": "Mena", "username": "ximenasimone", "id": "219527091", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 386, "tweet_count": 11780, "listed_count": 0}}, {"name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM", "username": "INPRFM", "id": "160062203", "verified": true, "location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 33588, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}}, {"name": "\u02b3\u1d49\u207f\u1d43\u207f", "username": "Renangfr", "id": "855544529755283457", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 370, "tweet_count": 12752, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud81a\udd10 \u273f \u043e\u043f\u0438\u0443\u043c\u043d\u044b\u0439 \u0431\u043e\u0433\u273f \ud81a\udd10", "username": "TavinS2", "id": "910313761201934339", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 851, "tweet_count": 15267, "listed_count": 0}}, {"name": "beacita \u260613", "username": "estevsbea", "id": "2832354568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 440, "tweet_count": 21306, "listed_count": 0}}, {"name": "maya", "username": "mariayassmin", "id": "989904890", "verified": false, "location": "FND - UFRJ", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 312, "tweet_count": 54498, "listed_count": 1}}, {"name": "Naiton #Vote13", "username": "gamanaiton", "id": "295949375", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7260, "following_count": 4533, "tweet_count": 50470, "listed_count": 5}}, {"name": "Soyfhater", "username": "Fernand29019376", "id": "1092232402427088902", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 1135, "tweet_count": 20296, "listed_count": 1}}, {"name": "@any_academia\ud83d\ude3a mucho m\u00e1s que el 41%", "username": "AcademiaAny", "id": "1075473783706828801", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 1752, "tweet_count": 334227, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00e9 lidar", "username": "irmouns", "id": "1156353843921395714", "verified": false, "location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 531, "tweet_count": 826, "listed_count": 0}}, {"name": "Lucas Leite", "username": "lucasableite", "id": "10888272", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8937, "following_count": 4324, "tweet_count": 58969, "listed_count": 71}}, {"name": "scaloneta enthusiast", "username": "lhreflektor", "id": "4892819855", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 255, "tweet_count": 23913, "listed_count": 9}}, {"name": "Cassie \u2661", "username": "mii_rveloso", "id": "2443813759", "verified": false, "location": "Central Perk", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 315, "tweet_count": 103860, "listed_count": 4}}, {"name": "jo\u00e3o", "username": "joaoggnc", "id": "1079904085871071232", "verified": false, "location": "Gaspar, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 977, "tweet_count": 22382, "listed_count": 1}}, {"name": "\u03bcneiro", "username": "Biroleibeleibe", "id": "1031296556123803648", "verified": false, "location": "casa do caralho", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 270, "tweet_count": 1041, "listed_count": 1}}, {"name": "NPTS - #VencerODesamor \ud83e\udd8b", "username": "NovelasParaTS", "id": "469681452", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15558, "following_count": 6541, "tweet_count": 318173, "listed_count": 14}}, {"name": "KauanBr", "username": "KauanBr10234963", "id": "1138470958119956482", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 12, "tweet_count": 139, "listed_count": 0}}, {"name": "LIBERTAD DE PENSAMIENTO", "username": "GracielaMavric", "id": "1131255782", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 172, "tweet_count": 3753, "listed_count": 0}}, {"name": "Mariana", "username": "Mariana26662350", "id": "1094328959314087936", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 203, "tweet_count": 3733, "listed_count": 0}}, {"name": "Marialcba\ud83d\ude3a\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "username": "Mrlcba1", "id": "1167493050316333056", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 1206, "tweet_count": 25452, "listed_count": 0}}, {"name": "j.", "username": "jmgs02", "id": "873632476878577664", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 278, "tweet_count": 4644, "listed_count": 0}}, {"name": "l\u01dd\u029e", "username": "kelsxq", "id": "851493065550331904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 276, "tweet_count": 12717, "listed_count": 0}}, {"name": "Beatriz", "username": "bea_marques7", "id": "1000066210304806913", "verified": false, "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 352, "tweet_count": 3071, "listed_count": 0}}, {"name": "Gumi.", "username": "Gumizada", "id": "1055251322990157824", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 494, "tweet_count": 2567, "listed_count": 0}}, {"name": "Flavio c p", "username": "EL_CRAQUE", "id": "86069741", "verified": false, "location": "An\u00e1polis, Goi\u00e1s - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 288, "tweet_count": 16489, "listed_count": 3}}, {"name": "juanzito the creator", "username": "juanznfps", "id": "2895368811", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 643, "tweet_count": 18959, "listed_count": 0}}, {"name": "Kto", "username": "JLMKTO", "id": "189243287", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 1212, "tweet_count": 50813, "listed_count": 5}}, {"name": "Cat \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "username": "cquintas23", "id": "773317973092204544", "verified": false, "location": "Set\u00fabal, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 239, "tweet_count": 14451, "listed_count": 0}}, {"name": "paulomattos", "username": "paulomattos", "id": "18345046", "verified": false, "location": "Santos-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 320, "tweet_count": 1426, "listed_count": 0}}, {"name": "mari", "username": "amodeof_", "id": "1080970627165630464", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 143, "tweet_count": 26807, "listed_count": 0}}, {"name": "P-", "username": "poohzao", "id": "1033372040110202880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 409, "tweet_count": 11128, "listed_count": 0}}, {"name": "Catarina", "username": "catacnsantoss", "id": "1172188418807390208", "verified": false, "location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 96, "tweet_count": 65, "listed_count": 0}}, {"name": "m\u00f3nicaaaa", "username": "bea_sa_ntos_", "id": "999934894338912257", "verified": false, "location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 2809, "following_count": 834, "tweet_count": 143350, "listed_count": 2}}, {"name": "santiago \ud83e\udef6\ud83c\udffc", "username": "Diogo__Santiago", "id": "2884102739", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 896, "tweet_count": 52323, "listed_count": 3}}, {"name": "Connie Rodr\u00edguez", "username": "Connilin2", "id": "950166540", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 2180, "tweet_count": 15965, "listed_count": 0}}, {"name": "CAPeao", "username": "caaaapeao_", "id": "989883496842825729", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 144, "tweet_count": 1923, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorge Nicola", "username": "jorgenicola", "id": "147010883", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 358905, "following_count": 1160, "tweet_count": 15851, "listed_count": 646}}, {"name": "Julio C\u00e9sar", "username": "Julio73444171", "id": "990204767275274240", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 905, "tweet_count": 3025, "listed_count": 0}}, {"name": "Hip\u00f3lito Espejo Burgos", "username": "Carlos171248", "id": "817081950234091520", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 181, "tweet_count": 3231, "listed_count": 0}}, {"name": "Yasmin\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "crfyasmin", "id": "2429896011", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 1588, "tweet_count": 90127, "listed_count": 3}}, {"name": "carolzinha \ud83d\udcd6", "username": "swiftavenger", "id": "1157464188907937792", "verified": false, "location": "mcu, dcu, swift, cyrus, sw", "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 2797, "tweet_count": 9415, "listed_count": 5}}, {"name": "ingrid", "username": "defensenaja", "id": "3159375930", "verified": false, "location": "rj ", "public_metrics": {"followers_count": 27136, "following_count": 718, "tweet_count": 74503, "listed_count": 14}}, {"name": "Manu Derkacz", "username": "manuderkaczz", "id": "4767744736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 289, "tweet_count": 7523, "listed_count": 1}}, {"name": "Herois da TV", "username": "herois_da_tv", "id": "708882910305247233", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7579, "following_count": 393, "tweet_count": 32086, "listed_count": 0}}, {"name": "Pierre iost", "username": "pierre_iost", "id": "954080798080200705", "verified": false, "location": "pel lotas", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 434, "tweet_count": 10907, "listed_count": 0}}, {"name": "Patricia Garc\u00eda \ud83c\udf7b\ud83d\udc99\ud83d\udc36\ud83d\udc08\ud83c\udfbc\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83d\udcda\ud83c\udf39", "username": "Pato291074", "id": "915168140987916288", "verified": false, "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3623, "following_count": 2872, "tweet_count": 239507, "listed_count": 0}}, {"name": "amor da sua vida \ud83d\udd95\ud83c\udffb", "username": "emyyysz", "id": "980579070579789824", "verified": false, "location": "No seu cora\u00e7\u00e3o sz", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 109, "tweet_count": 571, "listed_count": 0}}, {"name": "Anjo Depressivo", "username": "Humana_Suicida", "id": "704411679833063424", "verified": false, "location": "A sete palmos abaixo da terra", "public_metrics": {"followers_count": 3678, "following_count": 488, "tweet_count": 128, "listed_count": 3}}, {"name": "Carlos Mendes", "username": "carlos9770", "id": "4603485693", "verified": false, "location": "Carapicu\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 1363, "tweet_count": 222864, "listed_count": 0}}, {"name": "Insta: zyonxdesigner", "username": "zyonxdesigner", "id": "56210669", "verified": false, "location": "Americana/SP", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 764, "tweet_count": 81155, "listed_count": 218}}, {"name": "Leonardo Xavier", "username": "Leo_Xavier_t", "id": "1046636713043525632", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 280, "tweet_count": 4597, "listed_count": 0}}, {"name": "jovem gb \ud83e\udef6", "username": "Brad123455", "id": "981620869872136194", "verified": false, "location": "bxd cruel", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 709, "tweet_count": 16748, "listed_count": 1}}, {"name": "ang\u00e9lica \ud83d\udc98", "username": "gindia22", "id": "884885155713875969", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16523, "following_count": 1473, "tweet_count": 32334, "listed_count": 3}}, {"name": "Lara", "username": "_electrahertz", "id": "104170110", "verified": false, "location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 1132, "tweet_count": 94654, "listed_count": 4}}, {"name": "Layandinha", "username": "layandinha", "id": "3459437181", "verified": false, "location": "Piedade de Caratinga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 124, "tweet_count": 4423, "listed_count": 0}}, {"name": "milene", "username": "dcomiccs", "id": "920013368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44110, "following_count": 25134, "tweet_count": 205219, "listed_count": 52}}, {"name": "bruno", "username": "wurlDKing", "id": "2783967761", "verified": false, "location": "?", "public_metrics": {"followers_count": 10059, "following_count": 1488, "tweet_count": 198545, "listed_count": 7}}, {"name": "CamilaFaraco", "username": "camilareporter", "id": "165216646", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4318, "following_count": 1022, "tweet_count": 11415, "listed_count": 14}}, {"name": "Esther Gonz\u00e1lez PS. CL\u00cdNICA", "username": "PsicopirE", "id": "1149451696273350656", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 139, "tweet_count": 1398, "listed_count": 8}}, {"name": "Regina Leal", "username": "Regina_Leal_", "id": "284208841", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 97, "tweet_count": 391, "listed_count": 20}}, {"name": "maria", "username": "mjoao_teixeira", "id": "1030422401115475968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 333, "tweet_count": 9593, "listed_count": 0}}, {"name": "hiago, talvez.", "username": "WhiteTrashG0D", "id": "2953692802", "verified": false, "location": "Amegakure", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 773, "tweet_count": 13422, "listed_count": 4}}, {"name": "\u0250 \u1d09 \u0279 \u0250 \u026f", "username": "mariaaugusto_", "id": "1150535481458855936", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 188, "tweet_count": 691, "listed_count": 0}}, {"name": "Cassandra", "username": "_cassandraad_", "id": "1045812938009964544", "verified": false, "location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 232, "tweet_count": 3032, "listed_count": 0}}, {"name": "Jo\u00e3o Henriques\ud83d\udc9a", "username": "Joaoohenr", "id": "1105196843418439680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 151, "tweet_count": 7543, "listed_count": 0}}, {"name": "andr\u00e9", "username": "thebassrider", "id": "24806191", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 4811, "tweet_count": 10086, "listed_count": 3}}, {"name": "\u22c6", "username": "jimiIuv", "id": "3385153337", "verified": false, "location": "\u22ac", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 239, "tweet_count": 99210, "listed_count": 28}}, {"name": "Vera Bessone \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "verabessone", "id": "69237269", "verified": false, "location": "Rimini", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 1792, "tweet_count": 7857, "listed_count": 5}}, {"name": "D u t r a a - 9 dias pro L", "username": "Dutraa", "id": "348728994", "verified": false, "location": "Estou na minha melhor fase...", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 355, "tweet_count": 8248, "listed_count": 0}}, {"name": "Dolttih", "username": "DieghoDolcinott", "id": "552826673", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 138194, "following_count": 464, "tweet_count": 9940, "listed_count": 75}}, {"name": "SIPSE.com", "username": "SIPSE", "id": "41263602", "verified": false, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 45996, "following_count": 94, "tweet_count": 524695, "listed_count": 542}}, {"name": "novedadesyuc", "username": "NovedadesYuc", "id": "156408193", "verified": false, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 135040, "following_count": 21, "tweet_count": 328396, "listed_count": 424}}, {"name": "Profiro ASAS\ud83d\udd4a\ufe0f", "username": "Profiro_", "id": "3343244609", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 410, "tweet_count": 2523, "listed_count": 0}}, {"name": "Claudia Brianese \u2b50", "username": "claubrianese", "id": "630432364", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 459, "tweet_count": 73052, "listed_count": 0}}, {"name": "esse \u00e9 meu nome at\u00e9 terminar livro em pdf", "username": "Wayne_Wingn", "id": "947768591037976576", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 166, "tweet_count": 2740, "listed_count": 0}}, {"name": "Enfoque Monterrey", "username": "EnfoqueMty", "id": "1551074582", "verified": false, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 6029, "following_count": 167, "tweet_count": 50485, "listed_count": 0}}, {"name": "Cachoeira", "username": "g01001111011010", "id": "1038819346569678848", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 661, "tweet_count": 91480, "listed_count": 0}}, {"name": "maria", "username": "themariadied", "id": "1092278116989526016", "verified": false, "location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 174, "tweet_count": 12388, "listed_count": 0}}, {"name": "Felipe Santos #ForaBolsonaro.", "username": "fsantosrj", "id": "113107972", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 320, "tweet_count": 850, "listed_count": 0}}, {"name": "leptokarydis", "username": "leptoka", "id": "1123367308888629248", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 391, "tweet_count": 7299, "listed_count": 0}}, {"name": "DiegoElHinchaCom\u00fanU", "username": "diegoaa1996", "id": "840044964436418568", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 223, "tweet_count": 2827, "listed_count": 0}}, {"name": "Alexis Alberto Movilla", "username": "alexisalbertom", "id": "102528717", "verified": false, "location": "Barranquilla", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 100, "tweet_count": 49089, "listed_count": 1}}, {"name": "trackmaster 2.0 es una mierda", "username": "Chocomil343", "id": "1170328326084419586", "verified": false, "location": "Hueva, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 144, "tweet_count": 6587, "listed_count": 1}}, {"name": "Prophecyx \ud83c\udf83", "username": "ProphecyxOffic", "id": "946492087574454273", "verified": false, "location": "S\u00edgueme por ac\u00e1!", "public_metrics": {"followers_count": 22649, "following_count": 2451, "tweet_count": 15977, "listed_count": 18}}, {"name": "Garden, o caramelinho - pesquisador de esquerda \ud83d\udd2c", "username": "ExitGarden", "id": "816364078310359040", "verified": false, "location": "Lugar Nenhum", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 1274, "tweet_count": 85473, "listed_count": 0}}, {"name": "Carl3000ForaBolsonaro", "username": "Carl3000P", "id": "366141830", "verified": false, "location": "Internet", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 619, "tweet_count": 18664, "listed_count": 4}}, {"name": "Paola Gon\u00e7alvez", "username": "GoncalvezPaola", "id": "1047245716874256386", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 64, "tweet_count": 6987, "listed_count": 0}}, {"name": "Johnny", "username": "joaozanotta", "id": "202472912", "verified": false, "location": "Tijuca, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 281, "tweet_count": 11689, "listed_count": 1}}, {"name": "Jo\u00e3o", "username": "jnascimentoo22", "id": "1016822522975748096", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 208, "tweet_count": 5064, "listed_count": 0}}, {"name": "Luciano Cerqueira", "username": "cerqueira20001", "id": "4827439681", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2864, "following_count": 2924, "tweet_count": 64915, "listed_count": 9}}, {"name": "Mortinho", "username": "LMortinho", "id": "2887245814", "verified": false, "location": "\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f RJ", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 406, "tweet_count": 7918, "listed_count": 0}}, {"name": "panchovillaII", "username": "PanchovillaI", "id": "1155310744377970688", "verified": false, "location": "Puerto Rico, USA", "public_metrics": {"followers_count": 2711, "following_count": 2056, "tweet_count": 85840, "listed_count": 3}}, {"name": "Luiz Etzberger", "username": "nandoetz", "id": "121250781", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 65, "tweet_count": 1794, "listed_count": 0}}, {"name": "Julio Cesar", "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058", "verified": false, "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102458, "listed_count": 2}}, {"name": "ElPeruano", "username": "EIPeruano", "id": "2977539507", "verified": false, "location": "Alameda Chabuca Granda ", "public_metrics": {"followers_count": 81354, "following_count": 1558, "tweet_count": 37637, "listed_count": 91}}, {"name": "Matteo Rami \u0631\u0627\u0645\u064a", "username": "Nav4lha", "id": "707296243987456000", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 289, "tweet_count": 15412, "listed_count": 0}}, {"name": "EP | Mundo", "username": "EP_Mundo", "id": "108192135", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476219, "following_count": 282028, "tweet_count": 3263364, "listed_count": 1141}}, {"name": "Nayara.", "username": "Naayarasants", "id": "3557758701", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1970, "following_count": 402, "tweet_count": 95299, "listed_count": 1}}, {"name": "Gerald\u00e3o da Riviera", "username": "linkhylu", "id": "2307264122", "verified": false, "location": "no cu do elefante", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 404, "tweet_count": 10552, "listed_count": 0}}, {"name": ".", "username": "DonLockwood_", "id": "120964153", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 66, "tweet_count": 54259, "listed_count": 15}}, {"name": "\uaa91\uaa96\ud835\udd63_\uaa97\uaab6\u2148\uaa80 \ud83e\udd87", "username": "Mar_ylynn", "id": "2842193674", "verified": false, "location": "En un mundo paralelo ", "public_metrics": {"followers_count": 4414, "following_count": 1999, "tweet_count": 27272, "listed_count": 11}}, {"name": "Bia \ud83e\udd8b", "username": "bialmeida02", "id": "2759502436", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 254, "tweet_count": 12994, "listed_count": 0}}, {"name": "AUSTEN, JANE", "username": "janeaustenpj", "id": "177366455", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 934, "tweet_count": 3211, "listed_count": 1}}, {"name": "Alzira", "username": "Alzira11393266", "id": "1053713149944307713", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 2086, "tweet_count": 31189, "listed_count": 0}}, {"name": "wes \u00e9 13 \u2b50\ud83d\udea9", "username": "oezllei", "id": "2817985856", "verified": false, "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 2019, "following_count": 1839, "tweet_count": 94893, "listed_count": 4}}, {"name": "JB", "username": "juliettebala", "id": "63082458", "verified": false, "location": "Paris", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 429, "tweet_count": 44462, "listed_count": 1}}, {"name": "Ana Rita \ud83e\udd8b", "username": "_anarita_24", "id": "1150799428460187648", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 40, "tweet_count": 3659, "listed_count": 0}}, {"name": "AC d\u2019essais", "username": "AcEssais", "id": "780509141190270976", "verified": false, "location": "France faute de mieux", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 4010, "tweet_count": 50139, "listed_count": 7}}, {"name": "Isabel", "username": "isa_u_u", "id": "72555501", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 2332, "tweet_count": 11746, "listed_count": 6}}, {"name": ".", "username": "theblackprincee", "id": "1069776426465927168", "verified": false, "location": "061", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 283, "tweet_count": 2744, "listed_count": 0}}, {"name": "Ma Luisa S\u00e1nchez", "username": "mlsansua17", "id": "2876503594", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 85, "tweet_count": 28309, "listed_count": 0}}, {"name": "dudinha", "username": "dudinhamh_", "id": "1097213702187745282", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 1097, "tweet_count": 10327, "listed_count": 1}}, {"name": "Tereza de Paula \u2600\ufe0f\u2600\ufe0f", "username": "TerezaEmiliaLi1", "id": "1048017379706462208", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 277, "tweet_count": 1100, "listed_count": 0}}, {"name": "A B N", "username": "flstrd", "id": "231890742", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 98, "tweet_count": 4735, "listed_count": 0}}, {"name": "mluisa", "username": "codinomenenhum", "id": "238395049", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 193, "tweet_count": 9848, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83d\udc7d", "username": "pri_hihihi", "id": "269114463", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 191, "tweet_count": 136181, "listed_count": 1}}, {"name": "Z\u00e9 Capagodinho", "username": "zekdopagode", "id": "700603017951772672", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 182, "tweet_count": 6183, "listed_count": 2}}, {"name": "erica", "username": "erica_pais1", "id": "1071704107415670784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 130, "tweet_count": 4033, "listed_count": 0}}, {"name": "o pensador", "username": "OvelhoDai", "id": "1109751470818246656", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 4989, "tweet_count": 57960, "listed_count": 0}}, {"name": "Victor Pougy", "username": "vpougy", "id": "58047577", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 17808, "following_count": 3511, "tweet_count": 18451, "listed_count": 105}}, {"name": "bruna", "username": "ataobruna", "id": "2647564164", "verified": false, "location": "nem sei onde", "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 822, "tweet_count": 40885, "listed_count": 1}}, {"name": "sara\u30c4", "username": "h0tgirlsara", "id": "748074019014971392", "verified": false, "location": "msul", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 712, "tweet_count": 19447, "listed_count": 5}}, {"name": "dani", "username": "fallenxoul", "id": "922221106198646784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 46, "tweet_count": 35598, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"in_reply_to_user_id": "994918152646660097", "id": "1175167154943156225", "text": "@martasgmachado Ficou perdido1 junto com a vontadji1 di estod\u00e1", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.5062, "type": "Other", "normalized_text": "vontadji1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175167011321761792"}], "author_id": "1045803754082258945", "created_at": "2019-09-20T21:57:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175167154943156225"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162590080700417"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162608644755458"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.8806, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY"}, {"start": 19, "end": 23, "probability": 0.6666, "type": "Other", "normalized_text": "TWEET"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "LIAM"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.7012, "type": "Person", "normalized_text": "LIRRY"}]}, "id": "1175162625136779265", "text": "O HARRY DEU FAV NO TWEET DO LIAM, MEUS MENINOS SE APOIANDO \u00c9 TUDO PRA MIM\n\nLIRRY PQ ME MATOU???? https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "lang": "pt", "author_id": "2216699897", "created_at": "2019-09-20T21:39:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 136, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175162625136779265"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ZWCRgd20Au", "expanded_url": "https://twitter.com/gugachacra/status/1175071018773356552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZWCRgd20Au", "media_key": "3_1175071008983867393"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.5386, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "id": "1175071018773356552", "text": "J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um Drone americano que matou 30 civis afeg\u00e3os por \"engano\". Vidas afeg\u00e3s e iemenitas parecem valer menos do que refinarias da ditadura sanguin\u00e1ria saudita https://t.co/ZWCRgd20Au", "lang": "pt", "author_id": "45409867", "created_at": "2019-09-20T15:35:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 148, "like_count": 5843, "quote_count": 47}, "edit_history_tweet_ids": ["1175071018773356552"]}, {"id": "1175059598971232256", "text": "\u00e9 a terceira tentativa de suic\u00eddio na UnB essa semana e um aluno se suicidou hoje! at\u00e9 quando v\u00e3o fingir que se importam com a depress\u00e3o e com os casos de suic\u00eddio? mas n\u00e3o fazem absolutamente NADA pra mudar todo esse sistema que atinge diretamente a sa\u00fade mental dos alunos.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5056, "type": "Other", "normalized_text": "UnB"}]}, "author_id": "70561688", "created_at": "2019-09-20T14:50:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 3, "like_count": 146, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1175059598971232256"]}, {"in_reply_to_user_id": "2299543849", "id": "1175139664396767234", "text": "@gbs_princesa podes crer nem sei o que lhe aconteceu...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gbs_princesa", "id": "2299543849"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175133860818038786"}], "author_id": "2732697677", "created_at": "2019-09-20T20:08:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175139664396767234"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/bhrqhUhtJM", "expanded_url": "https://glo.bo/30iIgbm", "display_url": "glo.bo/30iIgbm"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/DKmuH3y825", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1175165371403272192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DKmuH3y825", "media_key": "3_1175165369947840513"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.8971, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.9103, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "id": "1175165371403272192", "text": "Para Witzel, criminosos que 'atiram' contra a popula\u00e7\u00e3o do Rio 'n\u00e3o merecem viver' https://t.co/bhrqhUhtJM https://t.co/DKmuH3y825", "lang": "pt", "author_id": "54341363", "created_at": "2019-09-20T21:50:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 386, "like_count": 494, "quote_count": 269}, "edit_history_tweet_ids": ["1175165371403272192"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7552, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175133335187836929", "text": "Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "author_id": "887421028724617218", "created_at": "2019-09-20T19:43:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 9, "like_count": 2274, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1175133335187836929"]}, {"id": "1175163381629820931", "text": "Uma mulher hoje suicidou- se em viseu e vcs preocupados porque o vosso namorado nao vos responde h\u00e1 5 min. Comecem a importar-se com aquilo que \u00e9 realmente importante.", "lang": "pt", "author_id": "999972562816954368", "created_at": "2019-09-20T21:42:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175163381629820931"]}, {"id": "1174981188135424000", "text": "Mi mente se suicida a la m\u00ednima oportunidad.", "lang": "es", "author_id": "138390115", "created_at": "2019-09-20T09:38:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174981188135424000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/utuUnIQPbh", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1175166001786302464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/utuUnIQPbh", "media_key": "3_1175165973105692672"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 94, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 37, "end": 53, "probability": 0.8932, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 79, "end": 93, "probability": 0.9347, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}]}, "id": "1175166001786302464", "text": "James Gunn disse que as grava\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 est\u00e3o acontecendo.\n\n#TheSuicideSquad https://t.co/utuUnIQPbh", "lang": "pt", "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-09-20T21:53:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 98, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175166001786302464"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/7VrD06qDtM", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1175001041395470337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7VrD06qDtM", "media_key": "3_1175001036198744064"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.3132, "type": "Person", "normalized_text": "BARADEL"}]}, "id": "1175001041395470337", "text": "DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qDtM", "lang": "es", "author_id": "67619109", "created_at": "2019-09-20T10:57:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 94, "like_count": 437, "quote_count": 36}, "edit_history_tweet_ids": ["1175001041395470337"]}, {"id": "1174662216454459392", "text": "La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndonde de modo salvaje\nhackeamos el lenguaje\ny en arrebato suicida\ndinamitamos la vida\njodiendo bien su andamiaje.", "lang": "es", "author_id": "349267003", "created_at": "2019-09-19T12:31:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 1, "like_count": 159, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174662216454459392"]}, {"id": "1175145365416361985", "text": "No puede ser q en un pais muerto de hambre se cierre una industria reciclable de un plumazo.  Eso lo hacen paises ricos y a\u00fan as\u00ed son cuidadosos con sus industrias.  Hasta el mismo Trump se sali\u00f3 de acuerdo de Paris para no practicar la econom\u00eda suicida de las ideolog\u00edas!!!", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 185, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}]}, "author_id": "198291509", "created_at": "2019-09-20T20:31:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 7, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175145365416361985"]}, {"id": "1174794946760626182", "text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "751471278968758272", "created_at": "2019-09-19T21:18:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 696, "like_count": 12362, "quote_count": 309}, "edit_history_tweet_ids": ["1174794946760626182"]}, {"in_reply_to_user_id": "2737273604", "id": "1175154389310410752", "text": "@GiuliPerochena @PaoloArbocco @LainezLozada22 @meiermq @eusebeias Pero se sali\u00f3 con su gusto, huy\u00f3 por la \u00fanica salida posible para \u00e9l, imposible verse enmarrocado, en una celda, juzgado por sus delitos y recibiendo los comentarios de la gente. Nos gan\u00f3 a todos, huy\u00f3 de la justicia humana...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "PaoloArbocco", "id": "2282982494"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "LainezLozada22", "id": "66923057"}, {"start": 46, "end": 54, "username": "meiermq", "id": "281769300"}, {"start": 55, "end": 65, "username": "eusebeias", "id": "311214264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174656753482555392"}], "author_id": "3291870702", "created_at": "2019-09-20T21:06:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175154389310410752"]}, {"in_reply_to_user_id": "2737273604", "id": "1175150634678607874", "text": "@GiuliPerochena Lo m\u00e1s seguro que tu votaste por Toledo, Huamala, ppk y eso que sab\u00edas historia...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.8314, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.3877, "type": "Place", "normalized_text": "Huamala"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.6684, "type": "Organization", "normalized_text": "ppk"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174782570803998720"}], "author_id": "290378504", "created_at": "2019-09-20T20:51:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175150634678607874"]}, {"id": "1175149521682042880", "text": "Quando o Coisonaro diz:\n\"_A Fakeada quase nos matou.\"\n\nEle se refere ao th\u00eamonios q moram na sua cabe\u00e7a, no lugar do c\u00e9rebro?", "geo": {"place_id": "5c45bf3d0e371805"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "Coisonaro"}]}, "author_id": "1053019045023412224", "created_at": "2019-09-20T20:47:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175149521682042880"]}, {"in_reply_to_user_id": "17229160", "id": "1174775850576859138", "text": "@elconfidencial La noticia est\u00e1 mal redactada.\"Un anciano se suicida al golpearse voluntariamente con un plato que sujetaba su inocente mujer.\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "elconfidencial", "id": "17229160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174629089505939456"}], "author_id": "719595947710357504", "created_at": "2019-09-19T20:02:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174775850576859138"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/BXSwlMvIfb", "expanded_url": "https://twitter.com/PadreMiguelNews/status/1174824755318394880", "display_url": "twitter.com/PadreMiguelNew\u2026"}]}, "id": "1175113978739154950", "text": "\u00c9 obriga\u00e7\u00e3o dele saber distinguir qualquer objeto de uma arma, se t\u00e1 sem preparo nem pode t\u00e1 na rua, por isso que morre v\u00e1rios inocentes a\u00ed, ela fala como se n matou pq n quis, como se tivesse feito um favor, ningu\u00e9m tem culpa de morar na favela \ud83d\ude34 https://t.co/BXSwlMvIfb", "geo": {"place_id": "abbb45debbf38127"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174824755318394880"}], "author_id": "4855823896", "created_at": "2019-09-20T18:26:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175113978739154950"]}, {"id": "1175146440638775296", "text": "Alguien que se suicida en p\u00fablico quiz\u00e1s quiera mandar un \u00faltimo mensaje supremamente poderoso que un imb\u00e9cil no ser\u00eda capaz de captar.", "lang": "es", "author_id": "1013595948", "created_at": "2019-09-20T20:35:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 14, "like_count": 233, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175146440638775296"]}, {"id": "1175148741566902272", "text": "No tengo idea de psicolog\u00eda, pero debe existir un nombre para la aflicci\u00f3n que padecen aquellos que no ven la realidad y al mismo tiempo ven otra muy distinta, casi dir\u00edamos opuesta...negando la primera y definiendo estrategias sobre la segunda!", "lang": "es", "author_id": "1034825511720157185", "created_at": "2019-09-20T20:44:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175148741566902272"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/VjZ5mEmAfz", "expanded_url": "https://twitter.com/Marc20F/status/1174405711683608576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjZ5mEmAfz", "media_key": "3_1174405704469426177"}]}, "id": "1174405711683608576", "text": "\u25aa\ufe0fComen\u00e7a el rodatge del remake de \u201cEsquadr\u00f3n Su\u00efcida\u201d https://t.co/VjZ5mEmAfz", "lang": "ca", "author_id": "569006794", "created_at": "2019-09-18T19:31:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 36, "like_count": 95, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1174405711683608576"]}, {"id": "1175057800369758208", "text": "Eu fico t\u00e3o triste vendo esses casos de suic\u00eddio. Mano, o menino tinha a vida toda pela frente e se suicidou! Por mais que ele tivesse amigos e tal. Suic\u00eddio \u00e9 uma coisa muito imprevis\u00edvel pq por mais que tu conhe\u00e7a a pessoa e seja pr\u00f3xima tu nunca vai saber se elx \u00e9 realmente +", "lang": "pt", "author_id": "849821869138104320", "created_at": "2019-09-20T14:43:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 59, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175057800369758208"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/hDhlv5mG5a", "expanded_url": "https://twitter.com/unrooolie/status/1173308085785354240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hDhlv5mG5a", "media_key": "3_1173308081305817088"}]}, "id": "1173308085785354240", "text": "What would someone have to whisper in your ear for this to happen? https://t.co/hDhlv5mG5a", "lang": "en", "author_id": "261626271", "created_at": "2019-09-15T18:50:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2000, "reply_count": 7260, "like_count": 11301, "quote_count": 47448}, "edit_history_tweet_ids": ["1173308085785354240"]}, {"id": "1175123131888996352", "text": "Como assim uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio tpp", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6493, "type": "Other", "normalized_text": "tpp"}]}, "author_id": "720320866802933760", "created_at": "2019-09-20T19:02:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175123131888996352"]}, {"id": "1175105121270845443", "text": "S\u00f3lo en M\u00e9xico: llaman terrorista a quien hace una broma de mal gusto, y valiente a quien asesina a un empresario. La de la broma es una mujer que se ha abierto paso en un segmento dominado por hombres y la corren. Quien llam\u00f3 valiente a homicidas es funcionario y ni disculpas.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.9941, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "author_id": "144376833", "created_at": "2019-09-20T17:51:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9816, "reply_count": 4383, "like_count": 29994, "quote_count": 727}, "edit_history_tweet_ids": ["1175105121270845443"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/43VmJXdqka", "expanded_url": "https://twitter.com/jmilgrau/status/1175152026138943495/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/43VmJXdqka", "media_key": "3_1175152017762934784"}]}, "id": "1175152026138943495", "text": "https://t.co/43VmJXdqka", "lang": "zxx", "author_id": "3432838025", "created_at": "2019-09-20T20:57:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 660, "reply_count": 28, "like_count": 2868, "quote_count": 59}, "edit_history_tweet_ids": ["1175152026138943495"]}, {"id": "1175160942075756544", "text": "La poes\u00eda que logra encogerme el est\u00f3mago cada que mi madre y mi hermana la declaman: RE\u00cdR LLORANDO.\n\nSe los comparto...", "lang": "es", "author_id": "559112934", "created_at": "2019-09-20T21:32:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175160942075756544"]}, {"id": "1175082207821651968", "text": "Outro aluno se suicida e o sil\u00eancio nessa faculdade sobre isso \u00e9 ensurdecedor, isso n\u00e3o \u00e9 nenhum pouco normal", "lang": "pt", "author_id": "2342355556", "created_at": "2019-09-20T16:20:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 75, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175082207821651968"]}, {"id": "1174765032766418944", "text": "Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "lang": "es", "author_id": "2584694648", "created_at": "2019-09-19T19:19:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 2, "like_count": 367, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1174765032766418944"]}, {"id": "1175081125913538562", "text": "Un ni\u00f1o araucano, beneficiario de ser pilo paga se suicida en una de las universidades m\u00e1s caras y arribista del pa\u00eds. Hoy todos lo lamentan pero cu\u00e1ntos desprecian al pobre, cuantos le dicen campesino y provinciano como insulto a quien viene de fuera.\u00a1hip\u00f3critas!", "lang": "es", "author_id": "92108582", "created_at": "2019-09-20T16:15:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 8, "like_count": 107, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1175081125913538562"]}, {"id": "1175144686832508931", "text": "algu\u00e9m q me explique a hist\u00f3ria da menina q se suicidou plmds", "lang": "pt", "author_id": "946002420940902400", "created_at": "2019-09-20T20:28:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175144686832508931"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/5h2GicFfI7", "expanded_url": "https://twitter.com/Teledramaturgia/status/1175160805387620352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5h2GicFfI7", "media_key": "3_1175160799775600643"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 55, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.848, "type": "Person", "normalized_text": "Norberto"}, {"start": 17, "end": 20, "probability": 0.8919, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 42, "end": 54, "probability": 0.6945, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}]}, "id": "1175160805387620352", "text": "Norberto, leva o Davi embora, por favor! #\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/5h2GicFfI7", "lang": "es", "author_id": "137777595", "created_at": "2019-09-20T21:32:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 16, "like_count": 106, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175160805387620352"]}, {"in_reply_to_user_id": "22588278", "id": "1175159991021506562", "text": "@almarazkari Personalmente creo que hay menos depresivos suicidas de lo que creemos (porque, b\u00e1sicamente, tienen baja energ\u00eda para la acci\u00f3n), pero sin entrar en minucias de diagn\u00f3stico, estoy de acuerdo contigo respecto a \"la voluntad\"... reci\u00e9n le\u00eda de Durkheim la frase y llam\u00f3 mi atenci\u00f3n", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "almarazkari", "id": "22588278"}], "annotations": [{"start": 255, "end": 262, "probability": 0.4884, "type": "Person", "normalized_text": "Durkheim"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175158966478934017"}], "author_id": "42670374", "created_at": "2019-09-20T21:29:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175159991021506562"]}, {"id": "1174728744344391680", "text": "Oigan, creer que alguien se suicida porque tiene una \u201cenfermedad mental\u201d es un mito.\n\nLa ideaci\u00f3n suicida es mucho m\u00e1s frecuente de lo que percibimos y anclarla a un trastorno solo fortalece el estigma.", "lang": "es", "author_id": "961061481331789824", "created_at": "2019-09-19T16:55:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 7, "like_count": 221, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174728744344391680"]}, {"id": "1175119228963344385", "text": "Uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio (?)", "lang": "pt", "author_id": "1006188595022057472", "created_at": "2019-09-20T18:47:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 9, "like_count": 46, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1175119228963344385"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/1HlpU4UucJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Luishrnandez/status/1174380566981951488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1HlpU4UucJ", "media_key": "3_1174380552989728768"}]}, "id": "1174380566981951488", "text": "escriban \"no he tenido sexo porqu\u00e9\" y dejen que el teclado predictivo haga lo suyo. https://t.co/1HlpU4UucJ", "lang": "es", "author_id": "118901460", "created_at": "2019-09-18T17:52:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 2898, "like_count": 2354, "quote_count": 10950}, "edit_history_tweet_ids": ["1174380566981951488"]}, {"id": "1175095380436033536", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera..\nPapo Reto!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "1172563373843787776", "created_at": "2019-09-20T17:12:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175095380436033536"]}, {"id": "1174776501360893954", "text": "Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\", eso de que \"por qu\u00e9 se matan afectando a otros, habiendo tantos espacios privados\".\n\n\u00bfEmpat\u00eda? \u00bfEso pa' qu\u00e9?\n\nEstamos enfermos, y no s\u00f3lo los que se van.", "lang": "es", "author_id": "319280902", "created_at": "2019-09-19T20:05:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 15, "like_count": 757, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1174776501360893954"]}, {"in_reply_to_user_id": "851366237179400192", "id": "1175160342143537157", "text": "@AndrSousaGrey Quem estava vivo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AndrSousaGrey", "id": "851366237179400192"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175157628235898886"}], "author_id": "843514102169440257", "created_at": "2019-09-20T21:30:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175160342143537157"]}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171281334297407488", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"]}, {"id": "1175054024086888448", "text": "ATENTI ATENTI. ATENTI. El juez Claudio Bonadio acaba de elevar la causa cuadernos a jucio oral. Tard\u00f3 apenas un a\u00f1o y un mes en hacerlo.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9489, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio Bonadio"}]}, "author_id": "142684449", "created_at": "2019-09-20T14:28:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 529, "reply_count": 468, "like_count": 1926, "quote_count": 56}, "edit_history_tweet_ids": ["1175054024086888448"]}, {"in_reply_to_user_id": "431638699", "id": "1171381352433893376", "text": "Muchos de los s\u00edntomas de quienes tienen ideaci\u00f3n suicida coinciden con los s\u00edntomas de la depresi\u00f3n. Lo dif\u00edcil de estas situaciones es que todos podemos llegar a vivirlas por rupturas, traumas o experiencias varias, pero solo unas cuantas personas acaban ideando el suicidio.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171381351150432257"}], "author_id": "431638699", "created_at": "2019-09-10T11:14:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171381352433893376"]}, {"in_reply_to_user_id": "431638699", "id": "1171381351150432257", "text": "Quer\u00eda hacer un peque\u00f1o inciso tambi\u00e9n sobre las se\u00f1ales para detectar posibles comportamientos suicidas, ya que se dice que  la mejor manera de enfrentarse a una persona con posible ideaci\u00f3n suicida es pregunt\u00e1ndole directamente sobre ello.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171381345924386816"}], "author_id": "431638699", "created_at": "2019-09-10T11:14:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171381351150432257"]}, {"id": "1175058251039289345", "text": "Tiago Iorc ft Duda Beat, Tove Lo ft Mc Zaac. Sextei.", "lang": "en", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.754, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Iorc"}, {"start": 14, "end": 22, "probability": 0.4385, "type": "Person", "normalized_text": "Duda Beat"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.431, "type": "Other", "normalized_text": "Tove Lo"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.5789, "type": "Person", "normalized_text": "Mc Zaac"}]}, "author_id": "2549528441", "created_at": "2019-09-20T14:44:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175058251039289345"]}, {"id": "1175140664557953029", "text": "A vossa grande mentalidade v\u00ea-se quando falam do Ice fechar hoje com tom de gozo enquanto uma mi\u00fada se suicidou", "lang": "pt", "author_id": "836330512356638720", "created_at": "2019-09-20T20:12:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175140664557953029"]}, {"id": "1172058939413979138", "text": "\u00bfQu\u00e9 est\u00e1is leyendo? \ud83d\udc47", "lang": "es", "author_id": "3394306840", "created_at": "2019-09-12T08:06:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 56, "like_count": 83, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172058939413979138"]}, {"id": "1175150064886566914", "text": "Latinoam\u00e9rica se niegan rotundamente a una intervenci\u00f3n armada para deponer a los chavecos.\n\nUna advertencia a latinoam\u00e9rica: si no enfrentan el problema de una buena vez entonces acostumbrense a los 14 millones de \"venecos\" que desbordar\u00e1n a sus pa\u00edses en menos de 3 a\u00f1os...", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}, {"start": 111, "end": 123, "probability": 0.8207, "type": "Place", "normalized_text": "latinoam\u00e9rica"}]}, "author_id": "4514292493", "created_at": "2019-09-20T20:49:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 9, "like_count": 89, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1175150064886566914"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/8wXyovRLdN", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1175059623008702466", "display_url": "twitter.com/g1/status/1175\u2026"}]}, "id": "1175089459009863690", "text": "Depois tem gente q acha engra\u00e7ada a piada sobre homem fugir de casamento. Quem tinha q fugir de casamento era mulher, pq ao casar ela se coloca em risco iminente e tb aos filhos, j\u00e1 q MUITOS homens n\u00e3o sabem lidar com rejei\u00e7\u00e3o.\n\nObs: sabemos que tem meia d\u00fazia q se salva https://t.co/8wXyovRLdN", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175059623008702466"}], "author_id": "49264273", "created_at": "2019-09-20T16:48:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175089459009863690"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/RpXTc05ez3", "expanded_url": "http://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/", "display_url": "revistaanestesia.com/vivir-mision-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.7698, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Anestesia"}]}, "id": "1174781082732023816", "text": "Los invito a leer mi colaboraci\u00f3n en Revista Anestesia.\n\u201cALGUNAS CONSIDERACIONES SOBRE EL ODIO\u201d\n\nVIVIR, MISI\u00d3N SUICIDA - https://t.co/RpXTc05ez3", "lang": "es", "author_id": "1141503217739554817", "created_at": "2019-09-19T20:23:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1174781082732023816"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/yLfaDqOCCR", "expanded_url": "http://www.esquerdadiario.com.br/Estudante-se-suicida-na-UnB-a-barbarie-cotidiana", "display_url": "esquerdadiario.com.br/Estudante-se-s\u2026"}], "mentions": [{"start": 197, "end": 212, "username": "EsquerdaDiario", "id": "3029126512"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 144, "probability": 0.3781, "type": "Other", "normalized_text": "UnB"}]}, "id": "1175131102043881472", "text": "Tristeza profunda. Estudantes doentes, professores doentes, universidades que agonizam. Um pa\u00eds inteiro em depress\u00e3o. Estudante se suicida na UnB: a barb\u00e1rie cotidiana  https://t.co/yLfaDqOCCR via @esquerdadiario", "lang": "pt", "author_id": "45946111", "created_at": "2019-09-20T19:34:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175131102043881472"]}, {"in_reply_to_user_id": "861200124000841729", "id": "1175157917152100353", "text": "@David40881452 O q \u00e9 q tu tas a dizer ?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "David40881452", "id": "861200124000841729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175156737558683648"}], "author_id": "427450300", "created_at": "2019-09-20T21:20:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175157917152100353"]}, {"in_reply_to_user_id": "861200124000841729", "id": "1175157630102310913", "text": "@David40881452 Deixa de ser nabo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "David40881452", "id": "861200124000841729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175156737558683648"}], "author_id": "1683995846", "created_at": "2019-09-20T21:19:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175157630102310913"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/tdhOHtNkIj", "expanded_url": "https://twitter.com/FcoDarmendral/status/1174469987127500805/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tdhOHtNkIj", "media_key": "3_1174469982006194176"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.8129, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 91, "end": 111, "probability": 0.8089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "id": "1174469987127500805", "text": "A las 8 de la ma\u00f1ana del 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda. Presidente de la Rep\u00fablica entre 1886 a 1891. https://t.co/tdhOHtNkIj", "lang": "es", "author_id": "2910126435", "created_at": "2019-09-18T23:47:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 8, "like_count": 70, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174469987127500805"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "id": "1174150115227049985", "text": "Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "lang": "in", "author_id": "292542544", "created_at": "2019-09-18T02:36:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 28, "like_count": 194, "quote_count": 80}, "edit_history_tweet_ids": ["1174150115227049985"]}, {"id": "1175151289325510656", "text": "Temos muito o que conversar sobre esse cap\u00edtulo essa semana, por enquanto evitarei de dar spoilers pra quem n\u00e3o leu ainda.", "lang": "pt", "author_id": "1924232947", "created_at": "2019-09-20T20:54:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175151289325510656"]}, {"id": "1175131214333829120", "text": "Me pregunto si la marcha contra el cambio clim\u00e1tico tambi\u00e9n es fif\u00ed.\n\nY si los que votaron por L\u00f3pez y su pol\u00edtica energ\u00e9tica suicida est\u00e1n marchando.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "author_id": "81197205", "created_at": "2019-09-20T19:34:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 2, "like_count": 122, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175131214333829120"]}, {"in_reply_to_user_id": "875104687015571457", "id": "1175082145032880129", "text": "Hemos normalizado una aut\u00e9ntica aberraci\u00f3n antropol\u00f3gica. Por tanto bienvenidas sean todas las formas de rebeld\u00eda y desobediencia civil contra la inercia suicida de nuestro sistema socioecon\u00f3mico.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175082142038183937"}], "author_id": "875104687015571457", "created_at": "2019-09-20T16:19:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175082145032880129"]}, {"id": "1175156293159374849", "text": "A gaja que se matou hoje n\u00e3o viveu good.", "lang": "pt", "author_id": "1001394786920738816", "created_at": "2019-09-20T21:14:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175156293159374849"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/H9nFr4b3Xo", "expanded_url": "http://bit.ly/31As3L3", "display_url": "bit.ly/31As3L3"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/VsI4zf7HWF", "expanded_url": "https://twitter.com/info7mty/status/1175151669832769536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VsI4zf7HWF", "media_key": "3_1175151668658343936"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9525, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1175151669832769536", "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook al saltar desde un cuarto piso https://t.co/H9nFr4b3Xo https://t.co/VsI4zf7HWF", "lang": "es", "author_id": "65579025", "created_at": "2019-09-20T20:56:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175151669832769536"]}, {"in_reply_to_user_id": "299802162", "id": "1175156526035718145", "text": "@PirataDaTL Nada. To s\u00f3 guardando as notas da farm\u00e1cia pra cobrar depois. Hahahhahahahaha", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PirataDaTL", "id": "299802162"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175156259613491201"}], "author_id": "433037230", "created_at": "2019-09-20T21:15:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175156526035718145"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "id": "1175133457342717952", "text": "21 https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "und", "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-09-20T19:43:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175133457342717952"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/uqoILorTAy", "expanded_url": "https://paolobecchi.wordpress.com/2019/09/19/di-maio-e-zingaretti-alle-dipendenze-di-renzi/", "display_url": "paolobecchi.wordpress.com/2019/09/19/di-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 85, "tag": "Renzi"}, {"start": 154, "end": 173, "tag": "governogiallorosso"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 14, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}, {"start": 176, "end": 184, "username": "pbecchi", "id": "707022920"}, {"start": 189, "end": 205, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806"}]}, "id": "1175048575048400898", "text": "\u201c\u2066@nzingaretti\u2069 in agosto aveva l\u2019occasione di tornare a votare liberandosi di #Renzi e portando i suoi in Parlamento. Ha preferito la strada suicida del #governogiallorosso\u201d \u2066@pbecchi\u2069 e \u2066@GiuseppePalma78\u2069  https://t.co/uqoILorTAy", "lang": "it", "author_id": "51759517", "created_at": "2019-09-20T14:06:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 5, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175048575048400898"]}, {"in_reply_to_user_id": "971136315378094081", "id": "1175155234412400641", "text": "Viol\u00eancia dom\u00e9stica*\n\nE tem um detalhe: O si. educacional n\u00e3o \u00e9 ofertado aos profs e profissionais da educa\u00e7\u00e3o nenhum tipo de preparo para lecionar com crian\u00e7as v\u00edtimas de abusos. Voces acham que n\u00e3o leciono pra crian\u00e7as v\u00edtimas? Minha cidade, dada a propor\u00e7\u00e3o, \u00e9 a mais violenta.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175154589533954049"}], "author_id": "971136315378094081", "created_at": "2019-09-20T21:10:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175155234412400641"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/sv1IxQoiPY", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1175067929026682880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sv1IxQoiPY", "media_key": "3_1175067919706918913"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 120, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 177, "end": 190, "tag": "mentalizarte"}, {"start": 191, "end": 213, "tag": "hablemosdesaludmental"}, {"start": 214, "end": 223, "tag": "suicidio"}, {"start": 224, "end": 245, "tag": "prevenci\u00f3ndesuicidio"}, {"start": 246, "end": 259, "tag": "recuperaci\u00f3n"}, {"start": 260, "end": 272, "tag": "saludmental"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 154, "probability": 0.8461, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "id": "1175067929026682880", "text": "Tenemos que empezar a hablar de salud mental, eso incluye a los trastornos mentales y\rla conducta suicida\u2026\n\r#Mental\u00edzate con nosotros\nS\u00edguenos en Instagram: Mentalizarte_inprfm\n#mentalizarte #hablemosdesaludmental #suicidio #prevenci\u00f3ndesuicidio #recuperaci\u00f3n\r#saludmental https://t.co/sv1IxQoiPY", "lang": "es", "author_id": "160062203", "created_at": "2019-09-20T15:23:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175067929026682880"]}, {"in_reply_to_user_id": "469681452", "id": "1175154246976790531", "text": "@NovelasParaTS @TelaNovelas Eles usaram fts reais tem uma menina russa q se matou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NovelasParaTS", "id": "469681452"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "TelaNovelas", "id": "1500278308625342469"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175153779509006336"}], "author_id": "1138470958119956482", "created_at": "2019-09-20T21:06:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175154246976790531"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7dkMVw5oWL", "expanded_url": "https://twitter.com/NovelasParaTS/status/1175153779509006336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7dkMVw5oWL", "media_key": "3_1175153734755770370"}, {"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7dkMVw5oWL", "expanded_url": "https://twitter.com/NovelasParaTS/status/1175153779509006336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7dkMVw5oWL", "media_key": "3_1175153741043048451"}, {"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7dkMVw5oWL", "expanded_url": "https://twitter.com/NovelasParaTS/status/1175153779509006336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7dkMVw5oWL", "media_key": "3_1175153749653893121"}, {"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7dkMVw5oWL", "expanded_url": "https://twitter.com/NovelasParaTS/status/1175153779509006336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7dkMVw5oWL", "media_key": "3_1175153762618548225"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 48, "tag": "MilagresDeNossaSenhora"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.7934, "type": "Person", "normalized_text": "BALEIA AZUL"}, {"start": 26, "end": 47, "probability": 0.7192, "type": "Other", "normalized_text": "MilagresDeNossaSenhora"}]}, "id": "1175153779509006336", "text": "O DESAFIO DA BALEIA AZUL #MilagresDeNossaSenhora https://t.co/7dkMVw5oWL", "lang": "pt", "author_id": "469681452", "created_at": "2019-09-20T21:04:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175153779509006336"]}, {"in_reply_to_user_id": "971136315378094081", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/t7g9hZiNi2", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/g1.globo.com/google/amp/ms/mato-grosso-do-sul/noticia/2019/06/19/em-2019-a-cada-9-dias-morre-uma-mulher-vitima-de-feminicidio-em-mato-grosso-do-sul.ghtml", "display_url": "google.com/amp/s/g1.globo\u2026"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 77, "probability": 0.9356, "type": "Place", "normalized_text": "Mato Grosso do Sul"}]}, "id": "1175153932865327105", "text": "\u00c9 o tipo \"Se ningu\u00e9m comentar talvez acabe\". Pelo amor, n\u00e9? Mato Grosso do Sul j\u00e1 \u00e9 o pior estado em viol\u00eancia de g\u00eanero. \n\nhttps://t.co/t7g9hZiNi2", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175153481663078401"}], "author_id": "971136315378094081", "created_at": "2019-09-20T21:05:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175153932865327105"]}, {"id": "1175141500075892736", "text": "Voc\u00eas s\u00e3o nojentos ao ponto de olhar pro vosso umbigo. Acho muito bem que n\u00e3o haja Ice, wtf era mt mau \"fazerem festa\" no mesmo s\u00edtio em que uma rapariga se suicidou", "lang": "pt", "author_id": "2884102739", "created_at": "2019-09-20T20:15:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175141500075892736"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/nFnHd7D9tD", "expanded_url": "https://esportes.yahoo.com/noticias/bragantino-consegue-segurar-claudinho-contra-atletico-mg-e-cruzeiro-090040006.html?soc_src=social-sh&soc_trk=tw", "display_url": "esportes.yahoo.com/noticias/braga\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://esportes.yahoo.com/noticias/bragantino-consegue-segurar-claudinho-contra-atletico-mg-e-cruzeiro-090040006.html?soc_src=social-sh&soc_trk=tw"}], "mentions": [{"start": 179, "end": 193, "username": "yahooesportes", "id": "2593250934"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.8391, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.9881, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 25, "end": 33, "probability": 0.3491, "type": "Organization", "normalized_text": "Claudinho"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9085, "type": "Organization", "normalized_text": "Red Bull"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.4446, "type": "Organization", "normalized_text": "Bragantino"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.8959, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 139, "end": 149, "probability": 0.9808, "type": "Organization", "normalized_text": "Atl\u00e9tico-MG"}]}, "id": "1175153807594065921", "text": "Ex-Santos e Corinthians, Claudinho se torna o refor\u00e7o mais caro da hist\u00f3ria do Red Bull Bragantino. Atacante era pretendido por Cruzeiro e Atl\u00e9tico-MG https://t.co/nFnHd7D9tD via @yahooesportes", "lang": "pt", "author_id": "147010883", "created_at": "2019-09-20T21:04:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 17, "like_count": 195, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175153807594065921"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/NvJA5sln5D", "expanded_url": "https://twitter.com/QuiqueBardelli/status/1174871116692824064", "display_url": "twitter.com/QuiqueBardelli\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.3516, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7503, "type": "Other", "normalized_text": "Haya de la Torre"}]}, "id": "1175070335122792449", "text": "A los niveles que ha llegado el APRA por obra del suicida cobarde. Cuanto lodo sobre la obra y pensamiento de Haya de la Torre y sus miles de m\u00e1rtires. https://t.co/NvJA5sln5D", "lang": "es", "author_id": "817081950234091520", "created_at": "2019-09-20T15:32:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175070335122792449"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/PSVB6Z1pbH", "expanded_url": "https://twitter.com/herois_da_tv/status/1175127007270768640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PSVB6Z1pbH", "media_key": "3_1175127002367614976"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.5597, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1175127007270768640", "text": "O verdadeiro Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/PSVB6Z1pbH", "lang": "pt", "author_id": "708882910305247233", "created_at": "2019-09-20T19:18:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 89, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175127007270768640"]}, {"id": "734804553749692416", "text": "Me isolo, porque o mundo dentro de mim \u00e9 mais seguro.", "lang": "pt", "author_id": "704411679833063424", "created_at": "2016-05-23T17:53:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 1, "like_count": 184, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["734804553749692416"]}, {"in_reply_to_user_id": "234398308", "id": "1175069839557353472", "text": "@brumelianebrum Por favor, quem matou que apare\u00e7a\n\nNingu\u00e9m aguenta mais esse merchan rid\u00edculo de auto promo\u00e7\u00e3o de quem \u00e9 um ningu\u00e9m e tenta se aparecer \"preocupado\" com a morte da tal Mariele\n\nS\u00f3 querem ser lembrados pra ter voto l\u00e1 na frente\n\nAparece a\u00ed, s\u00e9rio", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brumelianebrum", "id": "234398308"}], "annotations": [{"start": 184, "end": 190, "probability": 0.6124, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174998512297271296"}], "author_id": "1046636713043525632", "created_at": "2019-09-20T15:30:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175069839557353472"]}, {"id": "742521052388069376", "text": "E quantas vezes chorando, voc\u00ea olhou pro teto e pensou em desistir.", "lang": "pt", "author_id": "704411679833063424", "created_at": "2016-06-14T00:56:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 6, "like_count": 277, "quote_count": 45}, "edit_history_tweet_ids": ["742521052388069376"]}, {"id": "742521652098007044", "text": "T\u00e1 doendo, t\u00e1 sufocando, t\u00e1 roubando minhas noites e atrapalhando meu sono, mas continuo fingindo que nada aconteceu.", "lang": "pt", "author_id": "704411679833063424", "created_at": "2016-06-14T00:58:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 287, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["742521652098007044"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/UTocDyChnf", "expanded_url": "https://twitter.com/pqoshomensmorre/status/1175147552074883072", "display_url": "twitter.com/pqoshomensmorr\u2026"}]}, "id": "1175152172297805827", "text": "meu deus \ud83d\ude31\ud83d\ude2b https://t.co/UTocDyChnf", "lang": "pt", "author_id": "884885155713875969", "created_at": "2019-09-20T20:58:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175152172297805827"]}, {"id": "754477247004807168", "text": "Sei o quanto est\u00e1 morto por dentro... Como imprest\u00e1vel se sente. Sei como se olha no espelho e odeia o que v\u00ea.", "lang": "pt", "author_id": "704411679833063424", "created_at": "2016-07-17T00:46:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 2, "like_count": 309, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["754477247004807168"]}, {"id": "1175153376172093440", "text": "eu queria tanto salvar cada animalzinho q estivesse sofrendo qualquer tipo de dor meu Deus do c\u00e9u", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.642, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "104170110", "created_at": "2019-09-20T21:02:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175153376172093440"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/K7WPOxDNJz", "expanded_url": "https://www.castillalamancha.es/actualidad/notasdeprensa/el-gobierno-de-castilla-la-mancha-desarrolla-diferentes-acciones-de-difusi%C3%B3n-y-sensibilizaci%C3%B3n-para", "display_url": "castillalamancha.es/actualidad/not\u2026"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/c8Ox7wTMl9", "expanded_url": "https://twitter.com/Regina_Leal_/status/1174322015983026176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c8Ox7wTMl9", "media_key": "3_1174321544341925888"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/c8Ox7wTMl9", "expanded_url": "https://twitter.com/Regina_Leal_/status/1174322015983026176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c8Ox7wTMl9", "media_key": "3_1174321544459358213"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/c8Ox7wTMl9", "expanded_url": "https://twitter.com/Regina_Leal_/status/1174322015983026176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c8Ox7wTMl9", "media_key": "3_1174321544350359552"}]}, "id": "1174322015983026176", "text": "El suicidio es un problema de salud p\u00fablica que provoca un brutal impacto en la sociedad. Para prevenir y abordar este fen\u00f3meno es fundamental la formaci\u00f3n en las se\u00f1ales de alerta y manejo de la conducta suicida.\nhttps://t.co/K7WPOxDNJz https://t.co/c8Ox7wTMl9", "lang": "es", "author_id": "284208841", "created_at": "2019-09-18T13:59:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174322015983026176"]}, {"id": "1175131904712032257", "text": "wtf mas oqu\u00ea q aconteceu no pal\u00e1cio?", "lang": "pt", "author_id": "1045812938009964544", "created_at": "2019-09-20T19:37:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175131904712032257"]}, {"id": "1175152741053816832", "text": "en cualquier momento m voy a matae y esta se\u00f1ora no va a entender porque", "lang": "es", "author_id": "3385153337", "created_at": "2019-09-20T21:00:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175152741053816832"]}, {"id": "771738766532894720", "text": "O meu maior medo \u00e9 machucar as pessoas que ainda me restam, com a minha dor e raiva que tanto guardo.", "lang": "pt", "author_id": "704411679833063424", "created_at": "2016-09-02T15:57:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 488, "reply_count": 2, "like_count": 421, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["771738766532894720"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/xe0kwDhBCk", "expanded_url": "https://twitter.com/JesusChrysler15/status/1172156468252086272", "display_url": "twitter.com/JesusChrysler1\u2026"}]}, "id": "1175098777864220672", "text": "Isso que os suicida acham que vai ter pra eles https://t.co/xe0kwDhBCk", "lang": "pt", "author_id": "552826673", "created_at": "2019-09-20T17:25:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175098777864220672"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/GPRX3lWI17", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDXs92", "display_url": "dlvr.it/RDXs92"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/zJQvB56ygr", "expanded_url": "https://twitter.com/NovedadesYuc/status/1175152932804710400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zJQvB56ygr", "media_key": "3_1175152931412135936"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.4445, "type": "Place", "normalized_text": "Acuaparque"}]}, "id": "1175152932804710400", "text": "Sujeto intenta cortarse el cuello por segunda ocasi\u00f3n en fraccionamiento Acuaparque https://t.co/GPRX3lWI17 https://t.co/zJQvB56ygr", "lang": "es", "author_id": "156408193", "created_at": "2019-09-20T21:01:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175152932804710400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/3q5na9RBuX", "expanded_url": "https://twitter.com/ProphecyxOffic/status/1175022930511708161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3q5na9RBuX", "media_key": "3_1175022908067975168"}]}, "id": "1175022930511708161", "text": "No me jodas. https://t.co/3q5na9RBuX", "lang": "es", "author_id": "946492087574454273", "created_at": "2019-09-20T12:24:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175022930511708161"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/bemIztln8u", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1175129099729158145/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bemIztln8u", "media_key": "7_1045694683010269184"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 98, "tag": "CuestionDeConfianza"}, {"start": 99, "end": 121, "tag": "DisolucionDelCongreso"}, {"start": 122, "end": 140, "tag": "CierrenElCongreso"}], "mentions": [{"start": 50, "end": 66, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 67, "end": 77, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}]}, "id": "1175129099729158145", "text": "El fujimorismo y el Alanismo tiemblan de miedo. \n\n@MartinVizcarraC @saldelsol\n#CuestionDeConfianza #DisolucionDelCongreso #CierrenElCongreso https://t.co/bemIztln8u", "lang": "es", "author_id": "2977539507", "created_at": "2019-09-20T19:26:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 33, "like_count": 353, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1175129099729158145"]}, {"id": "1175147537298333697", "text": "Hoy vivo sin posibilidad de freno, quisiera bailar hasta que la m\u00fasica me pudiese tregua, una suicida con ganas de volarse la cabeza. \ud83d\ude10\ud83d\udd2b\n#PutoCorazonTraidor", "entities": {"hashtags": [{"start": 137, "end": 156, "tag": "PutoCorazonTraidor"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 155, "probability": 0.4542, "type": "Other", "normalized_text": "PutoCorazonTraidor"}]}, "lang": "es", "author_id": "2842193674", "created_at": "2019-09-20T20:39:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175147537298333697"]}, {"in_reply_to_user_id": "1057358870325145603", "id": "1175149788066713601", "text": "@Jaguar573 @Mistymoi5 @41Strange Fais gaffe \u00e0 tes moustaches, je suis fumeur", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Jaguar573", "id": "1057358870325145603"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "Mistymoi5", "id": "544300981"}, {"start": 22, "end": 32, "username": "41Strange", "id": "2355808260"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175148727897612288"}], "author_id": "780509141190270976", "created_at": "2019-09-20T20:48:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175149788066713601"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/6tJYU7hcin", "expanded_url": "https://twitter.com/PageSix/status/1174751014047670272", "display_url": "twitter.com/PageSix/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5537, "type": "Person", "normalized_text": "2pac"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.687, "type": "Person", "normalized_text": "biggie"}]}, "id": "1175136040006443009", "text": "Ele ainda vai dizer quem matou 2pac e o biggie, isso se n\u00e3o morrer at\u00e9 l\u00e1 https://t.co/6tJYU7hcin", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174751014047670272"}], "author_id": "748074019014971392", "created_at": "2019-09-20T19:53:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175136040006443009"]}], "places": [{"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Torremocha de Jarama, Espa\u00f1a", "id": "6413c34302b81a8d"}]}, "errors": [{"value": "163963617", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [163963617].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "163963617", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175166096963448835", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175166096963448835].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175166096963448835", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175149968786677763", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175149968786677763", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175149968786677763].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175145423083855874", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175145423083855874].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175145423083855874", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175090214815129602", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175090214815129602].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175090214815129602", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3152854359", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3152854359].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3152854359", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1126925483613085696", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1126925483613085696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1126925483613085696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2811835251", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2811835251].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2811835251", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175128039182819334", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175128039182819334].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175128039182819334", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "934886122483830786", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [934886122483830786].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "934886122483830786", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1126663599706001408", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1126663599706001408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1126663599706001408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2314012345", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2314012345].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2314012345", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1126687626583363586", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1126687626583363586].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1126687626583363586", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "105280744", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [105280744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "105280744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1126671314515841024", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1126671314515841024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1126671314515841024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171956749395464193", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171956749395464193].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171956749395464193", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175153916012630016", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175153916012630016", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175153916012630016].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1004052350317809666", "value": "1004052350317809666", "detail": "User has been suspended: [1004052350317809666].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175121325251338248", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175121325251338248", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175121325251338248].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "795422718808195072", "value": "795422718808195072", "detail": "User has been suspended: [795422718808195072].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175099696794279937", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175099696794279937", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175099696794279937].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1175167622440263680", "oldest_id": "1175150235691245570", "result_count": 383, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60gio14chzgqbkdeo8ma5w7hkl9"}}