{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1198794657356025856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.9909, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "Coringa"}]}, "created_at": "2019-11-25T02:44:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1608507546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198622210166083587"}], "text": "RT @_DCBRASIL: #Coringa faturou $2.82M neste final de semana nos Estados Unidos. O longa j\u00e1 soma $326.93 milh\u00f5es de bilheteria em solo amer\u2026", "id": "1198794657356025856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198794394805178374"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/tGRhTgDAZq", "expanded_url": "https://twitter.com/DaviBraz9/status/1198794394805178374/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tGRhTgDAZq", "media_key": "3_1198794389214179329"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.7087, "type": "Other", "normalized_text": "kpoper"}]}, "in_reply_to_user_id": "1195673863042011137", "created_at": "2019-11-25T02:43:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834565499338027008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198794193528860673"}], "text": "@Sofiareclama ou eu to kpoper ou eu to suicida n tem meio termo https://t.co/tGRhTgDAZq", "id": "1198794394805178374"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198794185647767552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JorRausch", "id": "188376648"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9136, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "UruguayDecide"}, {"start": 32, "end": 45, "tag": "Balotaje2019"}, {"start": 47, "end": 64, "tag": "Est\u00e1BuenoCambiar"}, {"start": 65, "end": 73, "tag": "AhoraS\u00ed"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "Uruguay"}]}, "created_at": "2019-11-25T02:43:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2345915667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198640432806125569"}], "text": "RT @JorRausch: #UruguayDecide\ud83d\uddf3 \n#Balotaje2019 \n#Est\u00e1BuenoCambiar #AhoraS\u00ed\n\n\ud83d\udccd@LuisLacallePou presidente de #Uruguay!\n\n\u2796Hoy los uruguayos eli\u2026", "id": "1198794185647767552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198794143595712512"], "created_at": "2019-11-25T02:42:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021367370", "text": "Hay q ser medio suicida para nadar en un arroyo donde estan todos pescando", "id": "1198794143595712512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198794113530912768"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "hbredda", "id": "716715471148552193"}]}, "in_reply_to_user_id": "716715471148552193", "created_at": "2019-11-25T02:42:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103997520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198754320134672384"}], "text": "@hbredda @ArganoDan TAI O QUE ESSE BANDIDO DOS INFERNO DEFENDE - SAFADO - PILANTRA - QUANDO ESSE PA\u00cdS VAI TER LEIS DE VERDADE PARA PUNIR ESSES VAGABUNDOS DOS INFERNO... MATOU A POBRE MO\u00c7A. DIZ SE NUM TEM QUE TER PENA DE MORTE PRA VAGABUNDOS. E TU \u00c9 CONTRA O CIDAD\u00c3O TER ARMA.", "id": "1198794113530912768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198793853903495168"], "created_at": "2019-11-25T02:41:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1104158834887667712", "text": "eu tava refletindo esses dias sobre como eu tenho um comportamento altamente suicida\n\neu n\u00e3o me alimento e nem me hidrato apropriadamente. atravesso sem olhar os carros. exagero nos rem\u00e9dios \u00e0s vezes. me comporto d emaneira arriscada, tipo andar sozinha a noite e+", "id": "1198793853903495168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198793328080367622"], "created_at": "2019-11-25T02:39:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2155682508", "text": "perd\u00f3n mama te sal\u00ed suicida jajajsj", "id": "1198793328080367622"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198793250263437313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-25T02:39:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357146579", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "id": "1198793250263437313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198793192587567106"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LiberalViejo", "id": "1142589434556243968"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "matuastoandini1", "id": "1023763601159544834"}]}, "in_reply_to_user_id": "1142589434556243968", "created_at": "2019-11-25T02:39:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2194053471", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198772538828087298"}], "text": "@LiberalViejo @matuastoandini1 Yo Tengo un pan y t\u00fa no tienes nada, en promedio los dos tenemos un 50% del pan. Los fachos saben de promedios y defender al opresor  , ud es multimillonario que defiende a dientes un modelo suicida ....!", "id": "1198793192587567106"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198793142557958144"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ltcxbarreto", "id": "3043572029"}]}, "in_reply_to_user_id": "3043572029", "created_at": "2019-11-25T02:38:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966476506582175744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198792699526045697"}], "text": "@ltcxbarreto N curto ajudar pessoas que poderia ter matado ou matou inocentes, como se eu fosse advogado tbm n defenderia a porra de um criminoso ele q se foda", "id": "1198793142557958144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198793097397854208"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/kHAJW60cUl", "expanded_url": "http://ow.ly/Ud5530pW4mp", "display_url": "ow.ly/Ud5530pW4mp"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9267, "type": "Place", "normalized_text": "Uruapan"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9572, "type": "Place", "normalized_text": "Michoac\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "suicida"}, {"start": 42, "end": 50, "tag": "Uruapan"}]}, "created_at": "2019-11-25T02:38:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "359619136", "text": "Un hombre se #suicida en la quebradora en #Uruapan, Michoac\u00e1n - https://t.co/kHAJW60cUl", "id": "1198793097397854208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198792895324721155"], "in_reply_to_user_id": "1153839309520297984", "created_at": "2019-11-25T02:37:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101318935885107201", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198792683680124929"}], "text": "@_Bia_Tavares_2 Saudades ainda pq a gente nem matou o tempo que tamo sem se ver", "id": "1198792895324721155"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198792753905328133"], "created_at": "2019-11-25T02:37:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912460787788255232", "text": "s\u00f3 me envolvo com pessoas com psic\u00f3logico fodido \ndai ele some por um dia e eu ja acho q se matou", "id": "1198792753905328133"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198792683264913408"], "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/NSFxdIjv2g", "expanded_url": "https://twitter.com/ElinformanteUS/status/1198792683264913408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NSFxdIjv2g", "media_key": "3_1198792675404787712"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.6705, "type": "Place", "normalized_text": "EstadosUnidos"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9308, "type": "Place", "normalized_text": "Maryland"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "EstadosUnidos"}]}, "created_at": "2019-11-25T02:37:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3223746900", "text": "#EstadosUnidos.\n\nUn padre de Maryland supuestamente le entreg\u00f3 una escopeta a su hijo adolescente suicida y le dijo que \"solo hazlo\" y \"term\u00ednalo ahora\", seg\u00fan un informe. https://t.co/NSFxdIjv2g", "id": "1198792683264913408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198792003162714112"], "created_at": "2019-11-25T02:34:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2970283348", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.7018, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "text": "poxa gente vi q a amiga da sulli se suicidou :(", "id": "1198792003162714112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198791954974302209"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Natsuki2105", "id": "914284574297006081"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "kabutohot", "id": "1152855460262944768"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.9583, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "in_reply_to_user_id": "914284574297006081", "created_at": "2019-11-25T02:34:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "561128245", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198585829670752258"}], "text": "@Natsuki2105 @kabutohot @anamapapers_ A que no pueden respirar sin poner algo de kpop porque no le da para m\u00e1s. Pero luego cuando un/a cantante se suicida \"ay la pobre\" y a otra cosa", "id": "1198791954974302209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198791917234016256"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DonPepeBatlleOk", "id": "1394360356114505737"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 147, "probability": 0.4127, "type": "Other", "normalized_text": "Battlle"}]}, "in_reply_to_user_id": "1096156565508374529", "created_at": "2019-11-25T02:34:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876045640882638848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198790195094708227"}], "text": "@DonPepeBatlleOk No no, ustedes la elecci\u00f3n que viene se tiran todos separados h un a\u00f1o antes se empiezan a pelear... Si se levanta el viejo Battlle y ve lo que pones se suicida con una lista...", "id": "1198791917234016256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198791863358107648"], "created_at": "2019-11-25T02:33:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "428227557", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.781, "type": "Person", "normalized_text": "Annalise"}]}, "text": "Annalise \u00fanica q nunca matou ningu\u00e9m s\u00f3 tentou ajudar realmente quem tenta ajudar s\u00f3 se fode", "id": "1198791863358107648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198791508167667712"], "created_at": "2019-11-25T02:32:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3053659921", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.4703, "type": "Other", "normalized_text": "Cristiana"}]}, "text": "Por cada paso que mi Cristiana conciencia da para intentar comprender y respetar a los masistas residuales, ellos me empujan dos con su suicida y masoquista fidelidad a amo.... as\u00ed no se puede \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1198791508167667712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198791431348981760"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "majorolimpio", "id": "94451423"}]}, "in_reply_to_user_id": "94451423", "created_at": "2019-11-25T02:32:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1156004828453036038", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198292536168722440"}], "text": "@majorolimpio Pois \u00e9 ... dizer o que desse bandido? Se bem que,apesar de toda viol\u00eancia dos roubadores de celular, eles s\u00e3o \u201cfichinha\u201d perto desse cr\u00e1pula que roubou milh\u00f5es... O desfalque causado \u00e0 na\u00e7\u00e3o matou muita gente nas filas dos hospitais... pris\u00e3o perp\u00e9tua para ele \u00e9 pouco!", "id": "1198791431348981760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198791341808984066"], "created_at": "2019-11-25T02:31:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2602065006", "text": "Estar\u00eda necesitando un cuerpo nuevo despu\u00e9s de atajar a los perros para que no se coman al gato suicida que tenemos", "id": "1198791341808984066"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198789961438416896"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/8ufjCZXtFg", "expanded_url": "https://twitter.com/ladelgris/status/1198368161663528961", "display_url": "twitter.com/ladelgris/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AlejoHerndz", "id": "315964491"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.3846, "type": "Other", "normalized_text": "alli"}]}, "created_at": "2019-11-25T02:26:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1559614855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198789564736909312"}], "text": "RT @AlejoHerndz: Misi\u00f3n suicida sacar el tlf alli https://t.co/8ufjCZXtFg", "id": "1198789961438416896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198789953439842304"], "created_at": "2019-11-25T02:26:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363574465", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "id": "1198789953439842304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198789776444448769"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Afterallthist10", "id": "1207567504438177792"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "PerulaZul", "id": "1074855458471641088"}]}, "in_reply_to_user_id": "1076344033377693696", "created_at": "2019-11-25T02:25:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888882112945946624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198788987126788101"}], "text": "@afterallthist10 @PerulaZul Que se dane! DIO MATOU UM DOG,UM DOGUINHO FOFINHO", "id": "1198789776444448769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198789564736909312"], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/8ufjCZXtFg", "expanded_url": "https://twitter.com/ladelgris/status/1198368161663528961", "display_url": "twitter.com/ladelgris/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.4532, "type": "Other", "normalized_text": "alli"}]}, "created_at": "2019-11-25T02:24:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315964491", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198368161663528961"}], "text": "Misi\u00f3n suicida sacar el tlf alli https://t.co/8ufjCZXtFg", "id": "1198789564736909312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198789394251046912"], "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/vf23utTu6U", "expanded_url": "https://twitter.com/holysgirl/status/1198789394251046912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vf23utTu6U", "media_key": "16_1198789386147631104"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 63, "probability": 0.6964, "type": "Person", "normalized_text": "alexandria"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.8165, "type": "Person", "normalized_text": "siddiq"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.7531, "type": "Other", "normalized_text": "twd10nafox"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 131, "tag": "twd10nafox"}]}, "created_at": "2019-11-25T02:23:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4698554180", "text": "par\u00e7a se fode p mim n da ele causou todo esse caos em alexandria fizeram confiar nele matou o siddiq  q odio do caralho\n#twd10nafox https://t.co/vf23utTu6U", "id": "1198789394251046912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198789164382208002"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Meno_Tody", "id": "823233282791899136"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.5579, "type": "Person", "normalized_text": "Maur\u00edcio"}]}, "in_reply_to_user_id": "823233282791899136", "created_at": "2019-11-25T02:23:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183836502075367426", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198776222274215936"}], "text": "@Meno_Tody Maur\u00edcio seu fdp quase me matou de cora\u00e7\u00e3o se for verdade \ud83d\ude02\ud83d\ude2a", "id": "1198789164382208002"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198789065241452544"], "created_at": "2019-11-25T02:22:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "858258625189621761", "text": "minha sina, gana suicida, morte divina, doce tangerina", "id": "1198789065241452544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198788897855213568"], "in_reply_to_user_id": "1178038287279284224", "created_at": "2019-11-25T02:22:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104806456673619968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198782937111678976"}], "text": "@ggastaldi_ N\u00e3o sei como ele n\u00e3o se matou ainda", "id": "1198788897855213568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198788515435290624"], "created_at": "2019-11-25T02:20:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971495589698588672", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.5279, "type": "Person", "normalized_text": "hara"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198648725305995266"}], "text": "RT @sopedj: hara n\u00e3o se suicidou, ela foi morta. ap\u00f3s ser agredida, fisico, sexual e psicologicamente por choi jong bum e receber amea\u00e7as d\u2026", "id": "1198788515435290624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198788161679298560"], "created_at": "2019-11-25T02:19:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2979941243", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5196, "type": "Person", "normalized_text": "Carl"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.8923, "type": "Other", "normalized_text": "\n#T"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 56, "tag": "TWD"}]}, "text": "Carl se matou pra salvar esse cara e ele morre \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\n#TWD", "id": "1198788161679298560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198787675895058432"], "created_at": "2019-11-25T02:17:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1035870535027175425", "text": "Hoje eu recebi a not\u00edcia de que um garoto que eu cvs se matou, e eu to triste pra cacete, ele tinha 17 anos, eu podia ter feito mais, quantas mensagens eu podia ter mandado, podia ter feito mais esfor\u00e7o e tentando ajudar, a vida \u00e9 um sopro e devemos fazer mais pelas pessoas.", "id": "1198787675895058432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198787344494714882"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-25T02:15:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887607138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "id": "1198787344494714882"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198787292711788544"], "in_reply_to_user_id": "1110941016478101504", "created_at": "2019-11-25T02:15:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3207447005", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Corea"}, {"start": 200, "end": 203, "probability": 0.8763, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198785465031245825"}], "text": "@AdC_Bolivia No tiene nada que ver si uno consume o no, las tasas de suicidios que hay en Corea  son alarmantes, por la presi\u00f3n social,una persona no se suicida o muere por estar en la industria  del kpop", "id": "1198787292711788544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198787239947329536"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "in_reply_to_user_id": "1065047043868114944", "created_at": "2019-11-25T02:15:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1181489778061012993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198654551714390016"}], "text": "@FabrizioSotelo5 @esquinabaja El marrano suicida la sabia hacer", "id": "1198787239947329536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198787235455238145"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "WhiteD4C", "id": "792508427285258240"}]}, "in_reply_to_user_id": "4758975981", "created_at": "2019-11-25T02:15:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901679827480018944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197507750688886786"}], "text": "@WhiteD4C Una morra se suicida y renace en un pueblo. Se hace \u00e1ngel pero no es \u00e1ngel. Se junta con otros \u00e1ngeles que no son \u00e1ngeles y todos tienen alas y aureolas y todo.", "id": "1198787235455238145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198787030341296128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "carce55", "id": "81422542"}, {"start": 84, "end": 98, "username": "CarmenPizanoL", "id": "1624538137"}, {"start": 99, "end": 105, "username": "ggsil", "id": "15093112"}, {"start": 106, "end": 117, "username": "ggalarzamx", "id": "59649773"}, {"start": 118, "end": 133, "username": "MiguelZacarias", "id": "111521137"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Sinhu\u00e9"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "created_at": "2019-11-25T02:14:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753311034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198676535139586050"}], "text": "RT @carce55: Candorosamente, Diego Sinhu\u00e9 se interna en la trampa tendida por AMLO. @CarmenPizanoL @ggsil @ggalarzamx @MiguelZacarias @r_iz\u2026", "id": "1198787030341296128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198786896777887744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "colfer5ivana", "id": "2605826579"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.8138, "type": "Person", "normalized_text": "Goo Hara"}]}, "created_at": "2019-11-25T02:14:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115682127809409024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198604674078855169"}], "text": "RT @Colfer5Ivana: A Goo Hara n\u00e3o se matou, AS PESSOAS MATARAM ELA!!\n\n\u00c9 horr\u00edvel e abomin\u00e1veil que existam pessoas que sentem necessidade de\u2026", "id": "1198786896777887744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198786873805676551"], "created_at": "2019-11-25T02:13:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "846560354465452033", "text": "\u00f4 gnt meu celular n\u00e3o t\u00e1 ligando\nse precisar falar cmg me chama aq ou no fb\nse eu n\u00e3o responder \u00e9 pq n\u00e3o t\u00f4 com o pc\ne se eu n\u00e3o der sinal de vida \u00e9 pq eu morri,de \u00f3dio ou pq minha m\u00e3e me matou", "id": "1198786873805676551"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198786873633718272"], "in_reply_to_user_id": "1126139599267479555", "created_at": "2019-11-25T02:13:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871035001969795072", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.8427, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 238, "end": 249, "probability": 0.7848, "type": "Person", "normalized_text": "Harley quinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198785136613044225"}], "text": "@ArteriscoJones Yo si busco algo nuevo de DC, una comedia no vendria mal. Yo ir\u00e9 a verla, como todas las pelis alguna ocasi\u00f3n no habr\u00e9 ido por x motivos. Pero ver y luego juzgar. Viene bien algo nuevo. Y escuadr\u00f3n suicida si no fuera por Harley quinn ser\u00eda peor de lo que fue.", "id": "1198786873633718272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198786671921238021"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gen_heleno", "id": "1163562471854133250"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "blogdojota", "id": "119731647"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 179, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 253, "end": 261, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "in_reply_to_user_id": "1163562471854133250", "created_at": "2019-11-25T02:13:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1653935264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198763140902731776"}], "text": "@gen_heleno @blogdojota A imprensa mundo afora jogou a imparcialidade no lixo em troca do dinheiro sujo n\u00e3o importa as origens vivemos para ver o que a imprensa fez com a Venezuela comeram do farto banquete do narcochavismo e promoveram a destrui\u00e7\u00e3o da Venezuela a imprensa se suicidou como arquivo vivo", "id": "1198786671921238021"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198786665235525638"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Suicida_017", "id": "3571889356"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 84, "probability": 0.9587, "type": "Other", "normalized_text": "The Vampire Diaries"}]}, "created_at": "2019-11-25T02:13:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2716088633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "669208591333769216"}], "text": "RT @Suicida_017: J\u00e1 chorei at\u00e9 dormir. J\u00e1 dormi pra n\u00e3o chorar.\n\u2014 The Vampire Diaries \u2693", "id": "1198786665235525638"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198786547908251648"], "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/DTk1Zkd3YL", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrieliolv/status/1198774291912896512", "display_url": "twitter.com/gabrieliolv/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-25T02:12:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "115469469", "text": "O maior medo de qualquer pensamento suicida \u00c9 justamente n\u00e3o dar certo. N\u00e3o conseguir. O que se tem que aguentar por sobreviver. \u00c9 t\u00e3o dif\u00edcil quanto decidir o ato. https://t.co/DTk1Zkd3YL", "id": "1198786547908251648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198786500051251200"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/0uSdSlcovE", "expanded_url": "http://www.noreste.net/noticia/matrimonio-se-suicida-tras-fallecimiento-de-su-hijo-de-9-anos-por-cancer/", "display_url": "noreste.net/noticia/matrim\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-25T02:12:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3314281151", "text": "Matrimonio se suicida tras fallecimiento de su hijo de 9 a\u00f1os por c\u00e1ncer https://t.co/0uSdSlcovE", "id": "1198786500051251200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198786493453488130"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "normwidrig", "id": "517188662"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.9595, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-11-25T02:12:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241162575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198381957253603328"}], "text": "RT @normwidrig: Ya casi es fin de a\u00f1o y ustedes inundando Twitter con sus fotos en pareja. Aqu\u00ed hay mucha gente sola y esta es la \u00e9poca en\u2026", "id": "1198786493453488130"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198786378282229761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-25T02:11:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130899649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "id": "1198786378282229761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198786114179473408"], "created_at": "2019-11-25T02:10:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338023095", "text": "No soy suicida y ahora s\u00e9 que las ca\u00eddas para ti son una forma de arte.", "id": "1198786114179473408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198786110983417856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Suicida_017", "id": "3571889356"}]}, "created_at": "2019-11-25T02:10:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2716088633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "669565473227427844"}], "text": "RT @Suicida_017: Hoje \u00e9 um daqueles dias em que eu me arrependo de ter acordado.", "id": "1198786110983417856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198785999775715329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Suicida_017", "id": "3571889356"}]}, "created_at": "2019-11-25T02:10:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2716088633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "669566164742356992"}], "text": "RT @Suicida_017: J\u00e1 fui mais ferida por palavras do que por machucados. E s\u00e3o palavras que nunca foram capazes de cicatrizar.", "id": "1198785999775715329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198785870888869888"], "in_reply_to_user_id": "1079050807503474689", "created_at": "2019-11-25T02:09:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079050807503474689", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198784081875677184"}], "text": "... matou tudo que a fazia mal, se afastou de pessoas, mudou as atitudes, tem do seu lado s\u00f3 pessoas que a fazem bem, que ela viu que realmente v\u00e3o ficar com ela e que ela pode dar a sua melhor vers\u00e3o. Essa hist\u00f3ria poderia ser diferente, n\u00e3o fa\u00e7am com que seja...+", "id": "1198785870888869888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198785860734537728"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/T0ZhargaZ0", "expanded_url": "https://twitter.com/TNTSportsBR/status/1198775811731599361", "display_url": "twitter.com/TNTSportsBR/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-25T02:09:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3900911183", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198775811731599361"}], "text": "ah ent\u00e3o foi por isso que teve uma hora que a galera perdeu a no\u00e7\u00e3o e quase se matou \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/T0ZhargaZ0", "id": "1198785860734537728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198785580634693632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-25T02:08:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77621207", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "id": "1198785580634693632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198785559482830850"], "in_reply_to_user_id": "900856882788741120", "created_at": "2019-11-25T02:08:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900856882788741120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198784991800496128"}], "text": "Puta que pariu, ainda fui ler aqui e UM MONTE DE GENTE Q EU ESCUTAVA SE MATOU (e eu n sabia pq realmente parei de acompanhar essas coisas)MEU DEUS Q ODIO \nEsses coreanos precisam se tocar minha nossa senhora", "id": "1198785559482830850"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198785467736608768"], "created_at": "2019-11-25T02:08:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228137595", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "id": "1198785467736608768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198785417979531265"], "created_at": "2019-11-25T02:08:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192933068807573504", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.8389, "type": "Person", "normalized_text": "Goo Hara"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.2622, "type": "Organization", "normalized_text": "KRA"}, {"start": 208, "end": 211, "probability": 0.3359, "type": "Other", "normalized_text": "KARA"}]}, "text": "Oii povo linduuh, uma not\u00edcia muito triste acabou de acontecer, a estrela Goo Hara (ex integrante do KRA) se suicidou e foi encontrada morta na sua casa dia 26 de maio, eu sinto muito mesmo a todos os f\u00e3s de KARA, 2019 \u00e9 um ano que pra mim n\u00e3o deve ser lembrado.... N\u00e3o pra mim", "id": "1198785417979531265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198785045089177601"], "created_at": "2019-11-25T02:06:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243834986", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "id": "1198785045089177601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198784829380288512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-25T02:05:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759895780706529280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "id": "1198784829380288512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198784501599608832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-25T02:04:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2586309468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198784501599608832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198784449913090050"], "created_at": "2019-11-25T02:04:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "35219162", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.8335, "type": "Other", "normalized_text": "The Outsider"}]}, "text": "O que eu odeio nesse trailer da serie The Outsider \u00e9 que um cara \u00e9 suspeito de assassinato e l\u00e1 pelas tantas a frase de efeito e ecoa \u00e9 \"Se n\u00e3o foi ele, outra pessoa que matou\". PUTA QUE ME PARIU N\u00c3O BRINCA", "id": "1198784449913090050"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198784305838862336"], "created_at": "2019-11-25T02:03:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074124413551984642", "entities": {"annotations": [{"start": 208, "end": 215, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "van Gogh"}]}, "text": "\" ' eu me sinto totalmente calmo e em estado normal ' isso foi o que ele escreveu pra mim seis semanas antes de morrer. como um homem passa de absolutamente calmo pra suicida em seis semanas? \" \n\n\" com amor, van Gogh \" ta me destruindo em 20 minutos de filme", "id": "1198784305838862336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198783948052148225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edl"}]}, "created_at": "2019-11-25T02:02:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228906869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198067166895099904"}], "text": "RT @psitarjapreta: Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edl\u2026", "id": "1198783948052148225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198783785191510017"], "created_at": "2019-11-25T02:01:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "436928432", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "id": "1198783785191510017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198783630119751680"], "entities": {"mentions": [{"start": 32, "end": 46, "username": "eletrikrystal", "id": "1170281716797313025"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.8648, "type": "Person", "normalized_text": "Kara"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Jisoo"}, {"start": 208, "end": 211, "probability": 0.6904, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "in_reply_to_user_id": "703697780192256002", "created_at": "2019-11-25T02:01:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135383128065937409", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198618139463954434"}], "text": "@kjiwookhaleesi @appleisawriter @eletrikrystal Poxa, eu n sabia.... To triste! Eu n sou do fandom de Kara mas eu j\u00e1 escutei m\u00fasicas e me apaixonei pela s\u00f3zia da Jisoo ! Eu estou triste por que mais alguem do kpop se matou! Os idols ficam muito sob press\u00e3o, eles n podem ser eles mesmos e quando tentam, s\u00e3o v\u00edtimas de hate :(((", "id": "1198783630119751680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198783530941190144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lukhernandes", "id": "468575365"}]}, "created_at": "2019-11-25T02:00:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865375867702321156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198756998642315265"}], "text": "RT @lukhernandes: Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira , tentamos fazer tudo pra deixar ele bem , ele ficava bem , ou pelo menos fingia , mas ningue\u2026", "id": "1198783530941190144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198783529641037826"], "created_at": "2019-11-25T02:00:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948720776", "text": "quem foi q quase se matou de bike aq na frente de casa", "id": "1198783529641037826"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198783527761960960"], "created_at": "2019-11-25T02:00:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83341775", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "id": "1198783527761960960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198783456395874306"], "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/QyKM8Sjs0x", "expanded_url": "https://twitter.com/fdbedout/status/1198725515458334720", "display_url": "twitter.com/fdbedout/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-25T02:00:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "283387078", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198725515458334720"}], "text": "Bajo cualquier contexto es demasiado suicida proponer una constituyente, con tanta influencia pol\u00edtica de extremos, este pa\u00eds termina peor de lo que est\u00e1. https://t.co/QyKM8Sjs0x", "id": "1198783456395874306"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198783431993417729"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "in_reply_to_user_id": "224916991", "created_at": "2019-11-25T02:00:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793872812289191936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198770934255161344"}], "text": "@MilagrosLeivaG Solo contar\u00e1 lo que le conviene el suicida LADR\u00d3N y CORRUPTO.", "id": "1198783431993417729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198783242704506881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JorRausch", "id": "188376648"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9136, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "UruguayDecide"}, {"start": 32, "end": 45, "tag": "Balotaje2019"}, {"start": 47, "end": 64, "tag": "Est\u00e1BuenoCambiar"}, {"start": 65, "end": 73, "tag": "AhoraS\u00ed"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "Uruguay"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:59:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67060803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198640432806125569"}], "text": "RT @JorRausch: #UruguayDecide\ud83d\uddf3 \n#Balotaje2019 \n#Est\u00e1BuenoCambiar #AhoraS\u00ed\n\n\ud83d\udccd@LuisLacallePou presidente de #Uruguay!\n\n\u2796Hoy los uruguayos eli\u2026", "id": "1198783242704506881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198783209057726464"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "apoe97", "id": "282225755"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "Yilseth_", "id": "404160464"}]}, "in_reply_to_user_id": "282225755", "created_at": "2019-11-25T01:59:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2928583008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198730942338228224"}], "text": "@apoe97 @Yilseth_ conozco eso pero como comportamiento suicida.", "id": "1198783209057726464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198783139897847808"], "in_reply_to_user_id": "705775352", "created_at": "2019-11-25T01:59:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179866600998146054", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.8424, "type": "Person", "normalized_text": "A.G"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198646894823649280"}], "text": "@MijaelGLP Porq no llevas la foto del suicida A.G.", "id": "1198783139897847808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198783015218008064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valengarola_", "id": "750380237712752640"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9296, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:58:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170569951528259586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198404773491421186"}], "text": "RT @valengarola_: en Instagram ves la parte linda de la vida de la gente y en tw la parte suicida", "id": "1198783015218008064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198782992497422336"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "E_Azarr", "id": "1518697835520217088"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.4602, "type": "Person", "normalized_text": "gin"}]}, "in_reply_to_user_id": "3539578875", "created_at": "2019-11-25T01:58:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048331374187499525", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198647960554348544"}], "text": "@E_Azarr menos o de gin, se pa foi aquilo q me matou", "id": "1198782992497422336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198782407022768128"], "created_at": "2019-11-25T01:56:12.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861534060", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Ross"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4215, "type": "Other", "normalized_text": "Torpedo"}]}, "text": "Jim Ross is the Lawful Good Boomer. \"Suicida Torpedo\"", "id": "1198782407022768128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198782347509809152"], "created_at": "2019-11-25T01:55:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903093308", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.5953, "type": "Other", "normalized_text": "Rlly"}]}, "text": "Estoy cansada de leer comentarios tipo \"otra idol coreana que se suicida\" junto con comentarios de burla. Rlly? Man, por favor, quita un segundo de la ecuaci\u00f3n la parte de \"idol coreana\" y date cuenta que ante todo se trata de PERSONAS, personas que estaban sufriendo.", "id": "1198782347509809152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198782166404124672"], "created_at": "2019-11-25T01:55:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "207337264", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9213, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "text": "\"solo me entero de un grupo kpop cuando se suicida alguien\"", "id": "1198782166404124672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198782138574876677"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nycolerochaa", "id": "879845007972290561"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.7165, "type": "Person", "normalized_text": "besouro"}]}, "in_reply_to_user_id": "879845007972290561", "created_at": "2019-11-25T01:55:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2218697856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198775718966108163"}], "text": "@nycolerochaa N\u00e3o deu boa namorada, s\u00f3 viramos as costas o besouro se suicidou", "id": "1198782138574876677"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198782110296952834"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:55:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2975110133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "id": "1198782110296952834"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198781954352656384"], "created_at": "2019-11-25T01:54:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197647922265042944", "text": "Li uma noticia q uma adol se suicidou,  triste\ud83d\ude2dpessoas sem vida propria, que vive pra deixar o outro triste , pq o mesmo nao a capacidade de viver sua propria vida. Conselho ADOLS NUNCA DEIXEM NINGU\u00c9M DIZEM O QUE VOC\u00caS  DEVEM FAZER OU SER. Sejam voc\u00eas,  sejam firmes e fortes.", "id": "1198781954352656384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198781480266280960"], "created_at": "2019-11-25T01:52:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1870185386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "id": "1198781480266280960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198781368102203392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Suicida_017", "id": "3571889356"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:52:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2716088633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "672086967694307328"}], "text": "RT @Suicida_017: Estou gritando para mim mesma...\n\"Para ,para de chorar sua idiota\"\nMas acho que n\u00e3o consigo me escutar.", "id": "1198781368102203392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198780913376800769"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:50:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2737532895", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "id": "1198780913376800769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198780907408244736"], "in_reply_to_user_id": "52567147", "created_at": "2019-11-25T01:50:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "477070593", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.7803, "type": "Person", "normalized_text": "Osorio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198777461334523905"}], "text": "@navarro_spfc N\u00e3o entendo a mania de muitos pelo Osorio...\nT\u00e9cnico superestimado, cheio de frescurinha com aquelas anota\u00e7\u00f5es todas e futebol ''suicida''...", "id": "1198780907408244736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198780852504793088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:50:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771710634077618176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1198780852504793088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198780836117647360"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "VideosYan", "id": "993517360857468928"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "rage_floyd", "id": "3126961444"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 156, "probability": 0.4512, "type": "Organization", "normalized_text": "elx"}, {"start": 196, "end": 202, "probability": 0.3264, "type": "Organization", "normalized_text": "coreana"}]}, "in_reply_to_user_id": "993517360857468928", "created_at": "2019-11-25T01:49:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1112368496468549632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198757266717134850"}], "text": "@VideosYan @Rage_Floyd sinto muito que voc\u00ea tenha visto s\u00f3 a parte que fez vc desmerecer e desrespeitar um estilo musical q vc joga \u00f3dio de gra\u00e7a\n\nisso q elx escreveu foi pq uma cantora/atriz sul-coreana se suicidou hoje, 1 m\u00eas e 10 dias depois do suic\u00eddio de outra. N\u00e3o ria ou brinque com isso, \u00e9 s\u00e9rio", "id": "1198780836117647360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198780806413668352"], "created_at": "2019-11-25T01:49:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852922070468096001", "text": "Dei corda pra caralho, quando puxei se enforcou e nem viu \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1198780806413668352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198780342347403266"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "INFOATAVRS", "id": "3756551476"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.3989, "type": "Place", "normalized_text": "ATAV"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:48:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158566992535785474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198763448773042179"}], "text": "RT @INFOATAVRS: \ud83d\udeab\ud83d\udeab ALERTA SPOILER \ud83d\udeab\ud83d\udeab\n-\n-\n-\nNO SIGAS LEYENDO\n-\n-\n-\n\u00bfQUERES SABER QUIEN ES EL VILLANO QUE SE SUICIDA EN EN FINAL DE ATAV?\n-\n-\u2026", "id": "1198780342347403266"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198780190119399425"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "__YanOliveira__", "id": "1133278788484251648"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "___thiaguin", "id": "1374211186967855104"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "anahiIgemberg", "id": "1062507755217580033"}]}, "in_reply_to_user_id": "1133278788484251648", "created_at": "2019-11-25T01:47:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3430535284", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198779362977468417"}], "text": "@__YanOliveira__ @___thiaguin @anahiIgemberg Voc\u00ea matou? Era morto. Voc\u00ea roubou? Cortavam a sua m\u00e3o. Isso s\u00f3 diminuiu a sociedades, os povos. Por isso criaram uma alternativa, a chance da pessoa pagar pelo o que fez, mas tentar se redimir", "id": "1198780190119399425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198780104706527232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Suicida_017", "id": "3571889356"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:47:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2716088633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "672767862004686848"}], "text": "RT @Suicida_017: Queria que algu\u00e9m me dissesse que essa fase vai passar.. Queria que n\u00e3o me abandonasem ou me deixassem falando sozinha", "id": "1198780104706527232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198780095852404736"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_lucassbandeira", "id": "439669493"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "LiaCeballoss", "id": "824385422721777664"}]}, "in_reply_to_user_id": "439669493", "created_at": "2019-11-25T01:47:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3339125127", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198779632926937088"}], "text": "@_lucassbandeira @LiaCeballoss Pensei dps q ia ser do krl se ele tivesse sonhando e acordasse dos q se matou", "id": "1198780095852404736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198779988012675073"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Suicida_017", "id": "3571889356"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:46:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2716088633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "672908965810937857"}], "text": "RT @Suicida_017: Cada suspiro uma l\u00e1grima escorria, sabe, era pior do que uma facada, era uma dor inexplic\u00e1vel, daquelas que voc\u00ea sente, na\u2026", "id": "1198779988012675073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198779798493024256"], "in_reply_to_user_id": "1067899402159833092", "created_at": "2019-11-25T01:45:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54276474", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198770800976973824"}], "text": "@ordep_mikaile Eu li tudo. Doeu em mim. Passei por isso mas claro de uma forma diferente. Era meu irm\u00e3o. Ele se matou. Eu n tenho nem o que dizer pra ti. S\u00f3 desejo luz pro teu primo e pra ti.", "id": "1198779798493024256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198779693908070400"], "created_at": "2019-11-25T01:45:25.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293764900", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5967, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.5672, "type": "Person", "normalized_text": "Bray"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.5718, "type": "Other", "normalized_text": "Abigail"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.561, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 195, "end": 208, "probability": 0.6666, "type": "Other", "normalized_text": "UniversalTitle"}, {"start": 211, "end": 224, "probability": 0.9182, "type": "Other", "normalized_text": "SurvivorSeries"}], "hashtags": [{"start": 194, "end": 209, "tag": "UniversalTitle"}, {"start": 210, "end": 225, "tag": "SurvivorSeries"}]}, "text": "Daniel goes for a tope suicida! Bray catches him and goes for Sister Abigail! Daniel pushes him into the ring post, then hits him from the apron before jumping onto him from over the ring post! #UniversalTitle #SurvivorSeries", "id": "1198779693908070400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198779668910034944"], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/uB6GWL2NTz", "expanded_url": "https://twitter.com/Garopaba_jv/status/1198779668910034944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uB6GWL2NTz", "media_key": "3_1198779660949168129"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:45:19.000Z", "lang": "pl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "978029169694183424", "text": "Jerry o pombo suicida  R.I.P https://t.co/uB6GWL2NTz", "id": "1198779668910034944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198779662501109760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Suicida_017", "id": "3571889356"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:45:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2716088633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "668169074564857856"}], "text": "RT @Suicida_017: \"Antes eu tinha medo de morrer, hoje sinto medo de viver.\"", "id": "1198779662501109760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198779639889637377"], "created_at": "2019-11-25T01:45:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "434672453", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6422, "type": "Person", "normalized_text": "shawn"}, {"start": 8, "end": 13, "probability": 0.5758, "type": "Person", "normalized_text": "camila"}]}, "text": "shawn y camila son la pareja menos sexy y con menos qu\u00edmica del planeta literal que los veo y mi libido se suicida", "id": "1198779639889637377"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198779589566369792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:45:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111575333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "id": "1198779589566369792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198779557979054081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:44:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339032345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "id": "1198779557979054081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198779541054996480"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/YdkhMLWRBe", "expanded_url": "https://www.am.com.mx/guanajuato/opinion/Guanajuato-ruta-suicida-20191124-0006.html", "display_url": "am.com.mx/guanajuato/opi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.am.com.mx/guanajuato/opinion/Guanajuato-ruta-suicida-20191124-0006.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "arnoldocuellaro", "id": "61915111"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "carce55", "id": "81422542"}, {"start": 126, "end": 138, "username": "periodicoam", "id": "70805487"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.8825, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:44:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764543267539070977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198663227095343105"}], "text": "RT @arnoldocuellaro: La reflexi\u00f3n de @carce55 No te pierdas esta noticia Guanajuato, ruta suicida https://t.co/YdkhMLWRBe v\u00eda @periodicoam", "id": "1198779541054996480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198779477758750722"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "nehuenmillaman", "id": "2761784569"}]}, "in_reply_to_user_id": "2528367334", "created_at": "2019-11-25T01:44:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2528367334", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198779293716897792"}], "text": "@nehuenmillaman Ah recien caigo con tu pensamiento suicida jajaja bueno cuando se llene de agua agarramos la puerta de un auto en el corralon los 2", "id": "1198779477758750722"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198779315049115652"], "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/v5a198AHxU", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100003007939038/posts/2370791043031137/", "display_url": "facebook.com/10000300793903\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/100003007939038/posts/2370791043031137/"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.7792, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}, {"start": 167, "end": 173, "probability": 0.4718, "type": "Place", "normalized_text": "Butant\u00e3"}, {"start": 179, "end": 187, "probability": 0.9626, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:43:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112559426291097605", "text": "(...) Faleceu Henry Sobel, um gigante que ajudou a enterrar a ditadura quando se recusou, em outubro de 1975, a sepultar Herzog como suicida no Cemit\u00e9rio Israelita do Butant\u00e3, em S\u00e3o Paulo. O jovem rabino viu as... https://t.co/v5a198AHxU", "id": "1198779315049115652"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198779309542051840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FiscalHonorario", "id": "743412553741656064"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9141, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:43:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44780792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198778826840518656"}], "text": "RT @FiscalHonorario: La Teor\u00eda es que una sociedad tr\u00e1gicamente SUICIDA como la de Uruguay, as\u00ed se comporta tambi\u00e9n a la hora de votar. \nMa\u2026", "id": "1198779309542051840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198779128486486016"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_lucassbandeira", "id": "439669493"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "LiaCeballoss", "id": "824385422721777664"}]}, "in_reply_to_user_id": "439669493", "created_at": "2019-11-25T01:43:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3339125127", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198776982965764097"}], "text": "@_lucassbandeira @LiaCeballoss Eu quis eufemizar a minha hist\u00f3ria ali en cima, a vdd msm \u00e9 q ele se matou tb shhshahshhshs mas ele n tinha arma \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "id": "1198779128486486016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198779040582324225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:42:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711609188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "id": "1198779040582324225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198778914493157376"], "created_at": "2019-11-25T01:42:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001356796978745344", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.644, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "text": "to afim de ler de novo aquela fic que me matou...que deus tenha pena de minha alma se eu realmente decidir fazer isso", "id": "1198778914493157376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198778826840518656"], "created_at": "2019-11-25T01:41:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "743412553741656064", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.8582, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8941, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00ednez"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.5453, "type": "Person", "normalized_text": "Villar"}, {"start": 185, "end": 186, "probability": 0.8209, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}]}, "text": "La Teor\u00eda es que una sociedad tr\u00e1gicamente SUICIDA como la de Uruguay, as\u00ed se comporta tambi\u00e9n a la hora de votar. \nMart\u00ednez y Villar son invotables (perdonen los hinchas ac\u00e9rrimos del FA beneficiados con Empleos P\u00fablicos o Municipales; Alcald\u00edas o como proveedores del Estado)", "id": "1198778826840518656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198778809740345344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "angusticlavio", "id": "781848290123972608"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.4814, "type": "Organization", "normalized_text": "LGTBI"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:41:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4156892356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198532369231298571"}], "text": "RT @angusticlavio: @RobinDeEspacio La izquierda, el femimarxismo y el movimiento LGTBI, son los grandes defensores de la \"integraci\u00f3n\" y de\u2026", "id": "1198778809740345344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198778679356198913"], "in_reply_to_user_id": "786863987384209408", "created_at": "2019-11-25T01:41:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158591794", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 115, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 170, "end": 186, "probability": 0.8267, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 200, "end": 204, "probability": 0.753, "type": "Person", "normalized_text": "Clark"}, {"start": 208, "end": 212, "probability": 0.8336, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198598055823474690"}], "text": "@sagar_khalate Por supuesto! \u00c9l tiene enlaces con miembros del gobierno y de las fuerzas de \u00e9lite como Amanda Waller (es que ya nadie recuerda la escena post cr\u00e9ditos de Escuadr\u00f3n Suicida? \ud83e\udd14). Aunque Clark y Diana deber\u00edan estar al corriente, tambi\u00e9n.", "id": "1198778679356198913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198778657864585216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "l_roaver", "id": "1337781962"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "Un_Cdd", "id": "720663300812488704"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "PatricioIbanez7", "id": "372963775"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "pwegenerj", "id": "113413367"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:41:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720663300812488704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198657566412300288"}], "text": "RT @l_roaver: @Un_Cdd @PatricioIbanez7 @pwegenerj Una vez repetimos la historia,historia que comenz\u00f3 con este nefasto suicida compartamos t\u2026", "id": "1198778657864585216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198778545046208513"], "created_at": "2019-11-25T01:40:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1187969723092361216", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.4763, "type": "Organization", "normalized_text": "suicida"}]}, "text": "Yo voy a ir a comprar una coca as\u00ed me parten la cabeza d un rayo a r suicida", "id": "1198778545046208513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198778405782724608"], "created_at": "2019-11-25T01:40:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1035140286685609985", "text": "minha m\u00e3e m\u00f3 surtando aq vendo esquadr\u00e3o suicida", "id": "1198778405782724608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198778269987938304"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/1czJsU64et", "expanded_url": "https://twitter.com/hashbrojones/status/1198598293938483200/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1czJsU64et", "media_key": "7_1198598174107144193"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "FALLAH1", "id": "188814444"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "HouseofHardcore", "id": "614505836"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 89, "probability": 0.7743, "type": "Other", "normalized_text": "HouseofHardcore"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 90, "tag": "HouseofHardcore"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:39:46.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3565671252", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198598293938483200"}], "text": "RT @hashbrojones: It\u2019s a tope suicida from....@FALLAH1 - @HouseofHardcore #HouseofHardcore https://t.co/1czJsU64et", "id": "1198778269987938304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198778227851956224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:39:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101584831", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198778227851956224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198778110415691776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:39:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1323381036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "id": "1198778110415691776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198777669065854976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:37:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160384001892392962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "id": "1198777669065854976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198777668877135872"], "created_at": "2019-11-25T01:37:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1645905864", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "id": "1198777668877135872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198777165803855873"], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 16, "username": "lsxjj", "id": "1359492838266789889"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.7745, "type": "Person", "normalized_text": "RATO"}]}, "in_reply_to_user_id": "899106633908989953", "created_at": "2019-11-25T01:35:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096390296785559553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198776515196002305"}], "text": "@rod_utra @lsxjj KKKKKKKKJJJJJJJKKKKKKJ O RATO SE MATOU MALUCO \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "id": "1198777165803855873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198776982965764097"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Rafael___Mattos", "id": "3339125127"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "LiaCeballoss", "id": "824385422721777664"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 163, "probability": 0.8037, "type": "Person", "normalized_text": "ray"}, {"start": 166, "end": 168, "probability": 0.7342, "type": "Person", "normalized_text": "ray"}]}, "in_reply_to_user_id": "3339125127", "created_at": "2019-11-25T01:34:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "439669493", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198769352096567296"}], "text": "@Rafael___Mattos @LiaCeballoss pia minha hist\u00f3ria foi mt parecida com a sua eita... os caras chegaram l\u00e1 e a mina era a irm\u00e3 de um deles, o irm\u00e3o tentou matar o ray, ray puxou a arma matou todo mundo e depois n\u00e3o conseguiu viver com a culpa ent se matou", "id": "1198776982965764097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198776688882147333"], "created_at": "2019-11-25T01:33:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760065474", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.884, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "text": "\"todo m\u00eas um idol de kpop se suicida\" a falta de respeito mesclado com a falta de conhecimento de causa deveria ser motivo o suficiente para ficarem quietos sobre coisas que n\u00e3o sabem", "id": "1198776688882147333"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198776479934504961"], "created_at": "2019-11-25T01:32:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3410311331", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "id": "1198776479934504961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198776478814605312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:32:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149364856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "id": "1198776478814605312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198776206805438464"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/XMeh6206Jp", "expanded_url": "https://twitter.com/karenatalia/status/1198776206805438464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XMeh6206Jp", "media_key": "3_1198776203491938309"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5891, "type": "Other", "normalized_text": "Long"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.734, "type": "Person", "normalized_text": "Jayeon"}]}, "in_reply_to_user_id": "29589179", "created_at": "2019-11-25T01:31:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "29589179", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198776200107159552"}], "text": "Long story short, Jayeon estaba preparando una denuncia formal por escrito (que la tomaron como su carta suicida) donde se\u00f1alaba con nombre y apellidos a un mont\u00f3n de empresarios que explotaban y abusaban sexualmente de trainees mujeres (chicas en entrenamiento para ser famosas). https://t.co/XMeh6206Jp", "id": "1198776206805438464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198776189084676096"], "created_at": "2019-11-25T01:31:30.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715349458049966080", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.8992, "type": "Person", "normalized_text": "arthur"}]}, "text": "Na se suicida arthur lloro", "id": "1198776189084676096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198776090191376386"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BlueDickens", "id": "1562192675436363776"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:31:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008018378060189696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185385958402867200"}], "text": "RT @bluedickens: \"se o estuprador n\u00e3o matou a mulher, n\u00e3o \u00e9 justo que ela fa\u00e7a o mesmo com o feto\" \nPUTA Q PARIU IRM\u00c3O \nessa merda foi a fa\u2026", "id": "1198776090191376386"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198776074399866881"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JooNun3ss", "id": "1100758704180379648"}]}, "in_reply_to_user_id": "1100758704180379648", "created_at": "2019-11-25T01:31:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3485386756", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198726059908308994"}], "text": "@JooNun3ss N sejas suicida fdp", "id": "1198776074399866881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198776071480582154"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joonxlove", "id": "1485367026239651845"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:31:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284290297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198770598912155648"}], "text": "RT @joonxlove: Es absolutamente asqueroso como hablan sin ning\u00fan tipo de respeto o empat\u00eda cuando se suicida un artista asi\u00e1tico. Que asco\u2026", "id": "1198776071480582154"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198775760552677376"], "created_at": "2019-11-25T01:29:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3912923416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "id": "1198775760552677376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198775756601602048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:29:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2354991155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "id": "1198775756601602048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198775476900311040"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brumelianebrum", "id": "234398308"}, {"start": 158, "end": 172, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.6784, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 210, "end": 215, "probability": 0.486, "type": "Person", "normalized_text": "Adelio"}]}, "in_reply_to_user_id": "234398308", "created_at": "2019-11-25T01:28:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "623320286", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198548067798200322"}], "text": "@brumelianebrum 6.515 dias se passaram e ainda n\u00e3o se sabe quem matou Celso Daniel? Quem mandou matar ? \n444 dias se passaram e n\u00e3o sabemos quem mandou matar @jairbolsonaro e por qu\u00ea? Quem paga os advogados do Adelio ?", "id": "1198775476900311040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198775349385072640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:28:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189622586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "id": "1198775349385072640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198775177234042880"], "created_at": "2019-11-25T01:27:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818237511336128516", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.5279, "type": "Person", "normalized_text": "hara"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198648725305995266"}], "text": "RT @sopedj: hara n\u00e3o se suicidou, ela foi morta. ap\u00f3s ser agredida, fisico, sexual e psicologicamente por choi jong bum e receber amea\u00e7as d\u2026", "id": "1198775177234042880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198775166966345728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:27:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49390483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "id": "1198775166966345728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198774753118568448"], "created_at": "2019-11-25T01:25:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334759125", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "id": "1198774753118568448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198774717236367361"], "created_at": "2019-11-25T01:25:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3361763362", "text": "o pastor me dizendo que o suicida vai direto pro inferno.......... blindada por sat\u00e3 e muito queimada pelo fogo do inferno SIM", "id": "1198774717236367361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198774703520964610"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bromanoffs", "id": "1200503799703621633"}], "annotations": [{"start": 243, "end": 249, "probability": 0.9178, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "in_reply_to_user_id": "1067308060396449792", "created_at": "2019-11-25T01:25:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3027937598", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198773867155775489"}], "text": "@bromanoffs Acho que \u00e9 pq a bosta l\u00e1 de guardi\u00f5es da gal\u00e1xia e esquadr\u00e3o suicida falou que poderia rolar crossover entre os dois est\u00fadios na pr\u00f3xima d\u00e9cada, ai a galera se doeu ao descobrirem que na verdade s\u00f3 adolescente fica de briguinha no Twitter.", "id": "1198774703520964610"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198774625209061376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:25:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "444597470", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "id": "1198774625209061376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198774498222317569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "amalgamacomix", "id": "1134483695195295744"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Jason Todd"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:24:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009056769212080128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1090443786088517632"}], "text": "RT @amalgamacomix: \u2022 Jason Todd nunca se considerou um suicida, mas \u00e0s vezes, tudo o que ele queria era ter ficado morto.", "id": "1198774498222317569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198774039151628289"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "showdavida", "id": "29797128"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.7259, "type": "Person", "normalized_text": "Mariana"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.8558, "type": "Person", "normalized_text": "Brumadinho"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.6161, "type": "Person", "normalized_text": "Mariana"}, {"start": 149, "end": 159, "probability": 0.3971, "type": "Place", "normalized_text": "Austr\u00e1liana"}]}, "in_reply_to_user_id": "29797128", "created_at": "2019-11-25T01:22:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962560348921516033", "text": "@showdavida como vcs n\u00e3o falam de Mariana, falam de Brumadinho como se fosse a \u00fanica? Mariana n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 a vale \u00e9 a samarco ou seja a maior do mundo a Austr\u00e1liana que vcs protegem , que matou tamb\u00e9m \u00e9 matou um rio inteiro um ecossistema todo!", "id": "1198774039151628289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198773867105402880"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ChumanGuilherme", "id": "1576031464487010304"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "GelmiresCastro", "id": "2484815288"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9854, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}]}, "in_reply_to_user_id": "1158545766216032256", "created_at": "2019-11-25T01:22:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "235650246", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198769719362363403"}], "text": "@ChumanGuilherme @GelmiresCastro No mais... o Palmeiras conseguiu o inimagin\u00e1vel, se suicidou... Time tinha o combo do sucesso nas m\u00e3os: dinheiro + t\u00edtulos + torcida animada, mas conseguiram n\u00e3o dar seguimento ao bom trabalho. Estou bem desanimado...", "id": "1198773867105402880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198773641082740737"], "in_reply_to_user_id": "63604736", "created_at": "2019-11-25T01:21:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1330114050", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.5662, "type": "Person", "normalized_text": "Arse"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198767731660804096"}], "text": "@MjimenaMoS Despu\u00e9s del triunfo del Arse, no se si renuncia o se suicida!!!", "id": "1198773641082740737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198773629883965445"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AndreaSAPYENS", "id": "214885086"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "magistirana", "id": "1040382294102614017"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "lilianahendel", "id": "166187097"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "PilarMolina", "id": "96926301"}, {"start": 60, "end": 75, "username": "AndreaKVazquez", "id": "2351553227"}, {"start": 76, "end": 89, "username": "T0masVazquez", "id": "1042173794276786181"}, {"start": 90, "end": 106, "username": "horaciorlarreta", "id": "77009449"}, {"start": 107, "end": 120, "username": "T0masVazquez", "id": "1042173794276786181"}, {"start": 121, "end": 135, "username": "LaPajarita666", "id": "1175071088625233920"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.6967, "type": "Other", "normalized_text": "Mel"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:21:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087226506366062593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198770723646513157"}], "text": "RT @AndreaSAPYENS: @magistirana @lilianahendel @PilarMolina @AndreaKVazquez @T0masVazquez @horaciorlarreta @T0masVazquez @LaPajarita666 Mel\u2026", "id": "1198773629883965445"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198773516579065856"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "WalcyrCarrasco", "id": "28055231"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.7782, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 97, "end": 106, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Justiceiro"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Paz"}, {"start": 237, "end": 241, "probability": 0.8324, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}]}, "in_reply_to_user_id": "28055231", "created_at": "2019-11-25T01:20:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198770703849398272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198063525916225536"}], "text": "@WalcyrCarrasco Era legal se tivesse continua\u00e7\u00e3o por exemplo a Fabiana tivesse filho que virasse Justiceiro a\u00ed a filha da Maria da Paz da Vau outro golpe nela outro golpe nesse cara que ela conheceu e ficava aquele mist\u00e9rio quem matou o R\u00e9gis para os ator n\u00e3o para se ter espectador que j\u00e1 sabe", "id": "1198773516579065856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198773486732361728"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gabefox_", "id": "1293773439187202048"}]}, "in_reply_to_user_id": "255644946", "created_at": "2019-11-25T01:20:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969329804867723265", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198665785624924160"}], "text": "@gabefox_ Sai muito desapontada .a mesma sensa\u00e7\u00e3o com esquadr\u00e3o suicida", "id": "1198773486732361728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198773462774493186"], "created_at": "2019-11-25T01:20:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358391462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "id": "1198773462774493186"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198773180510457857"], "created_at": "2019-11-25T01:19:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "463153479", "text": "Dej\u00e9 todo para \u00faltimo momento, justo en la hora m\u00e1s suicida del d\u00eda. Est\u00e1 por pasar...", "id": "1198773180510457857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198773118506094593"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SamuelVictorL", "id": "772244974448549888"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.4851, "type": "Person", "normalized_text": "Shadow"}]}, "in_reply_to_user_id": "1029748542141812736", "created_at": "2019-11-25T01:19:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029748542141812736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198773047303589888"}], "text": "@SamuelVictorL O Shadow quase pegou a pr\u00f3pria adaga e se matou", "id": "1198773118506094593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198772997055827969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:18:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976934072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}], "text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "id": "1198772997055827969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198772929061892096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Exupetinha1", "id": "1499495601653919753"}], "annotations": [{"start": 258, "end": 262, "probability": 0.7101, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "in_reply_to_user_id": "1021181910264008704", "created_at": "2019-11-25T01:18:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133124311705935872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198755048311922688"}], "text": "@exupetinha1 Eu tamb\u00e9m sou negra favelada cara quero entender o teu \u00f3dio, porque eu sempre tive depress\u00e3o e odeio socializar mais ter esse desejo de matar uma pessoa famosa poxa . Meu irm\u00e3o cometeu suic\u00eddio e a fam\u00edlia sofre muito por isso. vc n\u00e3o \u00e9 suicida Jesus te ama rapaz.", "id": "1198772929061892096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198772750107721740"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "escrotianex", "id": "925260860649598976"}]}, "in_reply_to_user_id": "925260860649598976", "created_at": "2019-11-25T01:17:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4879872171", "text": "@escrotianex obrigada pelo convite de passar o fim de semana com voc\u00ea e seu namorado/galerinha, foi tudo incr\u00edvel, at\u00e9 mesmo nossa trilha suicida. Mais uma vez feliz anivers\u00e1rio, eu amo voc\u00ea e tudo que somos juntas, obrigada por ser tanto!", "id": "1198772750107721740"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198772721926201345"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/RQVG6722Ff", "expanded_url": "https://twitter.com/fangrrlpodcast/status/1198690029813542912", "display_url": "twitter.com/fangrrlpodcast\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:17:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "612698606", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198690029813542912"}], "text": "Un viejo quiere matar a un chaval que se cuelga por las paredes, pero no lo mata, s\u00f3lo lo duerme y luego se suicida. https://t.co/RQVG6722Ff", "id": "1198772721926201345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198772477989728256"], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/JBz61vqQHf", "expanded_url": "https://twitter.com/gustizx/status/1198772477989728256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JBz61vqQHf", "media_key": "3_1198772470561550336"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/JBz61vqQHf", "expanded_url": "https://twitter.com/gustizx/status/1198772477989728256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JBz61vqQHf", "media_key": "3_1198772474051256327"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 38, "probability": 0.7537, "type": "Other", "normalized_text": "Call of Duty\u00ae Modern Warfare\u00ae\nEducaci\u00f3n"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.9839, "type": "Product", "normalized_text": "PS4share"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 110, "tag": "PS4share"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:16:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "44730469", "text": "Call of Duty\u00ae Modern Warfare\u00ae\nEducaci\u00f3n vial (Plata)\nDisp\u00e1rale al conductor de la camioneta suicida. #PS4share https://t.co/JBz61vqQHf", "id": "1198772477989728256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198772399430340609"], "created_at": "2019-11-25T01:16:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "310560877", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.5497, "type": "Person", "normalized_text": "rick"}]}, "text": "Sal\u00ed a caminar, no fume porro y no tengo ningun sentimiento suicida, parece falso rick pero no", "id": "1198772399430340609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198772148329947137"], "created_at": "2019-11-25T01:15:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189481673", "text": "S\u00e9 que es un acto suicida, jodido amor masoquista", "id": "1198772148329947137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198772133725380608"], "created_at": "2019-11-25T01:15:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "508280850", "text": "Dicen que se preocupan por las mujeres y bien que cuando una asi\u00e1tica se suicida porque tuvo tanta depresi\u00f3n que no podia recuperarse usan eso para colgar tuits y tener rts. Se mat\u00f3 por la gente que la juzgaba, el ex que la hizo mierda y la justicia coreana, no por los fans", "id": "1198772133725380608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198771970168500224"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/IfZUL0dGJQ", "expanded_url": "https://twitter.com/tainamonaco/status/1198771970168500224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IfZUL0dGJQ", "media_key": "3_1198771958038618113"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:14:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "253193178", "text": "meu gato matou minha plantinha e eu chorei\n\nser\u00e1 se estou de tpm? https://t.co/IfZUL0dGJQ", "id": "1198771970168500224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198771888945795072"], "in_reply_to_user_id": "4362246569", "created_at": "2019-11-25T01:14:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4362246569", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 102, "probability": 0.5855, "type": "Other", "normalized_text": "MORIARTY"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.7424, "type": "Other", "normalized_text": "SHERLOCK"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198770287468261382"}], "text": "\u00e9 que trf me fez gritar muito pq eu n\u00e3o tinha levado nenhum spoiler ent\u00e3o eu fiquei MEU DEUS O MORIARTY N\u00c3O EXISTE AAAAAA MDS ELE EXISTE MAS AGR SE MATOU AAAASA SHERLOCK MORREU MDS OQ TA ACONTECENDO", "id": "1198771888945795072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198771757668356096"], "created_at": "2019-11-25T01:13:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272044125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "id": "1198771757668356096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198771690093862912"], "in_reply_to_user_id": "949278085400154115", "created_at": "2019-11-25T01:13:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118644300613607432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198771422920925185"}], "text": "@n3kolas kara isso\n\nparece que ela se matou", "id": "1198771690093862912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198771661463535616"], "created_at": "2019-11-25T01:13:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1095787003214528512", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6261, "type": "Person", "normalized_text": "pacho"}]}, "text": "pacho suicida", "id": "1198771661463535616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198771626432770058"], "created_at": "2019-11-25T01:13:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166967380", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "id": "1198771626432770058"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198771524641140737"], "in_reply_to_user_id": "1189877157343969280", "created_at": "2019-11-25T01:12:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1189877157343969280", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9866, "type": "Person", "normalized_text": "D'Alessandro"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.6748, "type": "Person", "normalized_text": "Guerrero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198771042312962050"}], "text": "D'Alessandro foi um dos poucos que teve criatividade no jogo de hoje, por\u00e9m pecou em algumas jogadas, mas foi bem em geral.\n\nGuerrero, apesar dos dois gols feitos, matou v\u00e1rios contra ataques com passes errados. Se n\u00e3o tivesse feitos os gols seria mais criticado ainda.", "id": "1198771524641140737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198771480911339520"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "dudaguides", "id": "973679291031572480"}]}, "in_reply_to_user_id": "1155346332900573185", "created_at": "2019-11-25T01:12:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1107241535849054208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198038375221121025"}], "text": "@TimoDominique @dudaguides mano, o in\u00edcio desse tweet n\u00e3o \u00e9 nada motivacional \n\nacabei de ver uma garota que deu rt nisso e se suicidou, \u00f3bvio que n\u00e3o foi justamente pelo tweet, mas acho \nque tudo que essas pessoas precisam ver s\u00e3o tuites que de alguma forma oferecem ajuda APENAS", "id": "1198771480911339520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198771399751610369"], "in_reply_to_user_id": "4173070396", "created_at": "2019-11-25T01:12:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1186275725931958272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198771287151271936"}], "text": "@tweet2rafa Pacto suicida, bora?", "id": "1198771399751610369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198771311079829504"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/bHmMsgdcvP", "expanded_url": "https://twitter.com/OtarioDaF1/status/1198768500631887877/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bHmMsgdcvP", "media_key": "3_1198768488489390081"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Lando Norris"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:12:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2897953199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198768500631887877"}], "text": "RT @OtarioDaF1: Lando Norris suicida, quer entrar na mira do torpedo. https://t.co/bHmMsgdcvP", "id": "1198771311079829504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198771023975501826"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AndreaSAPYENS", "id": "214885086"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "magistirana", "id": "1040382294102614017"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "lilianahendel", "id": "166187097"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "PilarMolina", "id": "96926301"}, {"start": 60, "end": 75, "username": "AndreaKVazquez", "id": "2351553227"}, {"start": 76, "end": 89, "username": "T0masVazquez", "id": "1042173794276786181"}, {"start": 90, "end": 106, "username": "horaciorlarreta", "id": "77009449"}, {"start": 107, "end": 120, "username": "T0masVazquez", "id": "1042173794276786181"}, {"start": 121, "end": 135, "username": "LaPajarita666", "id": "1175071088625233920"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.6967, "type": "Other", "normalized_text": "Mel"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:10:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214885086", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198770723646513157"}], "text": "RT @AndreaSAPYENS: @magistirana @lilianahendel @PilarMolina @AndreaKVazquez @T0masVazquez @horaciorlarreta @T0masVazquez @LaPajarita666 Mel\u2026", "id": "1198771023975501826"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198771022075432962"], "in_reply_to_user_id": "714470321907105792", "created_at": "2019-11-25T01:10:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1320913896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198769929052405762"}], "text": "@BilldeanKaiha Nada, por como les tiran mierda a los dem\u00e1s grupos y despu\u00e9s andan con su \"No al bullying\" cuando un idol se suicida.", "id": "1198771022075432962"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198770966677114881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AndreaSAPYENS", "id": "214885086"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "magistirana", "id": "1040382294102614017"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "lilianahendel", "id": "166187097"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "PilarMolina", "id": "96926301"}, {"start": 60, "end": 75, "username": "AndreaKVazquez", "id": "2351553227"}, {"start": 76, "end": 89, "username": "T0masVazquez", "id": "1042173794276786181"}, {"start": 90, "end": 106, "username": "horaciorlarreta", "id": "77009449"}, {"start": 107, "end": 120, "username": "T0masVazquez", "id": "1042173794276786181"}, {"start": 121, "end": 135, "username": "LaPajarita666", "id": "1175071088625233920"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.6967, "type": "Other", "normalized_text": "Mel"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:10:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175071088625233920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198770723646513157"}], "text": "RT @AndreaSAPYENS: @magistirana @lilianahendel @PilarMolina @AndreaKVazquez @T0masVazquez @horaciorlarreta @T0masVazquez @LaPajarita666 Mel\u2026", "id": "1198770966677114881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198770899375312896"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Te14gAz23v", "expanded_url": "http://rs.businesscommunity.it/snap.php?u=https%3A%2F%2Fwww.gayburg.com%2F2019%2F11%2Fomofobia-show-dalla-durso-feltri.html&i=https://www.gayburg.com/img/r/650x391/2fixrf5k/2019111946121200.jpg&t=Omofobia+show+dalla+D%27Urso.+Feltri%3A+%C2%ABMai+visto+un+fr%2Acio+che+si+suicida%C2%BB.+Sgarbi+a+Luxuria%3A+%C2%ABCe", "display_url": "rs.businesscommunity.it/snap.php?u=htt\u2026"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 103, "tag": "CIO"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:10:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239736419", "text": "Omofobia show dalla D'Urso. Feltri: \u00abMai visto un fr*cio che si suicida\u00bb. Sgarbi a Luxuria: \u00abCe... #CIO https://t.co/Te14gAz23v...", "id": "1198770899375312896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198770851753209856"], "created_at": "2019-11-25T01:10:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001857817022738432", "text": "Serio gente Vem aqui rapidinho O cara se matou por dentro.", "id": "1198770851753209856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198770723646513157"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "magistirana", "id": "1040382294102614017"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "lilianahendel", "id": "166187097"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "PilarMolina", "id": "96926301"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "AndreaKVazquez", "id": "2351553227"}, {"start": 57, "end": 70, "username": "T0masVazquez", "id": "1042173794276786181"}, {"start": 71, "end": 87, "username": "horaciorlarreta", "id": "77009449"}, {"start": 88, "end": 101, "username": "T0masVazquez", "id": "1042173794276786181"}, {"start": 102, "end": 116, "username": "LaPajarita666", "id": "1175071088625233920"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 130, "probability": 0.6157, "type": "Person", "normalized_text": "Melchor Romero"}]}, "in_reply_to_user_id": "1040382294102614017", "created_at": "2019-11-25T01:09:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "214885086", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198736297088749568"}], "text": "@magistirana @lilianahendel @PilarMolina @AndreaKVazquez @T0masVazquez @horaciorlarreta @T0masVazquez @LaPajarita666 Melchor Romero si es suicida. Es un hijo sano del patriarcado como todos los pedofilos y pederastas", "id": "1198770723646513157"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198770598912155648"], "created_at": "2019-11-25T01:09:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "508280850", "text": "Es absolutamente asqueroso como hablan sin ning\u00fan tipo de respeto o empat\u00eda cuando se suicida un artista asi\u00e1tico. Que asco que me dan, la piba se suicid\u00f3 y ac\u00e1 las pelotudas hablan cualquier cosa de ella de lo que no tienen idea. gente as\u00ed la hizo mierda y a\u00fan as\u00ed no se callan", "id": "1198770598912155648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198770525033713664"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "Nicksfps", "id": "1092141764243271680"}, {"start": 22, "end": 29, "username": "Cloud9", "id": "1452520626"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "drxkoNz", "id": "717105215997140999"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "blxckoutz", "id": "774402877947248640"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.6705, "type": "Person", "normalized_text": "leleo"}, {"start": 110, "end": 111, "probability": 0.4231, "type": "Organization", "normalized_text": "c9"}]}, "in_reply_to_user_id": "1191384695705100288", "created_at": "2019-11-25T01:08:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152328653021339649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198756198062940160"}], "text": "@d4v11silvs @Nicksfps @Cloud9 @drxkoNz @blxckoutz @MaasteerXD fora que o trio do leleo so ganhou pq o trio da c9 matou o trio do king na ultima partida se nao a final seria dos hermanos", "id": "1198770525033713664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198770341985869825"], "created_at": "2019-11-25T01:08:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2321370353", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "id": "1198770341985869825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198769938007298051"], "created_at": "2019-11-25T01:06:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902671812047376386", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.2973, "type": "Other", "normalized_text": "KARA"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6071, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "text": "Mano, a integrante da KARA se matou e ela era amiga da Sulli que se matou tamb\u00e9m, s\u00e9rio, t\u00f4 bem n\u00e3o", "id": "1198769938007298051"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198769863138762752"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/scTJaciOF3", "expanded_url": "https://www.milenio.com/ciencia-y-salud/sociedad/joven-se-suicida-dentro-de-su-domicilio-en-bosques-del-pilar", "display_url": "milenio.com/ciencia-y-salu\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ulMYG0A0od", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio_Puebla/status/1198769863138762752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ulMYG0A0od", "media_key": "3_1198769840640733184"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.5492, "type": "Place", "normalized_text": "Bosques del Pilar"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:06:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "282791754", "text": "Joven se suicida dentro de su domicilio en Bosques del Pilar\nhttps://t.co/scTJaciOF3 https://t.co/ulMYG0A0od", "id": "1198769863138762752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198769480773619712"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DaiMastrizzo", "id": "805726650"}]}, "in_reply_to_user_id": "805726650", "created_at": "2019-11-25T01:04:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109926694", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198761159748390917"}], "text": "@DaiMastrizzo Es suicida presentarme pero voy a ir igual, a la mierda \ud83d\ude02", "id": "1198769480773619712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198769352096567296"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LiaCeballoss", "id": "824385422721777664"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.8243, "type": "Person", "normalized_text": "Tarantino"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.8144, "type": "Person", "normalized_text": "Ray"}]}, "in_reply_to_user_id": "824385422721777664", "created_at": "2019-11-25T01:04:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3339125127", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198762554677497856"}], "text": "@LiaCeballoss O meu pareceu um filme do Tarantino. Os caras se tacaram o cima dele pq a mina era a filha do cara q chegou la, ai o Ray no desespero matou os 3 na porradaria solta e dps foi morto pela pol\u00edcia ;)", "id": "1198769352096567296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198769201315549187"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:03:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70909313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "id": "1198769201315549187"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198769187323297794"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BentosFernando", "id": "1496014404386758659"}]}, "in_reply_to_user_id": "541279955", "created_at": "2019-11-25T01:03:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154675922", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198768776415723520"}], "text": "@BentosFernando 0800bentos para ayuda al suicida", "id": "1198769187323297794"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198769171728936960"], "created_at": "2019-11-25T01:03:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956094636170383360", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "id": "1198769171728936960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198768929340116998"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "INFOATAVRS", "id": "3756551476"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.3989, "type": "Place", "normalized_text": "ATAV"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:02:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851987243925475330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198763448773042179"}], "text": "RT @INFOATAVRS: \ud83d\udeab\ud83d\udeab ALERTA SPOILER \ud83d\udeab\ud83d\udeab\n-\n-\n-\nNO SIGAS LEYENDO\n-\n-\n-\n\u00bfQUERES SABER QUIEN ES EL VILLANO QUE SE SUICIDA EN EN FINAL DE ATAV?\n-\n-\u2026", "id": "1198768929340116998"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198768624879710208"], "created_at": "2019-11-25T01:01:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1916838595", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "id": "1198768624879710208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198768612582076416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:01:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251286481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "id": "1198768612582076416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198768500631887877"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/bHmMsgdcvP", "expanded_url": "https://twitter.com/OtarioDaF1/status/1198768500631887877/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bHmMsgdcvP", "media_key": "3_1198768488489390081"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lando Norris"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:00:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "author_id": "1144756921876066304", "text": "Lando Norris suicida, quer entrar na mira do torpedo. https://t.co/bHmMsgdcvP", "id": "1198768500631887877"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198768354057539584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:00:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335985267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "id": "1198768354057539584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198768302690111490"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/P94vz8AUkx", "expanded_url": "https://imagenzac.com.mx/seguridad/adolescente-de-13-anos-se-suicida-en-su-hogar-en-rio-grande/", "display_url": "imagenzac.com.mx/seguridad/adol\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ZacatecasImagen", "id": "161871799"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:00:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "411249266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198761652184739840"}], "text": "RT @ZacatecasImagen: Familiares de la jovencita la encontraron colgada en una habitaci\u00f3n. \n\nhttps://t.co/P94vz8AUkx", "id": "1198768302690111490"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198768275284475904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:00:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "616011319", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "id": "1198768275284475904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198768256783437824"], "created_at": "2019-11-25T00:59:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1196177146944872448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "id": "1198768256783437824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198768254224871424"], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/S3DIrvd3cr", "expanded_url": "https://twitter.com/AquiPeixes/status/1198683963948179456", "display_url": "twitter.com/AquiPeixes/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.7123, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:59:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861966004557144064", "text": "Gra\u00e7as a Deus\nMeus planos \u00e9 suicida https://t.co/S3DIrvd3cr", "id": "1198768254224871424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198768122255290368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "INFOATAVRS", "id": "3756551476"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.3989, "type": "Place", "normalized_text": "ATAV"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:59:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3349535585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198763448773042179"}], "text": "RT @INFOATAVRS: \ud83d\udeab\ud83d\udeab ALERTA SPOILER \ud83d\udeab\ud83d\udeab\n-\n-\n-\nNO SIGAS LEYENDO\n-\n-\n-\n\u00bfQUERES SABER QUIEN ES EL VILLANO QUE SE SUICIDA EN EN FINAL DE ATAV?\n-\n-\u2026", "id": "1198768122255290368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198767528291393536"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/C90fyCxkL4", "expanded_url": "https://twitter.com/montseee_con_t/status/1198767528291393536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C90fyCxkL4", "media_key": "3_1198767523128168448"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MrElDiablo8", "id": "293063533"}]}, "in_reply_to_user_id": "293063533", "created_at": "2019-11-25T00:57:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1092653270672265216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198741627222863872"}], "text": "@MrElDiablo8 M\u00e1s bien quer\u00eda asaltar y como su chiste no le sali\u00f3 se quiso hacer el suicida https://t.co/C90fyCxkL4", "id": "1198767528291393536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198767316303011840"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Elias_Parada_S", "id": "996793850688614400"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.6993, "type": "Person", "normalized_text": "gordinho"}]}, "in_reply_to_user_id": "996793850688614400", "created_at": "2019-11-25T00:56:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832390568147898368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198364638007697408"}], "text": "@Elias_Parada_S KKKKKKKK mesma coisa que o gordinho suicida falava", "id": "1198767316303011840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198767154683940865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:55:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314335306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "id": "1198767154683940865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198767052032544769"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:55:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024053656965062656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "id": "1198767052032544769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198766969534779393"], "created_at": "2019-11-25T00:54:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "286958450", "text": "Primero LOS DOMINGOS A ESTA HORA despu\u00e9s todas las dem\u00e1s desgracias mundanas que me producen instinto suicida", "id": "1198766969534779393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198766906506981376"], "created_at": "2019-11-25T00:54:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "46529672", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 173, "end": 182, "probability": 0.9627, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 172, "end": 183, "tag": "AFazenda11"}]}, "text": "T\u00f4 vendo f\u00e3s do Lucas dizer que ele ficou 4 horas sendo atendido por m\u00e9dicos pq tomou um monte de rem\u00e9dio. Se foi isso mesmo a Record devia ter tirado ele imediatamente de #AFazenda11 . Nenhuma emissora seria t\u00e3o irrespons\u00e1vel de deixar um suicida em potencial continuar em um RS.", "id": "1198766906506981376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198766589249761280"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}]}, "in_reply_to_user_id": "1090030958", "created_at": "2019-11-25T00:53:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3332689984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198748570448474112"}], "text": "@nachomdeo Dos pa\u00edses..? \ud83e\udd14 Dan premio al que acierta? Que costumbre suicida, la de aplicar recetas perimidas.", "id": "1198766589249761280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198766367559835648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:52:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185051239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1198766367559835648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198766092744830976"], "created_at": "2019-11-25T00:51:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115355683426271233", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "id": "1198766092744830976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198765991964168193"], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/BcntJ2B0dB", "expanded_url": "https://twitter.com/QuinteroCalle/status/1198711655099764742", "display_url": "twitter.com/QuinteroCalle/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Camiloeojeda", "id": "1326301748"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.5684, "type": "Person", "normalized_text": "Paisa"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:50:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134588972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198718301066682369"}], "text": "RT @Camiloeojeda: Inoportuna, inconveniente y hasta medio suicida: la semejante propuesta del embajador Paisa. https://t.co/BcntJ2B0dB", "id": "1198765991964168193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198765731942457345"], "created_at": "2019-11-25T00:49:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162865507", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.2878, "type": "Organization", "normalized_text": "koreana"}]}, "text": "Gente! Outra idol koreana se matou???\nAcho que esse ano j\u00e1 foram 3... essa ind\u00fastria cruel que muito pede e pouco se atenta\ud83d\ude2a", "id": "1198765731942457345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198765686450987008"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "xxludxx", "id": "1333944443452481536"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "umaazuazo", "id": "957748016458485762"}]}, "in_reply_to_user_id": "1087575268456308736", "created_at": "2019-11-25T00:49:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3298925876", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198765225534726144"}], "text": "@photograjeon @xxludxx @LudmiGodoyyy @umaazuazo Bueeeee en fin se suicida \ud83d\ude14\u270a\ud83c\udffb", "id": "1198765686450987008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198765650753282049"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 58, "end": 70, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "in_reply_to_user_id": "39176902", "created_at": "2019-11-25T00:49:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3339086014", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198407770061627392"}], "text": "@jguaido @filipebarrost @LulaOficial N\u00e3o precisa chamar o @LulaOficial de Sr pq n\u00e3o se deve ter essas tratativas com um bandido que matou v\u00e1rios brasileiros na fila de hospitais ao roubar o pa\u00eds.", "id": "1198765650753282049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198765508243460097"], "in_reply_to_user_id": "1003451682859245569", "created_at": "2019-11-25T00:49:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87334378", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198702989961318406"}], "text": "@GremioKing T\u00e9cnica suicida...", "id": "1198765508243460097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198765433027014656"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/JMhllXsyOB", "expanded_url": "https://twitter.com/ferraduranova/status/1169046760196640768", "display_url": "twitter.com/ferraduranova/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:48:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2285416208", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169046760196640768"}], "text": "se essa mulher n matou esse bixo ele n morre mais, foi pego com a boca na butija, literalmente https://t.co/JMhllXsyOB", "id": "1198765433027014656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198765308909178880"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Boicote7", "id": "1230670071997116416"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.992, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.3869, "type": "Other", "normalized_text": "Vacari"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.4987, "type": "Person", "normalized_text": "Cancelier"}]}, "in_reply_to_user_id": "1198274709219151877", "created_at": "2019-11-25T00:48:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844385583090864128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198763900512165890"}], "text": "@Boicote7 @o_antagonista Onde se provou crime nos processos do Lula? Do Vacari? Ou do reitor Cancelier? Ali\u00e1s esse \u00faltimo se matou e logo depois viu se q  n\u00e3o havia crime algum. E a\u00ed?", "id": "1198765308909178880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198765107838410760"], "created_at": "2019-11-25T00:47:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008836833462177792", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.852, "type": "Person", "normalized_text": "ANTONNY"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.5374, "type": "Person", "normalized_text": "LIZIERO"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.479, "type": "Person", "normalized_text": "HUDSON"}], "hashtags": [{"start": 226, "end": 236, "tag": "foradiniz"}]}, "text": "O DINIZ ME COLOCA ANTONNY E  V\u00cdTOR BUENO NO SEGUNDO TEMPO PRA MARCAR A SUBIDA DOS LATERIAS, MATOU A VELOCIDADE DO TIME! TIROU LIZIERO E COLOCOU HUDSON. RETRANCOU O TIME, NO FUTEBOL DE HJ N\u00c3O SE PODE MAIS ESPERAR O ADVERS\u00c1RIO! #foradiniz", "id": "1198765107838410760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198764914061524992"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "plesiossauro", "id": "60128755"}]}, "in_reply_to_user_id": "60128755", "created_at": "2019-11-25T00:46:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217220255", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198763466418462722"}], "text": "@plesiossauro vou ficar refazendo at\u00e9 bater com meu mood suicida atual \ud83d\udc4c\ud83c\udffb", "id": "1198764914061524992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198764764236828672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:46:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2602802313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "id": "1198764764236828672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198764722423771138"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BlitzSpitfire", "id": "1161730060459630595"}]}, "in_reply_to_user_id": "1161730060459630595", "created_at": "2019-11-25T00:45:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868162164", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198679699934855170"}], "text": "@BlitzSpitfire \"Fulano de tal se suicidou\"", "id": "1198764722423771138"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198764486791958529"], "created_at": "2019-11-25T00:45:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "552759237", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "id": "1198764486791958529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198764076983296001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lukhernandes", "id": "468575365"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:43:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4137722903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198756998642315265"}], "text": "RT @lukhernandes: Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira , tentamos fazer tudo pra deixar ele bem , ele ficava bem , ou pelo menos fingia , mas ningue\u2026", "id": "1198764076983296001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198763904924635136"], "created_at": "2019-11-25T00:42:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249766585", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "id": "1198763904924635136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198763612241719296"], "created_at": "2019-11-25T00:41:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2466275401", "text": "Estoy laburando desde las 6 de la tarde y gane 200 pesos, los cuales me voy a gastar en tabaco.\n\nExplotado y suicida.", "id": "1198763612241719296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198763595926048773"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JorRausch", "id": "188376648"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9136, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "UruguayDecide"}, {"start": 32, "end": 45, "tag": "Balotaje2019"}, {"start": 47, "end": 64, "tag": "Est\u00e1BuenoCambiar"}, {"start": 65, "end": 73, "tag": "AhoraS\u00ed"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "Uruguay"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:41:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "443957372", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198640432806125569"}], "text": "RT @JorRausch: #UruguayDecide\ud83d\uddf3 \n#Balotaje2019 \n#Est\u00e1BuenoCambiar #AhoraS\u00ed\n\n\ud83d\udccd@LuisLacallePou presidente de #Uruguay!\n\n\u2796Hoy los uruguayos eli\u2026", "id": "1198763595926048773"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198763467118956544"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "A_Sao_Paulina", "id": "145221871"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.8685, "type": "Person", "normalized_text": "Sampaoli"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.6362, "type": "Organization", "normalized_text": "SP"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}]}, "in_reply_to_user_id": "145221871", "created_at": "2019-11-25T00:40:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1092783292779298816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198760787579482113"}], "text": "@A_Sao_Paulina @karoliny633 gosto da ofensividade do Sampaoli.. mas ainda acho ele suicida demais.. mas o SP tem que olhar estes t\u00e9cnicos.. VAI SER Outra aberra\u00e7\u00e3o continuar com o Diniz e n\u00e3o ir atr\u00e1s de um destes", "id": "1198763467118956544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198763448773042179"], "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/kfWUjcV4Q5", "expanded_url": "https://twitter.com/INFOATAVRS/status/1198763448773042179/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kfWUjcV4Q5", "media_key": "3_1198763437142298624"}], "mentions": [{"start": 242, "end": 258, "username": "benjavicunamori", "id": "291356337"}], "annotations": [{"start": 215, "end": 224, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "albertbaro"}, {"start": 227, "end": 240, "probability": 0.5498, "type": "Person", "normalized_text": "benjaminvicu\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 153, "tag": "atav"}, {"start": 154, "end": 185, "tag": "argentinatierradeamoryvenganza"}, {"start": 186, "end": 200, "tag": "delfinachaves"}, {"start": 201, "end": 213, "tag": "delfichaves"}, {"start": 214, "end": 225, "tag": "albertbaro"}, {"start": 226, "end": 241, "tag": "benjaminvicu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:40:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 12, "like_count": 45, "quote_count": 3}, "author_id": "3756551476", "text": "\ud83d\udeab\ud83d\udeab ALERTA SPOILER \ud83d\udeab\ud83d\udeab\n-\n-\n-\nNO SIGAS LEYENDO\n-\n-\n-\n\u00bfQUERES SABER QUIEN ES EL VILLANO QUE SE SUICIDA EN EN FINAL DE ATAV?\n-\n-\n-\nES TORCUATO FERREYRA!\n#atav #argentinatierradeamoryvenganza #delfinachaves #delfichaves #albertbaro #benjaminvicu\u00f1a @benjavicunamori https://t.co/kfWUjcV4Q5", "id": "1198763448773042179"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198763181453316096"], "created_at": "2019-11-25T00:39:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739925310624399360", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "id": "1198763181453316096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198763121952866304"], "in_reply_to_user_id": "1175905643074658305", "created_at": "2019-11-25T00:39:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175905643074658305", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198762830339747840"}], "text": "o que o matou, na verdade, foi sua incapacidade de decidir quando pular fora. Pare de se ajustar \u00e0 pessoas erradas, relacionamentos abusivos, amizades paras\u00edticas, trabalhos fim-de-carreira e tantas situa\u00e7\u00f5es que vivem te \"esquentando\".", "id": "1198763121952866304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198763074326536192"], "created_at": "2019-11-25T00:39:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "122986385", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.4561, "type": "Person", "normalized_text": "Adriana"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.6434, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}]}, "text": "Ri demais do dog suicida da Adriana que pulou no rio e saiu desesperado com medo da \u00e1gua. Hahahahah", "id": "1198763074326536192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198763010967375872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:39:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125936052370325504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198763010967375872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198762947495047168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lukhernandes", "id": "468575365"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:38:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145085400903573504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198756998642315265"}], "text": "RT @lukhernandes: Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira , tentamos fazer tudo pra deixar ele bem , ele ficava bem , ou pelo menos fingia , mas ningue\u2026", "id": "1198762947495047168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198762941912367104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:38:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340608132", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "id": "1198762941912367104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198762785351589890"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/0mf9ehI2HL", "expanded_url": "http://e-consulta.com/nota/2019-11-24/seguridad/se-suicida-joven-en-su-casa-de-bosques-del-pilar", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-11-2\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "e_consulta", "id": "25695532"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.6881, "type": "Place", "normalized_text": "Bosques del Pilar"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:38:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836350282229391360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198721676889870336"}], "text": "RT @e_consulta: Se suicida joven en su casa de Bosques del Pilar https://t.co/0mf9ehI2HL", "id": "1198762785351589890"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198762628253995010"], "created_at": "2019-11-25T00:37:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176913672976965633", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.7437, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "text": "filme Esquadr\u00e3o suicida: \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ntrilha sonora do filme: \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": "1198762628253995010"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198762559236644864"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eliergesouza", "id": "42790855"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.5532, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}]}, "in_reply_to_user_id": "42790855", "created_at": "2019-11-25T00:37:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186296616518651905", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198729201869832195"}], "text": "@eliergesouza T\u00e1 escrito na B\u00edblia que pode assediar? \nSe bem que a igreja matou um monte na aquisi\u00e7\u00e3o ent\u00e3o assediar pode n\u00e9? \nAbre uma empresa de limpeza linda, porque t\u00e1 passando pano de mais da conta j\u00e1", "id": "1198762559236644864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198762556053176321"], "created_at": "2019-11-25T00:37:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "420600910", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "id": "1198762556053176321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198762539972214784"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "CearaSC", "id": "81700831"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "BERGSON"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "GALILEU GALILEI"}]}, "in_reply_to_user_id": "81700831", "created_at": "2019-11-25T00:37:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1074065114574282753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198755993901051904"}], "text": "@CearaSC SE O BERGSON \u00c9 JOGADOR, EU SOU O PR\u00d3XIMO GALILEU GALILEI, PORRA, MATOU TODOS OS ATAQUES DO CEAR\u00c1 NO 1\u00b0 TEMPO", "id": "1198762539972214784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198762477162512384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:37:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023722687284371457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1198762477162512384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198762388285280257"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:36:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003820099151810560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "id": "1198762388285280257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198762244068257792"], "in_reply_to_user_id": "902289237743161345", "created_at": "2019-11-25T00:36:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2973594381", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198409811248996353"}], "text": "@stejordcs nvs quando minha familia chama os parente otario da vontade suicida com as merda que eles falam", "id": "1198762244068257792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198762187990454274"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "mrnbrizola", "id": "2576895811"}], "annotations": [{"start": 202, "end": 206, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 234, "end": 238, "probability": 0.9623, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "in_reply_to_user_id": "2379591646", "created_at": "2019-11-25T00:35:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3051705134", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198760924183748608"}], "text": "@porramairon @mrnbrizola E o que os jogadores em campo tem a ver com isso? Ningu\u00e9m ali matou os garotos. Se quisesse provocar a administra\u00e7\u00e3o fosse l\u00e1 no ninho do urubu cantar.\n\nVoc\u00ea n\u00e3o \u00e9 a torcida do Vasco mas veio como torcedor do Vasco.", "id": "1198762187990454274"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198761843910684672"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/vrPgocevmb", "expanded_url": "https://soundcloud.com/beuzeboss/beuzebo-expurgo", "display_url": "soundcloud.com/beuzeboss/beuz\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://soundcloud.com/beuzeboss/beuzebo-expurgo"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:34:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3302318561", "text": "Pode entender sobre a vida, se viu suicida e que a morte \u00e9 s\u00f3 uma passagem\nhttps://t.co/vrPgocevmb", "id": "1198761843910684672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198761816442191873"], "created_at": "2019-11-25T00:34:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118644300613607432", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.7578, "type": "Person", "normalized_text": "hara"}, {"start": 21, "end": 24, "probability": 0.6142, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "text": "a hara se matou\n\nmeu deus ????", "id": "1198761816442191873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198761782082523137"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ejd8fVuMhc", "expanded_url": "http://www.noreste.net/noticia/matrimonio-se-suicida-tras-fallecimiento-de-su-hijo-de-9-anos-por-cancer/", "display_url": "noreste.net/noticia/matrim\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:34:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1405641307", "text": "Matrimonio se suicida tras fallecimiento de su hijo de 9 a\u00f1os por c\u00e1ncer https://t.co/ejd8fVuMhc", "id": "1198761782082523137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198761751996751872"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BrenoGalante", "id": "95944166"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "Atletico", "id": "90676816"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "AthleticoPR", "id": "97208991"}], "annotations": [{"start": 185, "end": 191, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Mancini"}, {"start": 217, "end": 220, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Guga"}, {"start": 239, "end": 244, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Patric"}]}, "in_reply_to_user_id": "95944166", "created_at": "2019-11-25T00:34:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808775743723409408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198759587345772544"}], "text": "@BrenoGalante @Atletico @AthleticoPR Esse consegue ser pior que ele mesmo a cada jogo , hj n s\u00f3 atrapalhou o time na lateral como tamb\u00e9m matou 90% dos ataques pq se sentiu atacante . O Mancini antes da meninice que o Guga fez , garantiu o Patric como titular pela marca\u00e7\u00e3o e ele jogou de  atacante . HORROROSO !", "id": "1198761751996751872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198761727422291969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ReformedUtopia", "id": "1183321824660205568"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:34:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "534770252", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198325940214009856"}], "text": "RT @ReformedUtopia: Esta es 1 pava q se suicida porque no puede con la vida y otra pava igual f\u00edsicamente suplanta su vida. Va encontrando\u2026", "id": "1198761727422291969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198761663622717447"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "HugoGether", "id": "768917209972342784"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.5873, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:33:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092608942960791555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198723590201495553"}], "text": "RT @HugoGether: A trilha sonora do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito bom...........Mas s\u00f3 a trilha sonora msm", "id": "1198761663622717447"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198761652184739840"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/P94vz8AUkx", "expanded_url": "https://imagenzac.com.mx/seguridad/adolescente-de-13-anos-se-suicida-en-su-hogar-en-rio-grande/", "display_url": "imagenzac.com.mx/seguridad/adol\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:33:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "161871799", "text": "Familiares de la jovencita la encontraron colgada en una habitaci\u00f3n. \n\nhttps://t.co/P94vz8AUkx", "id": "1198761652184739840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198761421925965826"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edl"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:32:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181070083256471552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198067166895099904"}], "text": "RT @psitarjapreta: Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edl\u2026", "id": "1198761421925965826"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198761403752075265"], "created_at": "2019-11-25T00:32:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2473400798", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad. Preferi callar. (a esta hora de la vida, es lo mejor)", "id": "1198761403752075265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198761392083480577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "colfer5ivana", "id": "2605826579"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.8138, "type": "Person", "normalized_text": "Goo Hara"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:32:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967121336127705089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198604674078855169"}], "text": "RT @Colfer5Ivana: A Goo Hara n\u00e3o se matou, AS PESSOAS MATARAM ELA!!\n\n\u00c9 horr\u00edvel e abomin\u00e1veil que existam pessoas que sentem necessidade de\u2026", "id": "1198761392083480577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198760989732331520"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 151, "probability": 0.9379, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 174, "end": 187, "probability": 0.5579, "type": "Organization", "normalized_text": "Poder Judicial"}, {"start": 222, "end": 233, "probability": 0.4859, "type": "Other", "normalized_text": "Fujialanismo"}]}, "in_reply_to_user_id": "54091900", "created_at": "2019-11-25T00:31:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "720649399760744448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198474322802880512"}], "text": "@evelinorcon El corrupto suicida escap\u00f3 de la justicia de \u00fanica forma en la que pod\u00eda salvar el patrimonio familiar mal habido. Trato escapara a Uruguay, copar la Fiscal\u00eda y Poder Judicial pero nada le funcion\u00f3. Lider\u00f3 el Fujialanismo y tampoco. Al verse perdido cobardemente escap\u00f3 mat\u00e1ndose.", "geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}, "id": "1198760989732331520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198760969142489088"], "created_at": "2019-11-25T00:31:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "372533402", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 137, "probability": 0.4229, "type": "Other", "normalized_text": "jevi"}, {"start": 176, "end": 186, "probability": 0.5963, "type": "Other", "normalized_text": "drama queen"}]}, "text": "mi mam\u00e1 cuando estaba embarazada de mi tuvo que estar acostada desde los tres meses porque casi tuvo un aborto espont\u00e1neo y encuentro jevi que de los 3 meses que soy suicida y drama queen", "id": "1198760969142489088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198760935877488640"], "created_at": "2019-11-25T00:30:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005269595584974849", "text": "Eu realmente n\u00e3o entendo o sentindo de falar que a pessoa se matou para chamar aten\u00e7\u00e3o, meu anjo que aten\u00e7\u00e3o SENDO QUE ELA EST\u00c1 MORTA? COMO QUE DIABOS ELA VAI RECEBER ATEN\u00c7\u00c3O? AH SE FUDER MANO", "id": "1198760935877488640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198760804222472199"], "entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/rPs2D2vtvW", "expanded_url": "https://resilienciamental.com/2018/05/23/adolescente-vitima-de-bullying-se-suicida-por-nao-aguentar-mais-os-deboches-com-o-seu-corpo/", "display_url": "resilienciamental.com/2018/05/23/ado\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:30:22.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236765268", "text": "\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22 https://t.co/rPs2D2vtvW", "id": "1198760804222472199"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198760776292601857"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "in_reply_to_user_id": "233033221", "created_at": "2019-11-25T00:30:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "737110600325664768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198690314724229127"}], "text": "@elcomercio_peru Si ella se suicida nos darian los derechos que nos corresponde al toque no m\u00e1s y barato saldr\u00eda", "id": "1198760776292601857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198760741542727680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:30:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50798026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196838095968251906"}], "text": "RT @pitiklinov: La ansiedad a los 15 a\u00f1os predice diagn\u00f3sticos psiqui\u00e1tricos e ideaci\u00f3n suicida en adolescencia tard\u00eda y edad adulta tempra\u2026", "id": "1198760741542727680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198760568687075332"], "entities": {"mentions": [{"start": 37, "end": 51, "username": "ferreiraa2605", "id": "1093712012092280833"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.7571, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:29:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118150897601798146", "text": "Se eu n\u00e3o aparecer mais no tt \u00e9 pq a @ferreiraa2605 me matou KKK bjs \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "id": "1198760568687075332"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198760303816794114"], "created_at": "2019-11-25T00:28:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2534131672", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "id": "1198760303816794114"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198760179015270401"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sandraperezr", "id": "74186327"}]}, "in_reply_to_user_id": "74186327", "created_at": "2019-11-25T00:27:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "57167185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198759288942080000"}], "text": "@sandraperezr Es como ver a un suicida y quererse lanzar del puente del lago \u201cpa ver qu\u00e9 es lo que es\u201d", "id": "1198760179015270401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198760141518200832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:27:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138513878084665344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "id": "1198760141518200832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198760061893513216"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "leh_ticia00", "id": "2233317809"}]}, "in_reply_to_user_id": "2233317809", "created_at": "2019-11-25T00:27:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2830615408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198758820396380160"}], "text": "@leh_ticia00 Pode ir na estrat\u00e9gia suicida, s\u00f3 pra dizer que n\u00e3o ficou sem", "id": "1198760061893513216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198759679859535872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:25:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068292057935028225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1198759679859535872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198759531628638208"], "created_at": "2019-11-25T00:25:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714526692", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "id": "1198759531628638208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198759511844106245"], "created_at": "2019-11-25T00:25:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4820334351", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.828, "type": "Organization", "normalized_text": "ch\u00f3fer"}]}, "text": "O el ch\u00f3fer no sabe manejar o es un suicida\ud83d\ude28", "id": "1198759511844106245"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198759503413628934"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:25:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915700817101037570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "id": "1198759503413628934"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198759097266528256"], "created_at": "2019-11-25T00:23:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2189381793", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.9741, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "text": "T\u00e1 porra Flamengo foi campe\u00e3o e matou 3 de infarto se loko \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1198759097266528256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198759003251195904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:23:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "598471051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "id": "1198759003251195904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198758842487717889"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jujubine", "id": "757313178577567744"}]}, "in_reply_to_user_id": "757313178577567744", "created_at": "2019-11-25T00:22:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773168371961622528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198758716956446720"}], "text": "@jujubine infelizmente uma menina se suicidou :(", "id": "1198758842487717889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198758776519774216"], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 32, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro Gomes"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Maia"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:22:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298379846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195768940485652480"}], "text": "RT @CarlaMa96891309: @zehdeabreu Se vc n\u00e3o se suicidou depois dessas fotos, pq quem votou em Ciro Gomes vai se suicidar, se Rodrigo Maia, s\u2026", "id": "1198758776519774216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198758729933631489"], "created_at": "2019-11-25T00:22:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4872910719", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.8932, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}, {"start": 181, "end": 188, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}]}, "text": "meu maior medo como f\u00e3 de kpop \u00e9 um dia acordar e receber a not\u00edcia de que algu\u00e9m que eu acompanho se suicidou\n\neu j\u00e1 fico muito mal com not\u00edcias de pessoa que eu nem conhe\u00e7o e com jonghyun eu cheguei a passar mal de tanto chorar", "id": "1198758729933631489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198758563629486082"], "created_at": "2019-11-25T00:21:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1378073677", "text": "ah mano\nesquadr\u00e3o suicida eh bom", "id": "1198758563629486082"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198758510919651329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:21:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "482530338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "id": "1198758510919651329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198758486194163712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JorRausch", "id": "188376648"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9136, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "UruguayDecide"}, {"start": 32, "end": 45, "tag": "Balotaje2019"}, {"start": 47, "end": 64, "tag": "Est\u00e1BuenoCambiar"}, {"start": 65, "end": 73, "tag": "AhoraS\u00ed"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "Uruguay"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:21:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158987347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198640432806125569"}], "text": "RT @JorRausch: #UruguayDecide\ud83d\uddf3 \n#Balotaje2019 \n#Est\u00e1BuenoCambiar #AhoraS\u00ed\n\n\ud83d\udccd@LuisLacallePou presidente de #Uruguay!\n\n\u2796Hoy los uruguayos eli\u2026", "id": "1198758486194163712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198758338495795202"], "created_at": "2019-11-25T00:20:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405806925", "text": "Yo esta ma\u00f1ana al despertarme: que pocas ganas de vivir, que en vano esta vida. Dec\u00ed q quien me escucha tiene ganas de vivir sino ya hubiera pintado pacto suicida.", "id": "1198758338495795202"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198758267499024387"], "created_at": "2019-11-25T00:20:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1676153846", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "id": "1198758267499024387"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198758263753465857"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jarianartist", "id": "1700299830"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "tearsboutyou", "id": "4541868587"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.8905, "type": "Person", "normalized_text": "kendall"}]}, "in_reply_to_user_id": "1700299830", "created_at": "2019-11-25T00:20:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795709912336703492", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198751795788570624"}], "text": "@jarianartist @tearsboutyou ainda bem, se for p passar vergonha nem v\u00e1 amooooooo kendall matou a VD", "id": "1198758263753465857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198758118454439937"], "created_at": "2019-11-25T00:19:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1060253156070903808", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.4364, "type": "Person", "normalized_text": "tonh\u00e3o"}]}, "text": "21:18 e eu ainda n estudei 1 palavra pra prova do tonh\u00e3o, amanh\u00e3 eu vou aparecer aqui suicida e vcs j\u00e1 sabem o pq", "id": "1198758118454439937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198757944340418560"], "created_at": "2019-11-25T00:19:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3351131913", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.5279, "type": "Person", "normalized_text": "hara"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198648725305995266"}], "text": "RT @sopedj: hara n\u00e3o se suicidou, ela foi morta. ap\u00f3s ser agredida, fisico, sexual e psicologicamente por choi jong bum e receber amea\u00e7as d\u2026", "id": "1198757944340418560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198757940041330688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:18:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370739396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "id": "1198757940041330688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198757863570714631"], "created_at": "2019-11-25T00:18:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "950984599806586880", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8055, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}]}, "text": "Tem um guri no meu wpp que fica se pagando de bandido e p\u00e1 e postou um v\u00eddeo falando que matou um cara, sendo que todo mundo sabe que ele \u00e9 m\u00f3 bunda mole", "id": "1198757863570714631"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198757770339553281"], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/nIPZTnnzV2", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12953", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12953"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:18:18.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110063822", "text": "\u65b0\u65e5\u672c\u306e\u30b5\u30a4\u30c8\u304c\u30a2\u30af\u30bb\u30b9\u96c6\u4e2d\u3067\u30c0\u30a6\u30f3\uff1f\u4e00\u4f53\u4f55\u304c\u8d77\u304d\u305f\u306e\u304b\u2026 https://t.co/nIPZTnnzV2\n\n\u307e\u3041\u3001\u8a18\u4e8b\u306e\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u3067\u539f\u56e0\u304c\u3060\u3044\u305f\u3044\u4e88\u60f3\u3057\u3066\u3044\u305f\u304c\u305d\u306e\u901a\u308a\u306b\u306a\u3063\u305f\u306a\u3002\n\u307f\u3093\u306a\u30bb\u30fc\u30eb\u306b\u5f31\u3044\u3093\u3060\u3088\u3002", "id": "1198757770339553281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198757754300772352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edl"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:18:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984430285944172549", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198067166895099904"}], "text": "RT @psitarjapreta: Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edl\u2026", "id": "1198757754300772352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198757687816790016"], "entities": {"mentions": [{"start": 254, "end": 265, "username": "SaoPauloFC", "id": "24920669"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.8413, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 82, "end": 91, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Dani Alves"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.9421, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 146, "end": 157, "probability": 0.9202, "type": "Other", "normalized_text": "libertadores"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:17:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843870373812813824", "text": "N\u00e3o d\u00e1 para defender o Diniz o Time n\u00e3o joga nada n\u00e3o d\u00e1 para manter o Time com o Dani Alves fazendo o que quer o Flamengo ajudou vcs a ir para a libertadores mais vcs v\u00e3o jogar fora essa vaga direta teve chance de matar o jogo n\u00e3o matou recuou se fudeu @SaoPauloFC", "id": "1198757687816790016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198757674445348865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JorRausch", "id": "188376648"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9136, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "UruguayDecide"}, {"start": 32, "end": 45, "tag": "Balotaje2019"}, {"start": 47, "end": 64, "tag": "Est\u00e1BuenoCambiar"}, {"start": 65, "end": 73, "tag": "AhoraS\u00ed"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "Uruguay"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:17:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2426060864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198640432806125569"}], "text": "RT @JorRausch: #UruguayDecide\ud83d\uddf3 \n#Balotaje2019 \n#Est\u00e1BuenoCambiar #AhoraS\u00ed\n\n\ud83d\udccd@LuisLacallePou presidente de #Uruguay!\n\n\u2796Hoy los uruguayos eli\u2026", "id": "1198757674445348865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198757664290988032"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/RMl2cmhpBJ", "expanded_url": "https://twitter.com/alexflos/status/1198023712466972673", "display_url": "twitter.com/alexflos/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 56, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "Lacalle Pou"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.5471, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:17:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1119012317868560384", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198023712466972673"}], "text": "Estoy SAD:\n\nSuicida porque\n\nAlgunos votaron a Lacalle Pou,\n\nDaniel perd\u00f3nanos https://t.co/RMl2cmhpBJ", "id": "1198757664290988032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198757650185502720"], "created_at": "2019-11-25T00:17:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734788018628874240", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.6515, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.9593, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Coringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198635554465861632"}], "text": "RT @GN_extended: #Coringa chegou em 708 Milh\u00f5es na sua bilheteria internacional e ultrapassou \"Capit\u00e3 Marvel\" mesmo sem estrear na China, o\u2026", "id": "1198757650185502720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198757626861039619"], "created_at": "2019-11-25T00:17:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "978730364972797952", "entities": {"annotations": [{"start": 221, "end": 230, "probability": 0.9603, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 231, "tag": "AFazenda11"}]}, "text": "Aqui na minha cidade essa semana o marido matou a esposa, e a desculpa que deu a pol\u00edcia foi: \u201ceu amava ela demais...\u201d \u00e9 bizarro que as pessoas n\u00e3o se atentam aos detalhes, as atitudes abusivas. Vamos acordar meu povo!  #AFazenda11", "id": "1198757626861039619"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198757527510560768"], "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/wnyhrlvxkw", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZZwuyq2mHw54H", "display_url": "tmblr.co/ZZwuyq2mHw54H"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:17:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99778345", "text": "un-angel-suicida-mas: \u201cSuperar es necesario. Seguir adelante es esencial y mirar hacia atr\u00e1s es perder el tiempo.\u201d \u2014 (via indirectas12) https://t.co/wnyhrlvxkw", "id": "1198757527510560768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198757513291796482"], "created_at": "2019-11-25T00:17:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1859839014", "text": "Sim, aqui vale muito pouco a sua vida. Nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida\nSe \"diz, que me diz que\", n\u00e3o se revela; par\u00e1grafo primeiro na lei da favela", "id": "1198757513291796482"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198757463262146560"], "created_at": "2019-11-25T00:17:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2400336744", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 105, "probability": 0.7721, "type": "Other", "normalized_text": "Ara"}, {"start": 128, "end": 130, "probability": 0.7239, "type": "Other", "normalized_text": "Ara"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8583, "type": "Other", "normalized_text": "Pilar"}, {"start": 153, "end": 155, "probability": 0.7004, "type": "Other", "normalized_text": "Ara"}]}, "text": "[24/11 21:16] : Yo estoy esperando que el colectivo choque \n[24/11 21:16] : as\u00ed me muero\n[24/11 21:16] Ara: BASTA\n[24/11 21:16] Ara: Pilar\n[24/11 21:16] Ara: Tu cerebro suicida me da miedo\n\nesto soy sip", "id": "1198757463262146560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198757384543490048"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/gXZOEYFoVF", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZZwuyq2mHw2sP", "display_url": "tmblr.co/ZZwuyq2mHw2sP"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:16:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99778345", "text": "un-angel-suicida-mas: \u201cUltimamente traia la cabeza agachada a donde quiera que fuese, no sonreia, no hablaba, podria decirse que ni siquiera vivia, solamente me enfocacaba en cumplir con presentarme en los lugares donde se supone que deberia... https://t.co/gXZOEYFoVF", "id": "1198757384543490048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198757180234780672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Marilhobi99", "id": "943190587943063557"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Young_Family", "id": "46708551"}, {"start": 91, "end": 100, "username": "LilFox94", "id": "431996565"}, {"start": 113, "end": 121, "username": "OkenioM", "id": "2743161190"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:15:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715775868531040256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198722917091155968"}], "text": "RT @Marilhobi99: @Young_Family mexeram no intercolegial, eu s\u00f3 estava esperar esse grupo\ud83d\udc96. @LilFox94 matou muito @OkenioM n\u00e3o se fala @Nell\u2026", "id": "1198757180234780672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198757058847354880"], "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/dkB9Cn3FtG", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/2019-09-09/muerte-cada-dos-horas-diez-al-dia-suicidio_2217067/", "display_url": "elconfidencial.com/espana/2019-09\u2026"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.9728, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:15:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3307536921", "text": "Porqu\u00e9 no preocupan estas v\u00edctimas? PORQU\u00c9 CALLAN LOS MERCENARIOS DE LA INFORMACI\u00d3N?\n\n2019: Cada 2.5 horas se suicida 1 persona en Espa\u00f1a.\n\n10 AL D\u00cdA: LOS MUERTOS POR SUICIDIO... https://t.co/dkB9Cn3FtG", "id": "1198757058847354880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198756998642315265"], "created_at": "2019-11-25T00:15:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "author_id": "468575365", "entities": {"annotations": [{"start": 248, "end": 254, "probability": 0.6937, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo"}]}, "text": "Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira , tentamos fazer tudo pra deixar ele bem , ele ficava bem , ou pelo menos fingia , mas ninguem se sabe oq passa na cabe\u00e7a de ninguem , ele nao aguentou e tirou a propria vida , so posso orar agora pela sua alma , te amo Gustavo \u2764\ufe0f", "id": "1198756998642315265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198756992917090304"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_xufito", "id": "950382524072710144"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "Pedro_Justen_", "id": "2389512312"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "dessagc_", "id": "575663153"}, {"start": 49, "end": 57, "username": "bia_spv", "id": "861214079750475778"}]}, "in_reply_to_user_id": "950382524072710144", "created_at": "2019-11-25T00:15:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4840243870", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198750227609591808"}], "text": "@_xufito @Pedro_Justen_ @marina_serras @dessagc_ @bia_spv voc\u00ea tem que ajudar fdp, n\u00e3o incentivar. nunca nem teve pensamento suicida pra dar pitaco assim, se fecha caralho", "id": "1198756992917090304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198756972205682688"], "created_at": "2019-11-25T00:15:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374066114", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "id": "1198756972205682688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198756933173424128"], "created_at": "2019-11-25T00:14:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "624693575", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "id": "1198756933173424128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198756600208601088"], "created_at": "2019-11-25T00:13:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714856762", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "id": "1198756600208601088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198756550371926016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Marilhobi99", "id": "943190587943063557"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Young_Family", "id": "46708551"}, {"start": 91, "end": 100, "username": "LilFox94", "id": "431996565"}, {"start": 113, "end": 121, "username": "OkenioM", "id": "2743161190"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:13:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431996565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198722917091155968"}], "text": "RT @Marilhobi99: @Young_Family mexeram no intercolegial, eu s\u00f3 estava esperar esse grupo\ud83d\udc96. @LilFox94 matou muito @OkenioM n\u00e3o se fala @Nell\u2026", "id": "1198756550371926016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198756540230053889"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/CRkXjgxT75", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/2019-09-09/muerte-cada-dos-horas-diez-al-dia-suicidio_2217067/", "display_url": "elconfidencial.com/espana/2019-09\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "monasterioR", "id": "2216589010"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 159, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 253, "end": 276, "tag": "ObjetivoSupervivientes"}]}, "in_reply_to_user_id": "2216589010", "created_at": "2019-11-25T00:13:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "3904296557", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198728190895808512"}], "text": "@monasterioR @ivanedlm Porqu\u00e9 no preocupan estas v\u00edctimas? PORQU\u00c9 CALLAN LOS MERCENARIOS DE LA INFORMACI\u00d3N?\n\n2019: Cada 2.5 horas se suicida 1 persona en Espa\u00f1a.\n\n10 AL D\u00cdA: LOS MUERTOS POR SUICIDIO SUPERAN EN 80 VECES A LOS DE LA VIOLENCIA DE G\u00c9NERO.\n\n#ObjetivoSupervivientes \n\nhttps://t.co/CRkXjgxT75", "id": "1198756540230053889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198756509796225026"], "created_at": "2019-11-25T00:13:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3124577343", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "id": "1198756509796225026"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198756465927970816"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "VideosYan", "id": "993517360857468928"}]}, "in_reply_to_user_id": "993517360857468928", "created_at": "2019-11-25T00:13:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3126961444", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198755867962859520"}], "text": "@VideosYan @turtle_mp3 tendi nada mano, a gente falando da mina q se matou aq e vc me chega com um \"isso \u00e9 bom\" sem contexto", "id": "1198756465927970816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198756348793671680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "L_nascimento7", "id": "3603836357"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.4916, "type": "Person", "normalized_text": "isa"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8504, "type": "Person", "normalized_text": "Sarah"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:12:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777516470033117184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198735745449701384"}], "text": "RT @L_nascimento7: Passei mais de 48 hrs com a isa e Sarah e a gnt n\u00e3o se matou", "id": "1198756348793671680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198756167863984128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AdriMend5", "id": "548657350"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:11:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864150309601497088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198174454322470913"}], "text": "RT @AdriMend5: Boleros, heridas, reproches, el kinda, chilaba, suicida y to lo que venga", "id": "1198756167863984128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198756114919305218"], "entities": {"mentions": [{"start": 78, "end": 89, "username": "SaoPauloFC", "id": "24920669"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.919, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "Volpi"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:11:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "765314581988274177", "text": "O Diniz matou o jogo, deveria ter perdido, se n\u00e3o  fosse  o Volpi ja era.\nEi  @SaoPauloFC assim quem jogo \u00e9  os gamb\u00e1s.\nJogo horr\u00edvel", "id": "1198756114919305218"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198756015837188098"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:11:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471591384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "id": "1198756015837188098"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198755971272728581"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:11:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80224259", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "id": "1198755971272728581"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198755956978540550"], "created_at": "2019-11-25T00:11:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "555176201", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "id": "1198755956978540550"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198755635489333248"], "created_at": "2019-11-25T00:09:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "735801996", "text": "Sabe me provocar\nDesce, me domina\nMe arranha e me ganha\nNa manha, pra me acabar\nMinha sina\nGana suicida \ud83c\udfb6", "id": "1198755635489333248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198755504060878850"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/EmuMa0O2F6", "expanded_url": "https://youtu.be/3q4zH9Gtup4", "display_url": "youtu.be/3q4zH9Gtup4"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.7737, "type": "Other", "normalized_text": "a la vida"}, {"start": 30, "end": 36, "probability": 0.5121, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.3699, "type": "Other", "normalized_text": "Biturbo_OrG"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 96, "tag": "QueEstasEscuchando"}, {"start": 97, "end": 109, "tag": "Biturbo_OrG"}, {"start": 110, "end": 115, "tag": "Punk"}, {"start": 116, "end": 121, "tag": "Rock"}, {"start": 122, "end": 128, "tag": "Metal"}, {"start": 129, "end": 135, "tag": "Music"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:09:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "409161925", "text": "AMORDAZADOS -Miedo a la vida- Suicida Live Sessions https://t.co/EmuMa0O2F6\n\n#QueEstasEscuchando #Biturbo_OrG #Punk #Rock #Metal #Music", "id": "1198755504060878850"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198755488579674119"], "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/05lnLzVB6h", "expanded_url": "https://twitter.com/Arlequinahope/status/1198753258623377408", "display_url": "twitter.com/Arlequinahope/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:09:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215648673", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198753258623377408"}], "text": "Vc sera uma pessoa trisste infeliz e culpada  por tudo aquilo q vc n\u00e3o tem culpa ser\u00e1 depressiva e suicida,  e todos loucoS  ir\u00e3o aplaudir, POUCOS TE AJUDAR\u00c3O \nN\u00c3O \u00c9 N\u00c3O https://t.co/05lnLzVB6h", "id": "1198755488579674119"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198755456044425216"], "created_at": "2019-11-25T00:09:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4311059602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "id": "1198755456044425216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198755402667773958"], "created_at": "2019-11-25T00:08:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2565792679", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.85, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.5481, "type": "Other", "normalized_text": "chile"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.9005, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "text": "essas idol do kpop que a mina se suicidou e depois a amiga tbm me deu um frio na barriga t\u00e3o ruim mas tao ruim que tive que vomitar e agora to passando mal real. ja tava fudida assistindo video do chile. twitter n\u00e3o \u00e9 mais ambiente seguro pra mente mas oq a gente vai fazer mano", "id": "1198755402667773958"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198755374989488129"], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/PGbv9tbW9P", "expanded_url": "https://twitter.com/rrtene/status/1198755374989488129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PGbv9tbW9P", "media_key": "3_1198755365942419458"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:08:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148580112", "text": "Algu\u00e9m me suicida https://t.co/PGbv9tbW9P", "id": "1198755374989488129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198755310833405952"], "created_at": "2019-11-25T00:08:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "239100222", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad", "id": "1198755310833405952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198755287647358977"], "created_at": "2019-11-25T00:08:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1323533000", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "id": "1198755287647358977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198755268013805568"], "created_at": "2019-11-25T00:08:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "392823668", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "id": "1198755268013805568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198755252486516738"], "created_at": "2019-11-25T00:08:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179250909", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "id": "1198755252486516738"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198755073888792576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:07:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1458706465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "id": "1198755073888792576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198754748238909441"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Vitor1930", "id": "1085207762018201600"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Anthony"}]}, "in_reply_to_user_id": "1085207762018201600", "created_at": "2019-11-25T00:06:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36349096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198753769762234369"}], "text": "@Vitor1930 Escala\u00e7\u00e3o sem centroavante. Tirar o Anthony matou o contra-ataque. Pediu pra se foder", "id": "1198754748238909441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198754678567251970"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/3tTBGega0S", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html?fbclid=IwAR0RLhIkG2RHbuUulJsc9yguqtLnn-N92Yj86S_qjkNRqLwypWua07cUDNY", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:06:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073808039109484544", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/3tTBGega0S", "id": "1198754678567251970"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198754666793844736"], "in_reply_to_user_id": "997502769799094272", "created_at": "2019-11-25T00:05:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1182335429384777731", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Man\u00edaco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198753190843424769"}], "text": "@shrterarty Talvez se o Man\u00edaco suicida reconhecesse a for\u00e7a dele ele parasse de ter tanto \u00f3dio no cora\u00e7\u00e3o(bote um grande talvez)", "id": "1198754666793844736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198754424283254784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "carce55", "id": "81422542"}, {"start": 84, "end": 98, "username": "CarmenPizanoL", "id": "1624538137"}, {"start": 99, "end": 105, "username": "ggsil", "id": "15093112"}, {"start": 106, "end": 117, "username": "ggalarzamx", "id": "59649773"}, {"start": 118, "end": 133, "username": "MiguelZacarias", "id": "111521137"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Sinhu\u00e9"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:05:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59649773", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198676535139586050"}], "text": "RT @carce55: Candorosamente, Diego Sinhu\u00e9 se interna en la trampa tendida por AMLO. @CarmenPizanoL @ggsil @ggalarzamx @MiguelZacarias @r_iz\u2026", "id": "1198754424283254784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198754320210108416"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ritalin_P", "id": "111430797"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "sysarmy", "id": "57440969"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.4835, "type": "Other", "normalized_text": "Data"}]}, "in_reply_to_user_id": "111430797", "created_at": "2019-11-25T00:04:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143136722", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198722427020296193"}], "text": "@Ritalin_P @sysarmy Comer en el Data es suicida, una vez volque sin querer una Cindor de litro... Ojal\u00e1 nunca les pase..", "id": "1198754320210108416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198754256410546178"], "created_at": "2019-11-25T00:04:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275673458", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "id": "1198754256410546178"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198754244683284481"], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/DApLP7iIAc", "expanded_url": "https://twitter.com/hwangfall/status/1198754244683284481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DApLP7iIAc", "media_key": "3_1198754234445029377"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6092, "type": "Other", "normalized_text": "annie"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "annie"}]}, "in_reply_to_user_id": "712617348", "created_at": "2019-11-25T00:04:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "712617348", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198754230041010178"}], "text": "o que aconteceu com annie: annie ficou desaparecida e depois de 2 dias ela \u00e9 encontrada. anos se passaram e seu irm\u00e3o teve um e-mail dizendo que o que aconteceu com a annie anos atr\u00e1s est\u00e1 acontecendo de novo, naquele dia uma m\u00e3e matou o pr\u00f3prio filho https://t.co/DApLP7iIAc", "id": "1198754244683284481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198754202102706176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:04:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1712560723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "id": "1198754202102706176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198753982602199040"], "created_at": "2019-11-25T00:03:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130350546", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.709, "type": "Other", "normalized_text": "rusia"}]}, "text": "muy suicida escuchar conociendo rusia un domingo", "id": "1198753982602199040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198753836594274305"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BoessioMonica", "id": "1142780479"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:02:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848647395965620224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198737596882604033"}], "text": "RT @BoessioMonica: Algu\u00e9m com depress\u00e3o nesse n\u00edvel com tend\u00eancia suicida nem deveria ter entrado em um reality", "id": "1198753836594274305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198753805095100416"], "created_at": "2019-11-25T00:02:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745376247639744512", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "id": "1198753805095100416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198753511703502851"], "entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 49, "username": "SaoPauloFC", "id": "24920669"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:01:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328146680", "text": "VAI TOMA NO OLHO DO CU! CULPA 100% DO @SaoPauloFC ! VAI SE FODER... N\u00c3O MATOU O JOGO E DEU NO QUE DEU... S\u00d3 PASSO RAIVA COM ESSE BANDO DE MORTO DA PORRA", "id": "1198753511703502851"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198753430870904832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Marilhobi99", "id": "943190587943063557"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Young_Family", "id": "46708551"}, {"start": 91, "end": 100, "username": "LilFox94", "id": "431996565"}, {"start": 113, "end": 121, "username": "OkenioM", "id": "2743161190"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:01:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149012375850430466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198722917091155968"}], "text": "RT @Marilhobi99: @Young_Family mexeram no intercolegial, eu s\u00f3 estava esperar esse grupo\ud83d\udc96. @LilFox94 matou muito @OkenioM n\u00e3o se fala @Nell\u2026", "id": "1198753430870904832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198753418703233024"], "created_at": "2019-11-25T00:01:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1197995405616787456", "text": "Como n\u00e3o morrer suicida se me mato aos poucos todos os dia", "id": "1198753418703233024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198753308594323456"], "created_at": "2019-11-25T00:00:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129543936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "id": "1198753308594323456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198753270833057792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:00:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232656636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "id": "1198753270833057792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198753232161562625"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:00:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "598913250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "id": "1198753232161562625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198753067472216068"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JorRausch", "id": "188376648"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9136, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "UruguayDecide"}, {"start": 32, "end": 45, "tag": "Balotaje2019"}, {"start": 47, "end": 64, "tag": "Est\u00e1BuenoCambiar"}, {"start": 65, "end": 73, "tag": "AhoraS\u00ed"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "Uruguay"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:59:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011791783540543489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198640432806125569"}], "text": "RT @JorRausch: #UruguayDecide\ud83d\uddf3 \n#Balotaje2019 \n#Est\u00e1BuenoCambiar #AhoraS\u00ed\n\n\ud83d\udccd@LuisLacallePou presidente de #Uruguay!\n\n\u2796Hoy los uruguayos eli\u2026", "id": "1198753067472216068"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198753059863744512"], "created_at": "2019-11-24T23:59:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570906221", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "id": "1198753059863744512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198753034924445697"], "created_at": "2019-11-24T23:59:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188535191188529155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "id": "1198753034924445697"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198752969669435392"], "created_at": "2019-11-24T23:59:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1967102629", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "id": "1198752969669435392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198752936207290369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "KevinGGS", "id": "133061326"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 34, "probability": 0.6503, "type": "Other", "normalized_text": "El Hogar del Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:59:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84684585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198689792671854597"}], "text": "RT @KevinGGS: \u201cEl Hogar del Suicida\u201d esta listo para abrir sus puertas nuevamente en la Segunda Temporada de #ProhibidoSuicidarseEnPrimaver\u2026", "id": "1198752936207290369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198752928561020928"], "created_at": "2019-11-24T23:59:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "472190107", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "id": "1198752928561020928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198752922793914368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ayshatuita", "id": "1368705997276078085"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:59:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126624340206858241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198736480644091904"}], "text": "RT @ayshatuita: Meu av\u00f4 se matou e minha m\u00e3e tem depress\u00e3o. S\u00f3 quem convive com isso sabe que n\u00e3o \u00e9 uma brincadeira e muito menos vitimismo\u2026", "id": "1198752922793914368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198752863427715078"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LucasPradoo2", "id": "1104003036064739328"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "Mathiassmt", "id": "955210775987138561"}]}, "in_reply_to_user_id": "1104003036064739328", "created_at": "2019-11-24T23:58:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840669835633807360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198751514665324547"}], "text": "@LucasPradoo2 @Mathiassmt eu estou falando doq aconteceu e n\u00e3o de \u201ce se...\u201d \nno caso ele n\u00e3o matou ningu\u00e9m e devia ter sido parado de outra forma.", "id": "1198752863427715078"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198752688013479941"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FacMedicinaUC", "id": "3428726986"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.3527, "type": "Place", "normalized_text": "MedUC"}, {"start": 49, "end": 59, "probability": 0.3905, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatr\u00eda"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.6249, "type": "Other", "normalized_text": "PodCast"}, {"start": 112, "end": 123, "probability": 0.5896, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barros"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "MedUC"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:58:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221098529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198013289512325120"}], "text": "RT @FacMedicinaUC: #MedUC con su Departamento de Psiquiatr\u00eda prepar\u00f3 un PodCast sobre el suicidio, donde el Dr. Jorge Barros coment\u00f3 sobre\u2026", "id": "1198752688013479941"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198752646137556993"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "YajairaSosa16", "id": "1117060181106544642"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "paolucci40", "id": "48278342"}], "annotations": [{"start": 186, "end": 197, "probability": 0.4326, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatr\u00edas"}]}, "in_reply_to_user_id": "1117060181106544642", "created_at": "2019-11-24T23:57:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "111797054", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198739671737614336"}], "text": "@YajairaSosa16 @paolucci40 Al parecer fue un acto suicida pero no muri\u00f3 . Ignoro el estado de salud actual , el mental sino estaba bajo tratamiento pues ahora debe estar en manos de los Psiquiatr\u00edas", "id": "1198752646137556993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198752589468311560"], "created_at": "2019-11-24T23:57:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1187753880668557315", "text": "Pior coisa \u00e9 receber a not\u00edcia de que algu\u00e9m se suicidou\nMesmo eu n\u00e3o conhecendo , \u00e9 triste de mais saber que algu\u00e9m sofreu tanto ao ponto de se matar", "id": "1198752589468311560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198752554823405568"], "created_at": "2019-11-24T23:57:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103302656867647490", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.3749, "type": "Other", "normalized_text": "bass"}]}, "text": "caralho o bass quase se matou", "id": "1198752554823405568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198752331833184256"], "created_at": "2019-11-24T23:56:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944706138322489344", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.3951, "type": "Person", "normalized_text": "brooke"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.4058, "type": "Person", "normalized_text": "cole"}]}, "text": "meu pai esse filme quase me matou, se a brooke e o cole n\u00e3o ficassem juntos eu ia chorar at\u00e9 n\u00e3o aguentar mais", "id": "1198752331833184256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198752279450574848"], "created_at": "2019-11-24T23:56:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "539966495", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "id": "1198752279450574848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198752091147296775"], "created_at": "2019-11-24T23:55:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1103475462418980865", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6296, "type": "Organization", "normalized_text": "The Killers"}]}, "text": "The Killers es banda para gente que es suicida y homosexual en secreto.", "id": "1198752091147296775"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198751957332250624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FacMedicinaUC", "id": "3428726986"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.3527, "type": "Place", "normalized_text": "MedUC"}, {"start": 49, "end": 59, "probability": 0.3905, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatr\u00eda"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.6249, "type": "Other", "normalized_text": "PodCast"}, {"start": 112, "end": 123, "probability": 0.5896, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barros"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "MedUC"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:55:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62861705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198013289512325120"}], "text": "RT @FacMedicinaUC: #MedUC con su Departamento de Psiquiatr\u00eda prepar\u00f3 un PodCast sobre el suicidio, donde el Dr. Jorge Barros coment\u00f3 sobre\u2026", "id": "1198751957332250624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198751842643185666"], "created_at": "2019-11-24T23:54:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724387399", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "id": "1198751842643185666"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198751806685372418"], "created_at": "2019-11-24T23:54:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4764572657", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "id": "1198751806685372418"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198751768022269954"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ayshatuita", "id": "1368705997276078085"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:54:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044733059579416576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198736480644091904"}], "text": "RT @ayshatuita: Meu av\u00f4 se matou e minha m\u00e3e tem depress\u00e3o. S\u00f3 quem convive com isso sabe que n\u00e3o \u00e9 uma brincadeira e muito menos vitimismo\u2026", "id": "1198751768022269954"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198751682697543682"], "created_at": "2019-11-24T23:54:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258774762", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 76, "probability": 0.6702, "type": "Person", "normalized_text": "Hari\nAbusou"}]}, "text": "O cara j\u00e1 bateu sino\nQuase se suicidou \nAbusa psicologicamente da Hari\nAbusou sexualmente \nN\u00e3o aceita Nao \nE tem gente que defende \u00e9 uma emissora que acoberta \nNAO \u00c9 NAO", "id": "1198751682697543682"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198751649189257217"], "created_at": "2019-11-24T23:53:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220626342", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "id": "1198751649189257217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198751628070969345"], "created_at": "2019-11-24T23:53:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "837736255274291200", "text": "O que me aguarda \u00e9 um suic\u00eddio, um bem clich\u00ea. Onde as pessoas v\u00e3o passar por tal lugar e dizer \"um garoto se enforcou aqui, sabia?\"", "id": "1198751628070969345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198751540959428609"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "marc_gomes", "id": "28595068"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 109, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.954, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 238, "end": 243, "probability": 0.96, "type": "Place", "normalized_text": "Angola"}, {"start": 247, "end": 252, "probability": 0.9696, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "931183392061784064", "created_at": "2019-11-24T23:53:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188943182", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198747746360057856"}], "text": "@wmnnotfound @marc_gomes A \u00fanica crise grave que experienciei foi a de 2009. Nessa altura aprendi que Portugal \u00e9 imortal.\n\nMesmo com governo suicida (S\u00f3crates, socialismo) e crise mundial, vi que Portugal nunca ir\u00e1 abaixo.\n\nNessa altura, Angola e Brasil resgataram esta terra de um destino bem pior.", "id": "1198751540959428609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198751516724793346"], "created_at": "2019-11-24T23:53:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376389094", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "id": "1198751516724793346"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198751271059984385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "caritomorales6", "id": "251737771"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.7205, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:52:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118714885167357953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198751072694816769"}], "text": "RT @caritomorales6: Proponer lo que esta diciendo Daniel ser\u00eda un acto suicida para la sociedad. Qu\u00edntenle el celular a ese hombre", "id": "1198751271059984385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198751072694816769"], "created_at": "2019-11-24T23:51:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "251737771", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.6534, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "text": "Proponer lo que esta diciendo Daniel ser\u00eda un acto suicida para la sociedad. Qu\u00edntenle el celular a ese hombre", "id": "1198751072694816769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198750976276074497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:51:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152846095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "id": "1198750976276074497"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198750720020951048"], "created_at": "2019-11-24T23:50:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "970101812379430913", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.4596, "type": "Person", "normalized_text": "Alastor"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.5597, "type": "Person", "normalized_text": "Vaggie"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.6507, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.6207, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.5844, "type": "Person", "normalized_text": "Luci"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.4812, "type": "Person", "normalized_text": "Angel"}, {"start": 102, "end": 103, "probability": 0.377, "type": "Person", "normalized_text": "Al"}]}, "text": "Osea, Alastor que mata a Vaggie y viola a Charlie. Charlie se suicida. Y van Luci y Angel en busca de Al.\nI'M INTO THIS SHIT.", "id": "1198750720020951048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198750704007077889"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ohenriqueparis", "id": "1582407364141096965"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "Mathiassmt", "id": "955210775987138561"}]}, "in_reply_to_user_id": "506688385", "created_at": "2019-11-24T23:50:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "840669835633807360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198749279759872000"}], "text": "@OHenriqueParis @Mathiassmt estamos falando desse caso e nesse caso ele n\u00e3o matou ningu\u00e9m, n\u00e3o merece isso, minha opini\u00e3o. Se vc quiser falar a sua, fala com outros pq eu n\u00e3o ligo.", "id": "1198750704007077889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198750651733467138"], "created_at": "2019-11-24T23:50:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174266303110098944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "id": "1198750651733467138"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198750367980367873"], "created_at": "2019-11-24T23:48:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "326824639", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.8379, "type": "Organization", "normalized_text": "ST"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.969, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "text": "Sigo na saga de saber se o ST t\u00e1 vivo ou o Flamengo j\u00e1 matou ele, homi doido..", "id": "1198750367980367873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198750360762036226"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:48:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185549482357936128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "id": "1198750360762036226"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198750292961087488"], "created_at": "2019-11-24T23:48:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "846414593647955969", "text": "\"Ez poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida\nMas estou-me a cagar para eles pensamento sta na fuckin guita\"", "id": "1198750292961087488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198750230600208384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Marilhobi99", "id": "943190587943063557"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Young_Family", "id": "46708551"}, {"start": 91, "end": 100, "username": "LilFox94", "id": "431996565"}, {"start": 113, "end": 121, "username": "OkenioM", "id": "2743161190"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:48:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "632335855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198722917091155968"}], "text": "RT @Marilhobi99: @Young_Family mexeram no intercolegial, eu s\u00f3 estava esperar esse grupo\ud83d\udc96. @LilFox94 matou muito @OkenioM n\u00e3o se fala @Nell\u2026", "id": "1198750230600208384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198750180813787138"], "created_at": "2019-11-24T23:48:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71435434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "id": "1198750180813787138"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198750024039096325"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sherloxkholmes", "id": "805116848"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.3893, "type": "Person", "normalized_text": "sherlock"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.6503, "type": "Person", "normalized_text": "john"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:47:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3941803936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198667340247900160"}], "text": "RT @sherloxkholmes: o sherlock vendo o john pela \u00faltima vez antes de ir numa miss\u00e3o suicida e dizendo \u2018sherlock is actually a girls name\u2019 e\u2026", "id": "1198750024039096325"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198749922813710336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sherloxkholmes", "id": "805116848"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.3893, "type": "Person", "normalized_text": "sherlock"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.6503, "type": "Person", "normalized_text": "john"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:47:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805116848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198667340247900160"}], "text": "RT @sherloxkholmes: o sherlock vendo o john pela \u00faltima vez antes de ir numa miss\u00e3o suicida e dizendo \u2018sherlock is actually a girls name\u2019 e\u2026", "id": "1198749922813710336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198749860901609473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ayshatuita", "id": "1368705997276078085"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:46:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186160698696577024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198736480644091904"}], "text": "RT @ayshatuita: Meu av\u00f4 se matou e minha m\u00e3e tem depress\u00e3o. S\u00f3 quem convive com isso sabe que n\u00e3o \u00e9 uma brincadeira e muito menos vitimismo\u2026", "id": "1198749860901609473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198749434177302528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:45:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "468937635", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "id": "1198749434177302528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198749415831490560"], "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/7nEyZlhFvn", "expanded_url": "https://twitter.com/DreamlessRain/status/1198749415831490560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7nEyZlhFvn", "media_key": "3_1198749411314155526"}]}, "in_reply_to_user_id": "1170516862532292609", "created_at": "2019-11-24T23:45:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170516862532292609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198749408176852992"}], "text": "\u2b3f Al caer la conversaci\u00f3n, volte\u00f3 su rostro hacia ella.\nNo le odiaba, sin embargo ten\u00eda claro cuan diferentes eran sus visiones.\u2500Soy un ignorante. . .Y un suicida en potencia.\u2500Asumi\u00f3 sin verg\u00fcenza.\n\n\u2500\u00bfSe le ha olvidado ya?\u2500Pregunt\u00f3 en relaci\u00f3n a su anterior aclaraci\u00f3n, \u2933 https://t.co/7nEyZlhFvn", "id": "1198749415831490560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198749324760506369"], "created_at": "2019-11-24T23:44:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195753142190784513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "id": "1198749324760506369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198749055519744001"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Zek_JsR", "id": "751995619246501888"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "CedricAlexander", "id": "230756399"}], "annotations": [{"start": 252, "end": 263, "probability": 0.4589, "type": "Place", "normalized_text": "Wrestlemania"}]}, "in_reply_to_user_id": "751995619246501888", "created_at": "2019-11-24T23:43:41.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1414340473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198599910502944770"}], "text": "@Zek_JsR @CedricAlexander I know what it was. Its also called the \u201ctope con hilo\u201d, but it\u2019s not a regular old clothes line or suplex. It doesn\u2019t have to be done in every match. It doesn\u2019t feel special like when undertaker does his tope suicida only at Wrestlemania.", "id": "1198749055519744001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198748951215820801"], "created_at": "2019-11-24T23:43:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839830686", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "id": "1198748951215820801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198748770328043520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ayshatuita", "id": "1368705997276078085"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:42:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851426953924153345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198736480644091904"}], "text": "RT @ayshatuita: Meu av\u00f4 se matou e minha m\u00e3e tem depress\u00e3o. S\u00f3 quem convive com isso sabe que n\u00e3o \u00e9 uma brincadeira e muito menos vitimismo\u2026", "id": "1198748770328043520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198748715202338816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ayshatuita", "id": "1368705997276078085"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:42:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4846034753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198736480644091904"}], "text": "RT @ayshatuita: Meu av\u00f4 se matou e minha m\u00e3e tem depress\u00e3o. S\u00f3 quem convive com isso sabe que n\u00e3o \u00e9 uma brincadeira e muito menos vitimismo\u2026", "id": "1198748715202338816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198748693341585416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeronismoObrero", "id": "958596397128912896"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 70, "probability": 0.5103, "type": "Place", "normalized_text": "UruguayDecide"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 71, "tag": "UruguayDecide"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:42:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55114065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198747923653287941"}], "text": "RT @PeronismoObrero: Otro pa\u00eds de LATAM que se suicida?\n\n#UruguayDecide", "id": "1198748693341585416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198748535660961792"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "yonkykong", "id": "1256556347728039937"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:41:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915878896641495040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198664927529099266"}], "text": "RT @TellingLyes: @yonkykong Mientras el \u00fanico testigo de una red de tr\u00e1fico de ni\u00f1os para prostituirlos en una isla se suicida en su celda.\u2026", "id": "1198748535660961792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198748454698323970"], "in_reply_to_user_id": "997958028593893379", "created_at": "2019-11-24T23:41:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997958028593893379", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198748452701782024"}], "text": "No me hab\u00eda parado a pensar en ello detenidamente, es muy posible que suscite malestar ya que no es un tema agradable, pero no creo que la censura ayude. Es precisamente la falta de informaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n uno de los factores de mayor riesgo de ideaci\u00f3n o conducta suicida.", "id": "1198748454698323970"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198748352114044929"], "created_at": "2019-11-24T23:40:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1183494087678271489", "text": "o show do rj foi IMPEC\u00c1VEL nu perfeito \nmas vai tomar no cu todo mundo que matou o pessoal que tava na grade, voc\u00eas n t\u00e3o entendendo o palco era mt perto da grade ent as pessoas simplesmente estavam se JOGANDO nas outras pra tentar tocar neles.\nsurreal", "id": "1198748352114044929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198748299072811008"], "created_at": "2019-11-24T23:40:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159486152", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8681, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "n\u00e3o sei por que, mas vou assistir Esquadr\u00e3o suicida de novo, n\u00e3o sei pq", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1198748299072811008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198748193393192960"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/iRPiwJ5X0e", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:40:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1391070548", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/iRPiwJ5X0e", "id": "1198748193393192960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198748144969760768"], "created_at": "2019-11-24T23:40:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845966865369186304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "id": "1198748144969760768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198748104104849408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:39:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324115351", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "id": "1198748104104849408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198748070885961729"], "created_at": "2019-11-24T23:39:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314890186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "id": "1198748070885961729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198748058072301569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:39:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313049047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "id": "1198748058072301569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198747950773653506"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ayshatuita", "id": "1368705997276078085"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:39:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1314863569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198736480644091904"}], "text": "RT @ayshatuita: Meu av\u00f4 se matou e minha m\u00e3e tem depress\u00e3o. S\u00f3 quem convive com isso sabe que n\u00e3o \u00e9 uma brincadeira e muito menos vitimismo\u2026", "id": "1198747950773653506"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198747932909981696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "carce55", "id": "81422542"}, {"start": 84, "end": 98, "username": "CarmenPizanoL", "id": "1624538137"}, {"start": 99, "end": 105, "username": "ggsil", "id": "15093112"}, {"start": 106, "end": 117, "username": "ggalarzamx", "id": "59649773"}, {"start": 118, "end": 133, "username": "MiguelZacarias", "id": "111521137"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Sinhu\u00e9"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:39:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877919870867865600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198676535139586050"}], "text": "RT @carce55: Candorosamente, Diego Sinhu\u00e9 se interna en la trampa tendida por AMLO. @CarmenPizanoL @ggsil @ggalarzamx @MiguelZacarias @r_iz\u2026", "id": "1198747932909981696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198747923653287941"], "created_at": "2019-11-24T23:39:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "958596397128912896", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.4471, "type": "Place", "normalized_text": "LATAM"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.6118, "type": "Other", "normalized_text": "UruguayDecide"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 50, "tag": "UruguayDecide"}]}, "text": "Otro pa\u00eds de LATAM que se suicida?\n\n#UruguayDecide", "id": "1198747923653287941"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198747695621509121"], "created_at": "2019-11-24T23:38:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792700463254732800", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "id": "1198747695621509121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198747689321684995"], "created_at": "2019-11-24T23:38:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727927994476572676", "text": "\"Voc\u00ea n\u00e3o deve se esquecer de que isso que est\u00e1 na sua frente n\u00e3o \u00e9 mais o seu marido, a pessoa que voc\u00ea ama, mas um elemento radiativo com alto poder de contamina\u00e7\u00e3o. N\u00e3o seja suicida. Recobre a sensatez.\u201d Mas eu estava como louca: \u201cEu te amo! Eu te amo!\u201d \"", "id": "1198747689321684995"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198747502419288069"], "in_reply_to_user_id": "141949496", "created_at": "2019-11-24T23:37:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56312026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.7782, "type": "Other", "normalized_text": "Kpop"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198626786210435072"}], "text": "@uhoohoo_ Rapha, outra cantora Kpop se suicidou? :O", "id": "1198747502419288069"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198747413617491974"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/4Ts7bxXkiO", "expanded_url": "http://br.lookingba.com/doc_ekVES2tTTkFHWXdqUTRSWE90dzFBdz09", "display_url": "br.lookingba.com/doc_ekVES2tTTk\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.92, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:37:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840330470", "text": "Jovem mata irm\u00e3o, se suicida e deixa triste carta aos pais no Facebook https://t.co/4Ts7bxXkiO", "id": "1198747413617491974"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198747401340817409"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MrElDiablo8", "id": "293063533"}]}, "in_reply_to_user_id": "293063533", "created_at": "2019-11-24T23:37:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1054060713906503680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198741627222863872"}], "text": "@MrElDiablo8 Un suicida que se tapa la cara? O un vand\u00e1los? O un asaltante? El chiste es que afect\u00f3 de sobremanera la vialidad.", "id": "1198747401340817409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198747374753112064"], "created_at": "2019-11-24T23:37:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125298022", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "id": "1198747374753112064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198747354796625920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IagoValerio", "id": "1104366043315798022"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:36:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140804961690968064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1142586067725557761"}], "text": "RT @IagoValerio: Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acid\u2026", "id": "1198747354796625920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198747082556944386"], "created_at": "2019-11-24T23:35:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1681720428", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.8765, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8518, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.8723, "type": "Person", "normalized_text": "Antony"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9219, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "text": "O desgra\u00e7a do Diniz matou o S\u00e3o Paulo ao tirar o Antony e n\u00e3o o Daniel.  Vai se fuder.", "id": "1198747082556944386"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198747050822819841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "henzovic", "id": "273450926"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:35:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16655762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198642245962027008"}], "text": "RT @henzovic: Cuando un suicida lo consigue, muere de \u00e9xito.", "id": "1198747050822819841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198746883079970819"], "created_at": "2019-11-24T23:35:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140940652", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "id": "1198746883079970819"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198746852943896577"], "created_at": "2019-11-24T23:34:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192533581328982017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "id": "1198746852943896577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198746828520468483"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Federicovs8", "id": "1189566531610595329"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "somosvelezok", "id": "2337368244"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 148, "probability": 0.3639, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00e9lez"}]}, "in_reply_to_user_id": "1189566531610595329", "created_at": "2019-11-24T23:34:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200320223", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198745308206944262"}], "text": "@Federicovs8 @somosvelezok No deber\u00edamos jugar los domingos a la tarde/noche. Con la tendencia suicida que se agudiza a esta hora y la apat\u00eda d V\u00e9lez, sale corchazo en cualquier momento!!", "id": "1198746828520468483"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198746787437273090"], "created_at": "2019-11-24T23:34:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1433300090", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.6695, "type": "Other", "normalized_text": "DOCE DEL PAT\u00cdBULO"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9239, "type": "Person", "normalized_text": "Lee Marvin"}, {"start": 46, "end": 60, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Ernest Borgnine"}, {"start": 63, "end": 77, "probability": 0.9436, "type": "Person", "normalized_text": "Charles Bronson"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "John Cassavetes"}, {"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "George Kennedy"}, {"start": 113, "end": 129, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Sutherland"}, {"start": 132, "end": 144, "probability": 0.8057, "type": "Person", "normalized_text": "Telly Savalas"}, {"start": 199, "end": 215, "probability": 0.8083, "type": "Other", "normalized_text": "II Guerra Mundial"}, {"start": 246, "end": 260, "probability": 0.6907, "type": "Person", "normalized_text": "E. M. Nathanson"}]}, "text": "FILM: \"DOCE DEL PAT\u00cdBULO\" (1967): Lee Marvin, Ernest Borgnine, Charles Bronson, John Cassavetes, George Kennedy, Donald Sutherland, Telly Savalas. Cine b\u00e9lico basado en una misi\u00f3n suicida durante la II Guerra Mundial. Adaptaci\u00f3n de una novela de E. M. Nathanson. Puntuaci\u00f3n 5/5.", "id": "1198746787437273090"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198746763559161858"], "created_at": "2019-11-24T23:34:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106509955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "id": "1198746763559161858"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198746647423078405"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MarioJporC", "id": "1171215742827716609"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Nissman"}]}, "in_reply_to_user_id": "1171215742827716609", "created_at": "2019-11-24T23:34:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2592018608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198661696312745984"}], "text": "@MarioJporC No termina el.mandato,se enferma o suicida como Nissman. Y asume la Sra.", "id": "1198746647423078405"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198746570189131776"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/1czJsU64et", "expanded_url": "https://twitter.com/hashbrojones/status/1198598293938483200/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1czJsU64et", "media_key": "7_1198598174107144193"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "FALLAH1", "id": "188814444"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "HouseofHardcore", "id": "614505836"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 89, "probability": 0.7743, "type": "Other", "normalized_text": "HouseofHardcore"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 90, "tag": "HouseofHardcore"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:33:48.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982314804361728001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198598293938483200"}], "text": "RT @hashbrojones: It\u2019s a tope suicida from....@FALLAH1 - @HouseofHardcore #HouseofHardcore https://t.co/1czJsU64et", "id": "1198746570189131776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198746484432351232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:33:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224106348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "id": "1198746484432351232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198746451423252486"], "created_at": "2019-11-24T23:33:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819684030635536384", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "id": "1198746451423252486"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198746412927913990"], "created_at": "2019-11-24T23:33:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091564911875055616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "id": "1198746412927913990"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198746384792510464"], "created_at": "2019-11-24T23:33:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2376503549", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.6028, "type": "Person", "normalized_text": "Hara"}]}, "text": "\u00c9 muito dif\u00edcil engolir que a Hara se matou... Parece que foi ontem que eu assistia v\u00eddeos dela sorrindo, bem humarada e feliz. N\u00e3o acredito que ningu\u00e9m percebeu, eu t\u00f4 muito triste", "id": "1198746384792510464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198746383194501122"], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 32, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro Gomes"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Maia"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:33:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3041180620", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195768940485652480"}], "text": "RT @CarlaMa96891309: @zehdeabreu Se vc n\u00e3o se suicidou depois dessas fotos, pq quem votou em Ciro Gomes vai se suicidar, se Rodrigo Maia, s\u2026", "id": "1198746383194501122"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198746353070936064"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rafaelverardi", "id": "27051375"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9658, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.9432, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}]}, "in_reply_to_user_id": "27051375", "created_at": "2019-11-24T23:32:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63351179", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198745060931706880"}], "text": "@rafaelverardi Ele nao devia nem ter marcado! Mas ok, se enganou! Matou o ataque do Inter, que tinha a posse da bola no rebote. Tu acha certo ele nao devolver a bola pro Inter?", "id": "1198746353070936064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198746179703578624"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/1czJsU64et", "expanded_url": "https://twitter.com/hashbrojones/status/1198598293938483200/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1czJsU64et", "media_key": "7_1198598174107144193"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "FALLAH1", "id": "188814444"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "HouseofHardcore", "id": "614505836"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 89, "probability": 0.7743, "type": "Other", "normalized_text": "HouseofHardcore"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 90, "tag": "HouseofHardcore"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:32:15.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4856362715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198598293938483200"}], "text": "RT @hashbrojones: It\u2019s a tope suicida from....@FALLAH1 - @HouseofHardcore #HouseofHardcore https://t.co/1czJsU64et", "id": "1198746179703578624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198746049084608513"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:31:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3017806934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "id": "1198746049084608513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198745993136791557"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "artmobilegt", "id": "2579055471"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Dn_Vitocorleone", "id": "1733398962"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "monlaferte", "id": "118247792"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:31:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123379429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198600687921324032"}], "text": "RT @artmobilegt: @Dn_Vitocorleone @monlaferte Es cuesti\u00f3n de fracasados queriendo cobrarselas a quien le va bien, mon lamierde m\u00fasica para\u2026", "id": "1198745993136791557"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198745872873541634"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Angelkoba", "id": "141774832"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.8953, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 35, "end": 47, "probability": 0.6233, "type": "Place", "normalized_text": "UruguayDecide"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 48, "tag": "UruguayDecide"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:31:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55114065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198744622039785473"}], "text": "RT @Angelkoba: Uruguay se suicida #UruguayDecide \nMoren yoruguas que aca en Argentina no hay laburo eh! apenas tenemos para nosotros..\nLaca\u2026", "id": "1198745872873541634"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198745784939896833"], "created_at": "2019-11-24T23:30:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136646463", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "id": "1198745784939896833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198745676039049218"], "in_reply_to_user_id": "2853804747", "created_at": "2019-11-24T23:30:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914649206832410625", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198634898434777088"}], "text": "@spfcspirit Amiga n\u00e3o tem pessoa mais f\u00e3 do Kurt que eu e sim ele se matou.", "id": "1198745676039049218"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198745612621008898"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/wZYbmBsd3J", "expanded_url": "https://bit.ly/37vhNad", "display_url": "bit.ly/37vhNad"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/2hio6wiJO2", "expanded_url": "https://twitter.com/DePeso_/status/1198745612621008898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2hio6wiJO2", "media_key": "3_1198738182726201349"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.951, "type": "Place", "normalized_text": "Yucat\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825101695776653313", "text": "Yucat\u00e1n: Joven madre se encierra en habitaci\u00f3n con su beb\u00e9 y se suicida https://t.co/wZYbmBsd3J https://t.co/2hio6wiJO2", "id": "1198745612621008898"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198745577527398404"], "created_at": "2019-11-24T23:29:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "510342196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "id": "1198745577527398404"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198745567851110400"], "created_at": "2019-11-24T23:29:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029166727869943808", "text": "Baby tudo que \u00e9 em excesso , mete-me em excesso\nDe \u00e1lcool em mim , eu n\u00e3o quero ficar t\u00e3o mal , longe e sozinho\nVivo a merda desta vida by my lonely \nPensamentos suicida mas sou zombi\nEla diz que eu vou vingar mas sou t\u00e3o OG\nN\u00e3o preciso das tuas dicas baza shawty", "id": "1198745567851110400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198745491120574464"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "elpais_america", "id": "1244357988"}]}, "in_reply_to_user_id": "1244357988", "created_at": "2019-11-24T23:29:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1125278658", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198609740189839361"}], "text": "@elpais_america Y el mundo no puede entender el esp\u00edritu suicida y masoquista del pueblo uruguayo", "id": "1198745491120574464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198745459348639745"], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/zNAXGgoilE", "expanded_url": "https://twitter.com/godsavethdemon/status/1198745459348639745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zNAXGgoilE", "media_key": "3_1198745451639582720"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4999, "type": "Person", "normalized_text": "pacto"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:29:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821377884581412865", "text": "pacto suicida con mi mejor amiga https://t.co/zNAXGgoilE", "id": "1198745459348639745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198745315433693184"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pelusabus", "id": "2579247507"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.8407, "type": "Person", "normalized_text": "Recalvo"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Macar\u00e1"}]}, "in_reply_to_user_id": "2579247507", "created_at": "2019-11-24T23:28:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2317290450", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198744559930544129"}], "text": "@pelusabus Para comenzar Recalvo es un suicida. Sube demasiado a su defensa. Tiene un juego cojudo juega para atr\u00e1s como si estuviera ganando.. lento y predecible sin recambio., El arbitraje fue otro in\u00fatil m\u00e1s.. Macar\u00e1 hizo lo que quiso", "id": "1198745315433693184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198745297754763264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:28:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17204876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "id": "1198745297754763264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198745265311760384"], "created_at": "2019-11-24T23:28:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2480742432", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 97, "probability": 0.9378, "type": "Other", "normalized_text": "LaCasaDeLasFlores2"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 98, "tag": "LaCasaDeLasFlores2"}]}, "text": "Mi intenci\u00f3n para restarle drama al domingo suicida q m toca atravesar era ver #LaCasaDeLasFlores2  mientras viajaba. El sonido del motor del marchi ya me dej\u00f3 sordo. No llegamos ni a los cha\u00f1a. \ud83d\ude29", "geo": {"place_id": "0b79f7e718cb54b9"}, "id": "1198745265311760384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198745180574289920"], "created_at": "2019-11-24T23:28:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "904495612866985984", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "D\u2019ALESSANDRO"}]}, "text": "D\u2019ALESSANDRO SE MATOU PRA FAZER A JOGADA E O BOSTA ME FAZ AQUILO, \u00c9 MUITA RUINDADE ESSE LATERAL", "id": "1198745180574289920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198745040086061056"], "in_reply_to_user_id": "613766285", "created_at": "2019-11-24T23:27:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113588937379975170", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.6422, "type": "Other", "normalized_text": "carnaval"}, {"start": 147, "end": 154, "probability": 0.7965, "type": "Other", "normalized_text": "carnaval"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198744400215625733"}], "text": "@edaifiakk mas pq isso ajudaria uma pessoa a n\u00e3o se matar?? qm eh suicida n curte carnaval e n faz nem nunca fez diferen\u00e7a nenhuma (eu nunca curti carnaval)\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27", "id": "1198745040086061056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198745038706167809"], "in_reply_to_user_id": "786220097576853504", "created_at": "2019-11-24T23:27:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "867533650602188800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198744429177266176"}], "text": "@nickk_loredo Eu tinha calado essa voz suicida mas ela voltou com tudo depois da merda toda", "id": "1198745038706167809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198745011740987392"], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/UFD5KOvGmc", "expanded_url": "https://twitter.com/ehdebochado/status/1198739336923095041", "display_url": "twitter.com/ehdebochado/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:27:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "767410866576887808", "text": "E meu celular novo q \u00e9 suicida??????? https://t.co/UFD5KOvGmc", "id": "1198745011740987392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198744661361332224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JorRausch", "id": "188376648"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9136, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "UruguayDecide"}, {"start": 32, "end": 45, "tag": "Balotaje2019"}, {"start": 47, "end": 64, "tag": "Est\u00e1BuenoCambiar"}, {"start": 65, "end": 73, "tag": "AhoraS\u00ed"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "Uruguay"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:26:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812317697409159168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198640432806125569"}], "text": "RT @JorRausch: #UruguayDecide\ud83d\uddf3 \n#Balotaje2019 \n#Est\u00e1BuenoCambiar #AhoraS\u00ed\n\n\ud83d\udccd@LuisLacallePou presidente de #Uruguay!\n\n\u2796Hoy los uruguayos eli\u2026", "id": "1198744661361332224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198744654847660032"], "created_at": "2019-11-24T23:26:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003592695040835584", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "id": "1198744654847660032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198744630231281669"], "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/RNtegzLd6X", "expanded_url": "https://twitter.com/_cacatuita/status/1198728819051507712", "display_url": "twitter.com/_cacatuita/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:26:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039200794715848704", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198728819051507712"}], "text": "\u00c9 o q???? E o manteram l\u00e1 dentro?!!! \nSe ele for suicida ele precisa de tratamento psiqui\u00e1trico. N\u00e3o me parece que continuar ali seria a melhor op\u00e7\u00e3o.\n \nN\u00c3O \u00c9 N\u00c3O\nASS\u00c9DIO \u00c9 CRIME\nDEPRESS\u00c3O \u00c9 DOEN\u00c7A https://t.co/RNtegzLd6X", "id": "1198744630231281669"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198744622039785473"], "created_at": "2019-11-24T23:26:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "141774832", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9218, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 20, "end": 32, "probability": 0.5122, "type": "Place", "normalized_text": "UruguayDecide"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "UruguayDecide"}]}, "text": "Uruguay se suicida #UruguayDecide \nMoren yoruguas que aca en Argentina no hay laburo eh! apenas tenemos para nosotros..\nLacalle los va a dejar en la calle", "id": "1198744622039785473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198744551302807557"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 77, "probability": 0.8739, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.5065, "type": "Person", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6668, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequin"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:25:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236447630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198738064362950657"}], "text": "RT @LegiaoDosHerois: Saudades dos dois? Diretor do primeiro \"Esquadr\u00e3o Suicida\" compartilha nova foto dos bastidores com Coringa e Arlequin\u2026", "id": "1198744551302807557"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198744107599958016"], "in_reply_to_user_id": "420535612", "created_at": "2019-11-24T23:24:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "889938374500515845", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.7003, "type": "Place", "normalized_text": "Sul"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.9655, "type": "Other", "normalized_text": "libertadores"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198743565150703616"}], "text": "@FoxSportsBrasil Marginais , aqui no Sul quando ganhamos a libertadores ninguem se matou.", "id": "1198744107599958016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198744020467499008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:23:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210250976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198744020467499008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198744001068838912"], "created_at": "2019-11-24T23:23:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090448216", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "id": "1198744001068838912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198743998787182592"], "created_at": "2019-11-24T23:23:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "468508391", "text": "Meu irm\u00e3o contando que o amigo dele se matou. E comecei a pensar sobre o que ele falou, que muitas vezes a pessoa pr\u00f3xima a voc\u00ea precisa de ajuda e ningu\u00e9m percebe.", "id": "1198743998787182592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198743973566787586"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:23:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082220187787714560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}], "text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "id": "1198743973566787586"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198743753701244928"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/wbV5YGEMsL", "expanded_url": "https://bit.ly/2OeRIoc", "display_url": "bit.ly/2OeRIoc"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/xuabwEeiak", "expanded_url": "https://twitter.com/MTPNoticias/status/1198743753701244928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xuabwEeiak", "media_key": "3_1198743739826462720"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 80, "probability": 0.5771, "type": "Place", "normalized_text": "Bosques del Pilar"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "DolorYSangre"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:22:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353194362", "text": "#DolorYSangre | Se suicida joven al interior de su domicilio en Bosques del Pilar, #Puebla\ud83d\udea8\ud83d\ude14  \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/wbV5YGEMsL https://t.co/xuabwEeiak", "id": "1198743753701244928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198743665809788928"], "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/YqMG0iJIV8", "expanded_url": "https://twitter.com/Lilysweet_Art/status/1198743123473653760", "display_url": "twitter.com/Lilysweet_Art/\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.7931, "type": "Person", "normalized_text": "eiji"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:22:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042331681653448704", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198743123473653760"}], "text": "acho que se fosse pra ele morrer,que morrese salvando o eiji ou alguma coisa do tipo.Sei que ele j\u00e1 matou muita gente mas ele tamb\u00e9m sofreu muito.O minimo que ele merecia era uma morte digna. https://t.co/YqMG0iJIV8", "id": "1198743665809788928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198743622855905280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:22:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785610853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "id": "1198743622855905280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198743525678100482"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "imaginetruIy", "id": "1050794594835795968"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9422, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "in_reply_to_user_id": "1050794594835795968", "created_at": "2019-11-24T23:21:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129806968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198743075616706566"}], "text": "@imaginetruIy o AMAs se matou em n\u00e3o ter feito a vota\u00e7\u00e3o pelo Twitter, que \u00f3dio", "id": "1198743525678100482"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198743460389539840"], "created_at": "2019-11-24T23:21:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48741188", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "id": "1198743460389539840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198743180214259713"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:20:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3120112083", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "id": "1198743180214259713"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198743092528132097"], "created_at": "2019-11-24T23:19:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182155218764668929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "id": "1198743092528132097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198742890744336386"], "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/HntyzNOSGy", "expanded_url": "https://twitter.com/Alcloud_Origina/status/1198742890744336386/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HntyzNOSGy", "media_key": "7_1198742839678636034"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "profpaulamarisa", "id": "75058892"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "profpaulamarisa", "id": "75058892"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.8677, "type": "Person", "normalized_text": "Vera"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8014, "type": "Person", "normalized_text": "Andreazza"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.7693, "type": "Person", "normalized_text": "Damares"}]}, "in_reply_to_user_id": "75058892", "created_at": "2019-11-24T23:19:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "70206891", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198719914250579968"}], "text": "@profpaulamarisa @profpaulamarisa Que tal expor isso aqui. Vera e Andreazza debochando da Damares, zoando uma mulher que na \u00e9poca crian\u00e7a, quase se matou por ser violentada. Tudo isso por desprezo a sua f\u00e9, esses dois s\u00e3o baixos e mediocres demais. https://t.co/HntyzNOSGy", "id": "1198742890744336386"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198742887267274752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:19:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4119799943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198742887267274752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198742871739977728"], "created_at": "2019-11-24T23:19:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817493981533786113", "text": "Sono arrivata a pensare, sentendo notizie di suicida, \"beat*, ora \u00e8 libero dal dolore\"", "id": "1198742871739977728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198742850055344128"], "created_at": "2019-11-24T23:19:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18925033", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.7663, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "text": "Ent\u00e3o a menina do primeiro grupo de kpop que eu  \"prestei\" aten\u00e7\u00e3o l\u00e1 em 2013 se matou. Cara eu nem sinto mais nada pq se sentisse ja tinha pulado da janela. Que diabos ta acontecendo nessa porra de mundo?", "id": "1198742850055344128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198742781600116736"], "created_at": "2019-11-24T23:18:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706017721", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "id": "1198742781600116736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198742749945708544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ayshatuita", "id": "1368705997276078085"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:18:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016458333358837760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198736480644091904"}], "text": "RT @ayshatuita: Meu av\u00f4 se matou e minha m\u00e3e tem depress\u00e3o. S\u00f3 quem convive com isso sabe que n\u00e3o \u00e9 uma brincadeira e muito menos vitimismo\u2026", "id": "1198742749945708544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198742687610015744"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Bieelkkkk2", "id": "1113991953711083530"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "capitaliq1", "id": "1049026935869857793"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.6942, "type": "Other", "normalized_text": "AnarcoCap"}]}, "in_reply_to_user_id": "1113991953711083530", "created_at": "2019-11-24T23:18:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063464412886036481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198740228250451968"}], "text": "@Bieelkkkk2 @capitaliq1 O risco de se sentir desesperan\u00e7oso, suic\u00edda e vergonha alheia ao conhecer o AnarcoCap \u00e9 de aproximadamente 99,999999999%. Eu n\u00e3o recomendaria tal experi\u00eancia para pessoas s\u00e3s.", "id": "1198742687610015744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198742672321761280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ayshatuita", "id": "1368705997276078085"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:18:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182155218764668929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198736480644091904"}], "text": "RT @ayshatuita: Meu av\u00f4 se matou e minha m\u00e3e tem depress\u00e3o. S\u00f3 quem convive com isso sabe que n\u00e3o \u00e9 uma brincadeira e muito menos vitimismo\u2026", "id": "1198742672321761280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198742508945248260"], "created_at": "2019-11-24T23:17:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3242804404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "id": "1198742508945248260"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198742340631957504"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/4N2gSXMNsu", "expanded_url": "http://www.eltelevisero.com/2019/11/jorge-javier-sacude-a-albert-rivera-iba-por-la-vida-con-trazas-de-suicida/", "display_url": "eltelevisero.com/2019/11/jorge-\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Javier"}, {"start": 22, "end": 34, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.8805, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIPDBT11"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 88, "tag": "GHVIPDBT11"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:17:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "255604586", "text": "Jorge Javier sacude a Albert Rivera: \"Iba por la vida con trazas de suicida\" #GHVIPDBT11 https://t.co/4N2gSXMNsu", "id": "1198742340631957504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198742257245052928"], "created_at": "2019-11-24T23:16:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "574594139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198611486240845824"}], "text": "RT @julia_gtnh: Una huerfana le roba la identidad a una suicida y termina investigando sus origenes junto a sus sestras: una madre futboler\u2026", "id": "1198742257245052928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198741948858806272"], "created_at": "2019-11-24T23:15:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094291878655246337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}], "text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "id": "1198741948858806272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198741811566710784"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarticamachoG", "id": "608487258"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9121, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "in_reply_to_user_id": "608487258", "created_at": "2019-11-24T23:14:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "772250214", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198740809878769664"}], "text": "@MarticamachoG Jajajajajaja misi\u00f3n suicida no imposible, metele y desactiva twitter ah", "id": "1198741811566710784"}], "includes": {"users": [{"name": "Jo\u00e3o Caldas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1298, "tweet_count": 20439, "listed_count": 0}, "id": "1608507546", "username": "deadstrokepoold"}, {"name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57216, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "id": "1076971229515530241", "username": "dcc_brasil"}, {"name": "Davi filho de MiChaeng", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 480, "tweet_count": 16501, "listed_count": 0}, "id": "834565499338027008", "location": "Feira de Santana, Brasil", "username": "DaviBraz9"}, {"name": "Maria Rosa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6902, "following_count": 7459, "tweet_count": 230103, "listed_count": 21}, "id": "2345915667", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "meripinck"}, {"name": "Jorge Rausch McKenna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21943, "following_count": 2314, "tweet_count": 184149, "listed_count": 104}, "id": "188376648", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "JorRausch"}, {"name": "JOE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 773, "tweet_count": 37557, "listed_count": 1}, "id": "1021367370", "location": "Concordia, Argentina", "username": "JoeViveros"}, {"name": "iuri sena\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 1232, "tweet_count": 18768, "listed_count": 0}, "id": "103997520", "username": "sennaartes"}, {"name": "cami", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 631, "tweet_count": 13219, "listed_count": 12}, "id": "1104158834887667712", "location": "hope\uff0cmaria\uff0cma\u00edsa.", "username": "forbabyibo"}, {"name": "Mat\u00edas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 194, "tweet_count": 3678, "listed_count": 0}, "id": "2155682508", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Matii_404"}, {"name": "Robert Alexander", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 589, "tweet_count": 23910, "listed_count": 2}, "id": "357146579", "username": "MaceroRobert"}, {"name": "H\u00e9ctor Manrique", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344139, "following_count": 1894, "tweet_count": 57965, "listed_count": 591}, "id": "87586196", "username": "manriquehector"}, {"name": "Evalutile Founder \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 4227, "tweet_count": 29973, "listed_count": 8}, "id": "2194053471", "location": "Valparaiso, Chile.", "username": "urbanhidalgo"}, {"name": "neto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 197, "tweet_count": 2939, "listed_count": 0}, "id": "966476506582175744", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "username": "aaaaaNeto"}, {"name": "lettie \ud83c\udf44", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 172, "tweet_count": 42780, "listed_count": 1}, "id": "3043572029", "username": "ltcxbarreto"}, {"name": "Noventa Grados", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8682, "following_count": 1185, "tweet_count": 170618, "listed_count": 95}, "id": "359619136", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n", "username": "90gradosmx"}, {"name": "Su\u00e9ly \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 368, "tweet_count": 2617, "listed_count": 2}, "id": "1101318935885107201", "username": "oliveirasuely17"}, {"name": "Tavares", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 77, "tweet_count": 2818, "listed_count": 0}, "id": "1153839309520297984", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "bia_tavlima"}, {"name": "\ud835\udc24\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1a \ud83c\udf4b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 0, "tweet_count": 7128, "listed_count": 0}, "id": "912460787788255232", "location": "\u1da0\u1db8\u1d9c\u1d4f\u1d67\u2092\u1d64", "username": "finnskarsloser"}, {"name": "The Mexico Post \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68072, "following_count": 61282, "tweet_count": 124932, "listed_count": 409}, "id": "3223746900", "location": "M\u00e9xico.", "username": "MexicoPost"}, {"name": "nathi \ud83c\udf51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 1091, "tweet_count": 8723, "listed_count": 0}, "id": "2970283348", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7  ", "username": "jaewonderjung"}, {"name": "Fraids", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 585, "tweet_count": 78071, "listed_count": 19}, "id": "561128245", "location": "Viveiro, Spain", "username": "Fraids_97"}, {"name": "\u2639\ufe0eNatsu\u2639\ufe0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 1029, "tweet_count": 23956, "listed_count": 4}, "id": "914284574297006081", "username": "Natsuki2105"}, {"name": "El Garbiel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3168, "following_count": 1033, "tweet_count": 38915, "listed_count": 0}, "id": "876045640882638848", "location": "Uruguay", "username": "gasen83"}, {"name": "2\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 - Reformistas \ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1974, "following_count": 511, "tweet_count": 226, "listed_count": 5}, "id": "1096156565508374529", "location": "Uruguay", "username": "Reformistas23"}, {"name": "rod", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 204, "tweet_count": 24573, "listed_count": 0}, "id": "428227557", "location": "Dourados, Brasil", "username": "rodftno"}, {"name": "MAGA_78", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 232, "tweet_count": 1046, "listed_count": 0}, "id": "3053659921", "location": "Bolivia", "username": "condebarahona"}, {"name": "Irene Correia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 227, "tweet_count": 6949, "listed_count": 0}, "id": "1156004828453036038", "username": "IreneCorreia12"}, {"name": "Major Olimpio", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 443145, "following_count": 1, "tweet_count": 5166, "listed_count": 549}, "id": "94451423", "username": "majorolimpio"}, {"name": "Cami\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 217, "tweet_count": 2746, "listed_count": 1}, "id": "2602065006", "location": "bs as_arg", "username": "camilaaefe"}, {"name": "Ori \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 389, "tweet_count": 190452, "listed_count": 88}, "id": "1559614855", "username": "orgianngxly"}, {"name": "Neo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 324, "tweet_count": 109388, "listed_count": 32}, "id": "315964491", "location": "Maracaibo, Venezuela.", "username": "AlejoHerndz"}, {"name": "manu. \ud83e\udd81\u25e2\u25e4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 3945, "tweet_count": 14622, "listed_count": 2}, "id": "363574465", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "username": "Manuel_Lopez_7"}, {"name": "rul\u012bx out of context", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 937, "tweet_count": 40245, "listed_count": 11}, "id": "727778261615452160", "location": "Central Perk", "username": "_rulixab"}, {"name": "G\u00eanio moderno f\u00e3 de anime", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 2, "tweet_count": 36612, "listed_count": 0}, "id": "888882112945946624", "location": "Thomas Turbando Pinto", "username": "Delmarva_SS"}, {"name": "paola \ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 550, "tweet_count": 9508, "listed_count": 0}, "id": "1155922413667926016", "location": "mcbo", "username": "ladelgris"}, {"name": "\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd86 \ud83e\udef6\ud83c\udffd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 1696, "tweet_count": 119665, "listed_count": 1}, "id": "4698554180", "location": "sp-zl", "username": "isthpure"}, {"name": "Vict0r_lim4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 56, "tweet_count": 144, "listed_count": 0}, "id": "1183836502075367426", "username": "Vict0rL"}, {"name": "Meno Tody", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260960, "following_count": 1, "tweet_count": 344, "listed_count": 27}, "id": "823233282791899136", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Meno_Tody"}, {"name": "hiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3598, "following_count": 776, "tweet_count": 20919, "listed_count": 0}, "id": "858258625189621761", "location": "LADO LESTE ", "username": "baseyago"}, {"name": "Mariazinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 126, "tweet_count": 4640, "listed_count": 0}, "id": "1104806456673619968", "username": "vibis_1"}, {"name": "naar\u2077 bts paved the way", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2597, "following_count": 2832, "tweet_count": 31560, "listed_count": 5}, "id": "971495589698588672", "location": " slytherin \ud83d\udc0d | team stark.", "username": "jeonzstark"}, {"name": "xana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4431, "following_count": 2316, "tweet_count": 35127, "listed_count": 7}, "id": "939871247491530753", "username": "gabrivomito"}, {"name": "Matheus Mendes\u1da0\u1da0\u1d9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 618, "tweet_count": 18432, "listed_count": 0}, "id": "2979941243", "location": "Aonde eu sou cria", "username": "ffc_Matheusss"}, {"name": "surtado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1640, "following_count": 931, "tweet_count": 5612, "listed_count": 0}, "id": "1035870535027175425", "location": "Guap\u00f3, Brasil", "username": "le1277"}, {"name": "Adrian Aumaitre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 645, "tweet_count": 6309, "listed_count": 0}, "id": "887607138", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "AdrianAumaitre"}, {"name": "\u064b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 589, "tweet_count": 50745, "listed_count": 8}, "id": "3207447005", "username": "vminpriority"}, {"name": "Harry Hedges \ud83c\udf20", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 281, "tweet_count": 26345, "listed_count": 4}, "id": "1110941016478101504", "username": "AdCLegion"}, {"name": "GorritiTuPesadilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 8, "tweet_count": 78, "listed_count": 0}, "id": "1181489778061012993", "username": "GorritiP"}, {"name": "Yarf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1279, "tweet_count": 8365, "listed_count": 1}, "id": "1065047043868114944", "location": "Per\u00fa", "username": "Yarf73"}, {"name": "wolfio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 371, "tweet_count": 8372, "listed_count": 0}, "id": "901679827480018944", "username": "WardRackley"}, {"name": "Alejandro \u26c8\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7644, "following_count": 566, "tweet_count": 114244, "listed_count": 51}, "id": "4758975981", "location": "CR: Tormenta de Espadas", "username": "AleStormblessed"}, {"name": "Juvenal Herrera A", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 251, "tweet_count": 25360, "listed_count": 4}, "id": "753311034", "location": "m\u00e9xico", "username": "juvenalha"}, {"name": "Carlos Arce", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2845, "following_count": 1846, "tweet_count": 37636, "listed_count": 25}, "id": "81422542", "location": "Guanajuato/CDMX", "username": "carce55"}, {"name": "dudxsz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 196, "tweet_count": 6574, "listed_count": 0}, "id": "1115682127809409024", "username": "dxsz_"}, {"name": "Ivana\u2077 \ud83c\udf18 big dragon | love in the air", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24101, "following_count": 10945, "tweet_count": 177609, "listed_count": 170}, "id": "2605826579", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "colfer5ivana"}, {"name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 712, "tweet_count": 11267, "listed_count": 0}, "id": "846560354465452033", "location": "034", "username": "madupires_"}, {"name": "_JustSaying _", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 414, "tweet_count": 18183, "listed_count": 2}, "id": "871035001969795072", "username": "HQWWBW12"}, {"name": "Los Twitts de Assterisco Jones", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 177, "tweet_count": 21061, "listed_count": 0}, "id": "1126139599267479555", "location": "En mi planeta, lejos de los te", "username": "Assteriscojons"}, {"name": "jesuino evangelista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 271, "tweet_count": 45725, "listed_count": 2}, "id": "1653935264", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "JesuinoYahoo"}, {"name": "General Heleno", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1669459, "following_count": 43, "tweet_count": 485, "listed_count": 1669}, "id": "1163562471854133250", "location": "Bras\u00edlia - DF", "username": "gen_heleno"}, {"name": "Rhakellen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 782, "tweet_count": 4964, "listed_count": 0}, "id": "2716088633", "username": "KellenRhayssa_"}, {"name": "*~Suicida\u2020", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 313, "tweet_count": 655, "listed_count": 0}, "id": "3571889356", "username": "Suicida_017"}, {"name": "Ex- quisitinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 625, "tweet_count": 27846, "listed_count": 1}, "id": "115469469", "username": "janeakarole"}, {"name": "Nicole Gim\u00e9nez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 338, "tweet_count": 11345, "listed_count": 0}, "id": "3314281151", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "nicolgimenez312"}, {"name": "Luiki Angnar Villansdottir", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 459, "tweet_count": 7356, "listed_count": 3}, "id": "241162575", "location": "Morelos", "username": "GhosTxLuigi"}, {"name": "Black Phillip", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4243, "following_count": 1769, "tweet_count": 9442, "listed_count": 2}, "id": "517188662", "username": "normwidrig"}, {"name": "Rorreitor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 78, "tweet_count": 37947, "listed_count": 3}, "id": "130899649", "location": "Chile", "username": "megarorro"}, {"name": "\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 203, "tweet_count": 1572, "listed_count": 0}, "id": "338023095", "location": "Per\u00fa", "username": "allenaig1997"}, {"name": "ldnmsa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 1974, "tweet_count": 42851, "listed_count": 1}, "id": "1079050807503474689", "location": "acre, cear\u00e1 e maranh\u00e3o", "username": "ameiesomefudi"}, {"name": "caroline \u2708\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde8\u2122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3309, "following_count": 660, "tweet_count": 332337, "listed_count": 14}, "id": "3900911183", "location": "23.11.2019 ", "username": "carolistuita"}, {"name": "TNT Sports Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5321532, "following_count": 859, "tweet_count": 383735, "listed_count": 8349}, "id": "15911679", "location": "Brasil", "username": "TNTSportsBR"}, {"name": "V", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 714, "tweet_count": 42601, "listed_count": 19}, "id": "77621207", "location": "Caracas - Venezuela", "username": "VeroEnLasRocas"}, {"name": "Abigobela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 398, "tweet_count": 8409, "listed_count": 0}, "id": "900856882788741120", "username": "narurugay"}, {"name": "Alex Krai", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 320, "tweet_count": 20188, "listed_count": 5}, "id": "228137595", "location": "Detr\u00e1s tuya", "username": "KraiMind"}, {"name": "kookie_jungkook jeon jungkook\ud83d\udc30\ud83d\udc30", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 54, "tweet_count": 75, "listed_count": 0}, "id": "1192933068807573504", "username": "DixxMonbebe"}, {"name": "elena thin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1989, "tweet_count": 49362, "listed_count": 22}, "id": "243834986", "location": "Madrid ", "username": "elenathin"}, {"name": "Mireya Agra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 765, "tweet_count": 70952, "listed_count": 0}, "id": "759895780706529280", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "Mireyita1910"}, {"name": "Carlos Lemos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 4579, "tweet_count": 4720, "listed_count": 1}, "id": "2586309468", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "carlosralemos1"}, {"name": "Carmelo Neto", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 324969, "following_count": 104, "tweet_count": 18485, "listed_count": 342}, "id": "3662771592", "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "carmelonetobr"}, {"name": "H\u00e9lio Flores", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7172, "following_count": 217, "tweet_count": 186956, "listed_count": 111}, "id": "35219162", "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "username": "helioflores"}, {"name": "ell do jungkook careca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 588, "tweet_count": 42044, "listed_count": 1}, "id": "1074124413551984642", "location": "ela/dela - chal\u00e9 6", "username": "brutaIsummer"}, {"name": "Kellerson", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 95, "tweet_count": 13100, "listed_count": 0}, "id": "228906869", "location": "  @Kellersonb", "username": "kellersonb"}, {"name": "psicologia tarja preta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127710, "following_count": 3, "tweet_count": 6127, "listed_count": 70}, "id": "2910751059", "username": "psitarjapreta"}, {"name": "La Kendall", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 698, "tweet_count": 33462, "listed_count": 3}, "id": "436928432", "location": "C\u00e1dis, Espanha", "username": "Lauracasero98"}, {"name": "\u2606\ud83c\udf37 - max", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 1110, "tweet_count": 33092, "listed_count": 29}, "id": "1135383128065937409", "location": "your knee socks", "username": "r0cktutu"}, {"name": "kwon boA no quintal do funk", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1915, "following_count": 3498, "tweet_count": 64250, "listed_count": 10}, "id": "703697780192256002", "location": "SONE JPOP CPOP fan account", "username": "chuusatanist"}, {"name": "Nagini \u26a1\ufe0f\ud83c\udf0a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 310, "tweet_count": 23232, "listed_count": 0}, "id": "865375867702321156", "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "username": "juh2579"}, {"name": "Abelha \ud83d\udc1d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 848, "tweet_count": 11673, "listed_count": 0}, "id": "468575365", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "lukhernandes"}, {"name": "lele", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2172, "following_count": 1587, "tweet_count": 20977, "listed_count": 1}, "id": "948720776", "location": "Cap\u00e3o da Canoa, Brasil", "username": "dleodiniz"}, {"name": "ALMU", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 218, "tweet_count": 22832, "listed_count": 2}, "id": "83341775", "location": "she/her ", "username": "xbluesbutterfly"}, {"name": "Juan Sanva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 1702, "tweet_count": 31622, "listed_count": 4}, "id": "283387078", "location": "Bogot\u00e1-Colombia", "username": "juansanvaa"}, {"name": "F\u00e9lix de Bedout", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2663178, "following_count": 872, "tweet_count": 45053, "listed_count": 3308}, "id": "334921284", "location": "Miami, FL", "username": "fdbedout"}, {"name": "Jose Castillo .", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 898, "tweet_count": 7729, "listed_count": 0}, "id": "793872812289191936", "username": "JoseCastilloRo7"}, {"name": "milagrosleiva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2008636, "following_count": 1133, "tweet_count": 141642, "listed_count": 1423}, "id": "224916991", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "MilagrosLeivaG"}, {"name": "Brenda Rinc\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 2730, "tweet_count": 81060, "listed_count": 0}, "id": "67060803", "location": "Antes de.....", "username": "gryselr"}, {"name": "8D", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 97, "tweet_count": 4457, "listed_count": 0}, "id": "2928583008", "location": "Milky Way", "username": "confleix"}, {"name": "la psic\u00f3loga\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 171, "tweet_count": 49040, "listed_count": 1}, "id": "282225755", "username": "apoe97"}, {"name": "Tomas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 316, "tweet_count": 491, "listed_count": 0}, "id": "1179866600998146054", "username": "Tomas53159177"}, {"name": "bendi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 247, "tweet_count": 6054, "listed_count": 0}, "id": "1170569951528259586", "username": "valenbendiske"}, {"name": "val", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 691, "tweet_count": 13438, "listed_count": 0}, "id": "750380237712752640", "username": "valengarola_"}, {"name": "Xiri \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 356, "tweet_count": 2451, "listed_count": 0}, "id": "1048331374187499525", "location": "Passo Fundo, Brasil", "username": "Paimmx"}, {"name": "Pocho Desgraciado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 276, "tweet_count": 7381, "listed_count": 0}, "id": "861534060", "location": "The Radiant City", "username": "hispanicslut"}, {"name": "Marie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 138, "tweet_count": 39375, "listed_count": 3}, "id": "903093308", "location": "The el Dowrradou", "username": "__Loveotomy"}, {"name": "am", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2952, "following_count": 675, "tweet_count": 99329, "listed_count": 25}, "id": "207337264", "username": "_nevercursed"}, {"name": "mateus (de \ud83d\ude37)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 453, "tweet_count": 56392, "listed_count": 0}, "id": "2218697856", "location": "Jamaica, Kingston(Trenchtown)", "username": "mateusvfleite"}, {"name": "Nycole Rocha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 400, "tweet_count": 12800, "listed_count": 0}, "id": "879845007972290561", "location": "S\u00e3o Francisco do Sul, Brasil", "username": "nycolerochaa"}, {"name": "Maria Galeno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 61, "tweet_count": 27378, "listed_count": 0}, "id": "2975110133", "username": "mariagaleno12"}, {"name": "Elis Regina Oliveira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 46, "tweet_count": 230, "listed_count": 0}, "id": "1197647922265042944", "username": "ElisReginaOliv9"}, {"name": "Dany", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 858, "tweet_count": 27802, "listed_count": 0}, "id": "1870185386", "username": "DaniHtinhalinda"}, {"name": "R\u00f4 | \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6414, "following_count": 2813, "tweet_count": 27784, "listed_count": 2}, "id": "2884592535", "location": "Luz", "username": "Roviaanas2"}, {"name": "rebelde con causa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 712, "tweet_count": 10866, "listed_count": 2}, "id": "2737532895", "username": "rebeldec9ncausa"}, {"name": "Daniel ''Bori'' Castro \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 1299, "tweet_count": 200967, "listed_count": 0}, "id": "477070593", "location": "Pindamonhangaba-SP ", "username": "DanielFantaC3"}, {"name": "daniel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15630, "following_count": 1089, "tweet_count": 168203, "listed_count": 109}, "id": "52567147", "location": "Bras\u00edlia ", "username": "dani___navarro"}, {"name": "Eliane Alp \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 63, "tweet_count": 48279, "listed_count": 0}, "id": "771710634077618176", "username": "elianealpheis"}, {"name": "Olavo de Carvalho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816332, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}, "id": "2892290499", "username": "opropriolavo"}, {"name": "hunter\u2077 \u26a2\ufe0e 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2752, "following_count": 3054, "tweet_count": 100580, "listed_count": 35}, "id": "1112368496468549632", "username": "jimitski9"}, {"name": "Yan's Videos (New Sona)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 3400, "tweet_count": 203809, "listed_count": 16}, "id": "993517360857468928", "location": "Feira de Santana (Bahia)", "username": "VideosYan"}, {"name": "Felipe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 69, "tweet_count": 5891, "listed_count": 0}, "id": "852922070468096001", "location": "Olaria, Rio de Janeiro", "username": "Bill_zn"}, {"name": "lulii_96", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 192, "tweet_count": 992, "listed_count": 0}, "id": "1158566992535785474", "username": "96Cutewitch"}, {"name": "INFOATAVRS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6544, "following_count": 54, "tweet_count": 779, "listed_count": 5}, "id": "3756551476", "location": "Argentina", "username": "INFOATAVRS"}, {"name": "r\u03b1\u0192\u03b1 \u30b7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 135, "tweet_count": 1503, "listed_count": 0}, "id": "3430535284", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "rafisgoes"}, {"name": "Falaelzin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 219, "tweet_count": 605, "listed_count": 0}, "id": "3339125127", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "Rafael___Mattos"}, {"name": "band", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 304, "tweet_count": 3541, "listed_count": 0}, "id": "439669493", "username": "_lucassbandeira"}, {"name": "Jenny", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 613, "tweet_count": 4840, "listed_count": 2}, "id": "54276474", "location": "Neverland", "username": "jennyviana"}, {"name": "epedrineo \uea00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 638, "tweet_count": 20769, "listed_count": 0}, "id": "1067899402159833092", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "username": "epedroooo"}, {"name": "PrinceSpoopyCrepp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6359, "following_count": 5261, "tweet_count": 900744, "listed_count": 273}, "id": "293764900", "location": "Echidna Land", "username": "PrinceWatercres"}, {"name": "\u2014 JV \u2014", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 223, "tweet_count": 2429, "listed_count": 0}, "id": "978029169694183424", "location": "Garopaba, Brasil", "username": "Garopaba_jv"}, {"name": "\ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 302, "tweet_count": 21005, "listed_count": 3}, "id": "434672453", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "rmrcar"}, {"name": "Noelia Salas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 884, "tweet_count": 27403, "listed_count": 0}, "id": "111575333", "username": "nenetina"}, {"name": "rosario contreras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 26, "tweet_count": 864, "listed_count": 0}, "id": "339032345", "location": "Dallas, TX", "username": "rosariocr2011"}, {"name": "Jos\u00e9 Antonio Reyes D", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 43, "tweet_count": 9540, "listed_count": 0}, "id": "764543267539070977", "username": "JosAntonioRey19"}, {"name": "Arnoldo Cu\u00e9llar", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 19609, "following_count": 5474, "tweet_count": 52927, "listed_count": 204}, "id": "61915111", "location": "Guanajuato, Mexico", "username": "arnoldocuellaro"}, {"name": "Nahue", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 193, "tweet_count": 12037, "listed_count": 0}, "id": "2528367334", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "username": "nbarbe23"}, {"name": "Alexandre Porpino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 333, "tweet_count": 2967, "listed_count": 0}, "id": "1112559426291097605", "username": "Ale_Porpino"}, {"name": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 simple.. seguime y te sigo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8638, "following_count": 8305, "tweet_count": 45703, "listed_count": 9}, "id": "44780792", "location": "Montevideo", "username": "salchichita1"}, {"name": "PuedeDebeRendirMejor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 1376, "tweet_count": 61318, "listed_count": 3}, "id": "743412553741656064", "username": "FiscalHonorario"}, {"name": "@taniacakess\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\udf82", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 2390, "tweet_count": 115402, "listed_count": 0}, "id": "711609188", "location": "Instagram @TaniaCakess", "username": "taniaq1975"}, {"name": "pinned \ud83d\udccc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 172, "tweet_count": 123258, "listed_count": 5}, "id": "1001356796978745344", "location": "she/her ", "username": "notwayvspride"}, {"name": "Manuel Lopez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3377, "following_count": 3189, "tweet_count": 271628, "listed_count": 42}, "id": "4156892356", "username": "ManuelL12700597"}, {"name": "Andr\u00e9s Fern\u00e1ndez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3524, "following_count": 3296, "tweet_count": 146879, "listed_count": 12}, "id": "781848290123972608", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "angusticlavio"}, {"name": "l\u2200 \u028eq\u0250\u2141 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 #RestoreTheSnyderVerse #ZSJL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 447, "tweet_count": 73107, "listed_count": 6}, "id": "158591794", "username": "Squall_70"}, {"name": "Sagar \u2692 \u2071\u207f \u02e2\u1d9c\u1d52\u1d57\u1d57 \u02e2\u1d57\u1d58\u1d47\u1d49\u02b3 \u1d49\u02b3\u1d43", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 379, "tweet_count": 14840, "listed_count": 19}, "id": "786863987384209408", "location": "Navi Mumbai, India", "username": "snyderfanatic"}, {"name": "Ciudadano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3357, "following_count": 808, "tweet_count": 226296, "listed_count": 6}, "id": "720663300812488704", "location": "San Bernardo, Chile", "username": "Un_Cdd"}, {"name": "Lorena Roa V", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2252, "following_count": 1778, "tweet_count": 17539, "listed_count": 0}, "id": "1337781962", "username": "l_roaver"}, {"name": "eluli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 257, "tweet_count": 1316, "listed_count": 0}, "id": "1187969723092361216", "location": "maiami por", "username": "Ulises_alvarezz"}, {"name": "\u200ejoelma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 337, "tweet_count": 31604, "listed_count": 0}, "id": "1035140286685609985", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "joelmadaud"}, {"name": "Protect the frontliners; Show more \ud83d\udc9e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 96, "tweet_count": 40966, "listed_count": 0}, "id": "3565671252", "location": "Philippines ", "username": "_Ch01"}, {"name": "Evan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 304, "tweet_count": 5427, "listed_count": 8}, "id": "22214537", "username": "evan_a_z"}, {"name": "Claudio Sampaio\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3DEUS ACIMA DE TUDO E TODO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 577, "tweet_count": 50826, "listed_count": 0}, "id": "101584831", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "claudioslima"}, {"name": "Reyes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 105, "tweet_count": 2617, "listed_count": 0}, "id": "1323381036", "username": "reyes_echenique"}, {"name": "Maria Eugenia Perez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 561, "tweet_count": 37242, "listed_count": 0}, "id": "1160384001892392962", "username": "MariaEu32088002"}, {"name": "Nadie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 229, "tweet_count": 9336, "listed_count": 1}, "id": "1645905864", "username": "toni_macarronii"}, {"name": "lorerai", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 251, "tweet_count": 19474, "listed_count": 0}, "id": "1096390296785559553", "location": "rj", "username": "lorraynerezendd"}, {"name": "graci", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 665, "tweet_count": 117684, "listed_count": 11}, "id": "760065474", "username": "LikeFawkes"}, {"name": "mada X vi a Wonho en un ceda el paso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 478, "tweet_count": 42731, "listed_count": 8}, "id": "3410311331", "location": "stray kids world domination", "username": "AYOOOyoongi"}, {"name": "RONALD MELENDEZ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 151, "tweet_count": 1188, "listed_count": 0}, "id": "149364856", "username": "MELENDEZRONALD"}, {"name": "\uc8fd\uace0\uc2f6\uc9c0\ub9cc \ub5a1\ubcf6\uc774\ub97c \uba39\uace0\uc2f6\uc5b4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2814, "following_count": 471, "tweet_count": 91453, "listed_count": 17}, "id": "29589179", "location": "Marie-Antoinette is my motto", "username": "karenatalia"}, {"name": "lenci", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 543, "tweet_count": 17695, "listed_count": 0}, "id": "715349458049966080", "location": "New Jersey, USA", "username": "Lenci_23"}, {"name": "carol\ud83c\udf27\ud83d\udd2e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 382, "tweet_count": 15407, "listed_count": 0}, "id": "1008018378060189696", "location": "Miracatu, Brasil", "username": "carolmeloo2"}, {"name": "mari na", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 460, "tweet_count": 12587, "listed_count": 2}, "id": "2604352483", "location": "salvador", "username": "marinasmd"}, {"name": "Nuno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 61, "tweet_count": 2348, "listed_count": 0}, "id": "3485386756", "location": "Oporto, Portugal", "username": "OMGitsNuno"}, {"name": "Nunez\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 230, "tweet_count": 10806, "listed_count": 1}, "id": "1100758704180379648", "username": "JooNun3ss"}, {"name": "Val\u2077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 830, "tweet_count": 84458, "listed_count": 5}, "id": "284290297", "username": "fairymoon_val"}, {"name": "steph", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14771, "following_count": 3121, "tweet_count": 479521, "listed_count": 143}, "id": "508280850", "location": "URU", "username": "femxstiletto"}, {"name": "Marilena Lopes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 105, "tweet_count": 11307, "listed_count": 0}, "id": "3912923416", "username": "nenamlopes"}, {"name": "por VZLA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 446, "tweet_count": 28217, "listed_count": 5}, "id": "2354991155", "location": "Venezuela Mia", "username": "suancapa"}, {"name": "CIRANO BARBOSA - 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1859, "following_count": 2769, "tweet_count": 10653, "listed_count": 1}, "id": "623320286", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "CIRANOBARBOSA"}, {"name": "Eliane Brum", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 389478, "following_count": 409, "tweet_count": 16407, "listed_count": 1446}, "id": "234398308", "location": "Altamira, Rio Xingu, Amaz\u00f4nia", "username": "brumelianebrum"}, {"name": "Amabel Cristina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 584, "tweet_count": 11242, "listed_count": 0}, "id": "189622586", "username": "amabelromero"}, {"name": "soraia block de seguir", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 48, "tweet_count": 47178, "listed_count": 2}, "id": "818237511336128516", "username": "hoseoklaughs"}, {"name": "porra quem usa Canvas?", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 258, "tweet_count": 18929, "listed_count": 0}, "id": "49390483", "username": "Taciin"}, {"name": "EL PA\u00cdS Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 848080, "following_count": 391, "tweet_count": 67125, "listed_count": 3836}, "id": "2174537102", "location": "Brasil", "username": "elpais_brasil"}, {"name": "cactus\ud83c\udf35", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 1098, "tweet_count": 88803, "listed_count": 14}, "id": "334759125", "location": "Espa\u00f1a", "username": "iamnothistoria"}, {"name": "blue", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6791, "following_count": 512, "tweet_count": 224048, "listed_count": 19}, "id": "3361763362", "location": "Pernambuco, Brasil", "username": "freenarnia"}, {"name": "\u30ed\u30a4\u30c9\u30fb\u30d5\u30a9\u30fc\u30b8\u30e3\u30fc \ud83c\udf83 \u03c8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 552, "tweet_count": 88772, "listed_count": 5}, "id": "3027937598", "location": "\u273a \u03c8 ||-// \u262c \u0493\u0336\u1d18\u0336\u1d07\u0336 \u22ac", "username": "voideadpool"}, {"name": "steve rogers afogando o ganso em 1943", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5488, "following_count": 2434, "tweet_count": 121570, "listed_count": 68}, "id": "1067308060396449792", "location": "hell's kitchen", "username": "adrockcomics"}, {"name": "MILTON CABALLERO.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 346, "tweet_count": 37921, "listed_count": 0}, "id": "444597470", "location": "NEW YORK", "username": "milcabg"}, {"name": "Nath \ud83c\udf51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 828, "tweet_count": 62677, "listed_count": 4}, "id": "1009056769212080128", "location": " Hashimada ", "username": "seraphofarlert"}, {"name": "Jullie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2378, "following_count": 445, "tweet_count": 21729, "listed_count": 22}, "id": "970125856369795073", "location": "28 \u2022 she/her ", "username": "julliejinx"}, {"name": "Gil lopes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 107, "tweet_count": 3573, "listed_count": 0}, "id": "962560348921516033", "username": "Gillope68196712"}, {"name": "Fant\u00e1stico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 10511268, "following_count": 75, "tweet_count": 44418, "listed_count": 10976}, "id": "29797128", "location": "Brasil", "username": "showdavida"}, {"name": "Artur!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 42, "tweet_count": 43000, "listed_count": 0}, "id": "235650246", "username": "Artur_Guidugli"}, {"name": "Emma Peel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2444, "following_count": 1966, "tweet_count": 83813, "listed_count": 0}, "id": "1330114050", "username": "soyemmapeel"}, {"name": "\u2606\ua9c1\u0f12Jimena\u0f12\ua9c2\u2606", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13997, "following_count": 12997, "tweet_count": 100103, "listed_count": 18}, "id": "63604736", "location": "Lisboa/ Portugal", "username": "Mjimena_AS"}, {"name": "madresprotectoras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 176, "tweet_count": 630, "listed_count": 0}, "id": "1087226506366062593", "username": "madresprotecto1"}, {"name": "#ArrancarnosANtrosHijxsAdoctrinamientoPatriarcal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 619, "tweet_count": 2275, "listed_count": 0}, "id": "214885086", "username": "AndreaSAPYENS"}, {"name": "Claudio7447", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 21, "tweet_count": 19, "listed_count": 0}, "id": "1198770703849398272", "username": "claudio7447"}, {"name": "Walcyr Carrasco", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 747605, "following_count": 373, "tweet_count": 47745, "listed_count": 1789}, "id": "28055231", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "WalcyrCarrasco"}, {"name": "\u1d9c\u02b3\u1da0renata\u2022hotd spoilers", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4329, "following_count": 5002, "tweet_count": 73811, "listed_count": 22}, "id": "969329804867723265", "location": "dragonstone", "username": "Clarkmhysa"}, {"name": "Lucinha \u2728\ud83c\udf7c\ud83c\udf93\ud83e\udd77\ud83c\udf5e\ud83d\udc26\ud83c\udfc4\ud83d\udc3a\ud83c\udf7a\ud83d\ude95\ud83e\udd1f\ud83d\udd7a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 801, "tweet_count": 48196, "listed_count": 1}, "id": "358391462", "username": "lucinhalrs"}, {"name": "Soy solo Emilia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 477, "tweet_count": 8569, "listed_count": 2}, "id": "463153479", "location": "Argentina", "username": "fanaticaytora"}, {"name": "Analeat\u00f3ria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1119, "tweet_count": 23453, "listed_count": 0}, "id": "1029748542141812736", "username": "analeatoriapb"}, {"name": "Xavier Mart\u00ednez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 405, "tweet_count": 665, "listed_count": 1}, "id": "976934072", "username": "XxavierMartinez"}, {"name": "\u00cd\u00f1igo Errej\u00f3n", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1082549, "following_count": 4188, "tweet_count": 30832, "listed_count": 4470}, "id": "482389606", "username": "ierrejon"}, {"name": "Elaine Cristina \ud83e\udd13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 62, "tweet_count": 1074, "listed_count": 0}, "id": "1133124311705935872", "username": "ElaineC10465811"}, {"name": "M", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 67, "tweet_count": 3593, "listed_count": 1}, "id": "4879872171", "username": "_miroa"}, {"name": "gabi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 96, "tweet_count": 3724, "listed_count": 0}, "id": "925260860649598976", "username": "escrotianex"}, {"name": "PumpkinPablo \ud83c\udf83 /YT/ (spooktubre)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 225, "tweet_count": 184073, "listed_count": 15}, "id": "612698606", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ACpabloDC_"}, {"name": "Fan Grrrl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3898, "following_count": 428, "tweet_count": 28566, "listed_count": 57}, "id": "4708539075", "username": "fangrrlpodcast"}, {"name": "Claudio Rodriguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 4588, "tweet_count": 11427, "listed_count": 20}, "id": "44730469", "location": "Paraguay", "username": "gustizx"}, {"name": "LaTripleJ\u2790", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 402, "tweet_count": 23108, "listed_count": 1}, "id": "310560877", "username": "Julitroskoli"}, {"name": "Dara \u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 314, "tweet_count": 7538, "listed_count": 3}, "id": "189481673", "username": "DaraaLuu"}, {"name": "tai", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 455, "tweet_count": 22478, "listed_count": 2}, "id": "253193178", "username": "tainamonaco"}, {"name": "barbara \u262d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 746, "tweet_count": 71491, "listed_count": 7}, "id": "4362246569", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "babxcuba"}, {"name": "patr\u00edcia. c. s.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 591, "tweet_count": 13668, "listed_count": 0}, "id": "272044125", "location": "Para\u00edba, Brasil", "username": "clementinopatri"}, {"name": "maruzita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 376, "tweet_count": 29859, "listed_count": 3}, "id": "1118644300613607432", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "username": "rottenangxl"}, {"name": "Gonzalo Andr\u00e9s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 158, "tweet_count": 9552, "listed_count": 0}, "id": "1095787003214528512", "username": "6onnnza"}, {"name": "Cristinits", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 932, "tweet_count": 19255, "listed_count": 5}, "id": "166967380", "location": "Ja\u00e9n - Murcia ", "username": "crisgarciam97"}, {"name": "Internautas | Inter em N\u00fameros \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83d\udcca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2312, "following_count": 2131, "tweet_count": 1960, "listed_count": 4}, "id": "1189877157343969280", "username": "SCInternautas"}, {"name": "law", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 157, "tweet_count": 5852, "listed_count": 0}, "id": "1107241535849054208", "location": "cuiab\u00e1 ", "username": "000winx"}, {"name": "Edu arda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 333, "tweet_count": 4549, "listed_count": 0}, "id": "1186275725931958272", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "eduardacorrea__"}, {"name": "Rafa Favero Goes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 917, "tweet_count": 11736, "listed_count": 7}, "id": "4173070396", "username": "rafafaverogoes"}, {"name": "Raphos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 328, "tweet_count": 24526, "listed_count": 3}, "id": "2897953199", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "porraphaels"}, {"name": "Marco\u1e9e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1559, "tweet_count": 43220, "listed_count": 7}, "id": "1144756921876066304", "location": "Brasil", "username": "Butcher0fTorfan"}, {"name": "D R E A D", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1981, "following_count": 391, "tweet_count": 108755, "listed_count": 0}, "id": "1320913896", "location": "KAI Y YO CHILLAMOS JUNTOS", "username": "GinaErKaiha"}, {"name": "three dollars", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 309, "tweet_count": 115812, "listed_count": 1}, "id": "714470321907105792", "location": "en tu coraz\u00f3n, bb \u2661 ", "username": "miney_meeniemoe"}, {"name": "LaPajarita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 30, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}, "id": "1175071088625233920", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "username": "LaPajarita666"}, {"name": "Business Community", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 143, "tweet_count": 429458, "listed_count": 626}, "id": "239736419", "username": "bizcommunityit"}, {"name": "ms. robot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 0, "tweet_count": 26102, "listed_count": 0}, "id": "1001857817022738432", "username": "mypintooffender"}, {"name": "Magistirana De Familia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 673, "tweet_count": 1095, "listed_count": 0}, "id": "1040382294102614017", "username": "magistirana"}, {"name": "Frator", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 369, "tweet_count": 551, "listed_count": 0}, "id": "1152328653021339649", "username": "FratorF"}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 559, "tweet_count": 805, "listed_count": 0}, "id": "1191384695705100288", "username": "davituitta"}, {"name": "N\u03b1ty", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 748, "tweet_count": 145595, "listed_count": 9}, "id": "2321370353", "username": "NatyCP_23"}, {"name": "ANDRY WITH LULA \u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 256, "tweet_count": 25257, "listed_count": 0}, "id": "902671812047376386", "location": "Piraju, Brasil", "username": "dry_clarinha"}, {"name": "Milenio Puebla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93691, "following_count": 1023, "tweet_count": 194243, "listed_count": 340}, "id": "282791754", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "Milenio_Puebla"}, {"name": "\u2728\ud835\udd77\ud835\udd94\ud835\udd87\ud835\udd94\ud835\udd98\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 775, "tweet_count": 42037, "listed_count": 1}, "id": "1109926694", "location": "La Florida, Rosario", "username": "iVickyLobos"}, {"name": "\u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 388, "tweet_count": 10950, "listed_count": 0}, "id": "805726650", "username": "DaiMastrizzo"}, {"name": "cia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 292, "tweet_count": 6826, "listed_count": 0}, "id": "824385422721777664", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "LiaCeballoss"}, {"name": "Jose Cheno Tavera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 1384, "tweet_count": 23606, "listed_count": 2}, "id": "70909313", "location": "\u00dcT: 22.563571,88.382585", "username": "jotavera"}, {"name": "Flor Dal Vecchio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 147, "tweet_count": 1150, "listed_count": 0}, "id": "154675922", "username": "flopyvecchio"}, {"name": "El Tartas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 955, "tweet_count": 185331, "listed_count": 8}, "id": "956094636170383360", "location": "\u00aa", "username": "Abyss_Child3"}, {"name": "FRANCO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 796, "tweet_count": 79765, "listed_count": 0}, "id": "851987243925475330", "location": "Argentina", "username": "franriquelmista"}, {"name": "Marcop", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 2084, "tweet_count": 40153, "listed_count": 12}, "id": "1916838595", "location": "Alcorc\u00f3n", "username": "marpclavero"}, {"name": "Dorisita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 1376, "tweet_count": 76804, "listed_count": 6}, "id": "251286481", "username": "Dorisita2005"}, {"name": "pedro morales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 1058, "tweet_count": 74648, "listed_count": 1}, "id": "335985267", "username": "biengigante"}, {"name": "Reportero \u00c1ngel Mart\u00ednez (\ud83d\udc24)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9266, "following_count": 265, "tweet_count": 7800, "listed_count": 37}, "id": "411249266", "location": "Fresnillo, Zacatecas Mexico ", "username": "JOSEANGELMART18"}, {"name": "Imagen de Zacatecas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23352, "following_count": 588, "tweet_count": 179535, "listed_count": 216}, "id": "161871799", "location": "Zacatecas, M\u00e9xico", "username": "ZacatecasImagen"}, {"name": "LibertadparaVenezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 970, "tweet_count": 3721, "listed_count": 0}, "id": "616011319", "location": "Argentina", "username": "guscancian"}, {"name": "Vit\u00f3ria \ud83c\udf7c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 299, "tweet_count": 3333, "listed_count": 0}, "id": "1196177146944872448", "username": "maria_antas"}, {"name": "\u00b0\u2022. P I O .\u2022\u00b0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 850, "tweet_count": 1609, "listed_count": 0}, "id": "861966004557144064", "location": "Diadema, Brasil", "username": "PaulynhaPio"}, {"name": "Facu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 181, "tweet_count": 24470, "listed_count": 2}, "id": "3349535585", "username": "facu18oscopio"}, {"name": "Baby Girl \ud83d\udc98", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 249, "tweet_count": 1123, "listed_count": 0}, "id": "1092653270672265216", "username": "GoticaaQlona"}, {"name": "JORGE BECERRIL JB/8", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 167978, "following_count": 888, "tweet_count": 354766, "listed_count": 767}, "id": "293063533", "location": "EN LA PUTA CIUDAD DE LA FURIA!", "username": "MrElDiablo8"}, {"name": "lil kennedy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 138, "tweet_count": 13165, "listed_count": 0}, "id": "832390568147898368", "username": "lil__nb"}, {"name": "El\u00edas Parada \ud83d\udc9b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22062, "following_count": 2047, "tweet_count": 8102, "listed_count": 37}, "id": "996793850688614400", "location": "Chile", "username": "Elias_Parada_S"}, {"name": "Gocha con orgullo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 364, "tweet_count": 7826, "listed_count": 1}, "id": "314335306", "username": "soiramo"}, {"name": "lud\ud83c\udf80\ud83d\udc5c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 496, "tweet_count": 14549, "listed_count": 0}, "id": "1024053656965062656", "location": "Santa Luzia, mg", "username": "heatherlud"}, {"name": "Jak, a fanfiqueira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 221, "tweet_count": 21563, "listed_count": 2}, "id": "706706677970690048", "username": "colore_ela"}, {"name": "delfina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 709, "tweet_count": 3339, "listed_count": 4}, "id": "286958450", "username": "Delfinagl"}, {"name": "Mari Mjuice", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4150, "following_count": 817, "tweet_count": 51120, "listed_count": 47}, "id": "46529672", "location": "Brasil", "username": "Mjuice25"}, {"name": "Doofenshmirtz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 113, "tweet_count": 2232, "listed_count": 1}, "id": "3332689984", "username": "KoCivilizacion"}, {"name": "Nacho Montes de Oca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160701, "following_count": 3021, "tweet_count": 103766, "listed_count": 659}, "id": "1090030958", "username": "nachomdeo"}, {"name": "angelica a de andre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 835, "tweet_count": 29702, "listed_count": 2}, "id": "185051239", "username": "afonsodeandre"}, {"name": "Marian\u06de", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 103, "tweet_count": 8131, "listed_count": 0}, "id": "1115355683426271233", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "MarianGag0"}, {"name": "Camilo C.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 442, "tweet_count": 23187, "listed_count": 1}, "id": "134588972", "location": "Floridablanca, Colombia", "username": "SoyCamilo029"}, {"name": "Camilo E. Ojeda Amaya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 984, "tweet_count": 9823, "listed_count": 5}, "id": "1326301748", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Camiloeojeda"}, {"name": "Erika, vamos de 2\u00b0 turno!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 409, "tweet_count": 18996, "listed_count": 14}, "id": "162865507", "location": "Juazeiro do Norte, Brasil", "username": "euerikasouza"}, {"name": "nella's WC era \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4547, "following_count": 1687, "tweet_count": 110420, "listed_count": 90}, "id": "3298925876", "username": "shadysmj"}, {"name": "yoongi t extra\u00f1o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 165, "tweet_count": 6744, "listed_count": 2}, "id": "1087575268456308736", "location": "she", "username": "rrawrkoo"}, {"name": "ClovisEng.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 1275, "tweet_count": 6898, "listed_count": 1}, "id": "3339086014", "location": "Divin\u00f3polis, Brasil", "username": "ClovisEng9"}, {"name": "Juan Guaid\u00f3", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2675614, "following_count": 2893, "tweet_count": 48912, "listed_count": 3305}, "id": "39176902", "location": "Vargas", "username": "jguaido"}, {"name": "Machado\ud83c\udde7\ud83c\uddfc\ud83c\udde7\ud83c\uddfc\ud83c\udde7\ud83c\uddfc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 554, "tweet_count": 2686, "listed_count": 0}, "id": "87334378", "location": "brasil", "username": "machado_roge"}, {"name": "beterraba\ud83d\udc0a\ud83d\udc7d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 510, "tweet_count": 68627, "listed_count": 0}, "id": "2285416208", "location": "0\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3", "username": "Joaopitereis"}, {"name": "Patuda,\ud83d\ude44", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3912, "following_count": 0, "tweet_count": 7287, "listed_count": 3}, "id": "800874822494461952", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ferraduranova"}, {"name": "Elettra Lula da Silva Santana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 596, "tweet_count": 110443, "listed_count": 0}, "id": "844385583090864128", "username": "ElettraSantana"}, {"name": "Joninhas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 172, "tweet_count": 2790, "listed_count": 0}, "id": "1008836833462177792", "location": "Brasil", "username": "ojoninhass"}, {"name": "Nicole | working on commissions + check pinned c:", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4119, "following_count": 1576, "tweet_count": 186669, "listed_count": 40}, "id": "217220255", "location": "artlocked@outlook.com", "username": "Artlocked"}, {"name": "Victoria Saralegui", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 554, "tweet_count": 761, "listed_count": 0}, "id": "2602802313", "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "OVSaralegui"}, {"name": "ignacio alvarez", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 162567, "following_count": 267, "tweet_count": 12310, "listed_count": 170}, "id": "535877103", "location": "uruguay", "username": "igalvar71"}, {"name": "Cristian", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 3975, "tweet_count": 38334, "listed_count": 0}, "id": "868162164", "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "CES_1973"}, {"name": "Penwen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 348, "tweet_count": 31964, "listed_count": 2}, "id": "552759237", "location": "Bilbo", "username": "aneBG97"}, {"name": "Baby", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 505, "tweet_count": 33438, "listed_count": 0}, "id": "4137722903", "location": "Em v\u00eanus", "username": "Marivennus"}, {"name": "Neus \ud83d\udc3f\ud83d\udc9c\ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2550, "following_count": 1733, "tweet_count": 25175, "listed_count": 9}, "id": "249766585", "username": "Neus_Winya"}, {"name": "Franco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3276, "following_count": 1532, "tweet_count": 68006, "listed_count": 5}, "id": "2466275401", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "xfranma"}, {"name": "susana vera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 831, "tweet_count": 237077, "listed_count": 13}, "id": "443957372", "username": "susanavera51"}, {"name": "Joseph", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 670, "tweet_count": 290, "listed_count": 0}, "id": "1092783292779298816", "username": "Joseph_SPFC3"}, {"name": "Karina Oliveira \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83e\udd8c\ud83e\udeb7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10506, "following_count": 9280, "tweet_count": 47876, "listed_count": 25}, "id": "145221871", "location": "011", "username": "A_Sao_Paulina"}, {"name": "Jairo Gonzalo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 149, "tweet_count": 35372, "listed_count": 1}, "id": "739925310624399360", "location": "Valladolid, Spain", "username": "J_G_G_C"}, {"name": "PANDORA\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 737, "tweet_count": 7494, "listed_count": 0}, "id": "1175905643074658305", "username": "poxakaay01"}, {"name": "Paty Faria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 2019, "tweet_count": 72145, "listed_count": 44}, "id": "122986385", "location": "Brasil, MT", "username": "pqsergio_"}, {"name": "Marcelo Eduardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 1315, "tweet_count": 28457, "listed_count": 0}, "id": "1125936052370325504", "username": "MEDeotti1958"}, {"name": "quebra fofo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 1008, "tweet_count": 35508, "listed_count": 0}, "id": "1145085400903573504", "username": "yaguinhomoup"}, {"name": "Edgar Rivero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 1104, "tweet_count": 20461, "listed_count": 4}, "id": "340608132", "username": "edgarnegron"}, {"name": "Tatiana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 150, "tweet_count": 146483, "listed_count": 1}, "id": "836350282229391360", "username": "sursiran"}, {"name": "Peri\u00f3dico e-consulta", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 235948, "following_count": 3731, "tweet_count": 680722, "listed_count": 1021}, "id": "25695532", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "e_consulta"}, {"name": "titia J\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 380, "tweet_count": 12285, "listed_count": 0}, "id": "1176913672976965633", "location": "Teres\u00f3polis - RJ,  Brasil", "username": "jescasrs"}, {"name": "Morpheux", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 191, "tweet_count": 2399, "listed_count": 0}, "id": "1186296616518651905", "username": "Morpheeux"}, {"name": "Eli Souza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8988, "following_count": 1460, "tweet_count": 41374, "listed_count": 0}, "id": "42790855", "location": "Cabedelo, Brasil", "username": "eliergesouza"}, {"name": "Joven Padawan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 382, "tweet_count": 84028, "listed_count": 27}, "id": "420600910", "location": "aqui y alla", "username": "daninotbad"}, {"name": "Buchecha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 278, "tweet_count": 6550, "listed_count": 0}, "id": "1074065114574282753", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "username": "GS_Buchecha"}, {"name": "Cear\u00e1 Sporting Club", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 433493, "following_count": 101, "tweet_count": 87087, "listed_count": 1043}, "id": "81700831", "location": "Cear\u00e1 - Brasil", "username": "CearaSC"}, {"name": "Pedro #Bolsonaro22 - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\ude4f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 1540, "tweet_count": 43173, "listed_count": 0}, "id": "1023722687284371457", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "PedroVP12"}, {"name": "Cecilia_momui12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 184, "tweet_count": 7396, "listed_count": 0}, "id": "1003820099151810560", "username": "momui12"}, {"name": "Mestre dos Gados", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 123, "tweet_count": 225, "listed_count": 0}, "id": "2973594381", "location": "Gadolopolis ", "username": "saymon_filipe"}, {"name": "Ste", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 197, "tweet_count": 16132, "listed_count": 0}, "id": "902289237743161345", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "stephanejcas"}, {"name": "Caio\ud83c\udfc1\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 623, "tweet_count": 16028, "listed_count": 0}, "id": "3051705134", "location": "Maric\u00e1, Brasil", "username": "CHenriqueX"}, {"name": "Luckas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 482, "tweet_count": 75779, "listed_count": 7}, "id": "3302318561", "location": "Canoas, Rio Grande do Sul", "username": "beuzeboss"}, {"name": "cesar blancas perez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 43, "tweet_count": 6596, "listed_count": 0}, "id": "1405641307", "location": "actopan hidalgo", "username": "CesarAsafatn"}, {"name": "\uff25\uff55\uff47\u00ea\uff4e\uff49\uff4f \ud83d\udc14\ud83c\udd72A\ud83c\udd7c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 563, "tweet_count": 8896, "listed_count": 1}, "id": "808775743723409408", "username": "Eugeniogalo1908"}, {"name": "Breno Galante", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49829, "following_count": 674, "tweet_count": 13144, "listed_count": 153}, "id": "95944166", "location": "Belo Horizonte ", "username": "BrenoGalante"}, {"name": "Ra\u00fal.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 297, "tweet_count": 15347, "listed_count": 6}, "id": "534770252", "username": "RaulRuizPirula"}, {"name": "Utop\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 263, "tweet_count": 4201, "listed_count": 1}, "id": "1183321824660205568", "username": "ReformedUtopia"}, {"name": "anna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 441, "tweet_count": 6533, "listed_count": 0}, "id": "1092608942960791555", "username": "annacamiloc"}, {"name": "hegter", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 585, "tweet_count": 13373, "listed_count": 0}, "id": "768917209972342784", "username": "HugoGether"}, {"name": "jhu haddad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 575, "tweet_count": 4530, "listed_count": 0}, "id": "1181070083256471552", "location": "\ud83d\udc99", "username": "jhuzxf7"}, {"name": "Franco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 614, "tweet_count": 24090, "listed_count": 0}, "id": "2473400798", "username": "Fraaaaaaaaancou"}, {"name": "mi\u2077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2179, "following_count": 2121, "tweet_count": 102512, "listed_count": 6}, "id": "967121336127705089", "location": "magic shop", "username": "kthge"}, {"name": "Quo vadis Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 92, "tweet_count": 14565, "listed_count": 1}, "id": "720649399760744448", "username": "quovadisperu"}, {"name": "Evelin Orc\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7621, "following_count": 511, "tweet_count": 9781, "listed_count": 25}, "id": "54091900", "location": "Lima Per\u00fa", "username": "evelinorcon"}, {"name": "bambi zoldyck", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 564, "tweet_count": 27793, "listed_count": 0}, "id": "372533402", "location": "Uranus", "username": "sadbambix"}, {"name": "jules", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 751, "tweet_count": 6731, "listed_count": 0}, "id": "1005269595584974849", "username": "itsjulemary"}, {"name": "Cacauhzinhaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 0, "tweet_count": 1548, "listed_count": 2}, "id": "236765268", "username": "cacauhzinhaa"}, {"name": "Antonio Pe\u00f1a Ramos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 217, "tweet_count": 9861, "listed_count": 0}, "id": "737110600325664768", "location": "Huancayo, Peru", "username": "antoniopenaramo"}, {"name": "El Comercio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1026438, "following_count": 418, "tweet_count": 317743, "listed_count": 1426}, "id": "233033221", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "elcomercio_peru"}, {"name": "Miguel Angel Ruiz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2699, "following_count": 2697, "tweet_count": 87033, "listed_count": 191}, "id": "50798026", "location": "Santiago, Chile", "username": "Mars_777"}, {"name": "Pablo Malo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52203, "following_count": 9634, "tweet_count": 64285, "listed_count": 641}, "id": "636025744", "location": "Getxo", "username": "pitiklinov"}, {"name": "\ud835\ude79\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\ude92\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 473, "tweet_count": 16652, "listed_count": 0}, "id": "1118150897601798146", "location": "Sant'Ana do Livramento, Brasil", "username": "soaressss04"}, {"name": "juancho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 270, "tweet_count": 131001, "listed_count": 20}, "id": "2534131672", "username": "juanxxo106"}, {"name": "Alexei \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4589, "following_count": 2898, "tweet_count": 151442, "listed_count": 18}, "id": "57167185", "location": "En un Crep\u00fasculo", "username": "alex6alonzo"}, {"name": "Sandra P\u00e9rez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20862, "following_count": 16544, "tweet_count": 93044, "listed_count": 79}, "id": "74186327", "location": "En otro planeta ", "username": "sandraperezr"}, {"name": "Luigi Anz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 190, "tweet_count": 52, "listed_count": 0}, "id": "1138513878084665344", "username": "AnzLuigi"}, {"name": "Henry ou Shura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 232, "tweet_count": 10240, "listed_count": 0}, "id": "2830615408", "username": "CupidoAtrasado"}, {"name": "taemin is art", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 654, "tweet_count": 19969, "listed_count": 0}, "id": "2233317809", "location": "somewhere beyond the sea", "username": "leh_ticia00"}, {"name": "Irene Luz #2022BOLSONARO 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14330, "following_count": 15057, "tweet_count": 53936, "listed_count": 1}, "id": "1068292057935028225", "location": "Canad\u00e1", "username": "Luz1Irene"}, {"name": "spooky clau \ud83c\udf83\ud83c\udf42", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 395, "tweet_count": 37660, "listed_count": 5}, "id": "714526692", "location": "Rivas-Vaciamadrid, Madrid", "username": "claaudia_gt"}, {"name": "Aye Padilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 218, "tweet_count": 1739, "listed_count": 0}, "id": "4820334351", "username": "AyeeePadilla"}, {"name": "Maria Yanett C.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 458, "tweet_count": 8816, "listed_count": 0}, "id": "915700817101037570", "username": "cressev1"}, {"name": "mateuz alves", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 791, "tweet_count": 7965, "listed_count": 0}, "id": "2189381793", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "MateuzAlvs"}, {"name": "\u262a \u03b1 \u211b \u00a1 \u2621 \u2133 \u03b1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 167, "tweet_count": 3092, "listed_count": 0}, "id": "598471051", "username": "caribay23"}, {"name": "fer cecyn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4236, "following_count": 2818, "tweet_count": 95210, "listed_count": 2}, "id": "773168371961622528", "location": "Brasil", "username": "hahaferhaha"}, {"name": "ju\u2606", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 438, "tweet_count": 52405, "listed_count": 0}, "id": "757313178577567744", "location": "Brasil", "username": "jujubine"}, {"name": "Fabs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 1838, "tweet_count": 50215, "listed_count": 0}, "id": "298379846", "username": "Fabs_Alex"}, {"name": "Carla Maria \ud83d\udc09\ud83d\udc99 \ud83e\udef0\ud83c\udffb\ud83c\udf39\ud83d\uddfc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 1710, "tweet_count": 24480, "listed_count": 2}, "id": "1044034429780414469", "location": "Aracaju, Brasil", "username": "CarlaMaria_Aju"}, {"name": "geo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 899, "tweet_count": 26045, "listed_count": 9}, "id": "4872910719", "username": "luiztwang"}, {"name": "mariscote \ud83c\udf0a\u2b50\ufe0f (instagram.com/mariscote)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 550, "tweet_count": 69938, "listed_count": 5}, "id": "1378073677", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "mariscotelol"}, {"name": "diomede", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 200, "tweet_count": 10621, "listed_count": 1}, "id": "482530338", "location": "VENEZUELA", "username": "diomede3009"}, {"name": "VIRGINIA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 1345, "tweet_count": 118388, "listed_count": 5}, "id": "158987347", "location": "Buenos Aires -Capital Federal", "username": "secsagenaria"}, {"name": "Tali \ud83e\udea4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 335, "tweet_count": 28674, "listed_count": 0}, "id": "405806925", "username": "TaliCorvalan"}, {"name": "menchu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 738, "tweet_count": 36620, "listed_count": 12}, "id": "1676153846", "location": "Propiedad 107. oyasumi~", "username": "coquinass"}, {"name": "\u200f\u0618", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3390, "following_count": 3036, "tweet_count": 89234, "listed_count": 45}, "id": "795709912336703492", "username": "VERSACEYE"}, {"name": "fuzy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5379, "following_count": 3098, "tweet_count": 131435, "listed_count": 47}, "id": "1700299830", "username": "jarianartist"}, {"name": "beckuda \ud83d\udc0c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 100, "tweet_count": 7420, "listed_count": 0}, "id": "1060253156070903808", "location": "S\u00e3o Bento do Sul, Brasil", "username": "justbecker"}, {"name": "marianinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 1308, "tweet_count": 28514, "listed_count": 3}, "id": "3351131913", "location": "13/04/2019 \ud83d\udc95\ud83d\udc6b\ud83d\udcab", "username": "yujungoo_"}, {"name": "Moraima P\u00e9rez Agelvis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 460, "tweet_count": 15776, "listed_count": 2}, "id": "370739396", "location": "Bogot\u00e1, Colombia.", "username": "moraimapa_"}, {"name": "Sisnandexxx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 397, "tweet_count": 4137, "listed_count": 0}, "id": "950984599806586880", "location": "Bento Gon\u00e7alves, Brasil", "username": "Sisnandexx"}, {"name": "\u308b\u306a\u305a\u3089~\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 942, "tweet_count": 29546, "listed_count": 5}, "id": "1110063822", "location": "\u5317\u6d77\u9053 \u5f53\u5225\u753a\u21c4\u7fa4\u99ac\u770c\u6771\u6bdb\u5730\u533a", "username": "zurazura1023"}, {"name": "Letycia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 120, "tweet_count": 1781, "listed_count": 0}, "id": "984430285944172549", "username": "Letycia66532753"}, {"name": "Adonai jr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 2138, "tweet_count": 13581, "listed_count": 1}, "id": "843870373812813824", "username": "Adonaisousajun3"}, {"name": "Black", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2870, "following_count": 3384, "tweet_count": 154109, "listed_count": 2}, "id": "2426060864", "location": "CABA", "username": "NeneQuinte"}, {"name": "Azul-cito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 134, "tweet_count": 2240, "listed_count": 0}, "id": "1119012317868560384", "username": "azulcabrera06"}, {"name": "alexflos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80599, "following_count": 2550, "tweet_count": 3390, "listed_count": 52}, "id": "1085019240430780416", "username": "alexflos"}, {"name": "\ud835\udd70\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd89\ud835\udd94 13 \u2665\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3427, "following_count": 2680, "tweet_count": 39663, "listed_count": 2}, "id": "734788018628874240", "location": "Campinas, Brasil", "username": "elinaldosousaa"}, {"name": "GN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47668, "following_count": 390, "tweet_count": 27274, "listed_count": 149}, "id": "884185909368901633", "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "username": "GNGeekNation"}, {"name": "a enjoada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 181, "tweet_count": 6558, "listed_count": 1}, "id": "978730364972797952", "location": "Manaus, Brasil", "username": "enjoada_a"}, {"name": "GeO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 97, "tweet_count": 10300, "listed_count": 5}, "id": "99778345", "location": "Mexico D.F.", "username": "GeoDuran"}, {"name": "irra\u00e9 o sombranceia branca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 215, "tweet_count": 12080, "listed_count": 0}, "id": "1859839014", "location": "Caruaru", "username": "israel13_rael"}, {"name": "pilar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 431, "tweet_count": 30341, "listed_count": 1}, "id": "2400336744", "username": "Pili_Delfino"}, {"name": "Roscily Gonga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 190, "tweet_count": 19387, "listed_count": 1}, "id": "715775868531040256", "location": "Angola", "username": "iam_rosss"}, {"name": "MarilhoBastos\u2744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 151, "tweet_count": 63, "listed_count": 0}, "id": "943190587943063557", "location": "Algarve Portugal", "username": "Marilhobi99"}, {"name": "Parents 4 Them", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 23, "tweet_count": 1229, "listed_count": 0}, "id": "3307536921", "location": "Miami, FL", "username": "4Parents"}, {"name": "R.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 254, "tweet_count": 18377, "listed_count": 2}, "id": "4840243870", "username": "balyydemelancia"}, {"name": "xuf1to :)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 244, "tweet_count": 26674, "listed_count": 1}, "id": "950382524072710144", "username": "_xufito"}, {"name": "Mundo Victor \ud83e\udd1f\ud83c\udffb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 1944, "tweet_count": 30125, "listed_count": 11}, "id": "374066114", "location": "Barcelona", "username": "VictorCascine30"}, {"name": "\ud83c\udf39 Broken Queen \ud83c\udf39", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 303, "tweet_count": 78105, "listed_count": 3}, "id": "624693575", "location": "\u2744 Siberia~Gasteiz \u2744", "username": "Oihane_MM"}, {"name": "\ud83c\udf3bLen\ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 0, "tweet_count": 21086, "listed_count": 3}, "id": "714856762", "location": "Nocreo/enelgenero", "username": "mujerdtoshi"}, {"name": "Freezy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39125, "following_count": 458, "tweet_count": 50688, "listed_count": 22}, "id": "431996565", "location": "Luanda/Angola", "username": "LilFox94"}, {"name": "\u14aa\u144c\u1455I\u15e9 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 400, "tweet_count": 26828, "listed_count": 6}, "id": "3904296557", "location": "United States", "username": "Alpha_Omega72"}, {"name": "Rocio Monasterio", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 329537, "following_count": 1922, "tweet_count": 33902, "listed_count": 1106}, "id": "2216589010", "location": "Espa\u00f1a", "username": "monasterioR"}, {"name": "\u2600\ufe0f Mana \u2600\ufe0f \ud83c\udf43 Scaramouche ser\u00e1 m\u00edo \u26a1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1863, "tweet_count": 75272, "listed_count": 1}, "id": "3124577343", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "ItsManaStyle"}, {"name": "\u30ec\u30fc\u30b8\ud83c\udff4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 335, "tweet_count": 23502, "listed_count": 4}, "id": "3126961444", "location": "s\u00e3o paulo, brazil", "username": "rage_floyd"}, {"name": "Isa\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 259, "tweet_count": 10621, "listed_count": 0}, "id": "777516470033117184", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "fleming_isabela"}, {"name": "Nascimento", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 239, "tweet_count": 7523, "listed_count": 0}, "id": "3603836357", "location": "Jacara\u00edpe, serra ", "username": "L_nascimento7"}, {"name": "\u0432\u0438\u043a\u0430\ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 300, "tweet_count": 7111, "listed_count": 0}, "id": "864150309601497088", "username": "vicak98"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 268, "tweet_count": 7957, "listed_count": 2}, "id": "548657350", "location": "Ponferrada", "username": "AdriMend5"}, {"name": "Rafael Matias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 279, "tweet_count": 3109, "listed_count": 0}, "id": "765314581988274177", "location": "Fortaleza", "username": "rapharudson"}, {"name": "Fiorella (Taylor's Version)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1778, "following_count": 1504, "tweet_count": 83724, "listed_count": 19}, "id": "471591384", "username": "FiorellaSwift"}, {"name": "L\u00edsbeth Marina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 56, "tweet_count": 115418, "listed_count": 1}, "id": "80224259", "location": "In fucking hell ", "username": "lisbethmarina"}, {"name": "santa claus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 298, "tweet_count": 28307, "listed_count": 0}, "id": "555176201", "username": "Clausomg"}, {"name": "Bonfim \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 1377, "tweet_count": 63436, "listed_count": 2}, "id": "735801996", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "ray_bonfimm"}, {"name": "Biturbo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2587, "following_count": 2663, "tweet_count": 37892, "listed_count": 20}, "id": "409161925", "location": "Madrid", "username": "Biturbo_Org"}, {"name": "M g \ud83e\udd85\ud83d\udd25\u2728\ud83c\udf5e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 389, "tweet_count": 3374, "listed_count": 0}, "id": "215648673", "location": "Campo grande", "username": "maryduartebr"}, {"name": "Arlequina \ud83c\udfcf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17638, "following_count": 8951, "tweet_count": 40446, "listed_count": 9}, "id": "979095904652316672", "username": "Arlequinahope"}, {"name": "Vania", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 437, "tweet_count": 289916, "listed_count": 5}, "id": "4311059602", "username": "vapopotinha"}, {"name": "Lin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 680, "tweet_count": 126066, "listed_count": 14}, "id": "2565792679", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "LinKilli"}, {"name": "FUERTE APLAUSO PARA SAT\u00c1NAS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 854, "tweet_count": 64745, "listed_count": 8}, "id": "148580112", "location": " ", "username": "rrtene"}, {"name": "\u2131\ud835\udcc1\ud835\udc5c\ud835\udcc7\ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4016, "following_count": 432, "tweet_count": 5915, "listed_count": 9}, "id": "239100222", "location": "Argentina, Villa Ballester", "username": "FlorGuzzo"}, {"name": "\u00c1lvaro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 1207, "tweet_count": 95990, "listed_count": 4}, "id": "1323533000", "username": "Alvaroomega19"}, {"name": "\ud83c\udf83 spooky soho \ud83c\udf83 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 85, "tweet_count": 86093, "listed_count": 11}, "id": "392823668", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Glorious Europa", "username": "_kaisadilla"}, {"name": "\ud835\uddea\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddf5\ud835\uddfc\ud835\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5455, "following_count": 848, "tweet_count": 83367, "listed_count": 18}, "id": "1179250909", "location": "albacete ", "username": "warholgrrrl"}, {"name": "Haydee Quijano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2074, "following_count": 3506, "tweet_count": 59454, "listed_count": 5}, "id": "1458706465", "location": "Santiago, Chile", "username": "HaydeeQuijano"}, {"name": "Joao Racy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 778, "tweet_count": 9402, "listed_count": 7}, "id": "36349096", "location": "Houston, TX", "username": "joao_racy"}, {"name": "Vitor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3006, "following_count": 402, "tweet_count": 29658, "listed_count": 26}, "id": "1085207762018201600", "username": "Vitor1930"}, {"name": "Daniel Martinez Loreto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 4999, "tweet_count": 12018, "listed_count": 0}, "id": "1073808039109484544", "location": "Mexicali, Baja California", "username": "dany_pride"}, {"name": "Matheus com H", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 61, "tweet_count": 54563, "listed_count": 5}, "id": "1182335429384777731", "username": "Hachikuji018"}, {"name": "Gerardo Galarza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10552, "following_count": 4933, "tweet_count": 31051, "listed_count": 203}, "id": "59649773", "location": "M\u00e9xico", "username": "ggalarzamx"}, {"name": "Sebastian \ud83d\udcbe\ud83d\udcbb\ud83e\udd16 \u2708\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 1442, "tweet_count": 20098, "listed_count": 4}, "id": "143136722", "location": "Parque Patricios", "username": "Falcon_Style"}, {"name": "$Rita-Lin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5434, "following_count": 720, "tweet_count": 42981, "listed_count": 86}, "id": "111430797", "username": "Ritalin_P"}, {"name": "\u2692\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2048, "following_count": 3522, "tweet_count": 137341, "listed_count": 40}, "id": "275673458", "location": "Madrid Periferia ", "username": "ygnacio3"}, {"name": "bia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9677, "following_count": 2248, "tweet_count": 185670, "listed_count": 6}, "id": "712617348", "location": "\u2080\u2085\u2082\u2085\u2081\u2089", "username": "hwangfall"}, {"name": "edie goyo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 233, "tweet_count": 2005, "listed_count": 0}, "id": "1712560723", "username": "edigoyo"}, {"name": "RR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 567, "tweet_count": 34290, "listed_count": 0}, "id": "130350546", "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "RockoRolon"}, {"name": "Evellen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 921, "tweet_count": 39664, "listed_count": 0}, "id": "848647395965620224", "location": "Brasil", "username": "Evellencc"}, {"name": "Monica Boessio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2775, "following_count": 1054, "tweet_count": 116908, "listed_count": 7}, "id": "1142780479", "username": "BoessioMonica"}, {"name": "Cristina C. Albarova", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 348, "tweet_count": 8922, "listed_count": 5}, "id": "745376247639744512", "location": "Lg\u00f1 - Zgz - Mad", "username": "cristinaalbarov"}, {"name": "Jean Tricolor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 821, "tweet_count": 20858, "listed_count": 1}, "id": "328146680", "location": "S\u00e3o Paulo,Brazil", "username": "jeanjacksonsp"}, {"name": "\ud83c\udf6b@Chato_fofo\ud83c\udf43\ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 413, "tweet_count": 1314, "listed_count": 0}, "id": "1149012375850430466", "location": "Angola, NY", "username": "BabySkaye"}, {"name": "Jo\u00e3o Pedro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 58, "tweet_count": 88, "listed_count": 0}, "id": "1197995405616787456", "location": "Portugal", "username": "JooPedr55400598"}, {"name": "@roseannysoares \ud83c\udf92\ud83d\udc51\ud83e\udd63", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 328, "tweet_count": 115074, "listed_count": 2}, "id": "129543936", "location": "Brasil", "username": "roseannysoares"}, {"name": "gloria garces", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 885, "tweet_count": 5823, "listed_count": 1}, "id": "232656636", "username": "gloria_garces"}, {"name": "Alirio J. Mendoza F.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 500, "tweet_count": 172366, "listed_count": 3}, "id": "598913250", "location": "Acarigua, Edo. Portuguesa, Ven", "username": "AlirioJMendozaF"}, {"name": "manuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3945, "following_count": 4847, "tweet_count": 229379, "listed_count": 2}, "id": "1011791783540543489", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "username": "manuela04108962"}, {"name": "\u25aaTall\u00f3n\u25aa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 332, "tweet_count": 28238, "listed_count": 8}, "id": "570906221", "location": "Priego/Granada", "username": "danitallon"}, {"name": "Caio Rienzzi\ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf7c\ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 63, "tweet_count": 317, "listed_count": 0}, "id": "1188535191188529155", "username": "Lorenzz50249884"}, {"name": "So shiny \u2728\ud83c\udf38", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 552, "tweet_count": 70882, "listed_count": 1}, "id": "1967102629", "location": "928 \ud83c\uddee\ud83c\udde8 ", "username": "braitheg_"}, {"name": "Jorge Roig Graterol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3467, "following_count": 1086, "tweet_count": 13331, "listed_count": 25}, "id": "84684585", "location": "Caracas, Venezuela.", "username": "MrRoig"}, {"name": "K_G_G_S", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 616, "tweet_count": 6287, "listed_count": 10}, "id": "133061326", "location": "Caracas", "username": "KevinGGS"}, {"name": "Nat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 600, "tweet_count": 34980, "listed_count": 8}, "id": "472190107", "location": "Santander, Espa\u00f1a", "username": "MyStupidSoul"}, {"name": "Risomar Janu\u00e1ria P\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc37 \ud83c\udf7c\ud83d\udc07", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 60, "tweet_count": 13437, "listed_count": 0}, "id": "1126624340206858241", "username": "JpRisomar"}, {"name": "Aysha \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5150, "following_count": 1249, "tweet_count": 94355, "listed_count": 18}, "id": "1186648660102320129", "username": "tombaysha"}, {"name": "princesa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 513, "tweet_count": 18433, "listed_count": 0}, "id": "840669835633807360", "username": "brehkreis"}, {"name": "Lucas Prado - f\u00e3 de ranzinzin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 211, "tweet_count": 5747, "listed_count": 0}, "id": "1104003036064739328", "username": "LucasPradoo2"}, {"name": "Eduardo Fern\u00e1ndez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 2068, "tweet_count": 5796, "listed_count": 5}, "id": "221098529", "username": "PsEFV"}, {"name": "Facultad Medicina UC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11494, "following_count": 965, "tweet_count": 14587, "listed_count": 48}, "id": "3428726986", "location": "Alameda 340, Santiago de Chile", "username": "FacMedicinaUC"}, {"name": "Dali", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 617, "tweet_count": 22543, "listed_count": 6}, "id": "111797054", "username": "dordir10"}, {"name": "Verdades amargas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 726, "tweet_count": 16413, "listed_count": 1}, "id": "1117060181106544642", "location": "Ciudadana del mundo", "username": "YajairaSosa16"}, {"name": "kaique #blacks", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 694, "tweet_count": 10874, "listed_count": 0}, "id": "1187753880668557315", "location": "043", "username": "nanrefak"}, {"name": "lali", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 281, "tweet_count": 17595, "listed_count": 0}, "id": "1103302656867647490", "location": "maceio", "username": "larissasabinol"}, {"name": "\u0618camille", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23179, "following_count": 15993, "tweet_count": 61992, "listed_count": 28}, "id": "944706138322489344", "location": "v\u00f4lei.", "username": "fvstnbhd"}, {"name": "spooky saris \ud83d\udc7b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2561, "following_count": 944, "tweet_count": 167154, "listed_count": 25}, "id": "539966495", "location": "Noia - Ourense", "username": "_sarabarbeito"}, {"name": "Kono Dio!!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 111, "tweet_count": 4030, "listed_count": 0}, "id": "1103475462418980865", "location": "Honduras", "username": "itsMeDioB"}, {"name": "Rodrigo Toro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 105, "tweet_count": 164, "listed_count": 0}, "id": "62861705", "location": "Talca, Chile", "username": "rtorot"}, {"name": "Lex.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2584, "following_count": 832, "tweet_count": 65641, "listed_count": 8}, "id": "724387399", "location": "madrid sur", "username": "irainexpugnable"}, {"name": "\ud83c\udf83Lola Spookona \ud83c\udf42(taylor's version) TOH SPOILERS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 395, "tweet_count": 19206, "listed_count": 0}, "id": "4764572657", "username": "lolypiroli"}, {"name": "Alice \u2764\ufe0f\ud83c\udf7c\ud83c\udf7a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 289, "tweet_count": 2229, "listed_count": 0}, "id": "1044733059579416576", "username": "Alice221178"}, {"name": "Juliee Annee\ud83c\udf36\ud83c\udf7a\ud83c\udfb8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 1345, "tweet_count": 47376, "listed_count": 2}, "id": "258774762", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "username": "julie_anne_"}, {"name": "\ud835\udd87\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd94\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd9e\ud835\udd93\ud835\udd8a \ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd9c\ud835\udd8a\ud835\udd8a\ud835\udd93 \ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd94\ud835\udd89", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 714, "tweet_count": 157157, "listed_count": 9}, "id": "220626342", "username": "bloodrayne___"}, {"name": "Rio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2176, "following_count": 2206, "tweet_count": 3150, "listed_count": 0}, "id": "837736255274291200", "location": "Guarapuava, Brasil", "username": "_Lucas_Rio"}, {"name": "Brito \ud83c\uddeb\ud83c\uddee", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11599, "following_count": 4005, "tweet_count": 51747, "listed_count": 276}, "id": "188943182", "username": "brito_fdx"}, {"name": "Neiva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3013, "following_count": 305, "tweet_count": 62644, "listed_count": 5}, "id": "931183392061784064", "username": "neivanotfound"}, {"name": "\ud83d\udf0f Obsidian \ud83d\udf0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4132, "following_count": 2705, "tweet_count": 91900, "listed_count": 27}, "id": "376389094", "location": "Espa\u00f1a", "username": "Lulupuli"}, {"name": "Pamelachu\ud80c\udcf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 187, "tweet_count": 25089, "listed_count": 1}, "id": "1118714885167357953", "location": "en la mierda", "username": "pamelasansoni1"}, {"name": "Carito M.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23900, "following_count": 77, "tweet_count": 209364, "listed_count": 14}, "id": "251737771", "location": "4/4", "username": "caritomorales6"}, {"name": "Vero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 610, "tweet_count": 8845, "listed_count": 0}, "id": "152846095", "username": "vejesal"}, {"name": "\u2661: No sass to the Dark Lord", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 333, "tweet_count": 13963, "listed_count": 1}, "id": "970101812379430913", "username": "Mirai_Bunny"}, {"name": "Suelen Ara\u00fajo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 556, "tweet_count": 5155, "listed_count": 0}, "id": "1174266303110098944", "username": "AldanirWwutzke"}, {"name": "THAISA SOUZA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 784, "tweet_count": 17233, "listed_count": 0}, "id": "326824639", "location": "Mesquita, Brasil", "username": "PimentaThai"}, {"name": "Omy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 96, "tweet_count": 741, "listed_count": 0}, "id": "1185549482357936128", "username": "Omy53972163"}, {"name": "aleksis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 174, "tweet_count": 7438, "listed_count": 0}, "id": "846414593647955969", "location": "Avv/Paris", "username": "Alexis16683"}, {"name": "Lil Mac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32419, "following_count": 3, "tweet_count": 22048, "listed_count": 15}, "id": "632335855", "location": "GOD || Boston, MA", "username": "lillmac_"}, {"name": "Love BBBs \ud83d\ude91\ud83d\ude9c\ud83c\udf7c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 512, "tweet_count": 184987, "listed_count": 10}, "id": "71435434", "location": "Dracena   Sp    Brasil", "username": "lovebbbs"}, {"name": "\ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd97 \ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd8d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1644, "following_count": 690, "tweet_count": 106509, "listed_count": 7}, "id": "3941803936", "location": "HS LT NH LP Z .\u2661", "username": "iluvperalta"}, {"name": "n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13801, "following_count": 4226, "tweet_count": 181976, "listed_count": 98}, "id": "805116848", "location": "sofia \u2661", "username": "sherloxkholmes"}, {"name": "Mari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 617, "tweet_count": 13367, "listed_count": 0}, "id": "1186160698696577024", "username": "maricS2menta"}, {"name": "marco guarucano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 239, "tweet_count": 251, "listed_count": 1}, "id": "468937635", "username": "marcoguarucano"}, {"name": "OFF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 27, "tweet_count": 1198, "listed_count": 0}, "id": "1170516862532292609", "username": "xxRecicle"}, {"name": "Luciana \ud83c\udf7c\ud83c\udf7c\ud83c\udf4e\ud83c\udf4e\ud83d\udc3a\ud83d\udc3a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 18, "tweet_count": 7318, "listed_count": 0}, "id": "1195753142190784513", "username": "Lucandidas"}, {"name": "\u0299\u0280\u1d0f\u1d0be\u0274 \u029c\u1d07\u1d00\u0280t\ua731 HE\u039bL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2135, "following_count": 897, "tweet_count": 15027, "listed_count": 7}, "id": "1414340473", "location": "22|Black/He/Him", "username": "StrawberryMita"}, {"name": "Zek", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 298, "tweet_count": 6237, "listed_count": 0}, "id": "751995619246501888", "location": "Ontario, Canada", "username": "Zek_JsR"}, {"name": "La abuela Mari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 456, "tweet_count": 44991, "listed_count": 2}, "id": "839830686", "username": "La_AbuelaMari"}, {"name": "Thalyta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 146, "tweet_count": 4259, "listed_count": 0}, "id": "851426953924153345", "username": "Thalytaalvesdi1"}, {"name": "Daiani", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 870, "tweet_count": 14851, "listed_count": 0}, "id": "4846034753", "username": "daiani0608"}, {"name": "Vera #LULA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1361, "tweet_count": 22660, "listed_count": 7}, "id": "55114065", "username": "VeraLula2022"}, {"name": "Peronismo \ud83d\udc9a Obrero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 870, "tweet_count": 3188, "listed_count": 1}, "id": "958596397128912896", "username": "PeronismoObrero"}, {"name": "Loli Escudero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 157, "tweet_count": 281198, "listed_count": 8}, "id": "915878896641495040", "location": "Puerto del Rosario, Espa\u00f1a", "username": "DoroteaE58"}, {"name": "Drexler", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 213, "tweet_count": 2573, "listed_count": 1}, "id": "1075729834733694976", "username": "Drexler000x"}, {"name": "\u029f\u1d00\u1d1c\u0280\u1d00 \u0280\u1d07\u1d05\u1d0f\u0274\u1d05\u1d0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 556, "tweet_count": 2929, "listed_count": 18}, "id": "997958028593893379", "location": "Guildford, England", "username": "laurredel"}, {"name": "amanda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 376, "tweet_count": 9537, "listed_count": 11}, "id": "1183494087678271489", "location": "any gabrielly & willow smith ", "username": "anywsmith"}, {"name": "{:ok, Tulio} = get_name()", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 550, "tweet_count": 11556, "listed_count": 4}, "id": "159486152", "location": "Bahia", "username": "Tuliocalil"}, {"name": "FABIO CASLA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1757, "tweet_count": 20653, "listed_count": 0}, "id": "1391070548", "location": "Argentina, capital federal", "username": "FABIOCASLA1"}, {"name": "\ud83c\udf7cMony\ud83c\udf7a\u2600\ufe0f\ud83e\udd85\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 527, "tweet_count": 5466, "listed_count": 0}, "id": "845966865369186304", "username": "sovimdarmeulike"}, {"name": "Ana Sanchez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 1200, "tweet_count": 46625, "listed_count": 3}, "id": "324115351", "location": "Guatire", "username": "ana_malinda"}, {"name": "Luana a que some e aparece \ud83e\udd77\ud83c\udf7c\ud83c\udfae", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 637, "tweet_count": 43126, "listed_count": 0}, "id": "314890186", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "euluana_luana"}, {"name": "Luiggi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 1422, "tweet_count": 264091, "listed_count": 14}, "id": "313049047", "username": "feosluis"}, {"name": "Keyla Borges \u00ae\ufe0f\ud83c\udf7c\ud83d\udd7a\ud83c\udffb\ud83d\udcf1\ud83d\udcb3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 540, "tweet_count": 140613, "listed_count": 6}, "id": "1314863569", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "keilaborges11"}, {"name": "Alberto Gonz\u00e1lez Cos\u00edo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 212, "tweet_count": 14616, "listed_count": 2}, "id": "877919870867865600", "location": "Quer\u00e9taro", "username": "Alberto85156555"}, {"name": "P.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 227, "tweet_count": 13151, "listed_count": 1}, "id": "792700463254732800", "username": "Infinitloff"}, {"name": "lucas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 1190, "tweet_count": 47748, "listed_count": 4}, "id": "727927994476572676", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "username": "s0corrlucas"}, {"name": "Leonardo Alves", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 118, "tweet_count": 5769, "listed_count": 8}, "id": "56312026", "location": "Brazil", "username": "dadoleon_"}, {"name": "rapha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 1986, "tweet_count": 7510, "listed_count": 0}, "id": "141949496", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "r__chive"}, {"name": "Damasceno(Consultor)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 134, "tweet_count": 2471, "listed_count": 1}, "id": "840330470", "username": "DHAMASCENO1"}, {"name": "Gustavo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 2126, "tweet_count": 62663, "listed_count": 2}, "id": "1054060713906503680", "location": "M\u00e9xico", "username": "GustavoSerrCal"}, {"name": "Fail", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 26, "tweet_count": 14498, "listed_count": 0}, "id": "125298022", "username": "failfail10"}, {"name": "VampStar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 73, "tweet_count": 522, "listed_count": 0}, "id": "1140804961690968064", "location": "puta que pariu", "username": "estrelavampiro"}, {"name": "iagooo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15647, "following_count": 2236, "tweet_count": 1762, "listed_count": 8}, "id": "1104366043315798022", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "IagoValerio"}, {"name": "Nuno \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 4685, "tweet_count": 20101, "listed_count": 0}, "id": "1681720428", "location": "Porto, Portugal", "username": "JNuso"}, {"name": "\u00c0lex Grau", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 248, "tweet_count": 11212, "listed_count": 9}, "id": "16655762", "location": "Barcelona / Lleida", "username": "alexgrau"}, {"name": "enzo vizca\u00edno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8975, "following_count": 683, "tweet_count": 6943, "listed_count": 59}, "id": "273450926", "username": "henzovic"}, {"name": "lau \u26a1\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 374, "tweet_count": 74034, "listed_count": 4}, "id": "140940652", "location": "Arag\u00e3o, Espanha", "username": "LauraVentisiete"}, {"name": "\ud83c\udf7cPatricia D\ud83c\udf7c\u2728\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 3189, "tweet_count": 11096, "listed_count": 0}, "id": "1192533581328982017", "username": "PatriciaDambro9"}, {"name": "\u2642 \u00cal \u00d0\u25b2n\u00a5 \u2640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4436, "following_count": 3727, "tweet_count": 119879, "listed_count": 2}, "id": "200320223", "location": "Rondando Cabarulos", "username": "VeteranoSenior"}, {"name": "Federico VS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 342, "tweet_count": 13066, "listed_count": 0}, "id": "1189566531610595329", "username": "Federicovs8"}, {"name": "Salvador Adell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 31, "tweet_count": 6147, "listed_count": 0}, "id": "1433300090", "location": "Poliny\u00e0, Barcelona, Catalunya", "username": "AdellSalva"}, {"name": "Comentando BBB", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 1362, "tweet_count": 31324, "listed_count": 2}, "id": "106509955", "location": "Brasil", "username": "suralelima"}, {"name": "Rose", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 118, "tweet_count": 1913, "listed_count": 1}, "id": "2592018608", "username": "senderoderosas"}, {"name": "\ud83d\udc80Heels Pops Chairshots\ud83d\udc80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10462, "following_count": 6566, "tweet_count": 133918, "listed_count": 26}, "id": "982314804361728001", "location": "Where People Still Enjoy Jokes", "username": "Hpc2sweet"}, {"name": "\u2119\ud835\udd56\ud835\udd55\ud835\udd63\ud835\udd60 \ud835\udd44\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd64\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd67\ud835\udd56", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 263, "tweet_count": 6283, "listed_count": 1}, "id": "224106348", "username": "Monsalvep"}, {"name": "Se\u00f2ras Ghevarghese", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 291, "tweet_count": 24128, "listed_count": 4}, "id": "819684030635536384", "location": "El viejo mundo", "username": "vatiosrose"}, {"name": "\ud83c\udf92\ud83c\udf7c\ud83c\udf7a\ud83e\udd63\ud83c\udfb1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 1018, "tweet_count": 13118, "listed_count": 0}, "id": "1091564911875055616", "username": "krika92209923"}, {"name": "G\u0ae8\u03b1y", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 1023, "tweet_count": 20702, "listed_count": 1}, "id": "2376503549", "location": "\u043d\u03c3\u03c1\u0454 \u03c9\u03c3r\u2113\u2202", "username": "yunlittlesun"}, {"name": "Klinger Neves", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3246, "following_count": 5001, "tweet_count": 392368, "listed_count": 225}, "id": "3041180620", "location": "Off to Never Never Land", "username": "Kli_Nev"}, {"name": "RafaelNuhues \ud83e\uddc9\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 534, "tweet_count": 17645, "listed_count": 0}, "id": "63351179", "username": "rafaelsn"}, {"name": "Rafael Verardi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3198, "following_count": 483, "tweet_count": 16435, "listed_count": 19}, "id": "27051375", "location": "Porto Alegre - Brazil", "username": "rafaelverardi"}, {"name": "DiscussPW", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4144, "following_count": 3532, "tweet_count": 32031, "listed_count": 34}, "id": "4856362715", "location": "Toronto, Ontario", "username": "DiscussPW"}, {"name": "aurelio mejia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 1712, "tweet_count": 76707, "listed_count": 31}, "id": "3017806934", "username": "auremej"}, {"name": "Francisco Martin Moreno", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 225758, "following_count": 372, "tweet_count": 18704, "listed_count": 796}, "id": "96853458", "location": "M\u00e9xico DF", "username": "fmartinmoreno"}, {"name": "Jose Cede\u00f1o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4817, "following_count": 4799, "tweet_count": 272881, "listed_count": 40}, "id": "123379429", "location": "Estado Zulia, Venezuela", "username": "josecedeno5"}, {"name": "son of man", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 1275, "tweet_count": 44597, "listed_count": 0}, "id": "2579055471", "location": "Guatemala", "username": "artmobilegt"}, {"name": "El Camarada Sostenix", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 956, "tweet_count": 152913, "listed_count": 18}, "id": "141774832", "location": "La Plata, Argentina", "username": "Angelkoba"}, {"name": "Nat \ud83e\udd94", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 851, "tweet_count": 43697, "listed_count": 11}, "id": "136646463", "username": "serendipia94"}, {"name": "Thay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 1270, "tweet_count": 4204, "listed_count": 2}, "id": "914649206832410625", "username": "thay_fitzs"}, {"name": "De Peso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6901, "following_count": 180, "tweet_count": 60929, "listed_count": 54}, "id": "825101695776653313", "username": "DePeso_"}, {"name": "FATIMA RABELLO \ud83d\udc78+\ud83c\udf68=\ud83c\udf49=\ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 530, "tweet_count": 111446, "listed_count": 0}, "id": "510342196", "location": "nova igua\u00e7u rj ", "username": "DeFatoliv8"}, {"name": "bozo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 147, "tweet_count": 7609, "listed_count": 0}, "id": "1029166727869943808", "username": "fatrvby"}, {"name": "edumartegani", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 882, "tweet_count": 8469, "listed_count": 1}, "id": "1125278658", "username": "edumartegani"}, {"name": "EL PA\u00cdS Am\u00e9rica", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 461343, "following_count": 1592, "tweet_count": 290568, "listed_count": 4520}, "id": "1244357988", "username": "elpais_america"}, {"name": "\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 67, "tweet_count": 15330, "listed_count": 0}, "id": "821377884581412865", "location": "he/him or they/them | lg(bt)+", "username": "godsavethdemon"}, {"name": "DANIEL EDUARDO MU\u00d1OZ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 365, "tweet_count": 16682, "listed_count": 0}, "id": "2317290450", "username": "emelexista71"}, {"name": "Edgar Pelusa Bustamante", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12854, "following_count": 2667, "tweet_count": 4593, "listed_count": 18}, "id": "2579247507", "username": "pelusabus"}, {"name": "Victor_Gonzalo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 680, "tweet_count": 11594, "listed_count": 0}, "id": "17204876", "location": "Valencia, Venezuela", "username": "Victor_Gonzalo"}, {"name": "WILLIAMS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 358, "tweet_count": 6664, "listed_count": 0}, "id": "2480742432", "username": "WilliamsRuben04"}, {"name": "BRUNO.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 354, "tweet_count": 5987, "listed_count": 0}, "id": "904495612866985984", "username": "DalsinBruno"}, {"name": "bianca 13\u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 191, "tweet_count": 23626, "listed_count": 0}, "id": "1113588937379975170", "location": "ela/dela", "username": "akabibiu"}, {"name": "fraquinha de face", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 393, "tweet_count": 83877, "listed_count": 3}, "id": "613766285", "location": "pb-ro", "username": "mudeious3r"}, {"name": "leny e eu petistas \ud83d\udda4\u26d3\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 662, "tweet_count": 8693, "listed_count": 0}, "id": "867533650602188800", "location": "Sonhar", "username": "emoperpetuo"}, {"name": "nick\ud83e\ude90", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 568, "tweet_count": 9597, "listed_count": 0}, "id": "786220097576853504", "location": "she//her", "username": "loren_nickx"}, {"name": "Luiza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 660, "tweet_count": 19663, "listed_count": 0}, "id": "767410866576887808", "username": "LuConrado1"}, {"name": "Alberto Nu\u00f1ez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 197, "tweet_count": 25741, "listed_count": 0}, "id": "812317697409159168", "username": "AlbertoNunez216"}, {"name": "B\u0280\u1d07\u0274\u1d05\u1d00.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 140, "tweet_count": 4977, "listed_count": 0}, "id": "1003592695040835584", "location": "Toledo, Spain", "username": "brendacg97"}, {"name": "Yah", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 462, "tweet_count": 14558, "listed_count": 1}, "id": "1039200794715848704", "location": "Massachusetts, USA \ud83c\udf35", "username": "Yahtuita"}, {"name": "cac\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35183, "following_count": 446, "tweet_count": 66941, "listed_count": 153}, "id": "827909930766200833", "username": "_cacatuita"}, {"name": "Marciano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 338, "tweet_count": 31962, "listed_count": 0}, "id": "236447630", "location": "brasil", "username": "marcianosff"}, {"name": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 160554, "following_count": 344, "tweet_count": 49644, "listed_count": 317}, "id": "835045170", "location": "Sala da Justi\u00e7a, Brasil", "username": "LegiaoDosHerois"}, {"name": "Gabriel Bustamante", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 735, "tweet_count": 9307, "listed_count": 0}, "id": "889938374500515845", "location": "Canoas, Brasil", "username": "gabrebustamante"}, {"name": "SportsCenter Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3589859, "following_count": 41, "tweet_count": 417354, "listed_count": 2572}, "id": "420535612", "location": "Brasil", "username": "SportsCenterBR"}, {"name": "Bernardino Nilton Nascimento", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20042, "following_count": 19678, "tweet_count": 34957, "listed_count": 13}, "id": "210250976", "location": "Niter\u00f3i - Rio de Janeiro", "username": "Bernilton"}, {"name": "Claudia Laguna\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 837, "tweet_count": 67855, "listed_count": 4}, "id": "1090448216", "location": "Malaga, Spain", "username": "Vuelacabezas"}, {"name": "Michele", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 76, "tweet_count": 13795, "listed_count": 0}, "id": "468508391", "location": "Blumenau", "username": "MiicheeleC_"}, {"name": "M\u00e1s Madrid | Arganzuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 343, "tweet_count": 19518, "listed_count": 27}, "id": "1082220187787714560", "location": "Arganzuela, Madrid", "username": "MasArganzuela"}, {"name": "MTP Noticias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11974, "following_count": 313, "tweet_count": 87090, "listed_count": 121}, "id": "353194362", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "MTPNoticias"}, {"name": "\ud83d\udc9cIt\u00b4s me\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 1092, "tweet_count": 10094, "listed_count": 10}, "id": "1042331681653448704", "location": "Multifandom", "username": "Lilysweet_Art"}, {"name": "elizabeth herrera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 356, "tweet_count": 7139, "listed_count": 0}, "id": "785610853", "username": "elizaherrera381"}, {"name": "rayan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 307, "tweet_count": 74952, "listed_count": 0}, "id": "1129806968", "location": "Honeymoon \u00e3ve. ", "username": "rayandots"}, {"name": "Cris", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 242, "tweet_count": 10486, "listed_count": 4}, "id": "48741188", "username": "chicatopolino"}, {"name": "Gabriela Garcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 221, "tweet_count": 5528, "listed_count": 0}, "id": "3120112083", "location": "Estados Unidos", "username": "gabgarciabb"}, {"name": "Kbl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 335, "tweet_count": 3813, "listed_count": 0}, "id": "1182155218764668929", "username": "Kbl01067021"}, {"name": "Alcloud", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 1355, "tweet_count": 7970, "listed_count": 4}, "id": "70206891", "location": "Rio de Janeiro", "username": "Alcloud_Origina"}, {"name": "Paula Marisa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401139, "following_count": 1197, "tweet_count": 28603, "listed_count": 595}, "id": "75058892", "location": "Brasil", "username": "profpaulamarisa"}, {"name": "Rosane Nunes M.D\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2120, "following_count": 2529, "tweet_count": 3622, "listed_count": 0}, "id": "4119799943", "location": "Miami Beach, FL", "username": "rosanenunes14"}, {"name": "on hiatus \u1d48 \u207f\u207f \u1d50\u02b3\u1d57", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 1174, "tweet_count": 21250, "listed_count": 1}, "id": "817493981533786113", "username": "dealwithis"}, {"name": "Humberto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 425, "tweet_count": 57360, "listed_count": 8}, "id": "18925033", "location": "Fortaleza - CE", "username": "dekawing"}, {"name": "\u2022Alba\ud83d\udc9f\u2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 524, "tweet_count": 31987, "listed_count": 8}, "id": "706017721", "location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "username": "AlbaGF_98"}, {"name": "Pyong Lee #BBB20", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 450, "tweet_count": 5677, "listed_count": 0}, "id": "1016458333358837760", "username": "Juliana05577404"}, {"name": "Kerbes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 278, "tweet_count": 29671, "listed_count": 3}, "id": "1063464412886036481", "location": "ou\u00e7a minha mixtape \ud83d\udc47", "username": "kingocarrot"}, {"name": "Gabriel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 61, "tweet_count": 40, "listed_count": 0}, "id": "1113991953711083530", "username": "Bieelkkkk2"}, {"name": "Tha Saturada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 624, "tweet_count": 23304, "listed_count": 1}, "id": "3242804404", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "taahcomenta"}, {"name": "El Televisero", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 33491, "following_count": 1637, "tweet_count": 282700, "listed_count": 242}, "id": "255604586", "username": "eltelevisero"}, {"name": "lucia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 202, "tweet_count": 23317, "listed_count": 0}, "id": "574594139", "username": "Mariscona"}, {"name": "who-lia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 324, "tweet_count": 3984, "listed_count": 0}, "id": "1194044621166383109", "location": "M\u00e1laga", "username": "ghbastet"}, {"name": "Neny Queiroz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 0, "tweet_count": 14283, "listed_count": 0}, "id": "1094291878655246337", "username": "QueirozNeny"}, {"name": "Gasti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 622, "tweet_count": 17332, "listed_count": 0}, "id": "772250214", "location": "Salta - Argentina ", "username": "GastoonArias"}, {"name": "mani", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 1021, "tweet_count": 69442, "listed_count": 5}, "id": "608487258", "location": "Salta, Argentina ", "username": "MarticamachoG"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1198622210166083587"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/XueHlsF4E6", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1198622210166083587/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XueHlsF4E6", "media_key": "3_1198622188292759552"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/XueHlsF4E6", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1198622210166083587/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XueHlsF4E6", "media_key": "3_1198622188288512000"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 63, "probability": 0.9875, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 179, "end": 185, "probability": 0.5421, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 198, "end": 202, "probability": 0.2776, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 216, "end": 217, "probability": 0.418, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 229, "end": 240, "probability": 0.6637, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Coringa"}, {"start": 197, "end": 203, "tag": "Joker"}, {"start": 204, "end": 214, "tag": "BoxOffice"}, {"start": 215, "end": 218, "tag": "DC"}, {"start": 219, "end": 227, "tag": "Coringa"}, {"start": 228, "end": 241, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-11-24T15:19:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 132, "quote_count": 0}, "author_id": "1076971229515530241", "text": "#Coringa faturou $2.82M neste final de semana nos Estados Unidos. O longa j\u00e1 soma $326.93 milh\u00f5es de bilheteria em solo americano, superando toda a corrida dom\u00e9stica de Esquadr\u00e3o Suicida($325.1M).\n#Joker #BoxOffice #DC #Coringa #SuicideSquad https://t.co/XueHlsF4E6", "id": "1198622210166083587"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198640432806125569"], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/jZU3XMHhy0", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisLacallePou/status/1197615154894118916/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jZU3XMHhy0", "media_key": "7_1197614659769131009"}], "mentions": [{"start": 61, "end": 76, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.926, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 201, "end": 207, "probability": 0.87, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "UruguayDecide"}, {"start": 17, "end": 30, "tag": "Balotaje2019"}, {"start": 32, "end": 49, "tag": "Est\u00e1BuenoCambiar"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "AhoraS\u00ed"}, {"start": 91, "end": 99, "tag": "Uruguay"}, {"start": 200, "end": 208, "tag": "Uruguay"}]}, "created_at": "2019-11-24T16:32:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 4, "like_count": 83, "quote_count": 1}, "author_id": "188376648", "text": "#UruguayDecide\ud83d\uddf3 \n#Balotaje2019 \n#Est\u00e1BuenoCambiar #AhoraS\u00ed\n\n\ud83d\udccd@LuisLacallePou presidente de #Uruguay!\n\n\u2796Hoy los uruguayos eligen entre su bandera \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe o el comunismo \ud83d\udc49\ud83d\udea9socio del kirchnerismo argentino.\n\n#Uruguay no se suicida\u203c\ufe0f\nhttps://t.co/jZU3XMHhy0", "id": "1198640432806125569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198457099791093760"], "created_at": "2019-11-24T04:23:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 30, "like_count": 1675, "quote_count": 16}, "author_id": "87586196", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "text": "Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo podr\u00e9 decir que;\nEst\u00e1s loco \u00e9 bola\nEres un ignorante \nEres un idiota\nEres un suicida\nDios te abandon\u00f3 para siempre", "id": "1198457099791093760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198792699526045697"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "aaaaaNeto", "id": "966476506582175744"}]}, "in_reply_to_user_id": "966476506582175744", "created_at": "2019-11-25T02:37:06.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3043572029", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198791660349591552"}], "text": "@aaaaaNeto pse", "id": "1198792699526045697"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198792683680124929"], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/gfFPKO2B1Y", "expanded_url": "https://twitter.com/oliveirasuely17/status/1198641010206744576", "display_url": "twitter.com/oliveirasuely1\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-25T02:37:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153839309520297984", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198641010206744576"}], "text": "Perfeita dms essa minha amiga https://t.co/gfFPKO2B1Y", "id": "1198792683680124929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198585829670752258"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kabutohot", "id": "1152855460262944768"}]}, "in_reply_to_user_id": "1152855460262944768", "created_at": "2019-11-24T12:55:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 176, "quote_count": 0}, "author_id": "914284574297006081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198522691554291712"}], "text": "@kabutohot @anamapapers_ Y eso a que viene? Xd", "id": "1198585829670752258"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198292536168722440"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/WDIIGfXg9N", "expanded_url": "https://twitter.com/majorolimpio/status/1198292536168722440/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WDIIGfXg9N", "media_key": "7_1198292407193919488"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.949, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:29:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1951, "reply_count": 1841, "like_count": 7518, "quote_count": 467}, "author_id": "94451423", "text": "Vejam o conte\u00fado da fala deste criminoso que o STF recolocou nas ruas...\nVERGONHA! https://t.co/WDIIGfXg9N", "id": "1198292536168722440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198789564736909312"], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/8ufjCZXtFg", "expanded_url": "https://twitter.com/ladelgris/status/1198368161663528961", "display_url": "twitter.com/ladelgris/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.4532, "type": "Other", "normalized_text": "alli"}]}, "created_at": "2019-11-25T02:24:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315964491", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198368161663528961"}], "text": "Misi\u00f3n suicida sacar el tlf alli https://t.co/8ufjCZXtFg", "id": "1198789564736909312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198596467289669633"], "created_at": "2019-11-24T13:37:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 25, "like_count": 7436, "quote_count": 73}, "author_id": "727778261615452160", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan quitarse la vida cada a\u00f1o solo en Espa\u00f1a.\n\n11 veces m\u00e1s que muertos por homicidios.\n\nEs un jodido drama.", "id": "1198596467289669633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198368161663528961"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/xHQfOEdce5", "expanded_url": "https://twitter.com/ladelgris/status/1198368161663528961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xHQfOEdce5", "media_key": "3_1198368144877850632"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:30:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 3}, "author_id": "1155922413667926016", "text": "Ya localic\u00e9 el sitio donde media mcbo se toma fotos https://t.co/xHQfOEdce5", "id": "1198368161663528961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198648725305995266"], "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/6JK8j2tDs2", "expanded_url": "https://twitter.com/sopedj/status/1198648725305995266/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6JK8j2tDs2", "media_key": "3_1198648700698054658"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/6JK8j2tDs2", "expanded_url": "https://twitter.com/sopedj/status/1198648725305995266/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6JK8j2tDs2", "media_key": "3_1198648711825514496"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5095, "type": "Person", "normalized_text": "hara"}]}, "created_at": "2019-11-24T17:05:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "939871247491530753", "text": "hara n\u00e3o se suicidou, ela foi morta. ap\u00f3s ser agredida, fisico, sexual e psicologicamente por choi jong bum e receber amea\u00e7as de ter sua intimidade exposta pro mundo, ainda foi cobrada a pedir desculpas por arranhar o rosto dele. ela tinha v\u00e1rios machucados pelo corpo e+ https://t.co/6JK8j2tDs2", "id": "1198648725305995266"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198785465031245825"], "in_reply_to_user_id": "3207447005", "created_at": "2019-11-25T02:08:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110941016478101504", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9549, "type": "Other", "normalized_text": "K-pop"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198784728935124994"}], "text": "@jiminsunshinx_ Si dejaran de consumir el K-pop nada de eso pasar\u00eda y lo saben", "id": "1198785465031245825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198654551714390016"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.6971, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 280, "end": 283, "probability": 0.7447, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "in_reply_to_user_id": "19729967", "created_at": "2019-11-24T17:28:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1065047043868114944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198640907320471552"}], "text": "@esquinabaja \"(Alan) despu\u00e9s de su primer gobierno... se salv\u00f3 de las acusaciones v\u00eda la prescripci\u00f3n. La cantidad de veces que pas\u00f3 por investigaciones fiscales o congresales no da cuenta de su santidad; al contrario, apunta a la cantidad de il\u00edcitos imputables\".\u00a0Federico sobre Alan.", "id": "1198654551714390016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197507750688886786"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/MEWHxS3R4I", "expanded_url": "https://twitter.com/WhiteD4C/status/1197507750688886786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MEWHxS3R4I", "media_key": "3_1197507681306763264"}]}, "created_at": "2019-11-21T13:31:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 162, "reply_count": 1143, "like_count": 1326, "quote_count": 5389}, "author_id": "4758975981", "text": "Describe tu anime favorito tan mal como sea posible https://t.co/MEWHxS3R4I", "id": "1197507750688886786"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198676535139586050"], "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/Jiw6BbCNUQ", "expanded_url": "https://carlosarcemacias.wordpress.com/2019/11/24/guanajuato-ruta-suicida/", "display_url": "carlosarcemacias.wordpress.com/2019/11/24/gua\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://carlosarcemacias.wordpress.com/2019/11/24/guanajuato-ruta-suicida/"}], "mentions": [{"start": 71, "end": 85, "username": "CarmenPizanoL", "id": "1624538137"}, {"start": 86, "end": 92, "username": "ggsil", "id": "15093112"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "ggalarzamx", "id": "59649773"}, {"start": 105, "end": 120, "username": "MiguelZacarias", "id": "111521137"}, {"start": 121, "end": 133, "username": "r_izaguirre", "id": "256144685"}, {"start": 134, "end": 142, "username": "KenniaV", "id": "56879263"}, {"start": 143, "end": 151, "username": "Piri047", "id": "1173293461"}, {"start": 152, "end": 163, "username": "anelfierro", "id": "323301966"}, {"start": 164, "end": 177, "username": "fisicogarcia", "id": "214713697"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Sinhu\u00e9"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "created_at": "2019-11-24T18:55:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "81422542", "text": "Candorosamente, Diego Sinhu\u00e9 se interna en la trampa tendida por AMLO. @CarmenPizanoL @ggsil @ggalarzamx @MiguelZacarias @r_izaguirre @KenniaV @Piri047 @anelfierro @fisicogarcia \n\nhttps://t.co/Jiw6BbCNUQ", "id": "1198676535139586050"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198604674078855169"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/RHJzE1V6cp", "expanded_url": "https://twitter.com/Colfer5Ivana/status/1198604674078855169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RHJzE1V6cp", "media_key": "3_1198604617657004032"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/RHJzE1V6cp", "expanded_url": "https://twitter.com/Colfer5Ivana/status/1198604674078855169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RHJzE1V6cp", "media_key": "3_1198604641019281409"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "Goo Hara"}, {"start": 258, "end": 263, "probability": 0.9118, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia"}, {"start": 268, "end": 277, "probability": 0.7239, "type": "Other", "normalized_text": "RipGooHara"}], "hashtags": [{"start": 267, "end": 278, "tag": "RipGooHara"}]}, "created_at": "2019-11-24T14:09:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 4, "like_count": 240, "quote_count": 1}, "author_id": "2605826579", "text": "A Goo Hara n\u00e3o se matou, AS PESSOAS MATARAM ELA!!\n\n\u00c9 horr\u00edvel e abomin\u00e1veil que existam pessoas que sentem necessidade de praticar o cyberbullying e tudo de ruim a algu\u00e9m na internet. Idols kpop recebem \u00f3dio e muitos desenvolvem depress\u00e3o ( que \u00e9 um tabu na Coreia)+\n#RipGooHara https://t.co/RHJzE1V6cp", "id": "1198604674078855169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198763140902731776"], "created_at": "2019-11-25T00:39:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6346, "reply_count": 1246, "like_count": 36130, "quote_count": 408}, "author_id": "1163562471854133250", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.3466, "type": "Other", "normalized_text": "Onyx Lorenzoni"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.3869, "type": "Organization", "normalized_text": "Casa Civil"}]}, "text": "\u201cPerspectiva de sa\u00edda de Onyx Lorenzoni da Casa Civil gera disputa entre militares e civis.\u201d\nMais uma mat\u00e9ria sem fundamento da \u00c9poca. \u201cAs fontes\u201d  nos contaram  que a revista para de circular em janeiro. Ainda bem.", "id": "1198763140902731776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["669208591333769216"], "created_at": "2015-11-24T17:38:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3571889356", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 67, "probability": 0.9607, "type": "Other", "normalized_text": "The Vampire Diaries"}]}, "text": "J\u00e1 chorei at\u00e9 dormir. J\u00e1 dormi pra n\u00e3o chorar.\n\u2014 The Vampire Diaries \u2693", "id": "669208591333769216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198381957253603328"], "created_at": "2019-11-23T23:24:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "517188662", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9649, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "text": "Ya casi es fin de a\u00f1o y ustedes inundando Twitter con sus fotos en pareja. Aqu\u00ed hay mucha gente sola y esta es la \u00e9poca en la que m\u00e1s se suicida gente.\nParen por favor.", "id": "1198381957253603328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["669565473227427844"], "created_at": "2015-11-25T17:17:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3571889356", "text": "Hoje \u00e9 um daqueles dias em que eu me arrependo de ter acordado.", "id": "669565473227427844"}, {"edit_history_tweet_ids": ["669566164742356992"], "created_at": "2015-11-25T17:19:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3571889356", "text": "J\u00e1 fui mais ferida por palavras do que por machucados. E s\u00e3o palavras que nunca foram capazes de cicatrizar.", "id": "669566164742356992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198784081875677184"], "in_reply_to_user_id": "1079050807503474689", "created_at": "2019-11-25T02:02:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079050807503474689", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198783426771308544"}], "text": "... ela decidiu novamente viver foda-se pro mundo, ser feliz e machucar quem for preciso no caminho. Depois ningu\u00e9m entende porque a pessoa se tornou assim. N\u00e3o, ela n\u00e3o tenta mais se matar.\nPorque ela conseguiu, sua \u00faltima tentativa deu certo. Ela est\u00e1 morta...+", "id": "1198784081875677184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198775811731599361"], "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/SMDn8jinvH", "expanded_url": "https://twitter.com/Esp_Interativo/status/1198775811731599361/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SMDn8jinvH", "media_key": "13_1198745287348625408"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 53, "username": "gabigol", "id": "189307961"}, {"start": 56, "end": 71, "username": "GersonSantos08", "id": "1100472129794068482"}, {"start": 169, "end": 178, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.3825, "type": "Person", "normalized_text": "CORINGA"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9512, "type": "Other", "normalized_text": "Libertadores2019"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 133, "tag": "Libertadores2019"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:30:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1605, "reply_count": 20, "like_count": 5367, "quote_count": 152}, "author_id": "15911679", "text": "VAPO NA GALERA, \"NOVO\" CORINGA E MUITO FUNK! @Gabigol e @GersonSantos08 desceram do carro que levava os campe\u00f5es da #Libertadores2019 e fizeram a festa com a torcida do @Flamengo. Se liga a\u00ed! https://t.co/SMDn8jinvH", "id": "1198775811731599361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198784991800496128"], "in_reply_to_user_id": "900856882788741120", "created_at": "2019-11-25T02:06:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900856882788741120", "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 152, "probability": 0.9502, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia"}, {"start": 182, "end": 184, "probability": 0.9521, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198784989879578624"}], "text": "Inclusive minha banda favorita acabou exatamente porque uma das participantes recebia um antidepressivo q ela sempre usou e que n\u00e3o era vendido na Coreia pelo correio da familia dos EUA e a popula\u00e7\u00e3o pintou ela como uma traficante, mesmo sendo uma medica\u00e7\u00e3o de uso pr\u00f3prio", "id": "1198784991800496128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198004093156913152"], "created_at": "2019-11-22T22:23:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 520, "like_count": 10555, "quote_count": 175}, "author_id": "3662771592", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.986, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.8819, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "text": "Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a desordem, a viol\u00eancia e disse que o Brasil precisava se levantar como o Chile.\n\nE A\u00cd? VAI FICAR POR ISSO? NINGU\u00c9M VAI DETER ESTE BANDIDO IRRESPONS\u00c1VEL?", "id": "1198004093156913152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198067166895099904"], "created_at": "2019-11-23T02:34:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 6, "like_count": 316, "quote_count": 12}, "author_id": "2910751059", "text": "Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edlia \u201cbrinca\u201d dizendo que ela est\u00e1 gorda. A afiliada com ansiedade pq se n\u00e3o for bem na prova apanha. E quando uma dessas pessoas suicida vc quer saber o motivo.", "id": "1198067166895099904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198618139463954434"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "eletrikrystal", "id": "1170281716797313025"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5932, "type": "Person", "normalized_text": "hara"}]}, "in_reply_to_user_id": "996165488752328704", "created_at": "2019-11-24T15:03:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703697780192256002", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198564758892490752"}], "text": "@appleisawriter @eletrikrystal a hara foi encontrada morta hj, ela se matou", "id": "1198618139463954434"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198756998642315265"], "created_at": "2019-11-25T00:15:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "author_id": "468575365", "entities": {"annotations": [{"start": 248, "end": 254, "probability": 0.6937, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo"}]}, "text": "Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira , tentamos fazer tudo pra deixar ele bem , ele ficava bem , ou pelo menos fingia , mas ninguem se sabe oq passa na cabe\u00e7a de ninguem , ele nao aguentou e tirou a propria vida , so posso orar agora pela sua alma , te amo Gustavo \u2764\ufe0f", "id": "1198756998642315265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198725515458334720"], "created_at": "2019-11-24T22:10:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3222, "reply_count": 231, "like_count": 10996, "quote_count": 96}, "author_id": "334921284", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 33, "end": 44, "probability": 0.5743, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}]}, "text": "En Colombia el problema no es la Constituci\u00f3n de 1991, el asunto es lograr que finalmente se cumpla.", "id": "1198725515458334720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198770934255161344"], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/KgO7QlDT4l", "expanded_url": "https://peru21.pe/opinion/pandemonio-beto-ortiz/el-libro-de-alan-noticia/", "display_url": "peru21.pe/opinion/pandem\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.8274, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Pandemonio"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8671, "type": "Other", "normalized_text": "Peru21"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:10:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 32, "like_count": 95, "quote_count": 3}, "author_id": "224916991", "text": "El libro de Alan Pandemonio | Peru21 https://t.co/KgO7QlDT4l", "id": "1198770934255161344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198730942338228224"], "created_at": "2019-11-24T22:31:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "282225755", "text": "a veces uno sabe que se va a estrellar y acelera \ud83d\udc83\ud83c\udffb", "id": "1198730942338228224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198404773491421186"], "created_at": "2019-11-24T00:55:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "750380237712752640", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9265, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 60, "end": 61, "probability": 0.5091, "type": "Other", "normalized_text": "tw"}]}, "text": "en Instagram ves la parte linda de la vida de la gente y en tw la parte suicida", "id": "1198404773491421186"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198728688046682113"], "created_at": "2019-11-24T22:22:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 3, "like_count": 49, "quote_count": 2}, "author_id": "2884592535", "entities": {"annotations": [{"start": 230, "end": 234, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS"}]}, "text": "Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de um reality do qual deveria ensinar que NINGUEM DEVE BRINCAR COM A DOR DO OUTRO! \nDepress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadiera. \n\nLUCAS MERECE RESPEITO", "id": "1198728688046682113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["672086967694307328"], "created_at": "2015-12-02T16:16:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "3571889356", "text": "Estou gritando para mim mesma...\n\"Para ,para de chorar sua idiota\"\nMas acho que n\u00e3o consigo me escutar.", "id": "672086967694307328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197485280405667846"], "created_at": "2019-11-21T12:01:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 274, "like_count": 12412, "quote_count": 79}, "author_id": "2892290499", "text": "Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e de brancos racistas de olhos azuis. .", "id": "1197485280405667846"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198757266717134850"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rage_floyd", "id": "3126961444"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 106, "probability": 0.831, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "in_reply_to_user_id": "3126961444", "created_at": "2019-11-25T00:16:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993517360857468928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198756465927970816"}], "text": "@Rage_Floyd @turtle_mp3 eu nem sabia desse negocio de suicidio \n\ns\u00f3 li at\u00e9 a parte do parar de escutar kpop e de que ele \u00e9 uma industria ruim\n\no de aleluia foi desse ato\n\nai quando quando a outra veio falando isso eu pensei (l\u00e1 vem mais uma kpopeira)\n\ne mandei (isso \u00e9 bom kk)\n\ns\u00f3 falta a plateia ksks", "geo": {"place_id": "1b107df3ccc0aaa1"}, "id": "1198757266717134850"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198763448773042179"], "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/kfWUjcV4Q5", "expanded_url": "https://twitter.com/INFOATAVRS/status/1198763448773042179/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kfWUjcV4Q5", "media_key": "3_1198763437142298624"}], "mentions": [{"start": 242, "end": 258, "username": "benjavicunamori", "id": "291356337"}], "annotations": [{"start": 215, "end": 224, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "albertbaro"}, {"start": 227, "end": 240, "probability": 0.5498, "type": "Person", "normalized_text": "benjaminvicu\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 153, "tag": "atav"}, {"start": 154, "end": 185, "tag": "argentinatierradeamoryvenganza"}, {"start": 186, "end": 200, "tag": "delfinachaves"}, {"start": 201, "end": 213, "tag": "delfichaves"}, {"start": 214, "end": 225, "tag": "albertbaro"}, {"start": 226, "end": 241, "tag": "benjaminvicu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:40:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 12, "like_count": 45, "quote_count": 3}, "author_id": "3756551476", "text": "\ud83d\udeab\ud83d\udeab ALERTA SPOILER \ud83d\udeab\ud83d\udeab\n-\n-\n-\nNO SIGAS LEYENDO\n-\n-\n-\n\u00bfQUERES SABER QUIEN ES EL VILLANO QUE SE SUICIDA EN EN FINAL DE ATAV?\n-\n-\n-\nES TORCUATO FERREYRA!\n#atav #argentinatierradeamoryvenganza #delfinachaves #delfichaves #albertbaro #benjaminvicu\u00f1a @benjavicunamori https://t.co/kfWUjcV4Q5", "id": "1198763448773042179"}, {"edit_history_tweet_ids": ["672767862004686848"], "created_at": "2015-12-04T13:22:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3571889356", "text": "Queria que algu\u00e9m me dissesse que essa fase vai passar.. Queria que n\u00e3o me abandonasem ou me deixassem falando sozinha", "id": "672767862004686848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198779632926937088"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LiaCeballoss", "id": "824385422721777664"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Rafael___Mattos", "id": "3339125127"}]}, "in_reply_to_user_id": "824385422721777664", "created_at": "2019-11-25T01:45:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "439669493", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198779387065327616"}], "text": "@LiaCeballoss @Rafael___Mattos kkkkkkkk mentes de psicopata rendem boas hist\u00f3rias", "id": "1198779632926937088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["672908965810937857"], "created_at": "2015-12-04T22:42:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "3571889356", "text": "Cada suspiro uma l\u00e1grima escorria, sabe, era pior do que uma facada, era uma dor inexplic\u00e1vel, daquelas que voc\u00ea sente, na alma...", "id": "672908965810937857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["668169074564857856"], "created_at": "2015-11-21T20:48:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "3571889356", "text": "\"Antes eu tinha medo de morrer, hoje sinto medo de viver.\"", "id": "668169074564857856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198663227095343105"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/YdkhMLWRBe", "expanded_url": "https://www.am.com.mx/guanajuato/opinion/Guanajuato-ruta-suicida-20191124-0006.html", "display_url": "am.com.mx/guanajuato/opi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.am.com.mx/guanajuato/opinion/Guanajuato-ruta-suicida-20191124-0006.html"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 24, "username": "carce55", "id": "81422542"}, {"start": 105, "end": 117, "username": "periodicoam", "id": "70805487"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 61, "probability": 0.8764, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}]}, "created_at": "2019-11-24T18:02:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "61915111", "text": "La reflexi\u00f3n de @carce55 No te pierdas esta noticia Guanajuato, ruta suicida https://t.co/YdkhMLWRBe v\u00eda @periodicoam", "id": "1198663227095343105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198779293716897792"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "nehuenmillaman", "id": "2761784569"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "Fierro"}]}, "in_reply_to_user_id": "2761784569", "created_at": "2019-11-25T01:43:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2528367334", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198778826920222721"}], "text": "@nehuenmillaman Fierro es muy careta bro ac\u00e1 tengo un palet lo desarmamos y salimos remando con eso pinta? Rivadavia 888 te espero ahi", "id": "1198779293716897792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198778826840518656"], "created_at": "2019-11-25T01:41:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "743412553741656064", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.8582, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8941, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00ednez"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.5453, "type": "Person", "normalized_text": "Villar"}, {"start": 185, "end": 186, "probability": 0.8209, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}]}, "text": "La Teor\u00eda es que una sociedad tr\u00e1gicamente SUICIDA como la de Uruguay, as\u00ed se comporta tambi\u00e9n a la hora de votar. \nMart\u00ednez y Villar son invotables (perdonen los hinchas ac\u00e9rrimos del FA beneficiados con Empleos P\u00fablicos o Municipales; Alcald\u00edas o como proveedores del Estado)", "id": "1198778826840518656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198776982965764097"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Rafael___Mattos", "id": "3339125127"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "LiaCeballoss", "id": "824385422721777664"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 163, "probability": 0.8037, "type": "Person", "normalized_text": "ray"}, {"start": 166, "end": 168, "probability": 0.7342, "type": "Person", "normalized_text": "ray"}]}, "in_reply_to_user_id": "3339125127", "created_at": "2019-11-25T01:34:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "439669493", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198769352096567296"}], "text": "@Rafael___Mattos @LiaCeballoss pia minha hist\u00f3ria foi mt parecida com a sua eita... os caras chegaram l\u00e1 e a mina era a irm\u00e3 de um deles, o irm\u00e3o tentou matar o ray, ray puxou a arma matou todo mundo e depois n\u00e3o conseguiu viver com a culpa ent se matou", "id": "1198776982965764097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198532369231298571"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/GOSu0ti78S", "expanded_url": "https://twitter.com/angusticlavio/status/1198532369231298571/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GOSu0ti78S", "media_key": "3_1198532359114637318"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/GOSu0ti78S", "expanded_url": "https://twitter.com/angusticlavio/status/1198532369231298571/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GOSu0ti78S", "media_key": "3_1198532362105167872"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4898, "type": "Organization", "normalized_text": "LGTBI"}]}, "in_reply_to_user_id": "877894890218246144", "created_at": "2019-11-24T09:22:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "781848290123972608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198519922701328384"}], "text": "@RobinDeEspacio La izquierda, el femimarxismo y el movimiento LGTBI, son los grandes defensores de la \"integraci\u00f3n\" y de la pol\u00edtica suicida de acogida de isl\u00e1micos. Ellos ser\u00e1n sus principales v\u00edctimas, en \"el pecado lleva la penitencia\". https://t.co/GOSu0ti78S", "id": "1198532369231298571"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198598055823474690"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Squall_70", "id": "158591794"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.5574, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "in_reply_to_user_id": "158591794", "created_at": "2019-11-24T13:43:40.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "786863987384209408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198580619942518784"}], "text": "@Squall_70 My bet is on Batman (ofcourse) \ud83d\ude0e", "id": "1198598055823474690"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198657566412300288"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Un_Cdd", "id": "720663300812488704"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "PatricioIbanez7", "id": "372963775"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "pwegenerj", "id": "113413367"}]}, "in_reply_to_user_id": "720663300812488704", "created_at": "2019-11-24T17:40:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1337781962", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197819983985856513"}], "text": "@Un_Cdd @PatricioIbanez7 @pwegenerj Una vez repetimos la historia,historia que comenz\u00f3 con este nefasto suicida compartamos todos este video para que nuestros j\u00f3venes conozcan la verdad de una vez por todas", "id": "1198657566412300288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198598293938483200"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/1czJsU64et", "expanded_url": "https://twitter.com/hashbrojones/status/1198598293938483200/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1czJsU64et", "media_key": "7_1198598174107144193"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 36, "username": "FALLAH1", "id": "188814444"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "HouseofHardcore", "id": "614505836"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 71, "probability": 0.8137, "type": "Other", "normalized_text": "HouseofHardcore"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 72, "tag": "HouseofHardcore"}]}, "created_at": "2019-11-24T13:44:36.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "author_id": "22214537", "text": "It\u2019s a tope suicida from....@FALLAH1 - @HouseofHardcore #HouseofHardcore https://t.co/1czJsU64et", "id": "1198598293938483200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198769352096567296"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LiaCeballoss", "id": "824385422721777664"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.8243, "type": "Person", "normalized_text": "Tarantino"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.8144, "type": "Person", "normalized_text": "Ray"}]}, "in_reply_to_user_id": "824385422721777664", "created_at": "2019-11-25T01:04:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3339125127", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198762554677497856"}], "text": "@LiaCeballoss O meu pareceu um filme do Tarantino. Os caras se tacaram o cima dele pq a mina era a filha do cara q chegou la, ai o Ray no desespero matou os 3 na porradaria solta e dps foi morto pela pol\u00edcia ;)", "id": "1198769352096567296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198776200107159552"], "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/KzcUy0BF9i", "expanded_url": "https://twitter.com/karenatalia/status/1198776200107159552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KzcUy0BF9i", "media_key": "3_1198776187343884288"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/KzcUy0BF9i", "expanded_url": "https://twitter.com/karenatalia/status/1198776200107159552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KzcUy0BF9i", "media_key": "3_1198776187356532736"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/KzcUy0BF9i", "expanded_url": "https://twitter.com/karenatalia/status/1198776200107159552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KzcUy0BF9i", "media_key": "3_1198776187360661504"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.9227, "type": "Person", "normalized_text": "Jang Jayeon"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8173, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9027, "type": "Person", "normalized_text": "Goo Hara"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9249, "type": "Place", "normalized_text": "Corea"}]}, "in_reply_to_user_id": "29589179", "created_at": "2019-11-25T01:31:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "29589179", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198776169031581697"}], "text": "Tomando como ejemplos los casos de Jang Jayeon, Sulli y ahora Goo Hara, ellas ADEM\u00c1S fueron v\u00edctimas de la TERRIBLE MISOGINIA que se vive en Corea. https://t.co/KzcUy0BF9i", "id": "1198776200107159552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185385958402867200"], "created_at": "2019-10-19T02:43:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2604352483", "entities": {"annotations": [{"start": 262, "end": 279, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "christine tonietto"}]}, "text": "\"se o estuprador n\u00e3o matou a mulher, n\u00e3o \u00e9 justo que ela fa\u00e7a o mesmo com o feto\" \nPUTA Q PARIU IRM\u00c3O \nessa merda foi a fala de uma deputada UMA DEPUTADA uma mulher que ganha 33 mil reais para fazer esse desservi\u00e7o para a sociedade \nparab\u00e9ns pela falta de no\u00e7\u00e3o christine tonietto", "id": "1185385958402867200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198770598912155648"], "created_at": "2019-11-25T01:09:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "508280850", "text": "Es absolutamente asqueroso como hablan sin ning\u00fan tipo de respeto o empat\u00eda cuando se suicida un artista asi\u00e1tico. Que asco que me dan, la piba se suicid\u00f3 y ac\u00e1 las pelotudas hablan cualquier cosa de ella de lo que no tienen idea. gente as\u00ed la hizo mierda y a\u00fan as\u00ed no se callan", "id": "1198770598912155648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198548067798200322"], "created_at": "2019-11-24T10:25:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2091, "reply_count": 151, "like_count": 10687, "quote_count": 54}, "author_id": "234398308", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.7027, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "text": "620 dias.\nQuem mandou matar Marielle?\nE por qu\u00ea?", "id": "1198548067798200322"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197832201930444801"], "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/pHDNXB9tXR", "expanded_url": "http://ow.ly/cLQv30pVnh4", "display_url": "ow.ly/cLQv30pVnh4", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/11/21/deportes/1574351902_719707.html?%3Fssm=TW_BR_CM&hootPostID=33e00bf74dfbf99fa169b38be784c7dc"}], "mentions": [{"start": 178, "end": 187, "username": "breiller", "id": "14255334"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-11-22T11:00:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 48, "like_count": 784, "quote_count": 60}, "author_id": "2174537102", "text": "As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a institui\u00e7\u00e3o abalada pelo inc\u00eandio que matou 10 jovens. Por @breiller https://t.co/pHDNXB9tXR", "id": "1197832201930444801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198773867155775489"], "created_at": "2019-11-25T01:22:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1067308060396449792", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.5064, "type": "Other", "normalized_text": "dcnautas"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.5651, "type": "Other", "normalized_text": "marvetes"}]}, "text": "qual a treta de dcnautas e marvetes na tl? alguem me atualiza", "id": "1198773867155775489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1090443786088517632"], "in_reply_to_user_id": "970125856369795073", "created_at": "2019-01-30T02:57:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "author_id": "970125856369795073", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Jason Todd"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1090443337453240320"}], "text": "\u2022 Jason Todd nunca se considerou um suicida, mas \u00e0s vezes, tudo o que ele queria era ter ficado morto.", "id": "1090443786088517632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198767731660804096"], "created_at": "2019-11-25T00:57:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "63604736", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4457, "type": "Place", "normalized_text": "Maladroga"}]}, "text": "Maladroga ya renunci\u00f3? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1198767731660804096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198770723646513157"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "magistirana", "id": "1040382294102614017"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "lilianahendel", "id": "166187097"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "PilarMolina", "id": "96926301"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "AndreaKVazquez", "id": "2351553227"}, {"start": 57, "end": 70, "username": "T0masVazquez", "id": "1042173794276786181"}, {"start": 71, "end": 87, "username": "horaciorlarreta", "id": "77009449"}, {"start": 88, "end": 101, "username": "T0masVazquez", "id": "1042173794276786181"}, {"start": 102, "end": 116, "username": "LaPajarita666", "id": "1175071088625233920"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 130, "probability": 0.6157, "type": "Person", "normalized_text": "Melchor Romero"}]}, "in_reply_to_user_id": "1040382294102614017", "created_at": "2019-11-25T01:09:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "214885086", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198736297088749568"}], "text": "@magistirana @lilianahendel @PilarMolina @AndreaKVazquez @T0masVazquez @horaciorlarreta @T0masVazquez @LaPajarita666 Melchor Romero si es suicida. Es un hijo sano del patriarcado como todos los pedofilos y pederastas", "id": "1198770723646513157"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198063525916225536"], "created_at": "2019-11-23T02:19:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1008, "reply_count": 2170, "like_count": 21444, "quote_count": 338}, "author_id": "28055231", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.8964, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "text": "A todos voc\u00eas, meu muito obrigado! Foi lindo! \u2764\ufe0f \ud83c\udf70 \ud83c\udf82 #ADonaDoPeda\u00e7o", "id": "1198063525916225536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198773047303589888"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SamuelVictorL", "id": "772244974448549888"}]}, "in_reply_to_user_id": "772244974448549888", "created_at": "2019-11-25T01:19:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029748542141812736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198772867967733760"}], "text": "@SamuelVictorL Nem vem", "id": "1198773047303589888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198695812240494593"], "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/2OtSBTTbTz", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/11/22/ideas/1574423439_092635.html", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/11/22/ideas/1574423439_092635.html"}]}, "created_at": "2019-11-24T20:12:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 41, "like_count": 215, "quote_count": 7}, "author_id": "482389606", "text": "Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la guerra suicida del todos contra todos. El reto de nuestra generaci\u00f3n es hacer la transici\u00f3n ecol\u00f3gica con justicia social. https://t.co/2OtSBTTbTz", "id": "1198695812240494593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198690029813542912"], "created_at": "2019-11-24T19:49:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 100, "like_count": 72, "quote_count": 354}, "author_id": "4708539075", "text": "\u00bf\"Define tu c\u00f3mic favorito de la peor manera posible\" ya se ha dicho?", "id": "1198690029813542912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198770287468261382"], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/HPVxOstIYm", "expanded_url": "https://twitter.com/GabrielUrbinaTM/status/1198646498583613445", "display_url": "twitter.com/GabrielUrbinaT\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:08:03.000Z", "lang": "de", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4362246569", "text": "The Reichenbach Fall\n\nnext https://t.co/HPVxOstIYm", "id": "1198770287468261382"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198771042312962050"], "in_reply_to_user_id": "1189877157343969280", "created_at": "2019-11-25T01:11:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1189877157343969280", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Lindoso"}, {"start": 10, "end": 18, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "Eden\u00edlson"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.9095, "type": "Person", "normalized_text": "Patrick"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.9383, "type": "Person", "normalized_text": "Pottker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198770242404659201"}], "text": "Lindoso e Eden\u00edlson fizeram um jogo normal. Se erraram foram um dos que menos apresentaram erros.\n\nPatrick e Pottker foram inexistentes hoje, perderam v\u00e1rias jogadas individuais, al\u00e9m de v\u00e1rios passes errados.", "id": "1198771042312962050"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198768500631887877"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/bHmMsgdcvP", "expanded_url": "https://twitter.com/OtarioDaF1/status/1198768500631887877/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bHmMsgdcvP", "media_key": "3_1198768488489390081"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lando Norris"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:00:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "author_id": "1144756921876066304", "text": "Lando Norris suicida, quer entrar na mira do torpedo. https://t.co/bHmMsgdcvP", "id": "1198768500631887877"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198769929052405762"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GinaErKaiha", "id": "1320913896"}]}, "in_reply_to_user_id": "1320913896", "created_at": "2019-11-25T01:06:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714470321907105792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198755837763899392"}], "text": "@GinaErKaiha \u00bfAhora qu\u00e9 hicieron esos pendejos?", "id": "1198769929052405762"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198736297088749568"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lilianahendel", "id": "166187097"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "PilarMolina", "id": "96926301"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "AndreaKVazquez", "id": "2351553227"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "T0masVazquez", "id": "1042173794276786181"}, {"start": 58, "end": 74, "username": "horaciorlarreta", "id": "77009449"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 109, "probability": 0.5579, "type": "Person", "normalized_text": "Lomas Trucho"}, {"start": 142, "end": 148, "probability": 0.7214, "type": "Person", "normalized_text": "Ghisoni"}, {"start": 204, "end": 211, "probability": 0.6764, "type": "Person", "normalized_text": "Cardelle"}, {"start": 244, "end": 255, "probability": 0.5071, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Molina"}, {"start": 269, "end": 273, "probability": 0.815, "type": "Place", "normalized_text": "Lomas"}]}, "in_reply_to_user_id": "166187097", "created_at": "2019-11-24T22:52:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1040382294102614017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198605471491526657"}], "text": "@lilianahendel @PilarMolina @AndreaKVazquez @T0masVazquez @horaciorlarreta De la \u00fanica manera que Lomas Trucho logr\u00f3 sostener la impunidad de Ghisoni fue con la complicidad de funcionarixs del ejecutivo. Cardelle estaba en la oficina vecina de Pilar Molina. Ojo que en Lomas se destapa la olla!!", "id": "1198736297088749568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198762554677497856"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Rafael___Mattos", "id": "3339125127"}]}, "in_reply_to_user_id": "3339125127", "created_at": "2019-11-25T00:37:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "824385422721777664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198759925188562944"}], "text": "@Rafael___Mattos O meu foi preso injustamente", "id": "1198762554677497856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198761652184739840"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/P94vz8AUkx", "expanded_url": "https://imagenzac.com.mx/seguridad/adolescente-de-13-anos-se-suicida-en-su-hogar-en-rio-grande/", "display_url": "imagenzac.com.mx/seguridad/adol\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:33:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "161871799", "text": "Familiares de la jovencita la encontraron colgada en una habitaci\u00f3n. \n\nhttps://t.co/P94vz8AUkx", "id": "1198761652184739840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198741627222863872"], "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/hVQzAD1zyM", "expanded_url": "https://twitter.com/MrElDiablo8/status/1198741627222863872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hVQzAD1zyM", "media_key": "3_1198741618586783745"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 81, "probability": 0.923, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edo San Joaqu\u00edn"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9083, "type": "Place", "normalized_text": "Moliere"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.6427, "type": "Place", "normalized_text": "Puente"}], "hashtags": [{"start": 155, "end": 168, "tag": "Precauciones"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:14:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 15, "like_count": 47, "quote_count": 3}, "author_id": "293063533", "text": "Se registra movilizaci\u00f3n policiaca y de servicios de emergencia en R\u00edo San Joaqu\u00edn y Moliere, por reporte de persona que intenta arrojarse de un Puente. \n\n#Precauciones https://t.co/hVQzAD1zyM", "id": "1198741627222863872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198364638007697408"], "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/HV1TI6fdFf", "expanded_url": "https://twitter.com/Elias_Parada_S/status/1198364638007697408/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HV1TI6fdFf", "media_key": "7_1198364502812774400"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8847, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:16:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6188, "reply_count": 1401, "like_count": 12272, "quote_count": 776}, "author_id": "996793850688614400", "text": "Pinochet, asesino y violador de derechos humanos, con esa imagen crec\u00ed. Ahora con lo vivido, estoy comenzando a cuestionar. https://t.co/HV1TI6fdFf", "id": "1198364638007697408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197004769774243841"], "in_reply_to_user_id": "706706677970690048", "created_at": "2019-11-20T04:12:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 1, "like_count": 2404, "quote_count": 1}, "author_id": "706706677970690048", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.4365, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}, {"start": 220, "end": 226, "probability": 0.877, "type": "Person", "normalized_text": "Dandara"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 271, "tag": "DiadaConscienciaNegra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197002984980385792"}], "text": "Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender sua liberdade parcialmente e se matou   se jogando de um precip\u00edcio.\nA import\u00e2ncia da figura de \nDandara ainda pulsa em n\u00f3s.\n\n#DiadaConscienciaNegra", "id": "1197004769774243841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198718301066682369"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/BcntJ2B0dB", "expanded_url": "https://twitter.com/QuinteroCalle/status/1198711655099764742", "display_url": "twitter.com/QuinteroCalle/\u2026"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Paisa"}]}, "created_at": "2019-11-24T21:41:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1326301748", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198711655099764742"}], "text": "Inoportuna, inconveniente y hasta medio suicida: la semejante propuesta del embajador Paisa. https://t.co/BcntJ2B0dB", "id": "1198718301066682369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198407770061627392"], "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/jqPkkdvwMs", "expanded_url": "https://twitter.com/LemusteleSUR/status/1198071347261427712", "display_url": "twitter.com/LemusteleSUR/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 16, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 173, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 243, "end": 251, "probability": 0.52, "type": "Organization", "normalized_text": "Petrobras"}, {"start": 254, "end": 262, "probability": 0.7827, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 266, "end": 270, "probability": 0.9051, "type": "Organization", "normalized_text": "PDVSA"}]}, "created_at": "2019-11-24T01:07:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12462, "reply_count": 6544, "like_count": 38162, "quote_count": 2088}, "author_id": "39176902", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198071347261427712"}], "text": "Sr. @LulaOficial: He sido electo diputado 2 veces. Por nuestra Constituci\u00f3n y para el mundo soy Presidente Encargado. A diferencia de usted que es un ladr\u00f3n condenado. Maduro y usted fueron part\u00edcipes del saqueo a nuestros pueblos a trav\u00e9s de Petrobras, Odebrecht y PDVSA. https://t.co/jqPkkdvwMs", "id": "1198407770061627392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169046760196640768"], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/W24loV9hfx", "expanded_url": "https://twitter.com/ferraduranova/status/1169046760196640768/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/W24loV9hfx", "media_key": "7_1169046740017831936"}]}, "created_at": "2019-09-04T00:37:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6978, "reply_count": 542, "like_count": 19658, "quote_count": 6027}, "author_id": "800874822494461952", "text": "DESCANSE EM.PAZ PUT\u00c3O \ud83d\udc7b\ud83d\udc7b\ud83d\udc7b\ud83d\udc7b\ud83d\udc7b\ud83d\udc7b\ud83d\udc7b\ud83d\udc7b\ud83d\udc7b\ud83d\ude44 https://t.co/W24loV9hfx", "id": "1169046760196640768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196460610864795648"], "created_at": "2019-11-18T16:10:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 159, "like_count": 2683, "quote_count": 30}, "author_id": "535877103", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Sartori"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.8326, "type": "Person", "normalized_text": "Astori"}, {"start": 274, "end": 277, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Orsi"}]}, "text": "Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como le criticaban con raz\u00f3n a Sartori) sino que asusta con el regreso de la crisis del 2002, cuando ya Astori dijo que era un disparate, y ahora tambi\u00e9n Orsi.", "id": "1196460610864795648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198760787579482113"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Joseph_SPFC3", "id": "1092783292779298816"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.7755, "type": "Person", "normalized_text": "Sampaoli"}]}, "in_reply_to_user_id": "1092783292779298816", "created_at": "2019-11-25T00:30:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "145221871", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198756532885893126"}], "text": "@Joseph_SPFC3 @karoliny633 Queria muito o Sampaoli cara...", "id": "1198760787579482113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198762830339747840"], "in_reply_to_user_id": "1175905643074658305", "created_at": "2019-11-25T00:38:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175905643074658305", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4682, "type": "Place", "normalized_text": "fervura"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198762637082927104"}], "text": "Quando a \u00e1gua estivesse perto de do ponto de fervura, e o sapo tentasse salta para fora, n\u00e3o conseguiria, porque estaria muito cansado devido aos ajustes que teve que fazer. Alguns diriam que o que matou o sapo foi a \u00e1gua fervendo...", "id": "1198762830339747840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198721676889870336"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/0mf9ehI2HL", "expanded_url": "http://e-consulta.com/nota/2019-11-24/seguridad/se-suicida-joven-en-su-casa-de-bosques-del-pilar", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-11-2\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6165, "type": "Place", "normalized_text": "Bosques del Pilar"}]}, "created_at": "2019-11-24T21:54:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "25695532", "text": "Se suicida joven en su casa de Bosques del Pilar https://t.co/0mf9ehI2HL", "id": "1198721676889870336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198729201869832195"], "created_at": "2019-11-24T22:24:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 43, "like_count": 226, "quote_count": 6}, "author_id": "42790855", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8596, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus Cristo"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.5089, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 248, "end": 252, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS"}]}, "text": "Jesus Cristo o proteja e o defenda com o poder de sua santa e divina gra\u00e7a, protegendo-o em todas as suas dores e afli\u00e7\u00f5es, e Deus, com sua divina miseric\u00f3rdia e grande poder, seja seu defensor contra as maldades e persegui\u00e7\u00f5es dos seus inimigos.\n\nLUCAS MERECE RESPEITO", "id": "1198729201869832195"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198755993901051904"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/sn6RxlNLqp", "expanded_url": "https://twitter.com/CearaSC/status/1198755993901051904/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sn6RxlNLqp", "media_key": "7_1198755911814336513"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 44, "probability": 0.588, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1TimedoPovo"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 45, "tag": "Cear\u00e1TimedoPovo"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:11:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 62, "like_count": 773, "quote_count": 29}, "author_id": "81700831", "text": "Acreditar at\u00e9 o fim!!!! \u26ab\ufe0f\u26aa\ufe0f #Cear\u00e1TimedoPovo https://t.co/sn6RxlNLqp", "id": "1198755993901051904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198409811248996353"], "created_at": "2019-11-24T01:15:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902289237743161345", "text": "toda vez q meu pai chama algu\u00e9m p casa eu s\u00f3 penso em desaparecer \n\nmorrer tb adianta", "id": "1198409811248996353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198759587345772544"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/yek0r5Nfcg", "expanded_url": "https://twitter.com/BrenoGalante/status/1198759587345772544/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yek0r5Nfcg", "media_key": "7_1198759477387911168"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 41, "username": "Atletico", "id": "90676816"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "AthleticoPR", "id": "97208991"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8395, "type": "Person", "normalized_text": "Patric"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.8446, "type": "Place", "normalized_text": "Mineir\u00e3o"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 87, "tag": "AR\u00e1dioDaMassa"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:25:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 11, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "95944166", "text": "Patric falou sobre a derrota do @Atletico para @AthleticoPR no Mineir\u00e3o. #AR\u00e1dioDaMassa https://t.co/yek0r5Nfcg", "id": "1198759587345772544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198325940214009856"], "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/kZf041RjT2", "expanded_url": "https://twitter.com/zukosfears/status/1197897178947166209", "display_url": "twitter.com/zukosfears/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 229, "end": 235, "probability": 0.6112, "type": "Other", "normalized_text": "suicide"}]}, "created_at": "2019-11-23T19:42:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1183321824660205568", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197897178947166209"}], "text": "Esta es 1 pava q se suicida porque no puede con la vida y otra pava igual f\u00edsicamente suplanta su vida. Va encontrando a t\u00edas iguales pero algunas tienen enfermedades, como ser pelirroja o el lesbianismo. Se van juntando en plan suicide squad con una ni\u00f1a bastante annoying https://t.co/kZf041RjT2", "id": "1198325940214009856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198723590201495553"], "created_at": "2019-11-24T22:02:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "768917209972342784", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8092, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "A trilha sonora do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito bom...........Mas s\u00f3 a trilha sonora msm", "id": "1198723590201495553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198474322802880512"], "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/KVPmtF6b8K", "expanded_url": "https://twitter.com/evelinorcon/status/1198474322802880512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KVPmtF6b8K", "media_key": "3_1198474307598454789"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.5168, "type": "Other", "normalized_text": "Metamemorias"}, {"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.968, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 189, "end": 202, "probability": 0.8162, "type": "Person", "normalized_text": "AlanNuncaMuere"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 36, "tag": "Metamemorias"}, {"start": 188, "end": 203, "tag": "AlanNuncaMuere"}]}, "created_at": "2019-11-24T05:31:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 9, "like_count": 162, "quote_count": 0}, "author_id": "54091900", "text": "Presentaci\u00f3n del libro #Metamemorias de Alan Garc\u00eda. \nNuestro Presidente parti\u00f3 al camino de la historia para demostrarle al Per\u00fa y al mundo, que el odio ni la injusticia podr\u00e1n triunfar.\n#AlanNuncaMuere https://t.co/KVPmtF6b8K", "id": "1198474322802880512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198690314724229127"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/Svoe6U7zZJ", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/luces/musica/mon-laferte-causa-controversia-tras-afirmar-que-quemaria-un-supermercado-para-exigir-sus-derechos-video-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/luces/musica/m\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/luces/musica/mon-laferte-causa-controversia-tras-afirmar-que-quemaria-un-supermercado-para-exigir-sus-derechos-video-noticia/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Mon Laferte"}]}, "created_at": "2019-11-24T19:50:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 84, "like_count": 127, "quote_count": 16}, "author_id": "233033221", "text": "Mon Laferte causa controversia tras afirmar que \u201cquemar\u00eda un supermercado\u201d para exigir sus derechos | VIDEO https://t.co/Svoe6U7zZJ", "id": "1198690314724229127"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196838095968251906"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/LWHyPf839K", "expanded_url": "https://twitter.com/AmirSariaslan/status/1196811127763734529", "display_url": "twitter.com/AmirSariaslan/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:10:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "636025744", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196811127763734529"}], "text": "La ansiedad a los 15 a\u00f1os predice diagn\u00f3sticos psiqui\u00e1tricos e ideaci\u00f3n suicida en adolescencia tard\u00eda y edad adulta temprana\nLa proporci\u00f3n de resultados psiqui\u00e1tricos atribuibles a ella es 29% de cualquier diagn\u00f3stico psiqui\u00e1trico,40-43% de T. de ansiedad y 38-39% de T depresivo https://t.co/LWHyPf839K", "id": "1196838095968251906"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198759288942080000"], "created_at": "2019-11-25T00:24:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 274, "like_count": 460, "quote_count": 48}, "author_id": "74186327", "text": "Soy capaz de comerme una hallaca con mayonesa para ver que es lo que es...", "id": "1198759288942080000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198758820396380160"], "created_at": "2019-11-25T00:22:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2233317809", "text": "Estou conformada de que o semestre vai acabar e eu n\u00e3o vou conseguir um m\u00edsero beijo de quem eu quero", "id": "1198758820396380160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198758716956446720"], "in_reply_to_user_id": "773168371961622528", "created_at": "2019-11-25T00:22:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757313178577567744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198758005870878721"}], "text": "@cecynfer oq aconteceu??? :((", "id": "1198758716956446720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195768940485652480"], "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/IedwRNDjdb", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlaMa96891309/status/1195768940485652480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IedwRNDjdb", "media_key": "3_1195768917224042497"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/IedwRNDjdb", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlaMa96891309/status/1195768940485652480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IedwRNDjdb", "media_key": "3_1195768922659868672"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/IedwRNDjdb", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlaMa96891309/status/1195768940485652480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IedwRNDjdb", "media_key": "3_1195768926539530241"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/IedwRNDjdb", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlaMa96891309/status/1195768940485652480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IedwRNDjdb", "media_key": "3_1195768929861488641"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro Gomes"}, {"start": 103, "end": 114, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Maia"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.8661, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}]}, "in_reply_to_user_id": "206222507", "created_at": "2019-11-16T18:21:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1044034429780414469", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195696830106849281"}], "text": "@zehdeabreu Se vc n\u00e3o se suicidou depois dessas fotos, pq quem votou em Ciro Gomes vai se suicidar, se Rodrigo Maia, segundo as vozes da sua cabe\u00e7a, for o vice de Ciro?\n\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/IedwRNDjdb", "geo": {"place_id": "07d9f493b3887000"}, "id": "1195768940485652480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198751795788570624"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "VERSACEYE", "id": "795709912336703492"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "tearsboutyou", "id": "4541868587"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "hailey"}]}, "in_reply_to_user_id": "795709912336703492", "created_at": "2019-11-24T23:54:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1700299830", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198751159210663936"}], "text": "@VERSACEYE @tearsboutyou a surra na hailey q nem pisou", "id": "1198751795788570624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198023712466972673"], "created_at": "2019-11-22T23:41:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5432, "reply_count": 58, "like_count": 11270, "quote_count": 238}, "author_id": "1085019240430780416", "text": "Estoy SAD:\n\nS ediento de\n\nA lcohol y\n\nD e perreo intenso\n\nJajajaja", "id": "1198023712466972673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198635554465861632"], "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/CbzkPARuHY", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1198635554465861632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CbzkPARuHY", "media_key": "3_1198635478100140037"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/CbzkPARuHY", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1198635554465861632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CbzkPARuHY", "media_key": "3_1198635478095978501"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/CbzkPARuHY", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1198635554465861632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CbzkPARuHY", "media_key": "3_1198635478104387584"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9477, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 192, "end": 208, "probability": 0.8173, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 238, "end": 255, "probability": 0.5478, "type": "Person", "normalized_text": "Batman V. Superman"}, {"start": 261, "end": 262, "probability": 0.8539, "type": "Place", "normalized_text": "US"}, {"start": 266, "end": 270, "probability": 0.4969, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Coringa"}, {"start": 265, "end": 271, "tag": "Joker"}]}, "created_at": "2019-11-24T16:12:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 9, "like_count": 132, "quote_count": 1}, "author_id": "884185909368901633", "text": "#Coringa chegou em 708 Milh\u00f5es na sua bilheteria internacional e ultrapassou \"Capit\u00e3 Marvel\" mesmo sem estrear na China, o longa tamb\u00e9m chegou em 326 Milh\u00f5es na bilheteria dom\u00e9stica e passou \"Esquadr\u00e3o Suicida\", a pr\u00f3xima etapa e passar \"Batman V. Superman\" no US.\n#Joker https://t.co/CbzkPARuHY", "id": "1198635554465861632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198722917091155968"], "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/VVl99L180C", "expanded_url": "https://twitter.com/NelloBoy__/status/1198643203756494848", "display_url": "twitter.com/NelloBoy__/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Young_Family", "id": "46708551"}, {"start": 74, "end": 83, "username": "LilFox94", "id": "431996565"}, {"start": 96, "end": 104, "username": "OkenioM", "id": "2743161190"}, {"start": 183, "end": 190, "username": "lilboy", "id": "2864680069"}]}, "in_reply_to_user_id": "46708551", "created_at": "2019-11-24T21:59:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "943190587943063557", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198643203756494848"}], "text": "@Young_Family mexeram no intercolegial, eu s\u00f3 estava esperar esse grupo\ud83d\udc96. @LilFox94 matou muito @OkenioM n\u00e3o se fala @NelloBoyYF bem mau o povo s\u00f3 lhe queria\ud83d\udd25. Faltou o @lilmacyf e o @Lilboy https://t.co/VVl99L180C", "id": "1198722917091155968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198728190895808512"], "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/APGza00Nv3", "expanded_url": "https://www.libremercado.com/2019-01-05/el-instituto-andaluz-de-la-mujer-solo-destina-el-3-de-su-presupuesto-a-las-victimas-de-violencia-1276630753/", "display_url": "libremercado.com/2019-01-05/el-\u2026", "status": 200, "title": "El Instituto Andaluz de la Mujer s\u00f3lo destina el 3% de su presupuesto a las v\u00edctimas de violencia", "description": "La entidad auton\u00f3mica encargada de fomentar la \u201cigualdad de g\u00e9nero\u201d manej\u00f3 43 millones en 2018, pero s\u00f3lo destin\u00f3 1,2 millones a las mujeres v\u00edctimas.", "unwound_url": "https://www.libremercado.com/2019-01-05/el-instituto-andaluz-de-la-mujer-solo-destina-el-3-de-su-presupuesto-a-las-victimas-de-violencia-1276630753/"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 31, "probability": 0.7593, "type": "Other", "normalized_text": "Instituto Andaluz de la Mujer"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 121, "tag": "ObjetivoSupervivientes"}]}, "created_at": "2019-11-24T22:20:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1155, "reply_count": 92, "like_count": 1625, "quote_count": 42}, "author_id": "2216589010", "text": "El Instituto Andaluz de la Mujer s\u00f3lo destina el 3% de su presupuesto a las v\u00edctimas de violencia #ObjetivoSupervivientes https://t.co/APGza00Nv3", "id": "1198728190895808512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198755867962859520"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rage_floyd", "id": "3126961444"}]}, "in_reply_to_user_id": "3126961444", "created_at": "2019-11-25T00:10:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993517360857468928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198755650379157504"}], "text": "@Rage_Floyd @turtle_mp3 eu sei la\n\ns\u00f3 to contrapondo pra ver se sai alguma risada da plateia ksks", "geo": {"place_id": "1b107df3ccc0aaa1"}, "id": "1198755867962859520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198735745449701384"], "created_at": "2019-11-24T22:50:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3603836357", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.4739, "type": "Other", "normalized_text": "isa"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7376, "type": "Person", "normalized_text": "Sarah"}]}, "text": "Passei mais de 48 hrs com a isa e Sarah e a gnt n\u00e3o se matou", "id": "1198735745449701384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198174454322470913"], "created_at": "2019-11-23T09:40:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "548657350", "text": "Boleros, heridas, reproches, el kinda, chilaba, suicida y to lo que venga", "id": "1198174454322470913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198753258623377408"], "created_at": "2019-11-25T00:00:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 3}, "author_id": "979095904652316672", "text": "Se vc na sua inf\u00e2ncia sempre ouviu sim...e n\u00e3o aprendeu lidar com o n\u00e3o...com a recusa...com n\u00e3o poder ter Tudo o o que quer na hora que quer...\nVoc\u00ea com certeza crescer\u00e1 sem saber respeitar os limites e se tornara um adulto vitimista e depressivo..\nN\u00c3O \u00c9 N\u00c3O", "id": "1198753258623377408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198722427020296193"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Falcon_Style", "id": "143136722"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "sysarmy", "id": "57440969"}]}, "in_reply_to_user_id": "143136722", "created_at": "2019-11-24T21:57:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "111430797", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198243896586833921"}], "text": "@Falcon_Style @sysarmy Jajajaja Que buena idea", "id": "1198722427020296193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198754230041010178"], "created_at": "2019-11-25T00:04:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "712617348", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.487, "type": "Other", "normalized_text": "f\u00e9rias"}]}, "text": "qual livro eu leio primeiro quando eu entrar de f\u00e9rias? \n(vou deixar uma breve explica\u00e7\u00e3o dos livros nos tweets abaixo) \nps: n\u00e3o sou boa explicando as coisas", "id": "1198754230041010178"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198737596882604033"], "created_at": "2019-11-24T22:58:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "1142780479", "text": "Algu\u00e9m com depress\u00e3o nesse n\u00edvel com tend\u00eancia suicida nem deveria ter entrado em um reality", "id": "1198737596882604033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198689792671854597"], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/DKDqe9f00D", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5Qq3Vwn-vq/?igshid=42qeduqaft00", "display_url": "instagram.com/p/B5Qq3Vwn-vq/\u2026"}], "mentions": [{"start": 200, "end": 207, "username": "MrRoig", "id": "84684585"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.6633, "type": "Other", "normalized_text": "El Hogar del Suicida"}, {"start": 139, "end": 154, "probability": 0.6007, "type": "Other", "normalized_text": "Alejandro Casona"}, {"start": 180, "end": 198, "probability": 0.6276, "type": "Other", "normalized_text": "Jorge Roig Graterol"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 126, "tag": "ProhibidoSuicidarseEnPrimavera"}]}, "created_at": "2019-11-24T19:48:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "133061326", "text": "\u201cEl Hogar del Suicida\u201d esta listo para abrir sus puertas nuevamente en la Segunda Temporada de #ProhibidoSuicidarseEnPrimavera\nOriginal de Alejandro Casona\nDirecci\u00f3n y Adaptaci\u00f3n \nJorge Roig Graterol @mrroig\n.\n.\n A\u2026 https://t.co/DKDqe9f00D", "id": "1198689792671854597"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198736480644091904"], "created_at": "2019-11-24T22:53:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "1186648660102320129", "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 158, "probability": 0.5852, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS"}]}, "text": "Meu av\u00f4 se matou e minha m\u00e3e tem depress\u00e3o. S\u00f3 quem convive com isso sabe que n\u00e3o \u00e9 uma brincadeira e muito menos vitimismo.\nDEPRESS\u00c3O N\u00c3O \u00c9 BRINCADEIRA \nLUCAS MERECE RESPEITO", "id": "1198736480644091904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198751514665324547"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "KRareis", "id": "1562383640201285634"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "Mathiassmt", "id": "955210775987138561"}]}, "in_reply_to_user_id": "840669835633807360", "created_at": "2019-11-24T23:53:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1104003036064739328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198748518111948801"}], "text": "@krareis @Mathiassmt Ele tava armando n\u00e9, caso a pessoa se recusasse a entregar quem estaria morto agr?", "id": "1198751514665324547"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198013289512325120"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/TLQ8f947H4", "expanded_url": "http://bit.ly/2rdz0Vd", "display_url": "bit.ly/2rdz0Vd"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/xnXd9dtl91", "expanded_url": "https://twitter.com/FacMedicinaUC/status/1198013289512325120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xnXd9dtl91", "media_key": "3_1197914297768251392"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.3815, "type": "Place", "normalized_text": "MedUC"}, {"start": 30, "end": 40, "probability": 0.342, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatr\u00eda"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7746, "type": "Other", "normalized_text": "PodCast"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.4579, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barros"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "MedUC"}]}, "created_at": "2019-11-22T23:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "3428726986", "text": "#MedUC con su Departamento de Psiquiatr\u00eda prepar\u00f3 un PodCast sobre el suicidio, donde el Dr. Jorge Barros coment\u00f3 sobre el concepto de suicidio, conducta suicida, personas vulnerables, tratamiento medi\u00e1tico y mucho m\u00e1s. \ud83d\udc49 https://t.co/TLQ8f947H4 https://t.co/xnXd9dtl91", "id": "1198013289512325120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198739671737614336"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "paolucci40", "id": "48278342"}]}, "in_reply_to_user_id": "48278342", "created_at": "2019-11-24T23:06:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1117060181106544642", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198634001621225472"}], "text": "@paolucci40 Esta noticia es demasiado triste..paz a su alma y que dios imparta su justicia a los hombres de mal proceder", "id": "1198739671737614336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198747746360057856"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brito_fdx", "id": "188943182"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "marc_gomes", "id": "28595068"}]}, "in_reply_to_user_id": "188943182", "created_at": "2019-11-24T23:38:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "931183392061784064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198746336977412101"}], "text": "@brito_fdx @marc_gomes Um povo embeleza meio mundo e n\u00e3o h\u00e1 um, um \u00fanico, pa\u00eds que nos bote a m\u00e3o durante a crise. Sem segundas inten\u00e7\u00f5es, claro.\n\n\u00c9 melhor n\u00e3o perguntar, por educa\u00e7\u00e3o. N\u00e3o tenciono pag\u00e1-las.", "id": "1198747746360057856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198751072694816769"], "created_at": "2019-11-24T23:51:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "251737771", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.6534, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "text": "Proponer lo que esta diciendo Daniel ser\u00eda un acto suicida para la sociedad. Qu\u00edntenle el celular a ese hombre", "id": "1198751072694816769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198667340247900160"], "created_at": "2019-11-24T18:18:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "805116848", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.4392, "type": "Other", "normalized_text": "sherlock"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6232, "type": "Person", "normalized_text": "john"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.4233, "type": "Other", "normalized_text": "eddie"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.4391, "type": "Other", "normalized_text": "richie"}]}, "text": "o sherlock vendo o john pela \u00faltima vez antes de ir numa miss\u00e3o suicida e dizendo \u2018sherlock is actually a girls name\u2019 e o eddie \u00e0 beira da morte grudado no richie dizendo \u2018i fucked your mom\u2019 \n\nsame energy", "id": "1198667340247900160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198749408176852992"], "in_reply_to_user_id": "1170516862532292609", "created_at": "2019-11-24T23:45:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170516862532292609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198749405546987520"}], "text": "\u2b3f \u2500Est\u00e1 olvidando que \ud835\udc5b\ud835\udc5c \ud835\udc51\ud835\udc52\ud835\udc60\ud835\udc52\ud835\udc5c esas oportunidades, ni experiencias, ni emociones que se interpongan en mi camino hacia la muerte.\u2500Poco a poco, su tono demostraba la seriedad de su posici\u00f3n. \n\nLo hab\u00eda decidido hace tanto tiempo. . .\nY ahora era natural en su vida. \u2933", "id": "1198749408176852992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198599910502944770"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SashaSupporter", "id": "1257767755379609600"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "CedricAlexander", "id": "230756399"}]}, "in_reply_to_user_id": "1414340473", "created_at": "2019-11-24T13:51:02.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "751995619246501888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198595403299594240"}], "text": "@SashaSupporter @CedricAlexander It was a plancha...", "id": "1198599910502944770"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198747923653287941"], "created_at": "2019-11-24T23:39:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "958596397128912896", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.4471, "type": "Place", "normalized_text": "LATAM"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.6118, "type": "Other", "normalized_text": "UruguayDecide"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 50, "tag": "UruguayDecide"}]}, "text": "Otro pa\u00eds de LATAM que se suicida?\n\n#UruguayDecide", "id": "1198747923653287941"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198664927529099266"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "yonkykong", "id": "1256556347728039937"}]}, "in_reply_to_user_id": "993864368872984577", "created_at": "2019-11-24T18:09:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1075729834733694976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198590412543471616"}], "text": "@yonkykong Mientras el \u00fanico testigo de una red de tr\u00e1fico de ni\u00f1os para prostituirlos en una isla se suicida en su celda... Mientras era vigilado.", "id": "1198664927529099266"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198748452701782024"], "created_at": "2019-11-24T23:41:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997958028593893379", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.4881, "type": "Organization", "normalized_text": "TFG"}]}, "text": "Me est\u00e1 resultando dif\u00edcil hacer mi TFG sobre el suicidio. Ten\u00eda pensado dar una peque\u00f1a charla sobre el tema y pasar un cuestionario que he preparado al alumnado y varios centros me han dicho que no porque se pueden sentir se\u00f1alados y provocar malestar.", "id": "1198748452701782024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1142586067725557761"], "created_at": "2019-06-23T00:12:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8104, "reply_count": 44, "like_count": 13974, "quote_count": 634}, "author_id": "1104366043315798022", "text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura", "id": "1142586067725557761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198642245962027008"], "created_at": "2019-11-24T16:39:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "273450926", "text": "Cuando un suicida lo consigue, muere de \u00e9xito.", "id": "1198642245962027008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198745308206944262"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "somosvelezok", "id": "2337368244"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.7341, "type": "Person", "normalized_text": "Gago"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.4524, "type": "Person", "normalized_text": "gago"}]}, "in_reply_to_user_id": "2337368244", "created_at": "2019-11-24T23:28:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189566531610595329", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198745137083490305"}], "text": "@somosvelezok Gago??? Vayanse a cagar con la obsecuencia con gago.", "id": "1198745308206944262"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198745060931706880"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rafaelsn", "id": "63351179"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.83, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}]}, "in_reply_to_user_id": "63351179", "created_at": "2019-11-24T23:27:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27051375", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198743573551816704"}], "text": "@rafaelsn O cara MARCOU UM PENALTI ABSURDO, se n\u00e3o fosse o VAR seria mais uma na m\u00e3o grande! E tu ta tentanfo ver isso como algo negativo hahahaha", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "id": "1198745060931706880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197898252676259840"], "created_at": "2019-11-22T15:22:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 77, "like_count": 1361, "quote_count": 24}, "author_id": "96853458", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}, {"start": 261, "end": 264, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "text": "Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros, s\u00f3lo confirma la construcci\u00f3n suicida de una dictadura al aniquilar al gran \u00e1rbitro en las contiendas electorales. S\u00f3lo quedar\u00e1 un \u00e1rbitro: AMLO", "id": "1197898252676259840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198600687921324032"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Dn_Vitocorleone", "id": "1733398962"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "monlaferte", "id": "118247792"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 143, "probability": 0.5781, "type": "Person", "normalized_text": "emos"}]}, "in_reply_to_user_id": "1733398962", "created_at": "2019-11-24T13:54:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2579055471", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198570825810620418"}], "text": "@Dn_Vitocorleone @monlaferte Es cuesti\u00f3n de fracasados queriendo cobrarselas a quien le va bien, mon lamierde m\u00fasica para depresivos dark y emos.\n\nPuro progre suicida", "id": "1198600687921324032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198744622039785473"], "created_at": "2019-11-24T23:26:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "141774832", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9218, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 20, "end": 32, "probability": 0.5122, "type": "Place", "normalized_text": "UruguayDecide"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "UruguayDecide"}]}, "text": "Uruguay se suicida #UruguayDecide \nMoren yoruguas que aca en Argentina no hay laburo eh! apenas tenemos para nosotros..\nLacalle los va a dejar en la calle", "id": "1198744622039785473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198609740189839361"], "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/u6KuUpvhSA", "expanded_url": "http://ow.ly/wohI30pVS3q", "display_url": "ow.ly/wohI30pVS3q", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2019/11/22/actualidad/1574449190_174156.html?ssm=TW_AM_CM&hootPostID=4ea3fa6fc4642599f699ac263dd5a77e"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.5815, "type": "Person", "normalized_text": "Lacalle Pou"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.9879, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-24T14:30:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 34, "like_count": 342, "quote_count": 89}, "author_id": "1244357988", "text": "Con el objetivo com\u00fan de ganar las elecciones, Lacalle Pou encabeza en Uruguay una coalici\u00f3n que tiene elementos del macrismo argentino, el militarismo de Bolsonaro o el liberalismo chileno https://t.co/u6KuUpvhSA", "id": "1198609740189839361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198744559930544129"], "created_at": "2019-11-24T23:25:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 11, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "2579247507", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9863, "type": "Organization", "normalized_text": "Emelec"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.8315, "type": "Person", "normalized_text": "Rescalvo"}]}, "text": "Es verdad que en el f\u00fatbol nada est\u00e1 escrito, pero como jug\u00f3 hoy el Emelec se ve muy dif\u00edcil la remontada, hay que corregir muchas cosas se\u00f1or Rescalvo, lo \u00faltimo que se pierde son las esperanzas.", "id": "1198744559930544129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198744400215625733"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "akabibiu", "id": "1113588937379975170"}]}, "in_reply_to_user_id": "1113588937379975170", "created_at": "2019-11-24T23:25:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "613766285", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198736417456885762"}], "text": "@akabibiu mulhe? maior e melhor festa", "id": "1198744400215625733"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198744429177266176"], "in_reply_to_user_id": "867533650602188800", "created_at": "2019-11-24T23:25:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "786220097576853504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198743535798882306"}], "text": "@m4r1lud4 essa \u00e9 a frase que aparece nos meus pensamentos toda hora", "id": "1198744429177266176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198728819051507712"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ohmyjes", "id": "39136002"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9431, "type": "Person", "normalized_text": "hariany"}]}, "in_reply_to_user_id": "39136002", "created_at": "2019-11-24T22:23:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "827909930766200833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198728529090957313"}], "text": "@ohmyjes segundo a hariany, sim. segundo ela, ele tomou todos os rem\u00e9dios que tinha na despensa e a produ\u00e7\u00e3o nem colocou mais rem\u00e9dios l\u00e1.", "id": "1198728819051507712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198738064362950657"], "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/BXl24N9Bn9", "expanded_url": "https://www.legiaodosherois.com.br/2019/esquadrao-suicida-diretor-do-primeiro-filme-divulga-nova-imagem-de-coringa-e-arlequina.html", "display_url": "legiaodosherois.com.br/2019/esquadrao\u2026"}, {"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/UmTRqySSNK", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1198738064362950657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UmTRqySSNK", "media_key": "3_1198584606372646912"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.8696, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.4592, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.3852, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:00:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 37, "quote_count": 2}, "author_id": "835045170", "text": "Saudades dos dois? Diretor do primeiro \"Esquadr\u00e3o Suicida\" compartilha nova foto dos bastidores com Coringa e Arlequina! \n\n&gt;&gt;https://t.co/BXl24N9Bn9 https://t.co/UmTRqySSNK", "id": "1198738064362950657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198743565150703616"], "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/YbmxqRZPho", "expanded_url": "https://twitter.com/FoxSportsBrasil/status/1198743565150703616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YbmxqRZPho", "media_key": "3_1198743557256945664"}, {"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/YbmxqRZPho", "expanded_url": "https://twitter.com/FoxSportsBrasil/status/1198743565150703616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YbmxqRZPho", "media_key": "3_1198743557256994817"}, {"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/YbmxqRZPho", "expanded_url": "https://twitter.com/FoxSportsBrasil/status/1198743565150703616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YbmxqRZPho", "media_key": "3_1198743557256953857"}, {"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/YbmxqRZPho", "expanded_url": "https://twitter.com/FoxSportsBrasil/status/1198743565150703616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YbmxqRZPho", "media_key": "3_1198743557261139968"}]}, "in_reply_to_user_id": "420535612", "created_at": "2019-11-24T23:21:52.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 32, "like_count": 136, "quote_count": 10}, "author_id": "420535612", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198743553524084741"}], "text": "Triste demais. https://t.co/YbmxqRZPho", "id": "1198743565150703616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198743123473653760"], "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/vRva6K4Z9L", "expanded_url": "https://twitter.com/LilyChan66/status/1198743123473653760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vRva6K4Z9L", "media_key": "3_1198743115898740737"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "ash"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:20:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "1042331681653448704", "text": "s\u00e9rio gente,eu me recuso acreditar que o ash morreu,e n\u00e3o \u00e9 por que eu gosto dele.O cara l\u00e1 levou varios tiros na fu\u00e7a e n\u00e3o morreu e vai morrer com uma faca depassar manteiga.Depois de toda historia fantastica,achei que o final ficou sem sentido. https://t.co/vRva6K4Z9L", "id": "1198743123473653760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198719914250579968"], "created_at": "2019-11-24T21:47:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 261, "like_count": 2905, "quote_count": 15}, "author_id": "75058892", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.4542, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Cagalh\u00e3es"}]}, "text": "Algu\u00e9m tem aquele print da Vera Cagalh\u00e3es com cara de bunda?", "id": "1198719914250579968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198611486240845824"], "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/pi7hgCsGcU", "expanded_url": "https://twitter.com/zukosfears/status/1197897178947166209", "display_url": "twitter.com/zukosfears/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-24T14:37:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 2, "like_count": 83, "quote_count": 3}, "author_id": "1194044621166383109", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197897178947166209"}], "text": "Una huerfana le roba la identidad a una suicida y termina investigando sus origenes junto a sus sestras: una madre futbolera alcoholica, una cientifica bollera moribunda y una asesina ucraniana https://t.co/pi7hgCsGcU", "id": "1198611486240845824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198740809878769664"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GastoonArias", "id": "772250214"}]}, "in_reply_to_user_id": "772250214", "created_at": "2019-11-24T23:10:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "608487258", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198740609231736832"}], "text": "@GastoonArias Adm estrategica, derecho, remu 1 y sociologia jajajajjajajjajaja que pasara nose", "id": "1198740809878769664"}], "places": [{"full_name": "Santiago de Surco, Peru", "id": "005bf2190435cf68"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "0b79f7e718cb54b9"}]}, "errors": [{"value": "1195673863042011137", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1195673863042011137].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1195673863042011137", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198794193528860673", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198794193528860673].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198794193528860673", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "716715471148552193", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [716715471148552193].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "716715471148552193", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198754320134672384", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198754320134672384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198754320134672384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1142589434556243968", "value": "1142589434556243968", "detail": "User has been suspended: [1142589434556243968].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198772538828087298", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198772538828087298", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198772538828087298].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1198790195094708227", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198790195094708227].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198790195094708227", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1076344033377693696", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1076344033377693696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1076344033377693696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198788987126788101", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198788987126788101].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198788987126788101", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198776222274215936", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198776222274215936].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198776222274215936", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178038287279284224", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1178038287279284224].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1178038287279284224", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198782937111678976", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198782937111678976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198782937111678976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198785136613044225", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198785136613044225].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198785136613044225", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198646894823649280", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198646894823649280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198646894823649280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3539578875", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3539578875].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3539578875", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198647960554348544", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198647960554348544].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198647960554348544", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198775718966108163", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198775718966108163", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198775718966108163].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1198777461334523905", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198777461334523905", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198777461334523905].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1133278788484251648", "value": "1133278788484251648", "detail": "User has been suspended: [1133278788484251648].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198779362977468417", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198779362977468417", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198779362977468417].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1198770800976973824", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198770800976973824].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198770800976973824", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "899106633908989953", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [899106633908989953].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "899106633908989953", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198776515196002305", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198776515196002305].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198776515196002305", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198726059908308994", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198726059908308994", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198726059908308994].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1158545766216032256", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1158545766216032256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1158545766216032256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198769719362363403", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198769719362363403].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198769719362363403", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "255644946", "value": "255644946", "detail": "User has been suspended: [255644946].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198665785624924160", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198665785624924160", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198665785624924160].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1021181910264008704", "value": "1021181910264008704", "detail": "User has been suspended: [1021181910264008704].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198755048311922688", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198755048311922688", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198755048311922688].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "949278085400154115", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [949278085400154115].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "949278085400154115", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198771422920925185", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198771422920925185].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198771422920925185", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1155346332900573185", "value": "1155346332900573185", "detail": "User has been suspended: [1155346332900573185].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198038375221121025", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198038375221121025", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198038375221121025].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1198771287151271936", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198771287151271936", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198771287151271936].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1198756198062940160", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198756198062940160", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198756198062940160].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1198761159748390917", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198761159748390917", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198761159748390917].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "541279955", "value": "541279955", "detail": "User has been suspended: [541279955].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198768776415723520", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198768776415723520", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198768776415723520].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1198748570448474112", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198748570448474112].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198748570448474112", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198765225534726144", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198765225534726144", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198765225534726144].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1003451682859245569", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1003451682859245569].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1003451682859245569", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198702989961318406", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198702989961318406].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198702989961318406", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198274709219151877", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1198274709219151877].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1198274709219151877", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198763900512165890", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198763900512165890].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198763900512165890", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "60128755", "value": "60128755", "detail": "User has been suspended: [60128755].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198763466418462722", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198763466418462722", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198763466418462722].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1161730060459630595", "value": "1161730060459630595", "detail": "User has been suspended: [1161730060459630595].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198679699934855170", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198679699934855170", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198679699934855170].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2379591646", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2379591646].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2379591646", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198760924183748608", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198760924183748608].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198760924183748608", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198750227609591808", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198750227609591808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198750227609591808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198753769762234369", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198753769762234369", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198753769762234369].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "997502769799094272", "value": "997502769799094272", "detail": "User has been suspended: [997502769799094272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198753190843424769", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198753190843424769", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198753190843424769].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "506688385", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [506688385].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "506688385", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198749279759872000", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198749279759872000].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198749279759872000", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198626786210435072", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198626786210435072", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198626786210435072].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1171215742827716609", "value": "1171215742827716609", "detail": "User has been suspended: [1171215742827716609].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198661696312745984", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198661696312745984", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198661696312745984].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2853804747", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2853804747].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2853804747", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198634898434777088", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198634898434777088].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198634898434777088", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1050794594835795968", "value": "1050794594835795968", "detail": "User has been suspended: [1050794594835795968].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198743075616706566", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198743075616706566", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198743075616706566].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1198740228250451968", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198740228250451968].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198740228250451968", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1198794657356025856", "oldest_id": "1198741811566710784", "result_count": 456, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc1a4cb52ghj53ulnhkk38h6poxp"}}