{"data": [{"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164984752144822273"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Gleelacerda", "id": "3012964007"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:36:23.000Z", "text": "@Gleelacerda cuz\u00e3o demais se ele matou aff", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164982448746311683"}], "id": "1164984752144822273", "in_reply_to_user_id": "3012964007", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3207470621"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164984742116253696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:36:21.000Z", "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164984742116253696", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000877968963657729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.6595, "type": "Other", "normalized_text": "ElError"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MFilosofal", "id": "1082166554"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "mariandesalta", "id": "409643025"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 39, "tag": "ElError"}, {"start": 124, "end": 131, "tag": "ElTilo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164984585052205056"], "created_at": "2019-08-23T19:35:44.000Z", "text": "RT @MFilosofal: @mariandesalta #ElError \u201chab\u00edan empleado canciones asesinas,que induc\u00edan al suicidio bajo estado hipn\u00f3tico\u201d\n#ElTilo \u201ctodo m\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164943758905008128"}], "id": "1164984585052205056", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235972363"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.3128, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.5683, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 253, "end": 254, "probability": 0.7254, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Vi2ZEVHU5A", "expanded_url": "https://twitter.com/HQzonna/status/1164984538726092801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vi2ZEVHU5A", "media_key": "16_1164984531499266048"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164984538726092801"], "created_at": "2019-08-23T19:35:33.000Z", "text": "Alias, queria comentar algo com voc\u00eas. \n\nA roteirista de Aves de Rapina disse que o fime n\u00e3o vai ser uma sequencia de Esquadr\u00e3o Suicida (o que geral j\u00e1 esperava). Mas com essa declara\u00e7\u00e3o, esta ficando cada vez mais claro que o universo compartilhado da DC quase n\u00e3o existe mais. https://t.co/Vi2ZEVHU5A", "id": "1164984538726092801", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "889895358322683906"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164984256944324610"], "created_at": "2019-08-23T19:34:25.000Z", "text": "alguien me suicida plz? pago bienn", "id": "1164984256944324610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133084526563987458"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.4895, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 39, "end": 59, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "YoungJusticeOutsiders"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 60, "tag": "YoungJusticeOutsiders"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164984230973190144"], "created_at": "2019-08-23T19:34:19.000Z", "text": "Pqp meteram o Esquadr\u00e3o Suicida nisso #YoungJusticeOutsiders", "id": "1164984230973190144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1335578732"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9157, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.7556, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/km3lYNcQ1H", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16070/emmanuel-macron-o-homem-que-matou-as-aulas-de-geografia-para-namorar-a-professora-de-teatro", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16070\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "c9f2f46c0d1b963d"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164983522135871489"], "created_at": "2019-08-23T19:31:30.000Z", "text": "Por que ser\u00e1 que o Macron n\u00e3o se preocupa com o fogo na Fran\u00e7a provocado pelos coletes amarelos? Falta do que fazer pelo pr\u00f3prio pa\u00eds? E desde quando a Amaz\u00f4nia \u00e9 sua tamb\u00e9m, Macron? https://t.co/km3lYNcQ1H", "id": "1164983522135871489", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "55903243"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164983519837396993"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:31:30.000Z", "text": "@BTS_twt ai eu te amo pra crlh\n\nolha s\u00f3 voc\u00ea me matou com aquele look l\u00e1 sem camisa e mostrando a barrinha da cueca, olha s\u00f3- \npode continuar \no tiro sempre \u00e9 certeiro mas a gente sobrevive \n\nbom descanso e se alimente direitinho hein te amo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164867761664737281"}], "id": "1164983519837396993", "in_reply_to_user_id": "335141638", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859182043527356417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164983508890279941"], "created_at": "2019-08-23T19:31:27.000Z", "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "id": "1164983508890279941", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193831585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 111, "end": 123, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy3"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 124, "tag": "13ReasonsWhy3"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164983470604652547"], "created_at": "2019-08-23T19:31:18.000Z", "text": "RT @LuuhSantos2908: Quem matou o Bryce est\u00e1 de parab\u00e9ns, pois se essa pessoa n\u00e3o matasse eu mesma iria matar. #13ReasonsWhy3 https://t.co/X\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164981840198979585"}], "id": "1164983470604652547", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4838130801"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164983241356587009"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:30:23.000Z", "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164983241356587009", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "810167592652570625"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164983205423931394"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "krutza", "id": "180916616"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:30:15.000Z", "text": "@krutza Donde cagaste ese locro hdp. Sos suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164962321543892992"}], "id": "1164983205423931394", "in_reply_to_user_id": "180916616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "168305669"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Oskrlltt", "id": "1476491178"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "MattyLL", "id": "104575381"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164983136360501251"], "created_at": "2019-08-23T19:29:58.000Z", "text": "RT @Oskrlltt: @MattyLL Queda claro que, al ser ese joven testigo del asesinato de Camilo, buscar\u00e1n TODAS las instancias para culparlo de al\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164962062314999809"}], "id": "1164983136360501251", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712645214440189952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 111, "end": 123, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy3"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 124, "tag": "13ReasonsWhy3"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164983005275992064"], "created_at": "2019-08-23T19:29:27.000Z", "text": "RT @LuuhSantos2908: Quem matou o Bryce est\u00e1 de parab\u00e9ns, pois se essa pessoa n\u00e3o matasse eu mesma iria matar. #13ReasonsWhy3 https://t.co/X\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164981840198979585"}], "id": "1164983005275992064", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4535249608"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164982794281529344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:28:37.000Z", "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164982794281529344", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1960545097"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/LdANKhJ1YF", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/aparten-pilot-easyjet-pensava-imitar-copilot-suicida-germanwings_13758_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/a\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1164982770659205122"], "created_at": "2019-08-23T19:28:31.000Z", "text": "RT @elcasocat: Aparten un pilot d'Easyjet que pensava en imitar el copilot suicida de Germanwings https://t.co/LdANKhJ1YF", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164979126131990530"}], "id": "1164982770659205122", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909439910263869440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Oskrlltt", "id": "1476491178"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "MattyLL", "id": "104575381"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164982533949403137"], "created_at": "2019-08-23T19:27:35.000Z", "text": "RT @Oskrlltt: @MattyLL Queda claro que, al ser ese joven testigo del asesinato de Camilo, buscar\u00e1n TODAS las instancias para culparlo de al\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164962062314999809"}], "id": "1164982533949403137", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954125117885419521"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164982506447429633"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "nairyp33", "id": "955327286953365504"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:27:28.000Z", "text": "@GiuliPerochena @nairyp33 Y el bal\u00f3n de gas y el pan. Suicida hijoeputa", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164981575081234438"}], "id": "1164982506447429633", "in_reply_to_user_id": "2737273604", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "27446526"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164982441490206720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sapavegana", "id": "796392848618881024"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:27:13.000Z", "text": "RT @sapavegana: N\u00e3o fale mal de quem se suicidou ou tentou se voc\u00ea n\u00e3o sabe como \u00e9 lidar todos os dias com pensamentos suicidas", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164863934584762369"}], "id": "1164982441490206720", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067315809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8981, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.4383, "type": "Place", "normalized_text": "AMAZ\u00d4NIA"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164982387903737859"], "created_at": "2019-08-23T19:27:00.000Z", "text": "Alemanha dela matou 6 milh\u00f5es  de JUDEUS.\nAgora se acha no direito de meter o bico na AMAZ\u00d4NIA. \nMerece um coice", "id": "1164982387903737859", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130158050827034625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 34, "probability": 0.7837, "type": "Person", "normalized_text": "ChristianBale"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.9029, "type": "Person", "normalized_text": "CesarRomero"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.5321, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 115, "end": 127, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "JackNicholson"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.8138, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 142, "end": 152, "probability": 0.848, "type": "Person", "normalized_text": "HeathLedger"}, {"start": 154, "end": 173, "probability": 0.8325, "type": "Other", "normalized_text": "The Dark Knight 2008"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "JaredLeto"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/ImiatdOt5t", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1hKVwOFylH/?igshid=1cadk1t0stwmj", "display_url": "instagram.com/p/B1hKVwOFylH/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "ChristianBale"}, {"start": 50, "end": 57, "tag": "Batman"}, {"start": 79, "end": 85, "tag": "joker"}, {"start": 89, "end": 101, "tag": "CesarRomero"}, {"start": 114, "end": 128, "tag": "JackNicholson"}, {"start": 141, "end": 153, "tag": "HeathLedger"}, {"start": 176, "end": 186, "tag": "JaredLeto"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164982022613291009"], "created_at": "2019-08-23T19:25:33.000Z", "text": "Ya Ustedes eligieron #ChristianBale como \u00e9l mejor #Batman \n\u00bfQui\u00e9n fue \u00e9l mejor #joker ? \n#CesarRomero Batman 1966\n#JackNicholson Batman 1989\n#HeathLedger The Dark Knight 2008.\n#JaredLeto Escuadr\u00f3n suicida\n\u00bfQu\u00e9\u2026 https://t.co/ImiatdOt5t", "id": "1164982022613291009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101869816271593472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.663, "type": "Other", "normalized_text": "Easyjet"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6264, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/ypHjoWJ50V", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/apartan-piloto-easyjet-pensaba-imitar-copiloto-suicida-germanwings_13758_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/apa\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164981934730219520"], "created_at": "2019-08-23T19:25:12.000Z", "text": "Apartan a un piloto de Easyjet que pensaba en imitar al copiloto suicida de Germanwings https://t.co/ypHjoWJ50V", "id": "1164981934730219520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052885642214965250"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6006, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.5571, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy3"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/XcGXZPhZyj", "expanded_url": "https://twitter.com/LuuhSantos2908/status/1164981840198979585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XcGXZPhZyj", "media_key": "3_1164981826554912769"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/XcGXZPhZyj", "expanded_url": "https://twitter.com/LuuhSantos2908/status/1164981840198979585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XcGXZPhZyj", "media_key": "3_1164981837799837696"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 104, "tag": "13ReasonsWhy3"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164981840198979585"], "created_at": "2019-08-23T19:24:49.000Z", "text": "Quem matou o Bryce est\u00e1 de parab\u00e9ns, pois se essa pessoa n\u00e3o matasse eu mesma iria matar. #13ReasonsWhy3 https://t.co/XcGXZPhZyj", "id": "1164981840198979585", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "author_id": "1150266419969499137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8391, "type": "Other", "normalized_text": "13RW"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7534, "type": "Person", "normalized_text": "tyler"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164981768430280705"], "created_at": "2019-08-23T19:24:32.000Z", "text": "\u00e9 muito triste assistir 13RW e ver que os pais do tyler n\u00e3o fazem ideia de que o filho \u00e9 um suicida. \nnada diferente da realidade", "id": "1164981768430280705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "497292480"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164981739606945792"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "__lowkeysara", "id": "744896705754243072"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:24:25.000Z", "text": "@__lowkeysara ya nao vejo o epis\u00f3dio a bue mas se me lembro bem aquela era a cozinha do pai da mae da \u201cfilha\u201d dele (o sitio onde ele matou o pai)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164979607684165632"}], "id": "1164981739606945792", "in_reply_to_user_id": "744896705754243072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2239870538"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.4594, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 51, "end": 67, "probability": 0.706, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/vUGvC1wBWp", "expanded_url": "https://br.ign.com/aves-de-rapina/76156/news/aves-de-rapina-nao-tera-relacao-com-esquadrao-suicida", "display_url": "br.ign.com/aves-de-rapina\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "IGNBrasil", "id": "3063957725"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164981637945470978"], "created_at": "2019-08-23T19:24:01.000Z", "text": "RT @IGNBrasil: Aves de Rapina n\u00e3o ter\u00e1 rela\u00e7\u00e3o com Esquadr\u00e3o Suicida\n\nhttps://t.co/vUGvC1wBWp", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164961752431284225"}], "id": "1164981637945470978", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910158517797081088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/WZlbVHPfrc", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBmcLz", "display_url": "dlvr.it/RBmcLz"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/PYDUexxyyF", "expanded_url": "https://twitter.com/harleyguimaraes/status/1164981525575684097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PYDUexxyyF", "media_key": "3_1164981523835060224"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164981525575684097"], "created_at": "2019-08-23T19:23:34.000Z", "text": "Pai que matou filho de 2 anos e se suicida e deixa uma carta https://t.co/WZlbVHPfrc https://t.co/PYDUexxyyF", "id": "1164981525575684097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68692939"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 122, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "A Coru\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164981425885667333"], "created_at": "2019-08-23T19:23:10.000Z", "text": "RT @antoniocendanf1: Un padre, contrariado por una sentencia judicial, mataba a su hija para despu\u00e9s suicidarse en A Coru\u00f1a. https://t.co/c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164978966727471106"}], "id": "1164981425885667333", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "474896937"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/ImEyf0sPya", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1622856570/posts/10217486332703210/", "display_url": "facebook.com/1622856570/pos\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164981257484349441"], "created_at": "2019-08-23T19:22:30.000Z", "text": "No me creo esta foto que se ha hecho \"viral\". O el animal salvaje est\u00e1 anestesiado o el soldado es est\u00fapido o suicida. M\u00e1s respeto a nuestra inteligencia, por favor. https://t.co/ImEyf0sPya", "id": "1164981257484349441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1320424592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 173, "probability": 0.7953, "type": "Person", "normalized_text": "JULIANTINA"}, {"start": 191, "end": 205, "probability": 0.9065, "type": "Other", "normalized_text": "ActForTheAmazon"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/H30QBC5alW", "expanded_url": "https://twitter.com/jossxbarbarena/status/1164980863412658183/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H30QBC5alW", "media_key": "16_1164980853144993797"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 206, "tag": "ActForTheAmazon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164980863412658183"], "created_at": "2019-08-23T19:20:56.000Z", "text": "Hey qu\u00e9 haces? Pues quemar papel  ... Bueno parece que el humano es suicida y asesino, esa acci\u00f3n te convierte en algo q piensas que no porq es peque\u00f1o o inocente\n\nJULIANTINA HELP AMAZONAS\n\n#ActForTheAmazon https://t.co/H30QBC5alW", "id": "1164980863412658183", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221215944"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164980793913094146"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:20:40.000Z", "text": "@hectorbecerrilr Jaja ja demuestralo pues IMBECIL, frase conocida de un corrupto suicida. Ya vienen por ti 2020.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164952153330475009"}], "id": "1164980793913094146", "in_reply_to_user_id": "525822471", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1285005271"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164980716549156865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sapavegana", "id": "796392848618881024"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:20:21.000Z", "text": "RT @sapavegana: N\u00e3o fale mal de quem se suicidou ou tentou se voc\u00ea n\u00e3o sabe como \u00e9 lidar todos os dias com pensamentos suicidas", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164863934584762369"}], "id": "1164980716549156865", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1643218590"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/VaHsZUnmsT", "expanded_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/viver-bem/saude-e-bem-estar/dor-de-cabeca-suicida-conheca-a-pior-cefaleia-que-existe/", "display_url": "gazetadopovo.com.br/viver-bem/saud\u2026"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/VaHsZUnmsT", "expanded_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/viver-bem/saude-e-bem-estar/dor-de-cabeca-suicida-conheca-a-pior-cefaleia-que-existe/", "display_url": "gazetadopovo.com.br/viver-bem/saud\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164980525263663105"], "created_at": "2019-08-23T19:19:36.000Z", "text": "Se tem algo pior que enxaqueca, o nome da desgra\u00e7a \u00e9 cefal\u00e9ia em salvas... A vontade de abrir o pr\u00f3prio cr\u00e2nio n\u00e3o \u00e9 exagero.\n\nhttps://t.co/VaHsZUnmsT https://t.co/VaHsZUnmsT", "id": "1164980525263663105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50629174"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Oskrlltt", "id": "1476491178"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "MattyLL", "id": "104575381"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164980522860404737"], "created_at": "2019-08-23T19:19:35.000Z", "text": "RT @Oskrlltt: @MattyLL Queda claro que, al ser ese joven testigo del asesinato de Camilo, buscar\u00e1n TODAS las instancias para culparlo de al\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164962062314999809"}], "id": "1164980522860404737", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140666228"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164980493831553025"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PrincDulceMaria", "id": "1128319045894320128"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:19:28.000Z", "text": "@PrincDulceMaria Hijo de puta gobierno suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164927395910094848"}], "id": "1164980493831553025", "in_reply_to_user_id": "1128319045894320128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143728234"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Oskrlltt", "id": "1476491178"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "MattyLL", "id": "104575381"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164980418036359169"], "created_at": "2019-08-23T19:19:10.000Z", "text": "RT @Oskrlltt: @MattyLL Queda claro que, al ser ese joven testigo del asesinato de Camilo, buscar\u00e1n TODAS las instancias para culparlo de al\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164962062314999809"}], "id": "1164980418036359169", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940079810"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164980346498273285"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "LuiizzHeenrique", "id": "2456767267"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:18:53.000Z", "text": "@absdelicinha230 @LuiizzHeenrique KKKKKKK que??? meu eu historiadora se suicidou", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164957862403198977"}], "id": "1164980346498273285", "in_reply_to_user_id": "1018701316690935808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921854229358235648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9562, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9546, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.8729, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/43ZQptZI88", "expanded_url": "https://twitter.com/angeldeolavide/status/1164980193540345859/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/43ZQptZI88", "media_key": "7_1164980000912805888"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164980193540345859"], "created_at": "2019-08-23T19:18:17.000Z", "text": "Video de la concentraci\u00f3n en Madrid, embajada de Brasil, contra la pol\u00edtica de medio ambiente suicida del gobierno de Bolsonaro y el abandono de los bosques del Amazonas al sector privado. https://t.co/43ZQptZI88", "id": "1164980193540345859", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "10807552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/KbgzwOlJh5", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/23/beppe-grillo-spinge-per-un-conte-bis-ci-ha-restituito-la-dignita-persa-scambiarlo-come-una-figurina-sarebbe-una-disgrazia/5405373/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/08/23/bep\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164980178747035648"], "created_at": "2019-08-23T19:18:13.000Z", "text": "Ha sparigliato. Vediamo se Zinga abbozza o si suicida. https://t.co/KbgzwOlJh5", "id": "1164980178747035648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304346547"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164980178315108352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GpCatanzariti", "id": "751210778"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:18:13.000Z", "text": "RT @GpCatanzariti: La scelta del Pd di condividere la decisione grillina di sfasciare ancora con il taglio dei parlamentari vuol dire issar\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164946057400393728"}], "id": "1164980178315108352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977644447247814656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164980120320466945"], "created_at": "2019-08-23T19:17:59.000Z", "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "id": "1164980120320466945", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155554387412078593"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164979933950746624"], "created_at": "2019-08-23T19:17:15.000Z", "text": "RT @Casaldaliga_: \"La gran crisis econ\u00f3mica actual es una crisis global de Humanidad que no se resolver\u00e1 con ning\u00fan tipo de capitalismo, po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164864894400942080"}], "id": "1164979933950746624", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406501938"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/KZ61uMpMuy", "expanded_url": "https://twitter.com/YosoySrSurf/status/1164979827629338626/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KZ61uMpMuy", "media_key": "7_1164979755323711489"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164979827629338626"], "created_at": "2019-08-23T19:16:49.000Z", "text": "36 horas, una idea suicida. https://t.co/KZ61uMpMuy", "id": "1164979827629338626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "941667865349853184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 43, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Christina Hodson"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.8639, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164979279194726401"], "created_at": "2019-08-23T19:14:39.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: A roteirista Christina Hodson disse que Aves de Rapina vai contar uma nova hist\u00f3ria da Harley Quinn, ao inv\u00e9s de ser uma con\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164899408003002368"}], "id": "1164979279194726401", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135948434421243904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/LdANKhJ1YF", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/aparten-pilot-easyjet-pensava-imitar-copilot-suicida-germanwings_13758_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/a\u2026"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1164979126131990530"], "created_at": "2019-08-23T19:14:02.000Z", "text": "Aparten un pilot d'Easyjet que pensava en imitar el copilot suicida de Germanwings https://t.co/LdANKhJ1YF", "id": "1164979126131990530", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052889894568255488"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164979107123343360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sapavegana", "id": "796392848618881024"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:13:58.000Z", "text": "RT @sapavegana: N\u00e3o fale mal de quem se suicidou ou tentou se voc\u00ea n\u00e3o sabe como \u00e9 lidar todos os dias com pensamentos suicidas", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164863934584762369"}], "id": "1164979107123343360", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267845793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.8061, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164979000554512385"], "created_at": "2019-08-23T19:13:32.000Z", "text": "To assistindo esquadr\u00e3o suicida com a minha vo morrendo de ri \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1164979000554512385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954526366019588096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9396, "type": "Place", "normalized_text": "A Coru\u00f1a"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164978966727471106"], "created_at": "2019-08-23T19:13:24.000Z", "text": "Un padre, contrariado por una sentencia judicial, mataba a su hija para despu\u00e9s suicidarse en A Coru\u00f1a. https://t.co/cwSIyNLEi9", "id": "1164978966727471106", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.838, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/KUFcuizvKi", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/es/television/el-espanol-escupe-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguridad-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/es/tele\u2026"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 100, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164978801778073600"], "created_at": "2019-08-23T19:12:45.000Z", "text": "El diario de Pedro Jota escupe sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" v\u00eda @elnacionalcat_e https://t.co/KUFcuizvKi", "id": "1164978801778073600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222888528"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164978634693763073"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AgataQueer", "id": "123746060"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "DrPotemkill", "id": "1488277342929793029"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:12:05.000Z", "text": "@AgataQueer @DieBatsuDie @DrPotemkill @gatita__suicida Ya lo s\u00e9, pero me parec\u00eda gracioso igualmente \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164962522157502466"}], "id": "1164978634693763073", "in_reply_to_user_id": "123746060", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995412353268232192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.4563, "type": "Person", "normalized_text": "Vigie"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164978355998998528"], "created_at": "2019-08-23T19:10:58.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo... preste aten\u00e7\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, a falsidade vem de quem a gente menos espera! Vigie.\ud83d\ude4f", "id": "1164978355998998528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031717679575576579"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DRCubanMed", "id": "807721384600334336"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164978105884323846"], "created_at": "2019-08-23T19:09:59.000Z", "text": "RT @DRCubanMed: Un m\u00e9dico cubano se suicida ahorc\u00e1ndose en Venezuela como consecuencia de presiones laborales por parte de la jefatura de l\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164976470399291392"}], "id": "1164978105884323846", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "810622680282103808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 94, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 161, "end": 174, "probability": 0.8256, "type": "Person", "normalized_text": "Ollanta Humala"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlbertoOtarolaP", "id": "234155391"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "ernver", "id": "308200919"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "Ollanta_HumalaT", "id": "151190865"}, {"start": 262, "end": 273, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164977818465386498"], "created_at": "2019-08-23T19:08:50.000Z", "text": "@AlbertoOtarolaP @ernver Cuanto miedo,le tienen a @Ollanta_HumalaT desde el suicida Alan Garcia, y la mayoria de los politicos y periodistas.Le tienen terror, a Ollanta Humala y eso es una virtud...como,estan los politicos,tan desprestigiados y sin credibilidad @JuanSheput", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164859112112427013"}], "id": "1164977818465386498", "in_reply_to_user_id": "234155391", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "43749204"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164977655118204928"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pstrozza", "id": "82927043"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:08:11.000Z", "text": "@pstrozza Habr\u00e1 habido alg\u00fan suicida argentino cuando se separaron?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164973521778479110"}], "id": "1164977655118204928", "in_reply_to_user_id": "82927043", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204940950"}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/odjXXB5qUi", "expanded_url": "http://temi.repubblica.it/micromega-online/m5s-pd-accordo-possibile-o-accordo-suicida/#.XWA5ZcPPgo0.twitter", "display_url": "temi.repubblica.it/micromega-onli\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164977465149874176"], "created_at": "2019-08-23T19:07:26.000Z", "text": "M5S-PD, accordo possibile o accordo suicida? Necessario, possibile, suicida? Proviamo a ragionare sul governo M5S-Pd senza evitare nessuna delle numerose pietre d'inciampo. https://t.co/odjXXB5qUi", "id": "1164977465149874176", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "548811936"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164977241568292864"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:06:33.000Z", "text": "@theumilk99 E por estas que sou a favor da pena de morte o gajo que matou vai apanhar 10 anos porta se bem l\u00e1 dentro daqui a 5 est\u00e1 ca fora e mata mais um enfim", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164857621377101824"}], "id": "1164977241568292864", "in_reply_to_user_id": "298195731", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "804453767303335937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 99, "probability": 0.7817, "type": "Other", "normalized_text": "13 Reasons Why"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BuzzFeedBrasil", "id": "1798238012"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164977188363481088"], "created_at": "2019-08-23T19:06:20.000Z", "text": "RT @BuzzFeedBrasil: AVISO DE GATILHO: Automutila\u00e7\u00e3o. \n\nO corte da cena do suic\u00eddio em 13 Reasons Why veio \"tarde demais\" para esta m\u00e3e cuja\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164945396847796225"}], "id": "1164977188363481088", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1635815707"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164976981294927873"], "created_at": "2019-08-23T19:05:31.000Z", "text": "@Sofiirocks Esta no es la l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicida, verdad?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164975450281697280"}], "id": "1164976981294927873", "in_reply_to_user_id": "744927487000477696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3100315479"}, {"entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/bTwOwFmsj3", "expanded_url": "http://www.codigo13parral.com/2019/08/23/video-se-suicida-mujer-embarazada-en-vivienda-de-real-de-victoria/", "display_url": "codigo13parral.com/2019/08/23/vid\u2026"}, {"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/4wUHlH7gOm", "expanded_url": "https://twitter.com/Codigo13Parral/status/1164976954396819457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4wUHlH7gOm", "media_key": "3_1164976952710717441"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Polic\u00edaca"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1164976954396819457"], "created_at": "2019-08-23T19:05:24.000Z", "text": "#Polic\u00edaca https://t.co/bTwOwFmsj3 https://t.co/4wUHlH7gOm", "id": "1164976954396819457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034226079656030209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7268, "type": "Place", "normalized_text": "Victoria"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/A0t1usR1OV", "expanded_url": "http://parral.notigram.com/2019/08/23/se-suicida-una-mujer-embarazada-en-la-col-real-de-victoria/", "display_url": "parral.notigram.com/2019/08/23/se-\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/rQzkvsIwFw", "expanded_url": "https://twitter.com/ParralNoticias/status/1164976585780297728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rQzkvsIwFw", "media_key": "3_1164976584261959680"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164976585780297728"], "created_at": "2019-08-23T19:03:56.000Z", "text": "Se suicida una mujer embarazada en la col. real de Victoria https://t.co/A0t1usR1OV https://t.co/rQzkvsIwFw", "id": "1164976585780297728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1551205861"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.2633, "type": "Place", "normalized_text": "Medica"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/YM4e0tP8Ga", "expanded_url": "https://medicinacubana.blogspot.com/2019/08/un-medico-cubano-se-suicida-ahorcandose.html?spref=tw", "display_url": "medicinacubana.blogspot.com/2019/08/un-med\u2026"}, {"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/gK3mCYfump", "expanded_url": "https://twitter.com/DRCubanMed/status/1164976470399291392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gK3mCYfump", "media_key": "3_1164976461612273665"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164976470399291392"], "created_at": "2019-08-23T19:03:29.000Z", "text": "Un m\u00e9dico cubano se suicida ahorc\u00e1ndose en Venezuela como consecuencia de presiones laborales por parte de la jefatura de la Misi\u00f3n Medica. https://t.co/YM4e0tP8Ga \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\ude41 https://t.co/gK3mCYfump", "id": "1164976470399291392", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "807721384600334336"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164976409758052358"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Leottte", "id": "2296687887"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:03:14.000Z", "text": "@Leottte P\u00e1jaro suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164923030549794821"}], "id": "1164976409758052358", "in_reply_to_user_id": "2296687887", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1499472704"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164976379458400261"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "quentasilmarill", "id": "37368721"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "Cynthia0912", "id": "348476052"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:03:07.000Z", "text": "@quentasilmarill @Cynthia0912 Te puse el video porque una tendencia suicida tan alta no es coherente con la experiencia de otras comunidades oprimidas. La afirmaci\u00f3n que has tomado del documento l\u00e9ela en el marco de la parte de Limitations que explica que no hay estudio de la historia de los encuestados.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164967615774810112"}], "id": "1164976379458400261", "in_reply_to_user_id": "37368721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995191980"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.4105, "type": "Person", "normalized_text": "Berserk"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.798, "type": "Person", "normalized_text": "Guts"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.8471, "type": "Person", "normalized_text": "Griffith"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164976339453140992"], "created_at": "2019-08-23T19:02:58.000Z", "text": "Leyendo el 359 de Berserk, pensar\u00eda que Guts puede estar haciendo un ataque suicida a Griffith porque perro, el man est\u00e1 muy roto por dentro.", "id": "1164976339453140992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "441132441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.3795, "type": "Other", "normalized_text": "Sara"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "socasmc", "id": "1098028324293627904"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "AuditoreJavi", "id": "934055112649199616"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164976236948578306"], "created_at": "2019-08-23T19:02:33.000Z", "text": "@socasmc @AuditoreJavi Sara la suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164270667140915201"}], "id": "1164976236948578306", "in_reply_to_user_id": "1098028324293627904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1162605120607141890"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.5248, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164975984992509952"], "created_at": "2019-08-23T19:01:33.000Z", "text": "Foda se Maratonar agr pra saber qm matou o bryce", "id": "1164975984992509952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949607649200492545"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164975703525343233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:00:26.000Z", "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164975703525343233", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1962349980"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 43, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Christina Hodson"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.8639, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164975692003577858"], "created_at": "2019-08-23T19:00:23.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: A roteirista Christina Hodson disse que Aves de Rapina vai contar uma nova hist\u00f3ria da Harley Quinn, ao inv\u00e9s de ser uma con\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164899408003002368"}], "id": "1164975692003577858", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016355037864431621"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.6757, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 23, "end": 24, "probability": 0.9681, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 204, "end": 205, "probability": 0.9521, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/7d8UfIBN3J", "expanded_url": "https://twitter.com/fael_iz/status/1164975627327430657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7d8UfIBN3J", "media_key": "3_1164975614631305216"}], "hashtags": [{"start": 209, "end": 213, "tag": "paz"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164975627327430657"], "created_at": "2019-08-23T19:00:08.000Z", "text": "A Amaz\u00f4nia na \u00e9poca do PT!! Essa ditadura do Bolsonaro t\u00e1 demais... Estou fazendo coc\u00f4 em um saco pl\u00e1stico, meu c\u00e3o se suicidou, reviro lixo a procura de alimento. Quero voltar a ser feliz de novo, volta PT!! #paz https://t.co/7d8UfIBN3J", "id": "1164975627327430657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2567847621"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164975292370292736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "created_at": "2019-08-23T18:58:48.000Z", "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164975292370292736", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229160327"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.7498, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/4Cm55d7oqG", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/ca/tele\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "en_blau", "id": "814171603105968128"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164975071628333056"], "created_at": "2019-08-23T18:57:55.000Z", "text": "RT @elnacionalcat: El diari de Pedro Jota escup sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" via @en_blau https://t.co/4Cm55d7oqG", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164939318428950528"}], "id": "1164975071628333056", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133233418"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 234, "end": 235, "probability": 0.4009, "type": "Organization", "normalized_text": "GF"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/ZelPiYV0hz", "expanded_url": "https://twitter.com/Boscardin/status/1164970998363492353", "display_url": "twitter.com/Boscardin/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164974978212728833"], "created_at": "2019-08-23T18:57:33.000Z", "text": "O pres. teria que ouvir quem entende do assunto (t\u00e9cnicos) e \u00f3rg\u00e3os de classe de produtores e exportadores (gente que conhece bem como funciona o mercado de exporta\u00e7\u00e3o de commodities da agropecu\u00e1ria). A pol\u00edtica adotada at\u00e9 aqui pelo GF na \u00e1rea ambiental \u00e9 suicida https://t.co/ZelPiYV0hz", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164970998363492353"}], "id": "1164974978212728833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "108676479"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.5848, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.6328, "type": "Person", "normalized_text": "Otavio"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.4128, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.6363, "type": "Other", "normalized_text": "Beatriz"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/oJ0dWoWBUB", "expanded_url": "https://goo.gl/alerts/2ku8V", "display_url": "goo.gl/alerts/2ku8V"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164974877587267584"], "created_at": "2019-08-23T18:57:09.000Z", "text": "Se Fabiana ser\u00e1 mesmo assassinada, queria que fosse por Otavio! Ele matou a filha de cosme e pode muito bem matar a Fabiana tambem a final de contas ela monstrou pra Beatriz quem ele \u00e9! A Dona do Peda\u00e7o: Fabiana \u00e9 assassinada; saiba quem s\u00e3o os suspeitos - https://t.co/oJ0dWoWBUB", "id": "1164974877587267584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169201295"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9218, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164974730459471877"], "created_at": "2019-08-23T18:56:34.000Z", "text": "Inc\u00eandio na Amaz\u00f4nia, todos fazendo campanha! Menina se matou com depress\u00e3o, todos fazendo campanha! Sele\u00e7\u00e3o feminina faz protesto, todos fazendo campanha! O problema do ser humano \u00e9: S\u00f3 tomar partido de algo depois que d\u00e1 merda!", "id": "1164974730459471877", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "64475744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.4287, "type": "Person", "normalized_text": "Soberba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164974723438141440"], "created_at": "2019-08-23T18:56:32.000Z", "text": "RT @antonioccosta_: Soberba rematada e suicida -que exp\u00f5e o pa\u00eds \u00e0 execra\u00e7\u00e3o p\u00fablica internacional, aprofunda a crise de desemprego, dissem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164646295098875912"}], "id": "1164974723438141440", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312715731"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164974714357452800"], "created_at": "2019-08-23T18:56:30.000Z", "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "id": "1164974714357452800", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2730692760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Doctora"}, {"start": 44, "end": 46, "probability": 0.9706, "type": "Organization", "normalized_text": "NBC"}, {"start": 48, "end": 49, "probability": 0.725, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/hfipUrresN", "expanded_url": "https://laopinion.com/2019/08/23/doctora-mata-a-su-hija-ex-empleada-del-canal-nbc-y-luego-se-suicida/", "display_url": "laopinion.com/2019/08/23/doc\u2026"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 114, "username": "wordpressdotcom", "id": "823905"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164974709647302658"], "created_at": "2019-08-23T18:56:29.000Z", "text": "Doctora mata a su hija ex pasante del canal NBC-NY y luego se suicida https://t.co/hfipUrresN v\u00eda @wordpressdotcom", "id": "1164974709647302658", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041238519"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164974703129309195"], "created_at": "2019-08-23T18:56:28.000Z", "text": "Apareci\u00f3 un gato peque\u00f1o en un cuarto de la casa\nO sea no es como si tuvi\u00e9semos la puerta de la casa abierta de par en par siempre\nEl \u00fanico lugar \"abierto\" es por el \"patiecito\" de atr\u00e1s pero es un acto suicida para un gatico porque es saltar m\u00e1s de 2metros\nPD: el gato era negro", "id": "1164974703129309195", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1289748714"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164974597789442050"], "created_at": "2019-08-23T18:56:02.000Z", "text": "Ultimare Jungkook \u00e8 letteralmente un atto suicida", "id": "1164974597789442050", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "103268997"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164974541334093824"], "created_at": "2019-08-23T18:55:49.000Z", "text": "Qual \u00e9 o argumento para n\u00e3o haver pena de morte nos casos como este de ontem em que um idiota matou o mi\u00fado na discoteca, assim como em semelhantes crimes de vingan\u00e7a? S\u00e3o pessoas que est\u00e3o a mais do mundo e s\u00f3 se fazia um favor \u00e0 sociedade", "id": "1164974541334093824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "405546777"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/wywq75bQP0", "expanded_url": "https://twitter.com/medicenhie/status/1164905771320139776", "display_url": "twitter.com/medicenhie/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164974432533778432"], "created_at": "2019-08-23T18:55:23.000Z", "text": "La que se suicida https://t.co/wywq75bQP0", "id": "1164974432533778432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2468326872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.873, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164974285338923008"], "created_at": "2019-08-23T18:54:48.000Z", "text": "Para jornais europeus, Bolsonaro colocou Pa\u00eds em 'rota suicida de inc\u00eandios\nO governador do Amazonas atribui alta de queimadas a pecu\u00e1ria e madeireiros", "id": "1164974285338923008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114808377"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164974192971911169"], "created_at": "2019-08-23T18:54:26.000Z", "text": "Achava estranho a mulher falar isso sobre mim. Agora estou entendendo. Por causa deste pensamento que a induziram sobre mim, m\u00e3e do meu filho quase se matou. Negou tratamento desde o ano passado, quando lhe pedia, pois n\u00e3o me ouvia. J\u00e1 escrevi antes me chamava deste adjetivo.", "id": "1164974192971911169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285699947"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Oskrlltt", "id": "1476491178"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "MattyLL", "id": "104575381"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164973993033687040"], "created_at": "2019-08-23T18:53:38.000Z", "text": "RT @Oskrlltt: @MattyLL Queda claro que, al ser ese joven testigo del asesinato de Camilo, buscar\u00e1n TODAS las instancias para culparlo de al\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164962062314999809"}], "id": "1164973993033687040", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009294784408768513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.9157, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 263, "end": 266, "probability": 0.5529, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164973642368847872"], "created_at": "2019-08-23T18:52:15.000Z", "text": "@jairbolsonaro A nossa sorte \u00e9 q a Amaz\u00f4nia  \u00e9 um patrim\u00f4nio internacional! Sen\u00e3o estaria destru\u00edda nesses tr\u00e1gicos oito meses de lamban\u00e7a! Nunca pensei q os milicos aceitariam passar uma vergonha t\u00e3o grande como essa! Entraram num navio com um lun\u00e1tico suicida! Deus nos proteja de sua sandice!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164667765799694345"}], "id": "1164973642368847872", "in_reply_to_user_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "844780321853792258"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164973601264742400"], "created_at": "2019-08-23T18:52:05.000Z", "text": "Perfeita porem suicida, gosto muito de voc\u00ea, eh uma das pessoas que me importo e me preocupo, conte comigo pra tuudo, inclusive pra fuma umzao, se bem q acho q vc nao tem fumado ne", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164376820797661184"}], "id": "1164973601264742400", "in_reply_to_user_id": "4888392082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4888392082"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 13, "probability": 0.9253, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164973377100156928"], "created_at": "2019-08-23T18:51:11.000Z", "text": "Um jovem do RJ conhecido da minha regi\u00e3o se matou por depress\u00e3o, tem sido a doen\u00e7a do s\u00e9culo e \u00e9 extremamente triste isso precisamos demostrar amor uns pelos outros as vezes uma boa a\u00e7\u00e3o muda a vida de algu\u00e9m, por favor n\u00e3o deixe de plantar o bem!\ud83d\ude4c", "id": "1164973377100156928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1050069500324995074"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164973352756359168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}]}, "created_at": "2019-08-23T18:51:06.000Z", "text": "RT @umvlngador: esse filme me deixou EXTREMAMENTE traumatizado com esse final... eles pensaram que os mostrons estavam vindo e o cara matou\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164971190936641536"}], "id": "1164973352756359168", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730414997659078661"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164973260515287041"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "oninpal", "id": "421993273"}]}, "created_at": "2019-08-23T18:50:44.000Z", "text": "@oninpal Neanche a me. Ma visto che il tema \u00e8 sul tavolo, difendere una posizione sbagliata mi pare suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164967303542427649"}], "id": "1164973260515287041", "in_reply_to_user_id": "421993273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "383116512"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164972949012721665"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "clr_falcao", "id": "1016782620078886912"}]}, "created_at": "2019-08-23T18:49:29.000Z", "text": "@clr_falcao U\u00e9 mano, se tu come carne, n\u00e3o importa se come asa ou cora\u00e7\u00e3o, matou do mesmo jeito", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164901962543980544"}], "id": "1164972949012721665", "in_reply_to_user_id": "1016782620078886912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "4083788416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9858, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.9049, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GaudTorquato", "id": "44915986"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164972812773314562"], "created_at": "2019-08-23T18:48:57.000Z", "text": "RT @GaudTorquato: Para jornais europeus, Bolsonaro colocou Pa\u00eds em 'rota suicida de inc\u00eandios\n\nGovernador do Amazonas atribui alta de queim\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164971262713716736"}], "id": "1164972812773314562", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723426469"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164972305786855426"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "edenhczard", "id": "1243312800006635521"}]}, "created_at": "2019-08-23T18:46:56.000Z", "text": "@edenhczard La t\u00eda se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164971394129702913"}], "id": "1164972305786855426", "in_reply_to_user_id": "1113123075439161344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1054432282306666496"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164972145258184704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}]}, "created_at": "2019-08-23T18:46:18.000Z", "text": "RT @Tano2412: El bombardeo comenz\u00f3 a las 7 de la ma\u00f1ana y descarg\u00f3 unas 5000 bombas. No lograron nada dadas caracter\u00edsticas del terreno y l\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164767973057257472"}], "id": "1164972145258184704", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714255642291265536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.4287, "type": "Person", "normalized_text": "Soberba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164972141999247360"], "created_at": "2019-08-23T18:46:17.000Z", "text": "RT @antonioccosta_: Soberba rematada e suicida -que exp\u00f5e o pa\u00eds \u00e0 execra\u00e7\u00e3o p\u00fablica internacional, aprofunda a crise de desemprego, dissem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164646295098875912"}], "id": "1164972141999247360", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708467582228111360"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164972113184399361"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lurdescanteros1", "id": "2451948740"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "created_at": "2019-08-23T18:46:10.000Z", "text": "@lurdescanteros1 @infobae Cada uno se destruye o se suicida como quiere.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164918616975970304"}], "id": "1164972113184399361", "in_reply_to_user_id": "2451948740", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119027391"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.3944, "type": "Organization", "normalized_text": "anfield"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164972110269353984"], "created_at": "2019-08-23T18:46:09.000Z", "text": "@_felipejhonatan Em anfield eu achei que ele foi bem, n\u00e3o se omitiu do jogo. o problema ali que o time teve v\u00e1rias chances de matar o confronto e n\u00e3o matou...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164970624135159808"}], "id": "1164972110269353984", "in_reply_to_user_id": "473139596", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1493061656"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164972022247505920"], "created_at": "2019-08-23T18:45:48.000Z", "text": "Este dia mi animo no anda suicida es un  buen dia\u2661", "id": "1164972022247505920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "543760729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Oskrlltt", "id": "1476491178"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "MattyLL", "id": "104575381"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164971950692798465"], "created_at": "2019-08-23T18:45:31.000Z", "text": "RT @Oskrlltt: @MattyLL Queda claro que, al ser ese joven testigo del asesinato de Camilo, buscar\u00e1n TODAS las instancias para culparlo de al\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164962062314999809"}], "id": "1164971950692798465", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125204369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.3186, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "javyvy", "id": "90853950"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 65, "tag": "PrayforAmazonia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164971754542047234"], "created_at": "2019-08-23T18:44:45.000Z", "text": "RT @javyvy: Ahora frente a la embajada de Brasil #PrayforAmazonia es inadmisible la pol\u00edtica de Bolsonaro suicida para los propios brasile\u00f1\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164844747921510400"}], "id": "1164971754542047234", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "398604971"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/vmAGyCCb23", "expanded_url": "https://ift.tt/2L32F9S", "display_url": "ift.tt/2L32F9S"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164971673138991109"], "created_at": "2019-08-23T18:44:25.000Z", "text": "Mata a su hija y luego se suicida https://t.co/vmAGyCCb23", "id": "1164971673138991109", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68260979"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 125, "probability": 0.9091, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 174, "end": 176, "probability": 0.4447, "type": "Other", "normalized_text": "CSI"}, {"start": 275, "end": 280, "probability": 0.6893, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "hudsonbonatto", "id": "96909103"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164971628960391170"], "created_at": "2019-08-23T18:44:15.000Z", "text": "@hudsonbonatto N\u00e3o. Eu nem deveria falar mas vou. Ele se suicidou. A\u00ed um membro da fam\u00edlia n\u00e3o qria dizer a verdade no Twitter e inventou o acidente. Umas pessoas bancaram o CSI e criaram essa confus\u00e3o. A m\u00e3e dele ficou arrasada com a cal\u00fania q levantaram sobre a mem\u00f3ria do Daniel.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164969938072821764"}], "id": "1164971628960391170", "in_reply_to_user_id": "96909103", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "89399190"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164971533053431809"], "created_at": "2019-08-23T18:43:52.000Z", "text": "RT @RL_crvg: Se a dor n\u00e3o me matou, me fez ficar mais forte", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164668753533120514"}], "id": "1164971533053431809", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025932024631250947"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Oskrlltt", "id": "1476491178"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "MattyLL", "id": "104575381"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164971491794071552"], "created_at": "2019-08-23T18:43:42.000Z", "text": "RT @Oskrlltt: @MattyLL Queda claro que, al ser ese joven testigo del asesinato de Camilo, buscar\u00e1n TODAS las instancias para culparlo de al\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164962062314999809"}], "id": "1164971491794071552", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112004677"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.8791, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164971262713716736"], "created_at": "2019-08-23T18:42:47.000Z", "text": "Para jornais europeus, Bolsonaro colocou Pa\u00eds em 'rota suicida de inc\u00eandios\n\nGovernador do Amazonas atribui alta de queimadas a pecu\u00e1ria e madeireiros", "id": "1164971262713716736", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "44915986"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/CrNTVy9w3h", "expanded_url": "https://twitter.com/umvlngador/status/1164971190936641536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CrNTVy9w3h", "media_key": "3_1164971167494627328"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164971190936641536"], "created_at": "2019-08-23T18:42:30.000Z", "text": "esse filme me deixou EXTREMAMENTE traumatizado com esse final... eles pensaram que os mostrons estavam vindo e o cara matou todos no carro inclusive seu filho... e na real era o resgate que estava chegando.\n\nmoral do final? o trauma pq se mataram tudo e chegou o resgate. https://t.co/CrNTVy9w3h", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164970365396881408"}], "id": "1164971190936641536", "in_reply_to_user_id": "707418250464923648", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "707418250464923648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Og39fdLU3K", "expanded_url": "https://twitter.com/Lupemunz/status/1164678960111923201", "display_url": "twitter.com/Lupemunz/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164971174121627648"], "created_at": "2019-08-23T18:42:26.000Z", "text": "Los testaferros del suicida cobarde est\u00e1n buscando protecci\u00f3n, solo eso explica esa salvajada. https://t.co/Og39fdLU3K", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164678960111923201"}], "id": "1164971174121627648", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "author_id": "3171735557"}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/5Rj3gmSgIe", "expanded_url": "https://twitter.com/kyoajin/status/1162884468874579970", "display_url": "twitter.com/kyoajin/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164971067477233664"], "created_at": "2019-08-23T18:42:01.000Z", "text": "Melhor Suicida dos animes https://t.co/5Rj3gmSgIe", "id": "1164971067477233664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862815072934129664"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164970565184237571"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fedkuri", "id": "1110010090352971777"}]}, "created_at": "2019-08-23T18:40:01.000Z", "text": "@fedkuri Me pele\u00e9 con mis pap\u00e1s cuando ten\u00eda  7 a\u00f1os mas o menos y tome desodorante JAJAJAJA suicida desde siempre", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164850318007554048"}], "id": "1164970565184237571", "in_reply_to_user_id": "1110010090352971777", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 88, "quote_count": 0}, "author_id": "333844447"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.99, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gleisi", "id": "31139434"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164970302092300288"], "created_at": "2019-08-23T18:38:58.000Z", "text": "@gleisi voc\u00ea n\u00e3o se matou ainda??? O Lula t\u00e1 preso e vai continuar. Eu j\u00e1 encomendei as coxinhas para levar para a festa, quer dizer, para o seu vel\u00f3rio", "id": "1164970302092300288", "in_reply_to_user_id": "31139434", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142758619357810689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.855, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.8887, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164970269875802117"], "created_at": "2019-08-23T18:38:51.000Z", "text": "RT @Joselui89028091: Razones para llamarlo L\u00f3pez:\n \nPacto de impunidad con Pe\u00f1a.\n\nAmnist\u00eda de facto con los carteles, decomisos de risa\n\n75\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164969506478927873"}], "id": "1164970269875802117", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978042939459895296"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164970077462171654"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "metro_caracas", "id": "177656790"}, {"start": 181, "end": 195, "username": "metro_caracas", "id": "177656790"}]}, "created_at": "2019-08-23T18:38:05.000Z", "text": "@metro_caracas Est\u00fapido el que lo dice y el que lo crea, el voltaje de esa l\u00ednea impedir\u00e1 semejante asa\u00f1a, ni un suicida se atrever\u00eda a pasar una segueta a ese cable, incompetentes @metro_caracas", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164866603483353088"}], "id": "1164970077462171654", "in_reply_to_user_id": "177656790", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214841674"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164969824440786944"], "created_at": "2019-08-23T18:37:04.000Z", "text": "RT @garecajeremias: Esa gente que se enoja cuando se suicida una persona 0 EMPAT\u00cdA", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164965840967651330"}], "id": "1164969824440786944", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4351524137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 199, "end": 206, "probability": 0.8439, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Gen_VillasBoas", "id": "826847661559050242"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164969766764916736"], "created_at": "2019-08-23T18:36:51.000Z", "text": "@Gen_VillasBoas Precisamos desmascarar quem s\u00e3o os autores das queimadas e os que ligam tratores e arrastam as correntes nas matas. Em muito pouco tempo enviaremos a eles o mesmo veneno: \"quem matou Marielle?\". Em poucos dias de respostas, todos se calam, viram cordeiros, novamente. Intelig\u00eancia", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164719139413536774"}], "id": "1164969766764916736", "in_reply_to_user_id": "826847661559050242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2500648029"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164969537806196736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sapavegana", "id": "796392848618881024"}]}, "created_at": "2019-08-23T18:35:56.000Z", "text": "RT @sapavegana: N\u00e3o fale mal de quem se suicidou ou tentou se voc\u00ea n\u00e3o sabe como \u00e9 lidar todos os dias com pensamentos suicidas", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164863934584762369"}], "id": "1164969537806196736", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46214529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7305, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.8196, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a"}, {"start": 217, "end": 220, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164969506478927873"], "created_at": "2019-08-23T18:35:49.000Z", "text": "Razones para llamarlo L\u00f3pez:\n \nPacto de impunidad con Pe\u00f1a.\n\nAmnist\u00eda de facto con los carteles, decomisos de risa\n\n75% de compras sin licitaci\u00f3n\n\nM\u00e1s de 24,000 muertos en su gobierno\n\nAusteridad suicida\n\nEl opositor AMLO pedir\u00eda la renuncia inmediata  de un gobernante tan inepto", "id": "1164969506478927873", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "978042939459895296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 258, "end": 263, "probability": 0.9675, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/jslFNPnyRQ", "expanded_url": "https://twitter.com/libertlady/status/1164717873484488705", "display_url": "twitter.com/libertlady/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164969161317134337"], "created_at": "2019-08-23T18:34:26.000Z", "text": "Por que la teor\u00eda libertaria ten\u00eda que ser tan pelotuda no pod\u00eda ser un culto suicida as\u00ed no ten\u00eda que leer estas pelotudeces?\n\nEl mundo se va a morir y esta gente va a justificar a las corporaciones hasta que ya no puedan pagar los tanques de ox\u00edgeno marca Disney https://t.co/jslFNPnyRQ", "id": "1164969161317134337", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "739521414747836416"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164968437745102848"], "entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 13, "username": "rafagarcoa", "id": "167972147"}]}, "created_at": "2019-08-23T18:31:34.000Z", "text": "O @rafagarcoa \u00e9 um engenheiro t\u00e3o bom que quase se suicidou com a pr\u00f3pria trena", "id": "1164968437745102848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "564164073"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/8PXESrTOF7", "expanded_url": "https://twitter.com/artiguzman/status/1164966275677904896", "display_url": "twitter.com/artiguzman/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164968268043620352"], "created_at": "2019-08-23T18:30:53.000Z", "text": "Un empresario con mentalidad ecol\u00f3gica. Lamentable que no cuente con muchos seguidores en su medio.\n\nLos amenazados de muerte somos todos ante la contaminaci\u00f2n generada por tantas cosas desechadas cotidianamente por personas y hogares.\n\nEl consumismo es un habito suicida https://t.co/8PXESrTOF7", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164966275677904896"}], "id": "1164968268043620352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "452501913"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164968262591025152"], "created_at": "2019-08-23T18:30:52.000Z", "text": "@roddriguesb Vou fazer igual aquela blogueira que se casou sozinha e se matou depois\n\nS\u00f3 pula o final", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164967501312286720"}], "id": "1164968262591025152", "in_reply_to_user_id": "62143073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304423840"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164968217313517573"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "amandadga", "id": "909649992259964928"}]}, "created_at": "2019-08-23T18:30:41.000Z", "text": "@amandadga O que tbm se torna um problema aqui, pq vizinho j\u00e1 matou o outro por causa de barulho, sendo que o cara j\u00e1 tinha ligado umas 3 vezes para pol\u00edcia, ou seja, da nada KKKKKKKKKK", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164966459963072513"}], "id": "1164968217313517573", "in_reply_to_user_id": "909649992259964928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3078310005"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9273, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 187, "end": 196, "probability": 0.8749, "type": "Place", "normalized_text": "Notre Dame"}, {"start": 250, "end": 257, "probability": 0.8313, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 273, "end": 278, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/fbPavb5VZI", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16070/emmanuel-macron-o-homem-que-matou-as-aulas-de-geografia-para-namorar-a-professora-de-teatro", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16070\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "3c465ed3fc434def"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164967717679575045"], "created_at": "2019-08-23T18:28:42.000Z", "text": "https://t.co/fbPavb5VZI\nPq ser\u00e1 q o Macron n\u00e3o se preocupa com o fogo na Fran\u00e7a provocado pelos coletes amarelos? J\u00e1 s\u00e3o 40 semanas de manifesta\u00e7\u00f5es. Com o fogo q praticamente destruiu a Notre Dame? Falta do q fazer pelo pr\u00f3prio pa\u00eds? Desde quando a Amaz\u00f4nia \u00e9 sua tamb\u00e9m, Macron?", "id": "1164967717679575045", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "410127437"}, {"entities": {"urls": [{"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/PQb3uNcPJW", "expanded_url": "https://twitter.com/quentasilmarill/status/1164967615774810112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PQb3uNcPJW", "media_key": "3_1164967610594791426"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 20, "username": "Cynthia0912", "id": "348476052"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164967615774810112"], "created_at": "2019-08-23T18:28:18.000Z", "text": "@UlfeJL @Cynthia0912 De tu propia fuente, te lo traduzco, porque no s\u00e9 si lo has le\u00eddo bien. \"2 factores de riesgo se relacionan con la conducta suicida: 1. rechazo, discriminaci\u00f3n, victimizaci\u00f3n y violoencia. 2. Enfermedades mentales importantes. Tu fuente dice lo contrario a lo que afirmas. https://t.co/PQb3uNcPJW", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164964884653715457"}], "id": "1164967615774810112", "in_reply_to_user_id": "995191980", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37368721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9249, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/NdDPrL5LpP", "expanded_url": "https://www.terra.com.br/noticias/ciencia/sustentabilidade/rota-suicida-imprensa-mundial-detona-brasil-por-queimadas,e858a97ebad1abaaf5c35fda66d5581fb9ut05mk.html", "display_url": "terra.com.br/noticias/cienc\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164967445049892866"], "created_at": "2019-08-23T18:27:37.000Z", "text": "Imprensa internacional critica Brasil por queimadas na Amaz\u00f4nia https://t.co/NdDPrL5LpP", "id": "1164967445049892866", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2308564129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.4989, "type": "Person", "normalized_text": "Larra"}, {"start": 32, "end": 39, "probability": 0.4078, "type": "Person", "normalized_text": "Zorrilla"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.6471, "type": "Other", "normalized_text": "Inventada"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.4031, "type": "Person", "normalized_text": "Larra"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/VTOCTixSRz", "expanded_url": "https://twitter.com/Daniel_mrtea/status/1164967423386312704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VTOCTixSRz", "media_key": "3_1164967410723635201"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164967423386312704"], "created_at": "2019-08-23T18:27:32.000Z", "text": "En el c\u00e9lebre planto a Larra de Zorrilla ya se hace patente el fen\u00f3meno de la Religi\u00f3n Inventada. Larra: se suicida: se despierta en otro mundo. \u00bfDe verdad? Sigue sucediendo que gentes nada creyentes, cuando van a los funerales hablen de vida ultraterrena. Yo me r\u00edo de ellos. https://t.co/VTOCTixSRz", "id": "1164967423386312704", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1186647331"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.3237, "type": "Person", "normalized_text": "Rosario"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Moromor7", "id": "1400847885600763905"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "peponila", "id": "186682805"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "JustinaCaddeu", "id": "925864314"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164966961505341442"], "created_at": "2019-08-23T18:25:42.000Z", "text": "RT @moromor7: @peponila @JustinaCaddeu Rosario te pido como juje\u00f1a,que aun a la distancia ama su tierra,que todos los dias le hables al pue\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164944798257692673"}], "id": "1164966961505341442", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164322533161734144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.6955, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazonia"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/z7p5zVGrhx", "expanded_url": "https://www.radionica.rocks/analisis/amazonas-incendio-consecuencias", "display_url": "radionica.rocks/analisis/amazo\u2026"}], "mentions": [{"start": 55, "end": 65, "username": "radionica", "id": "18730977"}, {"start": 202, "end": 214, "username": "Brigittelgb", "id": "101486124"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164966946644865024"], "created_at": "2019-08-23T18:25:38.000Z", "text": "Arde la Amazonia, y nosotros \u00bfc\u00f3mo podemos ayudar? v\u00eda @radionica \u201cDestruir el Amazonas es probablemente la actividad m\u00e1s suicida. En este momento podr\u00edamos decir que es un crimen contra la humanidad\u201d: @Brigittelgb https://t.co/z7p5zVGrhx", "id": "1164966946644865024", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "404482767"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164966863757033472"], "created_at": "2019-08-23T18:25:19.000Z", "text": "Una especie suicida calibrando sus armas.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164966861244698625"}], "id": "1164966863757033472", "in_reply_to_user_id": "4808549151", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4808549151"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/PG6PWnKJIU", "expanded_url": "https://diariovivirrd.net/slider/hombre-se-suicida-tras-supuestamente-robarle-una-bomba-de-agua-a-su-madre/", "display_url": "diariovivirrd.net/slider/hombre-\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/HLT5A2qBIx", "expanded_url": "https://twitter.com/DiariovivirRD/status/1164966693090844674/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HLT5A2qBIx", "media_key": "3_1164966691052367873"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164966693090844674"], "created_at": "2019-08-23T18:24:38.000Z", "text": "Hombre se suicida tras supuestamente robarle una bomba de agua a su madre https://t.co/PG6PWnKJIU https://t.co/HLT5A2qBIx", "id": "1164966693090844674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717730425737584641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9419, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164966601290113024"], "created_at": "2019-08-23T18:24:16.000Z", "text": "\u00c9 nada que entrou esquadr\u00e3o suicida na Netflix MEU MOMENTO", "id": "1164966601290113024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2406062051"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/bjM66ck9QV", "expanded_url": "https://www.facebook.com/victoriasoledad.saavedra/posts/10215460141679345", "display_url": "facebook.com/victoriasoleda\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164966574299779072"], "created_at": "2019-08-23T18:24:10.000Z", "text": "135 Servicio de Atenci\u00f3n al Suicida https://t.co/bjM66ck9QV", "id": "1164966574299779072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2340860450"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/e1LqVFA4jx", "expanded_url": "https://sinrodeord.net/slider/hombre-se-suicida-tras-supuestamente-robarle-una-bomba-de-agua-a-su-madre/", "display_url": "sinrodeord.net/slider/hombre-\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/aK6j8jSQTL", "expanded_url": "https://twitter.com/sinrodeord1/status/1164966569589596161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aK6j8jSQTL", "media_key": "3_1164966567966380033"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164966569589596161"], "created_at": "2019-08-23T18:24:08.000Z", "text": "Hombre se suicida tras supuestamente robarle una bomba de agua a su madre https://t.co/e1LqVFA4jx https://t.co/aK6j8jSQTL", "id": "1164966569589596161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014195749960155137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.8492, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/BIH6rFrvkl", "expanded_url": "https://bit.ly/2PawWIQ", "display_url": "bit.ly/2PawWIQ"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/HqVMeYj4Mi", "expanded_url": "https://twitter.com/RomaNewsOficial/status/1164966464266416128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HqVMeYj4Mi", "media_key": "3_1164966458616680449"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164966464266416128"], "created_at": "2019-08-23T18:23:43.000Z", "text": "Segundo roteirista, \"Aves de Rapina\" n\u00e3o ser\u00e1 a continua\u00e7\u00e3o de \"Esquadr\u00e3o Suicida\". Saiba mais em: https://t.co/BIH6rFrvkl https://t.co/HqVMeYj4Mi", "id": "1164966464266416128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986298297919909889"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164966433127903232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sapavegana", "id": "796392848618881024"}]}, "created_at": "2019-08-23T18:23:36.000Z", "text": "RT @sapavegana: N\u00e3o fale mal de quem se suicidou ou tentou se voc\u00ea n\u00e3o sabe como \u00e9 lidar todos os dias com pensamentos suicidas", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164863934584762369"}], "id": "1164966433127903232", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225095465"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164966386063597573"], "created_at": "2019-08-23T18:23:25.000Z", "text": "RT @garecajeremias: Esa gente que se enoja cuando se suicida una persona 0 EMPAT\u00cdA", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164965840967651330"}], "id": "1164966386063597573", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719705114852925442"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164966371807154176"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marupereiraa", "id": "2858091297"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "arielbordonn", "id": "3127167796"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "lolamontone", "id": "1048599809941229568"}, {"start": 79, "end": 90, "username": "maggieoli1", "id": "970695390298296322"}]}, "created_at": "2019-08-23T18:23:21.000Z", "text": "@marupereiraa @arielbordonn @lolamontone tengo q dejar mi lado suicida de lado @maggieoli1", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164966209638535168"}], "id": "1164966371807154176", "in_reply_to_user_id": "2858091297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993595791666184194"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 99, "probability": 0.7817, "type": "Other", "normalized_text": "13 Reasons Why"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BuzzFeedBrasil", "id": "1798238012"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164966147395149831"], "created_at": "2019-08-23T18:22:28.000Z", "text": "RT @BuzzFeedBrasil: AVISO DE GATILHO: Automutila\u00e7\u00e3o. \n\nO corte da cena do suic\u00eddio em 13 Reasons Why veio \"tarde demais\" para esta m\u00e3e cuja\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164945396847796225"}], "id": "1164966147395149831", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006906904222760960"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164965840967651330"], "created_at": "2019-08-23T18:21:15.000Z", "text": "Esa gente que se enoja cuando se suicida una persona 0 EMPAT\u00cdA", "id": "1164965840967651330", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "3506935882"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1164965487387824128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabeleta2", "id": "575025787"}]}, "created_at": "2019-08-23T18:19:50.000Z", "text": "RT @isabeleta2: Se'n vanaglorien d'haber-nos destrossat el sistema sanitari.\nTenen confidents que perpreten un atemptat su\u00efcida.\nEns espoli\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164933671712886785"}], "id": "1164965487387824128", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000744688792559616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4103, "type": "Other", "normalized_text": "Perereca"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164965157207982082"], "created_at": "2019-08-23T18:18:32.000Z", "text": "Perereca suicida \ud83c\udfb6kkkkkk", "id": "1164965157207982082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160246609701199872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.8941, "type": "Other", "normalized_text": "13 reasons why"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.7022, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164965045769560064"], "created_at": "2019-08-23T18:18:05.000Z", "text": "@NetflixES una pregunta, en que episodio de 13 reasons why we suicida Hannah? Es para buscar la escena despu\u00e9s de ver el cap\u00edtulo", "id": "1164965045769560064", "in_reply_to_user_id": "3143260474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155825788245204993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Benjami41894716", "id": "1003822349433663494"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164965015276986368"], "created_at": "2019-08-23T18:17:58.000Z", "text": "RT @Benjami41894716: Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164733771939295232"}], "id": "1164965015276986368", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869361258209964033"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164964956162465792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "created_at": "2019-08-23T18:17:44.000Z", "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164964956162465792", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967437031201824768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.914, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.8699, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164964873702465536"], "created_at": "2019-08-23T18:17:24.000Z", "text": "Imprensa mundial detona Brasil por queimadas. Jornais europeus dizem q Bolsonaro colocou Brasil em 'rota suicida de inc\u00eandios'\ud83d\udd25", "id": "1164964873702465536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129220616752640001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.3186, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "javyvy", "id": "90853950"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 65, "tag": "PrayforAmazonia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164964622904041472"], "created_at": "2019-08-23T18:16:24.000Z", "text": "RT @javyvy: Ahora frente a la embajada de Brasil #PrayforAmazonia es inadmisible la pol\u00edtica de Bolsonaro suicida para los propios brasile\u00f1\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164844747921510400"}], "id": "1164964622904041472", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342518134"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164964540670468098"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}]}, "created_at": "2019-08-23T18:16:05.000Z", "text": "RT @Tano2412: El bombardeo comenz\u00f3 a las 7 de la ma\u00f1ana y descarg\u00f3 unas 5000 bombas. No lograron nada dadas caracter\u00edsticas del terreno y l\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164767973057257472"}], "id": "1164964540670468098", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1858209782"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 19, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164964455010177024"], "created_at": "2019-08-23T18:15:44.000Z", "text": "Pra mim Bryce Walker se matou tamb\u00e9m", "id": "1164964455010177024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "912882088218628098"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164964400702402560"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "watoreon", "id": "772163138078859264"}]}, "created_at": "2019-08-23T18:15:31.000Z", "text": "@Watoreon Con 4 a\u00f1os casi me ahogo porque mi padre queria una foto en un lago y me descuido 2 seg que aprovech\u00e9 para dejarme llevar por la corriente... Suicida since ever", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164940120652505088"}], "id": "1164964400702402560", "in_reply_to_user_id": "2156739624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "author_id": "3333689002"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164964218086535175"], "created_at": "2019-08-23T18:14:48.000Z", "text": "\u00c0s vezes eu tenho umas neura que voc\u00ea n\u00e3o vai com minha cara, por isto quando te vejo no CALET eu falo o basic\u00e3o contigo. Mas se for s\u00f3 neura mesmo, pode contar comigo quando precisar. Voc\u00ea subindo na mesa nos HHs tudo pra mim, perfeita \u2764 Af a reitora nos matou", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164923326390775808"}], "id": "1164964218086535175", "in_reply_to_user_id": "1563686425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1563686425"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164964070048653312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-08-23T18:14:12.000Z", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1091084982372708352"}], "id": "1164964070048653312", "public_metrics": {"retweet_count": 1363, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979409488968146944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.7956, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164964037853089792"], "created_at": "2019-08-23T18:14:05.000Z", "text": "se eu tivesse apostado no bolao de quem matou o bryce de 13rw eu teria ganhado hahahaha", "id": "1164964037853089792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131377539"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.6439, "type": "Other", "normalized_text": "nati"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164963993498333185"], "created_at": "2019-08-23T18:13:54.000Z", "text": "a nati se matou rindo q eu disse q escolhi esperar agora, n fico c mais ngm at\u00e9 ficar com &gt;ELE&lt;", "id": "1164963993498333185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4195907512"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164963989379518467"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "CRFpas", "id": "193420975"}]}, "created_at": "2019-08-23T18:13:53.000Z", "text": "@CPFsCancelados @CRFpas Se nao matou deixou bobo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164931100571045889"}], "id": "1164963989379518467", "in_reply_to_user_id": "2808152951", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "181315643"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5991, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.4001, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.6077, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/wBbzRMQwfy", "expanded_url": "http://bit.ly/2MxQMMg", "display_url": "bit.ly/2MxQMMg"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/2Hf6yGkLDc", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1164921684115238912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Hf6yGkLDc", "media_key": "3_1164921567240949761"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Nerdbunker", "id": "12603512"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164963917694738433"], "created_at": "2019-08-23T18:13:36.000Z", "text": "RT @Nerdbunker: Aves de Rapina n\u00e3o \u00e9 uma continua\u00e7\u00e3o do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/wBbzRMQwfy https://t.co/2Hf6yGkLDc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164921684115238912"}], "id": "1164963917694738433", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139478555"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164963741068353536"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "renantruffi", "id": "71338545"}]}, "created_at": "2019-08-23T18:12:54.000Z", "text": "@renantruffi N\u00e3o exatamente por causa das queimadas... Se trata de combater uma pol\u00edtica obtusa e suicida desse governo a respeito de ecologia e meio ambiente.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164875016292446209"}], "id": "1164963741068353536", "in_reply_to_user_id": "71338545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180986094"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164963740489588736"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "andreademaria_", "id": "384881122"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "Deputatipd", "id": "76616277"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "created_at": "2019-08-23T18:12:54.000Z", "text": "@andreademaria_ @Deputatipd @pdnetwork De Maria,dovete spiegare,ma proprio bene bene prima di tutto come si fa ad avere un tale istinto suicida con Renzi che sputtana Gentiloni e quindi linea Pd che gi\u00e0 \u00e9 dura da capire. E poi come si fa a parlare con uno come Di Maio quasi fosse uno statista.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164948228707684352"}], "id": "1164963740489588736", "in_reply_to_user_id": "384881122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1215991249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Oskrlltt", "id": "1476491178"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "MattyLL", "id": "104575381"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164963706180186119"], "created_at": "2019-08-23T18:12:46.000Z", "text": "RT @Oskrlltt: @MattyLL Queda claro que, al ser ese joven testigo del asesinato de Camilo, buscar\u00e1n TODAS las instancias para culparlo de al\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164962062314999809"}], "id": "1164963706180186119", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119072054"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.3186, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "javyvy", "id": "90853950"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 65, "tag": "PrayforAmazonia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164963435056177152"], "created_at": "2019-08-23T18:11:41.000Z", "text": "RT @javyvy: Ahora frente a la embajada de Brasil #PrayforAmazonia es inadmisible la pol\u00edtica de Bolsonaro suicida para los propios brasile\u00f1\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164844747921510400"}], "id": "1164963435056177152", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129547769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.5838, "type": "Organization", "normalized_text": "elite"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/aVaZHi28a0", "expanded_url": "https://apublica.org/2019/08/ameacados-pelo-veneno/", "display_url": "apublica.org/2019/08/ameaca\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164963358363344896"], "created_at": "2019-08-23T18:11:23.000Z", "text": "N\u00e3o tem defesa para esse povo? N\u00e3o tem justi\u00e7a que p\u00f5e ordem nesses fazendeiros criminosos? A elite brasileira, do campo ou da cidade \u00e9 assassina e suicida. N\u00e3o se constrange de destruir tudo ao ponto de prejudicar a si... https://t.co/aVaZHi28a0", "id": "1164963358363344896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38718952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/Ea2xelSa0p", "expanded_url": "https://twitter.com/PatisMaria/status/1164853627971874816", "display_url": "twitter.com/PatisMaria/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164963299768881152"], "created_at": "2019-08-23T18:11:09.000Z", "text": "Est\u00e1 rapariga est\u00e1 a levar hate atoa.\nO gajo matou passa a ser um assunto de interesse p\u00fablico j\u00e1 que, ainda por cima, foi num local frequentado por jovens. \nIndependentemente do motivo, \u00e9 culpado sim. Se as pessoas falam, podem falar sim.\nChatos de merda. https://t.co/Ea2xelSa0p", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164853627971874816"}], "id": "1164963299768881152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871827042815311873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.7498, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/4Cm55d7oqG", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/ca/tele\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "en_blau", "id": "814171603105968128"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164963193195831297"], "created_at": "2019-08-23T18:10:43.000Z", "text": "RT @elnacionalcat: El diari de Pedro Jota escup sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" via @en_blau https://t.co/4Cm55d7oqG", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164939318428950528"}], "id": "1164963193195831297", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912060280364027904"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164963126959312897"], "created_at": "2019-08-23T18:10:28.000Z", "text": "@MaweyPlay El escuadron suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164941380059316225"}], "id": "1164963126959312897", "in_reply_to_user_id": "1040335537981284352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1027587478725775360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/gfegXm6hho", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/", "display_url": "24-horas.mx/2019/08/21/jov\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164963080209674241"], "created_at": "2019-08-23T18:10:16.000Z", "text": "El machismo y la  imposici\u00f3n de heterosexualidad hegem\u00f3nica llev\u00f3 a un joven a suicidarse al sufrir acoso por tener una relaci\u00f3n afectiva con una mujer trans. https://t.co/gfegXm6hho", "id": "1164963080209674241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83689990"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.7773, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164963022256988163"], "created_at": "2019-08-23T18:10:03.000Z", "text": "Puedo hacer una lista de pel\u00edculas malas... Empiezo:\nEscuadr\u00f3n Suicida \ud83d\ude16", "id": "1164963022256988163", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "198860060"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.4133, "type": "Organization", "normalized_text": "amazonas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164962883920224256"], "created_at": "2019-08-23T18:09:30.000Z", "text": "que tan pelotudo, mal instruido y suicida tenes que ser para incendiar el amazonas??", "id": "1164962883920224256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1059244650647691264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Horas"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/gfegXm6hho", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/", "display_url": "24-horas.mx/2019/08/21/jov\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164962702432919557"], "created_at": "2019-08-23T18:08:46.000Z", "text": "Joven se suicida tras sufrir acoso por tener una novia trans (+video) | 24 Horas https://t.co/gfegXm6hho", "id": "1164962702432919557", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83689990"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.4594, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 51, "end": 67, "probability": 0.706, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/vUGvC1wBWp", "expanded_url": "https://br.ign.com/aves-de-rapina/76156/news/aves-de-rapina-nao-tera-relacao-com-esquadrao-suicida", "display_url": "br.ign.com/aves-de-rapina\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "IGNBrasil", "id": "3063957725"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164962551106560000"], "created_at": "2019-08-23T18:08:10.000Z", "text": "RT @IGNBrasil: Aves de Rapina n\u00e3o ter\u00e1 rela\u00e7\u00e3o com Esquadr\u00e3o Suicida\n\nhttps://t.co/vUGvC1wBWp", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164961752431284225"}], "id": "1164962551106560000", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924432111230226432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 145, "probability": 0.6575, "type": "Person", "normalized_text": "Bonvallet"}, {"start": 181, "end": 188, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "Guarello"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Joseantonioct", "id": "933277394"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "latercera", "id": "3222731"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164962433909370880"], "created_at": "2019-08-23T18:07:42.000Z", "text": "@Joseantonioct @latercera Estamos en democracia se supone, cada cual escribe y lee lo q quiera y si a ud le gusta el suicida borracho de Bonvallet es cosa suya pero a mi me encanta Guarello", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164934395758817280"}], "id": "1164962433909370880", "in_reply_to_user_id": "933277394", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "94892741"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.5111, "type": "Person", "normalized_text": "FIESP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "valoreconomico", "id": "32529120"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164962431191474176"], "created_at": "2019-08-23T18:07:42.000Z", "text": "@valoreconomico O S de FIESP deveria ser de 'suicida'.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164944268747784194"}], "id": "1164962431191474176", "in_reply_to_user_id": "32529120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706309069469061120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 100, "probability": 0.8048, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/9r5pJT1xox", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/", "display_url": "24-horas.mx/2019/08/21/jov\u2026"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 101, "tag": "LGBT"}, {"start": 102, "end": 113, "tag": "Transfobia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164962407074160640"], "created_at": "2019-08-23T18:07:36.000Z", "text": "\"Joven se suicida tras sufrir acoso por tener una novia trans\" (+video) https://t.co/9r5pJT1xox #LGBT #Transfobia", "id": "1164962407074160640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73219066"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5807, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VidalQuadras", "id": "166100601"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164962154363195397"], "created_at": "2019-08-23T18:06:36.000Z", "text": "@VidalQuadras Su tuit s\u00f3lo obedece a una causa:\nEl miedo cerval a que entre alguien de fuera de las \u00abfamiglias\u00bb en el gobierno,se descubra la tapa de la cloaca y todas las ratas vayan desfilando hac\u00eda la penitenciar\u00eda.\nSuicida es dejar el pa\u00eds al alcance\nde vuestras garras carro\u00f1eras.\nSalud\ud83d\udcaa", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163963710123196416"}], "id": "1164962154363195397", "in_reply_to_user_id": "166100601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3484136536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MattyLL", "id": "104575381"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164962062314999809"], "created_at": "2019-08-23T18:06:14.000Z", "text": "@MattyLL Queda claro que, al ser ese joven testigo del asesinato de Camilo, buscar\u00e1n TODAS las instancias para culparlo de algo, lo q sea, para callarlo, porq liquidarlo como a dirigentes sindicales a\u00fan no pueden.\nPero ojo ah\u00ed, tengo temor que digan un d\u00eda  \"Adolescente se suicida\".\ud83d\ude10", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164934076572295168"}], "id": "1164962062314999809", "in_reply_to_user_id": "104575381", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 3, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "author_id": "1476491178"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.5686, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.6225, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/vUGvC1wBWp", "expanded_url": "https://br.ign.com/aves-de-rapina/76156/news/aves-de-rapina-nao-tera-relacao-com-esquadrao-suicida", "display_url": "br.ign.com/aves-de-rapina\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164961752431284225"], "created_at": "2019-08-23T18:05:00.000Z", "text": "Aves de Rapina n\u00e3o ter\u00e1 rela\u00e7\u00e3o com Esquadr\u00e3o Suicida\n\nhttps://t.co/vUGvC1wBWp", "id": "1164961752431284225", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "3063957725"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.6201, "type": "Person", "normalized_text": "zach"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.527, "type": "Person", "normalized_text": "alex"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.5043, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}, {"start": 214, "end": 225, "probability": 0.6543, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}], "hashtags": [{"start": 213, "end": 226, "tag": "13ReasonsWhy"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164961544934952962"], "created_at": "2019-08-23T18:04:10.000Z", "text": "so ia assistir pra ver se zach e alex ficam juntos como casal mas descobri que nao v\u00e3o e tbm ja sei quem matou o bryce entao eu nao vou perder meu tempo com essa serie beijos boa tarde um otimo dia a todos \ud83d\ude03\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc4d\ud83e\udd20\ud83e\udd21 #13ReasonsWhy", "id": "1164961544934952962", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "2986231745"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164961405625339904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "created_at": "2019-08-23T18:03:37.000Z", "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164961405625339904", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2954454747"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.4183, "type": "Other", "normalized_text": "SARANDI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fedkuri", "id": "1110010090352971777"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164961254047473666"], "created_at": "2019-08-23T18:03:01.000Z", "text": "@fedkuri me hab\u00eda peleado con mi viejo y no tenia sube y me dispuse a CAMINAR DESDE SARANDI A QUILMES soy una suicida. llegu\u00e9 pero no pude caminar por cuatro dias", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164850318007554048"}], "id": "1164961254047473666", "in_reply_to_user_id": "1110010090352971777", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 143, "quote_count": 0}, "author_id": "809924659101704192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.7478, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.58, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/4W7HNKaglv", "expanded_url": "https://twitter.com/KardGoode/status/1164870917958373376", "display_url": "twitter.com/KardGoode/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164960930410762241"], "created_at": "2019-08-23T18:01:44.000Z", "text": "Mais uma vez se provando que n\u00e3o merecia mais uma 3\u00b0 temp, afinal na 2\u00b0 o Alex j\u00e1 deu ind\u00edcio, ainda tem gente indo assistir pra saber quem matou o Bryce sendo que \u00e9 muito \u00f3bvio https://t.co/4W7HNKaglv", "id": "1164960930410762241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327559033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.7042, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.3134, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.7202, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/0booIm1DCe", "expanded_url": "https://bit.ly/2PldPfc", "display_url": "bit.ly/2PldPfc"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/rWs3lu7Tiy", "expanded_url": "https://twitter.com/sitemarciano/status/1164960868846788608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rWs3lu7Tiy", "media_key": "3_1164960862525956097"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164960868846788608"], "created_at": "2019-08-23T18:01:29.000Z", "text": "Aves de Rapina ser\u00e1 uma  hist\u00f3ria solo da Arlequina, e n\u00e3o uma continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/0booIm1DCe https://t.co/rWs3lu7Tiy", "id": "1164960868846788608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118263798685630464"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164960850903523333"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "created_at": "2019-08-23T18:01:25.000Z", "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164960850903523333", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253531074"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Bonvallet"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.3912, "type": "Person", "normalized_text": "Guarello"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Joseantonioct", "id": "933277394"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "latercera", "id": "3222731"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164960728522067968"], "created_at": "2019-08-23T18:00:56.000Z", "text": "@Joseantonioct @latercera Deja descansar al oligofrenico vende humo suicida de Bonvallet tranquilo, Guarello en todo orden de cosas se pasea al esquizofr\u00e9nico ese", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164934395758817280"}], "id": "1164960728522067968", "in_reply_to_user_id": "933277394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "72461442"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164960676684562432"], "created_at": "2019-08-23T18:00:43.000Z", "text": "minha m\u00e3e me contou que quando eu era mais nova eu peguei a chave do carro dela e botei no microondas, suicida desde crian\u00e7a", "id": "1164960676684562432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1088200962257371136"}, {"geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164960528655101952"], "created_at": "2019-08-23T18:00:08.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 tamborim, tem voz, sim\nAinda bate veloz\nEntre drones e almas, flores e sorte\nSe n\u00e3o me matou, me fez forte\n\u00c9 o caos como cais; sem norte\nVenci de teimoso, zombando da morte \ud83c\udfb6\ud83d\udc9a\ud83d\udda4\ud83d\udc9a\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "id": "1164960528655101952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107802204"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164960369426796544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "created_at": "2019-08-23T17:59:30.000Z", "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164960369426796544", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "398032197"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.5356, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164959891380944896"], "created_at": "2019-08-23T17:57:36.000Z", "text": "Algu\u00e9m me fala quem matou o Bryce ou se ele se matou", "id": "1164959891380944896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3494709747"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164959841019842560"], "created_at": "2019-08-23T17:57:24.000Z", "text": "@tehache_b *se suicida*", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164709847763509248"}], "id": "1164959841019842560", "in_reply_to_user_id": "227441566", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "149301956"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164959764369104897"], "created_at": "2019-08-23T17:57:06.000Z", "text": "Paso la frontera del dolor suicida, alma fugitiva liberame...", "id": "1164959764369104897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138537482"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.5212, "type": "Person", "normalized_text": "gabriel"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.7458, "type": "Person", "normalized_text": "camila"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.9879, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 215, "end": 220, "probability": 0.5554, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164959750464909313"], "created_at": "2019-08-23T17:57:03.000Z", "text": "@leirbagold @laisadrielly_ Exatamente, eu j\u00e1 te falei gabriel da camila uma amiga minha que se matou com os gatilhos da s\u00e9rie. S\u00f3 9 meses depois a netflix colocou avisos. 3 anos depois removeu a cena do suic\u00eddio da Hannah.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164958231321567232"}], "id": "1164959750464909313", "in_reply_to_user_id": "3383587013", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154281851"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164959719280300033"], "created_at": "2019-08-23T17:56:55.000Z", "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "id": "1164959719280300033", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4405546221"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.8348, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/gNAvWlLAY5", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1164958916591009792", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164959607829204993"], "created_at": "2019-08-23T17:56:29.000Z", "text": "Pergunta o que ela acha das cenas de bastidores de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/gNAvWlLAY5", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164958916591009792"}], "id": "1164959607829204993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "53282527"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164959205905838081"], "created_at": "2019-08-23T17:54:53.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163907000645967873"}], "id": "1164959205905838081", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164959161559502848"], "created_at": "2019-08-23T17:54:42.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163907237221470208"}], "id": "1164959161559502848", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/aujj2BGRQW", "expanded_url": "https://revistatrayecto.com.mx/2019/08/hombre-del-tercera-edad-se-suicida-en-plena-via-publica/", "display_url": "revistatrayecto.com.mx/2019/08/hombre\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1164959112209293312"], "created_at": "2019-08-23T17:54:30.000Z", "text": "https://t.co/aujj2BGRQW", "id": "1164959112209293312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071895639"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164958981653221376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sapavegana", "id": "796392848618881024"}]}, "created_at": "2019-08-23T17:53:59.000Z", "text": "RT @sapavegana: N\u00e3o fale mal de quem se suicidou ou tentou se voc\u00ea n\u00e3o sabe como \u00e9 lidar todos os dias com pensamentos suicidas", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164863934584762369"}], "id": "1164958981653221376", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916264413954441216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/x4PkSXQ8ct", "expanded_url": "https://twitter.com/elkballoloco/status/1164932043043692545", "display_url": "twitter.com/elkballoloco/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164958777684180995"], "created_at": "2019-08-23T17:53:11.000Z", "text": "*Se suicida* https://t.co/x4PkSXQ8ct", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164932043043692545"}], "id": "1164958777684180995", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3030525885"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.4876, "type": "Place", "normalized_text": "Clinica"}, {"start": 136, "end": 147, "probability": 0.6185, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164958638223609856"], "created_at": "2019-08-23T17:52:37.000Z", "text": "@IDL_R Pero por si acaso ya hab\u00eda corrido a la Clinica, el M\u00e9todo Favorito de los que intentan evadir a la justicia, creo que el m\u00e9todo Alan Suicida, es m\u00e1s... Permanente para huirle.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164939234270011392"}], "id": "1164958638223609856", "in_reply_to_user_id": "112570023", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "909931267835166722"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164958323487191041"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-08-23T17:51:22.000Z", "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #ideaci\u00f3n #suicida, cuando no es abordada correctamente (o es directamente obviada) puede articularse de forma progr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164862175233675264"}], "id": "1164958323487191041", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164957923778465793"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MeDicenLaurel", "id": "154708493"}]}, "created_at": "2019-08-23T17:49:47.000Z", "text": "@MeDicenLaurel El escuadr\u00f3n suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164904280467365888"}], "id": "1164957923778465793", "in_reply_to_user_id": "154708493", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3434250172"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164957771273527298"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sapavegana", "id": "796392848618881024"}]}, "created_at": "2019-08-23T17:49:11.000Z", "text": "RT @sapavegana: N\u00e3o fale mal de quem se suicidou ou tentou se voc\u00ea n\u00e3o sabe como \u00e9 lidar todos os dias com pensamentos suicidas", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164863934584762369"}], "id": "1164957771273527298", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091391297200496640"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164957722112081920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "created_at": "2019-08-23T17:48:59.000Z", "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164957722112081920", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3103748006"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164957334294224897"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "K_Mingorance", "id": "967082653043384320"}]}, "created_at": "2019-08-23T17:47:27.000Z", "text": "@K_Mingorance @expIicitchanel KKKKK se n\u00e3o matou at\u00e9 hoje n\u00e3o mata mais", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164957160712880130"}], "id": "1164957334294224897", "in_reply_to_user_id": "967082653043384320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3591815176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 26, "probability": 0.8911, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "netflixxxxx"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164957259652313089"], "created_at": "2019-08-23T17:47:09.000Z", "text": "Agora tem Esquadr\u00e3o Suicida na netflixxxxx, amei", "id": "1164957259652313089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1016405667668811776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.5166, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/7c2B4LcEy9", "expanded_url": "https://twitter.com/katewalsh/status/1164929825359794176", "display_url": "twitter.com/katewalsh/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164957210293821448"], "created_at": "2019-08-23T17:46:57.000Z", "text": "ser\u00e1 se foi ela que matou o bryce? puta que pariu me deu at\u00e9 um neg\u00f3cio pra assistir https://t.co/7c2B4LcEy9", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164929825359794176"}], "id": "1164957210293821448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "392063111"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1164957132749443072"], "created_at": "2019-08-23T17:46:38.000Z", "text": "danas sam doslovno bio na ivici suicida sad sam super KOJI KURAC SU OVE MOOD SWINGS \u041f\u0418\u0422\u0410\u041c", "id": "1164957132749443072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1076577667162533893"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164956969897222146"], "created_at": "2019-08-23T17:46:00.000Z", "text": "@CrlspaganelliJr Algu\u00e9m que assaltou, matou e se aproveitou, que foi presa pelo governo militar e hoje vive bela e formosa, nas costas do povo pobre e ajumentado que d\u00e1  suporte para essas falcatruas jur\u00eddicas e verdadeira roubalheiras, pq o pa\u00eds n\u00e3o  d\u00e1  uma gorda pensa o para todos os bandidos?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164900594844352517"}], "id": "1164956969897222146", "in_reply_to_user_id": "1072461946878918656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078151669756686336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164956917762068481"], "created_at": "2019-08-23T17:45:47.000Z", "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "id": "1164956917762068481", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201095221"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164956911290204161"], "created_at": "2019-08-23T17:45:46.000Z", "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "id": "1164956911290204161", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4144540937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164956856848195588"], "created_at": "2019-08-23T17:45:33.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164956856848195588", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100384031118684162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Tony Stark"}, {"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9602, "type": "Other", "normalized_text": "AvengersEngame"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.7354, "type": "Person", "normalized_text": "Spider"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.8485, "type": "Other", "normalized_text": "MCU"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 47, "tag": "AvengersEngame"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164956743534862337"], "created_at": "2019-08-23T17:45:06.000Z", "text": "O Tony Stark fez aquilo tudo em #AvengersEngame pra salvar principalmente o Spider, a\u00ed ele fica fora do MCU depois kkkkkkkk se matou atoa o coitado", "id": "1164956743534862337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041136220208676864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5751, "type": "Other", "normalized_text": "13rw"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gottabepesy", "id": "1410328454793510913"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164956742964469770"], "created_at": "2019-08-23T17:45:06.000Z", "text": "RT @gottabepesy: 13rw \u00e9 uma s\u00e9rie toxica cheia de gatilhos pra quem sofre com depress\u00e3o ansiedade etc mas eu assisto pq so pode julgar se v\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164948840807632896"}], "id": "1164956742964469770", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103122919373324288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/WixsnbIKEC", "expanded_url": "https://twitter.com/victqueiroz/status/1164693974394839042", "display_url": "twitter.com/victqueiroz/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164956710194352128"], "created_at": "2019-08-23T17:44:58.000Z", "text": "Se ele matou esse ratinho eu vou atr\u00e1s dele https://t.co/WixsnbIKEC", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164693974394839042"}], "id": "1164956710194352128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056395044666646529"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164956564140285962"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LaMaribe_", "id": "381976341"}]}, "created_at": "2019-08-23T17:44:23.000Z", "text": "@LaMaribe_ Coraz\u00f3n suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164955830829142016"}], "id": "1164956564140285962", "in_reply_to_user_id": "381976341", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "947374531"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164956211944525824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sapavegana", "id": "796392848618881024"}]}, "created_at": "2019-08-23T17:42:59.000Z", "text": "RT @sapavegana: N\u00e3o fale mal de quem se suicidou ou tentou se voc\u00ea n\u00e3o sabe como \u00e9 lidar todos os dias com pensamentos suicidas", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164863934584762369"}], "id": "1164956211944525824", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851614811075080192"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164956179828789255"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "sebln_", "id": "1204076788969807872"}]}, "created_at": "2019-08-23T17:42:51.000Z", "text": "@sebln_ hola, yo jajaja *se suicida*", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164952253784088577"}], "id": "1164956179828789255", "in_reply_to_user_id": "943820477755285504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4896676571"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/CuPlwLil6Q", "expanded_url": "https://youtu.be/BVnwkDbeARw", "display_url": "youtu.be/BVnwkDbeARw"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vaSJI4Fe7B", "expanded_url": "https://twitter.com/sofalocomimagem/status/1164956008176902144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vaSJI4Fe7B", "media_key": "3_1164955998190260224"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164956008176902144"], "created_at": "2019-08-23T17:42:10.000Z", "text": "Essa arma foi tirada das m\u00e3os de um suicida por um atirador de elite.\n\nV\u00eddeo \u25ba\u25ba\u25ba https://t.co/CuPlwLil6Q https://t.co/vaSJI4Fe7B", "id": "1164956008176902144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992599524710461440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.5627, "type": "Person", "normalized_text": "zach"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.5538, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164955923598794752"], "created_at": "2019-08-23T17:41:50.000Z", "text": "Se foi o zach que matou o bryce, eu vou ficar bem chateada", "id": "1164955923598794752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60959159"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "SagaDaAmazonia"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8787, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "perpetua_acre", "id": "44693900"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164955744250343425"], "created_at": "2019-08-23T17:41:07.000Z", "text": "RT @perpetua_acre: SagaDaAmazonia:\n\u201cEra uma vez na Amaz\u00f4nia a mais bonita floresta...\nMas o drag\u00e3o continua a floresta devorar e quem habit\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164875150619238401"}], "id": "1164955744250343425", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365869447"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164955643163402240"], "created_at": "2019-08-23T17:40:43.000Z", "text": "Essa semana sonhei q duas pessoas morriam l\u00e1 no pr\u00e9dio, eu chegava de manh\u00e3 e tinha dois carros abertos, um com um cara morto c tiro na cabe\u00e7a, c a cabe\u00e7a ca\u00edda no volante, e no outro uma mulher que aparentemente se suicidou por cima do carro... Assustador", "id": "1164955643163402240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2495041461"}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/2rBi5UArNc", "expanded_url": "https://twitter.com/MeLlamanElPoeta/status/1164955549043187714/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2rBi5UArNc", "media_key": "3_1164955541271121931"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164955549043187714"], "created_at": "2019-08-23T17:40:21.000Z", "text": "Es el reto suicida https://t.co/2rBi5UArNc", "id": "1164955549043187714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1499956723"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1164955496912162816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DolorsEscat", "id": "923636547571933185"}]}, "created_at": "2019-08-23T17:40:08.000Z", "text": "RT @DolorsEscat: Ja fa 11 dies , Jefrey Epstein amic de Trump  i de Clinton es suicida a la pres\u00f3 ? en la seva agenda surten  AZNAR i el se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164920140309417985"}], "id": "1164955496912162816", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3381825975"}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/iusBlWhses", "expanded_url": "http://bit.ly/322PV9N", "display_url": "bit.ly/322PV9N"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164955476917989377"], "created_at": "2019-08-23T17:40:04.000Z", "text": "Habitantes manifestaron que este jueves cuando pasaban en las inmediaciones del plantel fue que vieron al agraviado colgado y suspendido del aire, por lo que de inmediato dieron aviso a 911.\nhttps://t.co/iusBlWhses", "id": "1164955476917989377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4912349294"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164955330230542336"], "created_at": "2019-08-23T17:39:29.000Z", "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "id": "1164955330230542336", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39624125"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/GjoPQJ5T5Z", "expanded_url": "http://grupordn.com/slider/hombre-se-suicida-tras-supuestamente-robarle-una-bomba-de-agua-a-su-madre/", "display_url": "grupordn.com/slider/hombre-\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/qtV445btPl", "expanded_url": "https://twitter.com/grupordn1/status/1164955190358880256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qtV445btPl", "media_key": "3_1164955188714754051"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164955190358880256"], "created_at": "2019-08-23T17:38:55.000Z", "text": "Hombre se suicida tras supuestamente robarle una bomba de agua a su madre https://t.co/GjoPQJ5T5Z https://t.co/qtV445btPl", "id": "1164955190358880256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014191802486870016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.7787, "type": "Other", "normalized_text": "secta suicida"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.4474, "type": "Other", "normalized_text": "culto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "qbeeert", "id": "37547544"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164955128950132740"], "created_at": "2019-08-23T17:38:41.000Z", "text": "@qbeeert creo que la traducci\u00f3n m\u00e1s adecuada es \"secta suicida\". cult suele referirse mucho m\u00e1s a secta que a culto.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164939644569640960"}], "id": "1164955128950132740", "in_reply_to_user_id": "37547544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8756852"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5687, "type": "Organization", "normalized_text": "hotline"}, {"start": 99, "end": 110, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n Termo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sinecdocal", "id": "3472928117"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164954936897134592"], "created_at": "2019-08-23T17:37:55.000Z", "text": "@sinecdocal Parece que llam\u00f3 a la hotline de asistencia al suicida, pero se lig\u00f3 con la llamada de Germ\u00e1n Termo. No tiene suerte esa gente.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164951958630883328"}], "id": "1164954936897134592", "in_reply_to_user_id": "3472928117", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "708998208127684609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/GwWchWkhnP", "expanded_url": "http://iclep.org/se-suicida-un-medico-cubano-en-venezuela-tras-amenazas-de-devolverlo-a-cuba/", "display_url": "iclep.org/se-suicida-un-\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Siyrykl8ZL", "expanded_url": "https://twitter.com/NormandoHdez/status/1164954681573040129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Siyrykl8ZL", "media_key": "3_1164954680167981057"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164954681573040129"], "created_at": "2019-08-23T17:36:54.000Z", "text": "Se suicida un m\u00e9dico cubano en Venezuela tras amenazas de devolverlo a\u00a0Cuba https://t.co/GwWchWkhnP https://t.co/Siyrykl8ZL", "id": "1164954681573040129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1640799866"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/lVok27ChTa", "expanded_url": "http://iclep.org/se-suicida-un-medico-cubano-en-venezuela-tras-amenazas-de-devolverlo-a-cuba/", "display_url": "iclep.org/se-suicida-un-\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/QQKegPz6CT", "expanded_url": "https://twitter.com/ICLEP/status/1164954676657364995/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QQKegPz6CT", "media_key": "3_1164954675084431362"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164954676657364995"], "created_at": "2019-08-23T17:36:53.000Z", "text": "Se suicida un m\u00e9dico cubano en Venezuela tras amenazas de devolverlo a\u00a0Cuba https://t.co/lVok27ChTa https://t.co/QQKegPz6CT", "id": "1164954676657364995", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1676176488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 262, "end": 265, "probability": 0.2903, "type": "Place", "normalized_text": "lgbt"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sugarttae", "id": "843194882290335753"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164954670005137415"], "created_at": "2019-08-23T17:36:51.000Z", "text": "@sugarttae Yo leo todo cari\u00f1o, xq yo simplemente estoy buscando q dejen de atacar a mi colectivo, y vos solo estas buscando hcerme sentir mal. No te hace sentir mal insultar a alguien q ya insultaron toda la vida por ser marica? X personas como vos la comunidad lgbt se suicida a diario", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164953507595784193"}], "id": "1164954670005137415", "in_reply_to_user_id": "843194882290335753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "700581657175318528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.804, "type": "Person", "normalized_text": "BRYCE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164954664825229320"], "created_at": "2019-08-23T17:36:50.000Z", "text": "SE EU VER SPOILER DE QUEM MATOU O BRYCE EU VOU DALE", "id": "1164954664825229320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2840776239"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/RSPGhkRMVj", "expanded_url": "https://twitter.com/NormandoHdez/status/1164954651810291714/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RSPGhkRMVj", "media_key": "3_1164954650405158914"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164954651810291714"], "created_at": "2019-08-23T17:36:47.000Z", "text": "Se suicida un m\u00e9dico cubano en Venezuela tras amenazas de devolverlo a Cuba... https://t.co/RSPGhkRMVj", "id": "1164954651810291714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1640799866"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.4006, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164954517802299392"], "created_at": "2019-08-23T17:36:15.000Z", "text": "RT @caioarrudav: Senten\u00e7a justa pro caso do Matheus!! Quem efetivamente matou, pegou uma pena severa (pra quem t\u00e1 falando que \u00e9 pouco, 18 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164925239723200512"}], "id": "1164954517802299392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369226257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9212, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "enlacejudio", "id": "189204973"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164954478757515264"], "created_at": "2019-08-23T17:36:06.000Z", "text": "RT @enlacejudio: Israel desarrolla drones suicidas\nUna compa\u00f1\u00eda israel\u00ed ha desarrollado una nueva versi\u00f3n de  un dron \u201csuicida\u201d llamado Bir\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164623576584114182"}], "id": "1164954478757515264", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "595130169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.6141, "type": "Person", "normalized_text": "Clay"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.5834, "type": "Person", "normalized_text": "ARCILLA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164954448860524549"], "created_at": "2019-08-23T17:35:59.000Z", "text": "pero nada me da mas bronca que la cara de tarado de Clay dios jodete la suicida no te dio kbida MOVE ONE encima se llama ARCILLA dios tan bobito iba a ser", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162038038639390725"}], "id": "1164954448860524549", "in_reply_to_user_id": "356456937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "356456937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.7498, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/4Cm55d7oqG", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/ca/tele\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "en_blau", "id": "814171603105968128"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164954263556153347"], "created_at": "2019-08-23T17:35:14.000Z", "text": "RT @elnacionalcat: El diari de Pedro Jota escup sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" via @en_blau https://t.co/4Cm55d7oqG", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164939318428950528"}], "id": "1164954263556153347", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4008778288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7129, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164954141053075460"], "created_at": "2019-08-23T17:34:45.000Z", "text": "to aqui no navega, assistindo Esquadr\u00e3o suicida, com o mano Lucas\ud83e\udd19\ud83c\udffd", "id": "1164954141053075460", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072635323593699328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fRhmFeSljk", "expanded_url": "https://twitter.com/VeinhoMetal/status/1164703261670199296", "display_url": "twitter.com/VeinhoMetal/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164954052851130368"], "created_at": "2019-08-23T17:34:24.000Z", "text": "Por causa dos comentarios igual ta nesse video o menor se matou, foda. Pense bem antes de zoar mano https://t.co/fRhmFeSljk", "id": "1164954052851130368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002012902910513153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.4218, "type": "Other", "normalized_text": "Poema"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/MBNSVgdcaw", "expanded_url": "http://virginiaperrone.blogspot.com", "display_url": "virginiaperrone.blogspot.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582432422444302336/D7GH8DLq?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 584}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582432422444302336/D7GH8DLq?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Virginia Perrone - Blog Poes\u00eda.", "description": "LosTrazos.", "unwound_url": "http://virginiaperrone.blogspot.com"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164953926367686658"], "created_at": "2019-08-23T17:33:54.000Z", "text": "Entre papeles, la tarde suicida las\n\u00faltimas Palabras y es Poema.\nhttps://t.co/MBNSVgdcaw", "id": "1164953926367686658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305341228"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164953885787774978"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "igrsp", "id": "100533676"}]}, "created_at": "2019-08-23T17:33:44.000Z", "text": "@igrsp o cora\u00e7\u00e3o eh suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164701878648786944"}], "id": "1164953885787774978", "in_reply_to_user_id": "100533676", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2179712230"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164953875557863430"], "created_at": "2019-08-23T17:33:42.000Z", "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "id": "1164953875557863430", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816727661829640203"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164953861783719948"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "created_at": "2019-08-23T17:33:39.000Z", "text": "Da elettore del @pdnetwork (forse anche alla prossima) che \u00e8 sempre stato contrario all'alleanza con i 5S, mi turo il naso (e non solo) per fermare Salvini. Ma da osservatore dico che se il M5S fa l'alleanza con il PD si suicida (non che ora sia tanto lontano dalla canna del gas)", "id": "1164953861783719948", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "38904156"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164953639116521474"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "hbredda", "id": "716715471148552193"}]}, "created_at": "2019-08-23T17:32:46.000Z", "text": "@hbredda essa imagem matou a pau \ud83d\udc4a\ud83c\udffd\ud83d\ude09, n\u00e3o precisa dizer mais nada (e o tal do ciclo q se fala) faz parrrte.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164912760330829825"}], "id": "1164953639116521474", "in_reply_to_user_id": "716715471148552193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27093912"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164953417992867844"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sapavegana", "id": "796392848618881024"}]}, "created_at": "2019-08-23T17:31:53.000Z", "text": "RT @sapavegana: N\u00e3o fale mal de quem se suicidou ou tentou se voc\u00ea n\u00e3o sabe como \u00e9 lidar todos os dias com pensamentos suicidas", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164863934584762369"}], "id": "1164953417992867844", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709393110"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.8528, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 200, "end": 205, "probability": 0.8965, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164953400485826561"], "created_at": "2019-08-23T17:31:49.000Z", "text": "@NiKla4usM Aa vale lembrar q o a sua cadela suicida Presidenta do pa\u00eds n fez nada a respeito p apagar o fogo na Amaz\u00f4nia, e antes de vc falar q n tinha como ele fazer nd como ele msm disse ,saiba q o M\u00e9xico q n tem nd a ver com isso, mandou 4 a 5 avi\u00f5es com \u00e1gua com 500 LT p amenizar o fogo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164945301398052864"}], "id": "1164953400485826561", "in_reply_to_user_id": "1160276936398135296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124050876186935296"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164953366742671360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "alanz", "id": "780278"}]}, "created_at": "2019-08-23T17:31:41.000Z", "text": "RT @alanz: Y es combatir el desequilibro q el mismo ser humano (cual plaga suicida) genera. La reforestaci\u00f3n es una forma ademas de la prot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164901197968564226"}], "id": "1164953366742671360", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "572827300"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.3186, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "javyvy", "id": "90853950"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 65, "tag": "PrayforAmazonia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164953361361375232"], "created_at": "2019-08-23T17:31:39.000Z", "text": "RT @javyvy: Ahora frente a la embajada de Brasil #PrayforAmazonia es inadmisible la pol\u00edtica de Bolsonaro suicida para los propios brasile\u00f1\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164844747921510400"}], "id": "1164953361361375232", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970004917"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.3186, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "javyvy", "id": "90853950"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 65, "tag": "PrayforAmazonia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164953150341730305"], "created_at": "2019-08-23T17:30:49.000Z", "text": "RT @javyvy: Ahora frente a la embajada de Brasil #PrayforAmazonia es inadmisible la pol\u00edtica de Bolsonaro suicida para los propios brasile\u00f1\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164844747921510400"}], "id": "1164953150341730305", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308160525"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.8204, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.5505, "type": "Person", "normalized_text": "ANGELET"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/EQg3rYiEXu", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/ca/tele\u2026"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 96, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164953128522985472"], "created_at": "2019-08-23T17:30:44.000Z", "text": "El diari de Pedro Jota escup sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" via @elnacionalcat https://t.co/EQg3rYiEXu ANGELET, QUE MALES MERDES T\u00b4OFEGUIN!!!!!", "id": "1164953128522985472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "21670143"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.8061, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.4748, "type": "Other", "normalized_text": "Abra\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164953061636395013"], "created_at": "2019-08-23T17:30:28.000Z", "text": "tava pensando aqui sobre uma parada b\u00edblica kk\ne se quando Deus chegou em Abra\u00e3o e falou \"co\u00e9 pia mata la seu fi pra mim na moral\"  era Abra\u00e3o tendo um desses epis\u00f3dio de \"e se eu jogar meu celular da ponte\"??? so que o cara foi fundo msm e quase matou o filho dele kkkkk", "id": "1164953061636395013", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "738597475234127879"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164952863459729408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "alanz", "id": "780278"}]}, "created_at": "2019-08-23T17:29:41.000Z", "text": "RT @alanz: Y es combatir el desequilibro q el mismo ser humano (cual plaga suicida) genera. La reforestaci\u00f3n es una forma ademas de la prot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164901197968564226"}], "id": "1164952863459729408", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951015428"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/GASWxEgkQL", "expanded_url": "https://orientalsde.com/slider/hombre-se-suicida-tras-supuestamente-robarle-una-bomba-de-agua-a-su-madre/", "display_url": "orientalsde.com/slider/hombre-\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OHacsMqqgs", "expanded_url": "https://twitter.com/orientalsde/status/1164952757964611585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OHacsMqqgs", "media_key": "3_1164952756366524417"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164952757964611585"], "created_at": "2019-08-23T17:29:15.000Z", "text": "Hombre se suicida tras supuestamente robarle una bomba de agua a su madre https://t.co/GASWxEgkQL https://t.co/OHacsMqqgs", "id": "1164952757964611585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798267177799479297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/XoiA6Qyeet", "expanded_url": "https://www.periodicocubano.com/se-suicida-medico-cubano-de-mision-en-venezuela/", "display_url": "periodicocubano.com/se-suicida-med\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juanperez2428", "id": "378979383"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164952680680316933"], "created_at": "2019-08-23T17:28:57.000Z", "text": "RT @juanperez2428: Se suicida un m\u00e9dico cubano en Venezuela tras amenazas de devolverlo a Cuba - https://t.co/XoiA6Qyeet", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164952528649367553"}], "id": "1164952680680316933", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76495905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 184, "end": 186, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164952666667196416"], "created_at": "2019-08-23T17:28:54.000Z", "text": "@NiKla4usM Se o Bolsonaro soubesse cuidar do nosso n precisava ningu\u00e9m dar pitaco(antes de vc falar qualquer coisa p defender a cadela suicida q vcs elegeram, saiba q o embaixador dos EUA j\u00e1 se pronunciou contra ele ,entre outros pol\u00edticos de outros pa\u00edses)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164945301398052864"}], "id": "1164952666667196416", "in_reply_to_user_id": "1160276936398135296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124050876186935296"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164952645704044546"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}]}, "created_at": "2019-08-23T17:28:49.000Z", "text": "RT @Tano2412: El bombardeo comenz\u00f3 a las 7 de la ma\u00f1ana y descarg\u00f3 unas 5000 bombas. No lograron nada dadas caracter\u00edsticas del terreno y l\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164767973057257472"}], "id": "1164952645704044546", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "564682653"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/XoiA6Qyeet", "expanded_url": "https://www.periodicocubano.com/se-suicida-medico-cubano-de-mision-en-venezuela/", "display_url": "periodicocubano.com/se-suicida-med\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164952528649367553"], "created_at": "2019-08-23T17:28:21.000Z", "text": "Se suicida un m\u00e9dico cubano en Venezuela tras amenazas de devolverlo a Cuba - https://t.co/XoiA6Qyeet", "id": "1164952528649367553", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378979383"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/TZNa62CFZQ", "expanded_url": "http://infovisionrd.com/slider/hombre-se-suicida-tras-supuestamente-robarle-una-bomba-de-agua-a-su-madre/", "display_url": "infovisionrd.com/slider/hombre-\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/kfBRdtk7TO", "expanded_url": "https://twitter.com/InfovisionRD01/status/1164952455316148224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kfBRdtk7TO", "media_key": "3_1164952452963229698"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164952455316148224"], "created_at": "2019-08-23T17:28:03.000Z", "text": "Hombre se suicida tras supuestamente robarle una bomba de agua a su madre https://t.co/TZNa62CFZQ https://t.co/kfBRdtk7TO", "id": "1164952455316148224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4916610966"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/VtG58W20vA", "expanded_url": "https://inforientalsde.com/slider/hombre-se-suicida-tras-supuestamente-robarle-una-bomba-de-agua-a-su-madre/", "display_url": "inforientalsde.com/slider/hombre-\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/p2cweCJ2rP", "expanded_url": "https://twitter.com/Inforientalsde2/status/1164952360248066049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p2cweCJ2rP", "media_key": "3_1164952358532603904"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164952360248066049"], "created_at": "2019-08-23T17:27:41.000Z", "text": "Hombre se suicida tras supuestamente robarle una bomba de agua a su madre https://t.co/VtG58W20vA https://t.co/p2cweCJ2rP", "id": "1164952360248066049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "462088549"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.5441, "type": "Person", "normalized_text": "Vinicius"}, {"start": 26, "end": 42, "probability": 0.9081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.9445, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/xhG11JgOQZ", "expanded_url": "https://twitter.com/ThiagoOurives/status/1164952276328505345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xhG11JgOQZ", "media_key": "16_1164952267956674562"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164952276328505345"], "created_at": "2019-08-23T17:27:21.000Z", "text": "RT @vuintrieri Vinicius: \"Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 o melhor filme de HQ j\u00e1 feito\"\nTwitter: https://t.co/xhG11JgOQZ", "id": "1164952276328505345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "68026940"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8635, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.9403, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164952215313879041"], "created_at": "2019-08-23T17:27:06.000Z", "text": "@PCaterianoB Que  Sinverguena....despues de haber conspirado contra el Peru ..no olvidar su actuacion en Uruguay defendiendo al Suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164727201436188672"}], "id": "1164952215313879041", "in_reply_to_user_id": "1975354388", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280670412"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/BGEDfa5fkI", "expanded_url": "https://visionrdn.com/hombre-se-suicida-tras-supuestamente-robarle-una-bomba-de-agua-a-su-madre/", "display_url": "visionrdn.com/hombre-se-suic\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164952175241551872"], "created_at": "2019-08-23T17:26:56.000Z", "text": "Hombre se suicida tras supuestamente robarle una bomba de agua a su madre https://t.co/BGEDfa5fkI", "id": "1164952175241551872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925741025313853440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164952144715403264"], "created_at": "2019-08-23T17:26:49.000Z", "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "id": "1164952144715403264", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802996814588809216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/DrwYN4sJpF", "expanded_url": "https://reddenoticias.online/hombre-se-suicida-tras-supuestamente-robarle-una-bomba-de-agua-a-su-madre/", "display_url": "reddenoticias.online/hombre-se-suic\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/WbEZpT7h7I", "expanded_url": "https://twitter.com/Reddenoticiass/status/1164952100763312129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WbEZpT7h7I", "media_key": "3_1164952099215556608"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164952100763312129"], "created_at": "2019-08-23T17:26:39.000Z", "text": "Hombre se suicida tras supuestamente robarle una bomba de agua a su madre https://t.co/DrwYN4sJpF https://t.co/WbEZpT7h7I", "id": "1164952100763312129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2339530778"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.3186, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "javyvy", "id": "90853950"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 65, "tag": "PrayforAmazonia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164951930441019393"], "created_at": "2019-08-23T17:25:58.000Z", "text": "RT @javyvy: Ahora frente a la embajada de Brasil #PrayforAmazonia es inadmisible la pol\u00edtica de Bolsonaro suicida para los propios brasile\u00f1\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164844747921510400"}], "id": "1164951930441019393", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4820886771"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164951687150428160"], "created_at": "2019-08-23T17:25:00.000Z", "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "id": "1164951687150428160", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1379183462"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5991, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.4001, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.6077, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/wBbzRMQwfy", "expanded_url": "http://bit.ly/2MxQMMg", "display_url": "bit.ly/2MxQMMg"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/2Hf6yGkLDc", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1164921684115238912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Hf6yGkLDc", "media_key": "3_1164921567240949761"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Nerdbunker", "id": "12603512"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164951541083779072"], "created_at": "2019-08-23T17:24:25.000Z", "text": "RT @Nerdbunker: Aves de Rapina n\u00e3o \u00e9 uma continua\u00e7\u00e3o do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/wBbzRMQwfy https://t.co/2Hf6yGkLDc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164921684115238912"}], "id": "1164951541083779072", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965680948653240321"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/rIghc3A5u3", "expanded_url": "https://buff.ly/2ZfCDcz", "display_url": "buff.ly/2ZfCDcz"}], "mentions": [{"start": 115, "end": 123, "username": "CultoLT", "id": "811709008054775808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164951482623549440"], "created_at": "2019-08-23T17:24:11.000Z", "text": "RT @QLLaReina_Colon: Una escritora neoyorquina, un amigo suicida y un perro entra\u00f1able https://t.co/rIghc3A5u3 v\u00eda @CultoLT \ud83d\udc47 \ud83d\udc47 https://t.c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164943387813961729"}], "id": "1164951482623549440", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811709008054775808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/KUhWw2XaNk", "expanded_url": "http://dominicanos.online/slider/hombre-se-suicida-tras-supuestamente-robarle-una-bomba-de-agua-a-su-madre/", "display_url": "dominicanos.online/slider/hombre-\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/clLxmkSx8N", "expanded_url": "https://twitter.com/DominicanosOn/status/1164951406345883649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/clLxmkSx8N", "media_key": "3_1164951404647211009"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164951406345883649"], "created_at": "2019-08-23T17:23:53.000Z", "text": "Hombre se suicida tras supuestamente robarle una bomba de agua a su madre https://t.co/KUhWw2XaNk https://t.co/clLxmkSx8N", "id": "1164951406345883649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925444467896832002"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3941, "type": "Person", "normalized_text": "quill"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164951135830138881"], "created_at": "2019-08-23T17:22:49.000Z", "text": "meu irm\u00e3o quase matou o quill \nse ele tivesse feito isso ele morria junto", "id": "1164951135830138881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011311087927603201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/BTNMT5xhVt", "expanded_url": "https://www.periodicocubano.com/se-suicida-medico-cubano-de-mision-en-venezuela/amp/", "display_url": "periodicocubano.com/se-suicida-med\u2026"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 27, "tag": "M\u00e9dicoCubano"}, {"start": 31, "end": 41, "tag": "Venezuela"}, {"start": 72, "end": 77, "tag": "Cuba"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164950822918246400"], "created_at": "2019-08-23T17:21:34.000Z", "text": "Se suicida un #M\u00e9dicoCubano en #Venezuela tras amenazas de devolverlo a #Cuba\n\nhttps://t.co/BTNMT5xhVt", "id": "1164950822918246400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091103644429312001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164950789770612736"], "created_at": "2019-08-23T17:21:26.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164950789770612736", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010493457759178753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/ha89OVMVUQ", "expanded_url": "https://www.terra.com.br/noticias/ciencia/sustentabilidade/rota-suicida-imprensa-mundial-detona-brasil-por-queimadas,e858a97ebad1abaaf5c35fda66d5581fb9ut05mk.html", "display_url": "terra.com.br/noticias/cienc\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MendesOnca", "id": "1487514031"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164950783047151616"], "created_at": "2019-08-23T17:21:25.000Z", "text": "RT @MendesOnca: Imprensa internacional detona oBrasil por queimadas na Amaz\u00f4nia https://t.co/ha89OVMVUQ", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164948751263383554"}], "id": "1164950783047151616", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725182936757231616"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164950602562117632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blissthecosmos", "id": "960201692649283589"}]}, "created_at": "2019-08-23T17:20:42.000Z", "text": "RT @blissthecosmos: I tell brobro dja sta farto di otarios ata fala di nha vida, ez poi um gajo ta rola smp ku pensamento suicida @minguito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164654264704221185"}], "id": "1164950602562117632", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070415472548610048"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164950587693248512"], "created_at": "2019-08-23T17:20:38.000Z", "text": "Ma se spruzzo il repellente sulla zanzara: si suicida?", "id": "1164950587693248512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961636587825192962"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.4415, "type": "Organization", "normalized_text": "Flu"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mirandes63", "id": "41849528"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "rivadafiel", "id": "1114299391492358144"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164950515672858624"], "created_at": "2019-08-23T17:20:21.000Z", "text": "@mirandes63 @rivadafiel Flu parou de ser suicida e passou a ser responsavel defensivamente teve muitos m\u00e9ritos no resultado que levaram ontem.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164941356986445826"}], "id": "1164950515672858624", "in_reply_to_user_id": "41849528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2708673545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164950268032815106"], "created_at": "2019-08-23T17:19:22.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "id": "1164950268032815106", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835589080125689856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.6523, "type": "Organization", "normalized_text": "The Guardian"}, {"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9156, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.6327, "type": "Place", "normalized_text": "Floresta"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9219, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164950221744480256"], "created_at": "2019-08-23T17:19:11.000Z", "text": "The Guardian - Reino Unido: \"Inc\u00eandios na Floresta Amaz\u00f4nica: l\u00edderes globais instam a desviar o Brasil de um caminho 'suicida'\"", "id": "1164950221744480256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36206294"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164950196209561601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sapavegana", "id": "796392848618881024"}]}, "created_at": "2019-08-23T17:19:05.000Z", "text": "RT @sapavegana: N\u00e3o fale mal de quem se suicidou ou tentou se voc\u00ea n\u00e3o sabe como \u00e9 lidar todos os dias com pensamentos suicidas", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164863934584762369"}], "id": "1164950196209561601", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4571120723"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.6523, "type": "Organization", "normalized_text": "The Guardian"}, {"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9156, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.6327, "type": "Place", "normalized_text": "Floresta"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9219, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164950098255720450"], "created_at": "2019-08-23T17:18:41.000Z", "text": "The Guardian - Reino Unido: \"Inc\u00eandios na Floresta Amaz\u00f4nica: l\u00edderes globais instam a desviar o Brasil de um caminho 'suicida'\"", "id": "1164950098255720450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109140780508241920"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164950039011233793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sapavegana", "id": "796392848618881024"}]}, "created_at": "2019-08-23T17:18:27.000Z", "text": "RT @sapavegana: N\u00e3o fale mal de quem se suicidou ou tentou se voc\u00ea n\u00e3o sabe como \u00e9 lidar todos os dias com pensamentos suicidas", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164863934584762369"}], "id": "1164950039011233793", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803773664097431552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.6667, "type": "Person", "normalized_text": "Tevez"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.3962, "type": "Other", "normalized_text": "bsb"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6178, "type": "Person", "normalized_text": "Caba\u00f1as"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164950028156321792"], "created_at": "2019-08-23T17:18:25.000Z", "text": "Hace un rejunte de cuanto habla Tevez en los 8 cap\u00edtulos y creo que no hace ni dos minutos.\nEl l\u00edder de la banda bsb era rollinga? Caba\u00f1as muere rodeado de ratis y se suicida.\nEnserio les gusta esa serie de mierda ? Es todo mentira jajaja", "id": "1164950028156321792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2409934818"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164950017641197570"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sapavegana", "id": "796392848618881024"}]}, "created_at": "2019-08-23T17:18:22.000Z", "text": "RT @sapavegana: N\u00e3o fale mal de quem se suicidou ou tentou se voc\u00ea n\u00e3o sabe como \u00e9 lidar todos os dias com pensamentos suicidas", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164863934584762369"}], "id": "1164950017641197570", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052977634815238145"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164949931909685248"], "created_at": "2019-08-23T17:18:02.000Z", "text": "mano, um cara ontem se matou, e o pr\u00e9dio \u00e9 do lado do meu servi\u00e7o, tipo grudado praticamente, e ningu\u00e9m ouviu o tiro, mds", "id": "1164949931909685248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000092677822656517"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164949778108755970"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sapavegana", "id": "796392848618881024"}]}, "created_at": "2019-08-23T17:17:25.000Z", "text": "RT @sapavegana: N\u00e3o fale mal de quem se suicidou ou tentou se voc\u00ea n\u00e3o sabe como \u00e9 lidar todos os dias com pensamentos suicidas", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164863934584762369"}], "id": "1164949778108755970", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822779741031854081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 99, "probability": 0.7817, "type": "Other", "normalized_text": "13 Reasons Why"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BuzzFeedBrasil", "id": "1798238012"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164949627843547137"], "created_at": "2019-08-23T17:16:49.000Z", "text": "RT @BuzzFeedBrasil: AVISO DE GATILHO: Automutila\u00e7\u00e3o. \n\nO corte da cena do suic\u00eddio em 13 Reasons Why veio \"tarde demais\" para esta m\u00e3e cuja\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164945396847796225"}], "id": "1164949627843547137", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2483125912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 99, "probability": 0.7817, "type": "Other", "normalized_text": "13 Reasons Why"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BuzzFeedBrasil", "id": "1798238012"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164949581777580033"], "created_at": "2019-08-23T17:16:38.000Z", "text": "RT @BuzzFeedBrasil: AVISO DE GATILHO: Automutila\u00e7\u00e3o. \n\nO corte da cena do suic\u00eddio em 13 Reasons Why veio \"tarde demais\" para esta m\u00e3e cuja\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164945396847796225"}], "id": "1164949581777580033", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58125387"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164949329460813825"], "created_at": "2019-08-23T17:15:38.000Z", "text": "RT @Casaldaliga_: \"La gran crisis econ\u00f3mica actual es una crisis global de Humanidad que no se resolver\u00e1 con ning\u00fan tipo de capitalismo, po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164864894400942080"}], "id": "1164949329460813825", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2185989146"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164948990187778048"], "created_at": "2019-08-23T17:14:17.000Z", "text": "Tomei mta coca essa semana passada, se isso n\u00e3o me matou, nada mata", "id": "1164948990187778048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2526490134"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "bryce walker"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.8443, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.7821, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 141, "end": 142, "probability": 0.857, "type": "Person", "normalized_text": "pa"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "zach"}, {"start": 210, "end": 213, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "alex"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164948945992323077"], "created_at": "2019-08-23T17:14:07.000Z", "text": "Foi a segunda pessoa que eu vi dizendo que quem matou o bryce walker foi o Alex, mas n\u00e3o sei se acredito pq porra, \u00e9 o Alex, sabe? magrelo e pa\nteria mais sentido ate mesmo se o zach tivesse matado, mas mano o alex???", "id": "1164948945992323077", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049303449786097665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6254, "type": "Other", "normalized_text": "13rw"}, {"start": 179, "end": 185, "probability": 0.9907, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164948840807632896"], "created_at": "2019-08-23T17:13:42.000Z", "text": "13rw \u00e9 uma s\u00e9rie toxica cheia de gatilhos pra quem sofre com depress\u00e3o ansiedade etc mas eu assisto pq so pode julgar se vc ja viu n\u00e9 e agora eu quero saber quem matou o cuzao l\u00e1 netflix \u00e9 esperta bicho maioria do povo curte uma vingan\u00e7a", "id": "1164948840807632896", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "377481252"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.9272, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/ha89OVMVUQ", "expanded_url": "https://www.terra.com.br/noticias/ciencia/sustentabilidade/rota-suicida-imprensa-mundial-detona-brasil-por-queimadas,e858a97ebad1abaaf5c35fda66d5581fb9ut05mk.html", "display_url": "terra.com.br/noticias/cienc\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164948751263383554"], "created_at": "2019-08-23T17:13:20.000Z", "text": "Imprensa internacional detona oBrasil por queimadas na Amaz\u00f4nia https://t.co/ha89OVMVUQ", "id": "1164948751263383554", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1487514031"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164948674826395649"], "created_at": "2019-08-23T17:13:02.000Z", "text": "@nadirivarola vos pensas que soy suicida o que", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164948217370415104"}], "id": "1164948674826395649", "in_reply_to_user_id": "2413288297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703242459397152768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.514, "type": "Person", "normalized_text": "comodin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164948639556526082"], "created_at": "2019-08-23T17:12:54.000Z", "text": "@canalN_ No olvidar que su su padre fue uno de los intimos del suicida y ministro comodin, las manitos que mecen la cuna.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164944216209973248"}], "id": "1164948639556526082", "in_reply_to_user_id": "248692867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280670412"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.5006, "type": "Other", "normalized_text": "Lick"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.9598, "type": "Place", "normalized_text": "Espanha"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164948420026490880"], "created_at": "2019-08-23T17:12:01.000Z", "text": "Sobre o gajo que matou outro no Lick das 3 uma :\nOu entrega se \nOu mata se \nOu a esta hora j\u00e1 est\u00e1 em Espanha", "id": "1164948420026490880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1024082409548140544"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164948231547228165"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sapavegana", "id": "796392848618881024"}]}, "created_at": "2019-08-23T17:11:16.000Z", "text": "RT @sapavegana: N\u00e3o fale mal de quem se suicidou ou tentou se voc\u00ea n\u00e3o sabe como \u00e9 lidar todos os dias com pensamentos suicidas", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164863934584762369"}], "id": "1164948231547228165", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1372386349"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fpcoliveira", "id": "346976507"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164948192020041730"], "created_at": "2019-08-23T17:11:07.000Z", "text": "RT @fpcoliveira: Tem que aplaudir a maturidade do Flamengo hoje. N\u00e3o se desesperou, n\u00e3o desmontou diante da retranca do Inter. Teve a posse\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164367012405174274"}], "id": "1164948192020041730", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005664446574931969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 99, "probability": 0.7817, "type": "Other", "normalized_text": "13 Reasons Why"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BuzzFeedBrasil", "id": "1798238012"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164948069793722368"], "created_at": "2019-08-23T17:10:38.000Z", "text": "RT @BuzzFeedBrasil: AVISO DE GATILHO: Automutila\u00e7\u00e3o. \n\nO corte da cena do suic\u00eddio em 13 Reasons Why veio \"tarde demais\" para esta m\u00e3e cuja\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164945396847796225"}], "id": "1164948069793722368", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725422630229135360"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164947926931640320"], "created_at": "2019-08-23T17:10:04.000Z", "text": "Ogni volta che leggo/sento dell\u2019incendio in Amazzonia non riesco a non pensare ai bradipi che stanno morendo bruciati perch\u00e9 non possono scappare e mi viene voglia di organizzare un attentato suicida contro Bo****aro", "id": "1164947926931640320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1658675958"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164947852403052544"], "created_at": "2019-08-23T17:09:46.000Z", "text": "RT @Casaldaliga_: \"La gran crisis econ\u00f3mica actual es una crisis global de Humanidad que no se resolver\u00e1 con ning\u00fan tipo de capitalismo, po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164864894400942080"}], "id": "1164947852403052544", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327398257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.5759, "type": "Other", "normalized_text": "Bryce"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164947785541722112"], "created_at": "2019-08-23T17:09:30.000Z", "text": "Eu acho que quem matou o Bryce foi a m\u00e3e dele \n\nSe isso for verdade n \u00e9 spoiler pq eu n assisti ainda", "id": "1164947785541722112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2263075035"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164947772564496385"], "created_at": "2019-08-23T17:09:27.000Z", "text": "Y suicida jajaa", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164947650812268544"}], "id": "1164947772564496385", "in_reply_to_user_id": "1400590441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1400590441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7445, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6135, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 106, "tag": "13ReasonsWhy"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164947248742117377"], "created_at": "2019-08-23T17:07:22.000Z", "text": "Alex a pessoa q eu peguei ran\u00e7o,fez o favor da matar o Bryce... Mas pq n se matou junto msm? #13ReasonsWhy", "id": "1164947248742117377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026271423692722176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/KIV4qWbAQr", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloFreixo/status/1164882107950358528", "display_url": "twitter.com/MarceloFreixo/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pauloh_ba", "id": "75527290"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164947197257035776"], "created_at": "2019-08-23T17:07:10.000Z", "text": "RT @pauloh_ba: Tudo parte de um plano de governo fascista suicida https://t.co/KIV4qWbAQr", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164892913672892416"}], "id": "1164947197257035776", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95744546"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164947102285348866"], "created_at": "2019-08-23T17:06:47.000Z", "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164873869355814912"}], "id": "1164947102285348866", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 99, "probability": 0.7817, "type": "Other", "normalized_text": "13 Reasons Why"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BuzzFeedBrasil", "id": "1798238012"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164947082043695105"], "created_at": "2019-08-23T17:06:42.000Z", "text": "RT @BuzzFeedBrasil: AVISO DE GATILHO: Automutila\u00e7\u00e3o. \n\nO corte da cena do suic\u00eddio em 13 Reasons Why veio \"tarde demais\" para esta m\u00e3e cuja\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164945396847796225"}], "id": "1164947082043695105", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97974882"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164947030554435585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elbosnio", "id": "263865213"}]}, "created_at": "2019-08-23T17:06:30.000Z", "text": "RT @elbosnio: Las condenas, para ser leg\u00edtimas, deben tener un proceso imparcial.\nSi el juez no lo es, el proceso es inv\u00e1lido.\nAs\u00ed como no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164732161553051648"}], "id": "1164947030554435585", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212810052"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/I53d3SVLPV", "expanded_url": "https://lavozdelmorro.wordpress.com/2019/08/23/otro-medico-cubano-se-suicida-en-venezuela/", "display_url": "lavozdelmorro.wordpress.com/2019/08/23/otr\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164946970345201666"], "created_at": "2019-08-23T17:06:16.000Z", "text": "Otro m\u00e9dico cubano se suicida en Venezuela https://t.co/I53d3SVLPV", "id": "1164946970345201666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186851392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/BJ4yHs6yie", "expanded_url": "https://twitter.com/juliagabriels/status/1164937378768859138", "display_url": "twitter.com/juliagabriels/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164946909850689537"], "created_at": "2019-08-23T17:06:01.000Z", "text": "o machismo nessas novelas \u00e9 muito forte e muito evidente, a mesma atriz fez outra novela em que personagem cometia adult\u00e9rio e o cara com quem ela tra\u00eda o conquistou reden\u00e7\u00e3o no final mas a mulher ficou louca e se matou https://t.co/BJ4yHs6yie", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164937378768859138"}], "id": "1164946909850689537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1624244251"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.5836, "type": "Person", "normalized_text": "gaviao"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164946796168261632"], "created_at": "2019-08-23T17:05:34.000Z", "text": "@wytalo_14 ele mesmo que em uma semana j\u00e1 se enforcou na grade, foi pra rua atras do gaviao e aprendeu a imitar latido de cachorro", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164945674535940099"}], "id": "1164946796168261632", "in_reply_to_user_id": "431449635", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705627634110083072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 99, "probability": 0.7817, "type": "Other", "normalized_text": "13 Reasons Why"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BuzzFeedBrasil", "id": "1798238012"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164946598096453634"], "created_at": "2019-08-23T17:04:47.000Z", "text": "RT @BuzzFeedBrasil: AVISO DE GATILHO: Automutila\u00e7\u00e3o. \n\nO corte da cena do suic\u00eddio em 13 Reasons Why veio \"tarde demais\" para esta m\u00e3e cuja\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164945396847796225"}], "id": "1164946598096453634", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2488513634"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 135, "probability": 0.7559, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164946546267426816"], "created_at": "2019-08-23T17:04:34.000Z", "text": "@taliriapetrone \u00c9 mesmo,j\u00e1 se matriculou no baba da tia? Analfabeta,vai morar no morto e defender bandidos... ali\u00e1s, quem matou Marielle? Babaca!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164553811110891520"}], "id": "1164946546267426816", "in_reply_to_user_id": "103704608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1052349723527573504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/xkOWVRsKCR", "expanded_url": "https://twitter.com/mariiamxrin/status/1164946499840729088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xkOWVRsKCR", "media_key": "3_1164946493578645505"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164946499840729088"], "created_at": "2019-08-23T17:04:23.000Z", "text": "Soy una suicida https://t.co/xkOWVRsKCR", "id": "1164946499840729088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "1125525539077464065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.9169, "type": "Other", "normalized_text": "13RW"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164946424720740352"], "created_at": "2019-08-23T17:04:05.000Z", "text": "Yo en 13RW me qued\u00e9 en la primera temporada porque todo era muy clich\u00e9. Una chica que se suicida, que tiene sus razones pero en la serie le hacen ver como si quisiera atenci\u00f3n y como un capricho (de verdad, eso no lo enfocaron nada bien). Despu\u00e9s la cagaron quitando la escena +", "id": "1164946424720740352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2464527588"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.7498, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/4Cm55d7oqG", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/ca/tele\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "en_blau", "id": "814171603105968128"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164946375290884099"], "created_at": "2019-08-23T17:03:54.000Z", "text": "RT @elnacionalcat: El diari de Pedro Jota escup sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" via @en_blau https://t.co/4Cm55d7oqG", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164939318428950528"}], "id": "1164946375290884099", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310910466"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.7331, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}, {"start": 98, "end": 99, "probability": 0.767, "type": "Place", "normalized_text": "MM"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.5852, "type": "Place", "normalized_text": "F.F"}, {"start": 194, "end": 205, "probability": 0.4077, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "Gabriel66940373", "id": "1136010438179770370"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164946340314537986"], "created_at": "2019-08-23T17:03:45.000Z", "text": "@capcentral @Gabriel66940373 Carlos al final de cuentas poco importa si los productores votaron a MM y los del pueblo a F.F el resultado final es que en zonas rurales productoras votaron por el Kirchnerismo, al fin y al cabo todos viven del campo, y eso es lo triste, es como ver al cl\u00e1se media que se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164927245770743809"}], "id": "1164946340314537986", "in_reply_to_user_id": "1281596280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "876946776707792896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 99, "probability": 0.7817, "type": "Other", "normalized_text": "13 Reasons Why"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BuzzFeedBrasil", "id": "1798238012"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164946287785127936"], "created_at": "2019-08-23T17:03:33.000Z", "text": "RT @BuzzFeedBrasil: AVISO DE GATILHO: Automutila\u00e7\u00e3o. \n\nO corte da cena do suic\u00eddio em 13 Reasons Why veio \"tarde demais\" para esta m\u00e3e cuja\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164945396847796225"}], "id": "1164946287785127936", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070312393144717312"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164946057400393728"], "created_at": "2019-08-23T17:02:38.000Z", "text": "La scelta del Pd di condividere la decisione grillina di sfasciare ancora con il taglio dei parlamentari vuol dire issare la forca nell\u2019agor\u00e0 politica a cui lo stesso Pd verr\u00e0 impiccato. Una sana inclinazione suicida.", "id": "1164946057400393728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "751210778"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164945896049713154"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "created_at": "2019-08-23T17:01:59.000Z", "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164945896049713154", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864546176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/UeG1GrbH1l", "expanded_url": "https://twitter.com/Esposible9/status/1164945550833328128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UeG1GrbH1l", "media_key": "3_1164945548283129856"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Toribio10307861", "id": "1054351300077457408"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "ppkamigo", "id": "46485425"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164945550833328128"], "created_at": "2019-08-23T17:00:37.000Z", "text": "@Toribio10307861 @canalN_ @ppkamigo Casi se suicida... el juez \"lo salvo\" https://t.co/UeG1GrbH1l", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164940404145438720"}], "id": "1164945550833328128", "in_reply_to_user_id": "1054351300077457408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "783348962636009473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 99, "probability": 0.7817, "type": "Other", "normalized_text": "13 Reasons Why"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BuzzFeedBrasil", "id": "1798238012"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164945474476023809"], "created_at": "2019-08-23T17:00:19.000Z", "text": "RT @BuzzFeedBrasil: AVISO DE GATILHO: Automutila\u00e7\u00e3o. \n\nO corte da cena do suic\u00eddio em 13 Reasons Why veio \"tarde demais\" para esta m\u00e3e cuja\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164945396847796225"}], "id": "1164945474476023809", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16928193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 79, "probability": 0.8492, "type": "Other", "normalized_text": "13 Reasons Why"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/saMjyxAgVd", "expanded_url": "https://bzfd.it/2HmEodM", "display_url": "bzfd.it/2HmEodM", "status": 200, "unwound_url": "https://www.buzzfeed.com/br/krystieyandoli/suicidio-13-reasons-why-netflix"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164945396847796225"], "created_at": "2019-08-23T17:00:00.000Z", "text": "AVISO DE GATILHO: Automutila\u00e7\u00e3o. \n\nO corte da cena do suic\u00eddio em 13 Reasons Why veio \"tarde demais\" para esta m\u00e3e cuja filha se matou https://t.co/saMjyxAgVd", "id": "1164945396847796225", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 5, "like_count": 83, "quote_count": 19}, "author_id": "1798238012"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.4631, "type": "Person", "normalized_text": "Marga"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164945362706190338"], "created_at": "2019-08-23T16:59:52.000Z", "text": "Que linda y suicida es Marga", "id": "1164945362706190338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1948127838"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164945354946744321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "created_at": "2019-08-23T16:59:50.000Z", "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164945354946744321", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "573932711"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "xxx"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164944993976500224"], "created_at": "2019-08-23T16:58:24.000Z", "text": "@Caioreboucas2 \u00e9 que ela passa pano pro xxx tentation que esfaqueou a namorada gr\u00e1vida (ao ponto de escrever m\u00fasica pra ele pq ele se matou/morreu nem sei) e ela tamb\u00e9m for\u00e7a um linguajar de negra americana suburbana meio nada a ver com o contexto dela tambem ksdkkdksks", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164742885503201281"}], "id": "1164944993976500224", "in_reply_to_user_id": "1512272694", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "43692150"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/eh7RRlljl7", "expanded_url": "https://twitter.com/dramasmentales/status/1164737568182849536", "display_url": "twitter.com/dramasmentales\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164944991992602624"], "created_at": "2019-08-23T16:58:24.000Z", "text": "Que ganas de morirme con vos ajjajajaja, siempre suicida yo https://t.co/eh7RRlljl7", "id": "1164944991992602624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086303934103371782"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164944971075596293"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lyanxva", "id": "2733282832"}]}, "created_at": "2019-08-23T16:58:19.000Z", "text": "@lyanxva Suicida se nace no se hace", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164928930035318784"}], "id": "1164944971075596293", "in_reply_to_user_id": "2733282832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756522456492441600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.7498, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/4Cm55d7oqG", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/ca/tele\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "en_blau", "id": "814171603105968128"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164944804561727492"], "created_at": "2019-08-23T16:57:39.000Z", "text": "RT @elnacionalcat: El diari de Pedro Jota escup sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" via @en_blau https://t.co/4Cm55d7oqG", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164939318428950528"}], "id": "1164944804561727492", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228654001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9358, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.5902, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164944802573631488"], "created_at": "2019-08-23T16:57:39.000Z", "text": "Birds of Prey n\u00e3o \u00e9 uma continua\u00e7\u00e3o do Esquadr\u00e3o Suicida...", "id": "1164944802573631488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "448243476"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.6008, "type": "Person", "normalized_text": "Rosario"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "peponila", "id": "186682805"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "JustinaCaddeu", "id": "925864314"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164944798257692673"], "created_at": "2019-08-23T16:57:38.000Z", "text": "@peponila @JustinaCaddeu Rosario te pido como juje\u00f1a,que aun a la distancia ama su tierra,que todos los dias le hables al pueblo juje\u00f1o,es incomprensible la manera en que votaron,es suicida y temerario,me niego a pensar que les gusto ser esclavos dependientes delas dadivas del tirano de turno REFLEXIONEN", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164906680079069185"}], "id": "1164944798257692673", "in_reply_to_user_id": "186682805", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2847611950"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164944656712556544"], "created_at": "2019-08-23T16:57:04.000Z", "text": "@nahvskk ba a gurizada se matou de rir kkkkk dps nunca mais vi aquela nojentaaahhh", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164944279787200512"}], "id": "1164944656712556544", "in_reply_to_user_id": "84417079", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273253398"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164944655223574538"], "created_at": "2019-08-23T16:57:04.000Z", "text": "se meu patr\u00e3o n\u00e3o me matou hoje, espero que ele n\u00e3o queira me matar t\u00e3o cedo", "id": "1164944655223574538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853037196508626945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164944634490974209"], "created_at": "2019-08-23T16:56:59.000Z", "text": "j\u00e1 sei quem matou Bryce Walker, n\u00e3o sei se vou perder tempo assistindo o resto da temporada kk", "id": "1164944634490974209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62140456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4177, "type": "Person", "normalized_text": "Doctora"}, {"start": 44, "end": 46, "probability": 0.966, "type": "Organization", "normalized_text": "NBC"}, {"start": 48, "end": 49, "probability": 0.7503, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/QnVO3raroF", "expanded_url": "http://bit.ly/2MAaZ4a", "display_url": "bit.ly/2MAaZ4a"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/2BSSJ05fKl", "expanded_url": "https://twitter.com/yosoycn1/status/1164944567155789826/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2BSSJ05fKl", "media_key": "3_1164944565473894401"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164944567155789826"], "created_at": "2019-08-23T16:56:43.000Z", "text": "Doctora mata a su hija ex pasante del canal NBC-NY y luego se\u00a0suicida https://t.co/QnVO3raroF https://t.co/2BSSJ05fKl", "id": "1164944567155789826", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153213980002934784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.8097, "type": "Person", "normalized_text": "Peter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fermezz", "id": "419757296"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164944502987087878"], "created_at": "2019-08-23T16:56:27.000Z", "text": "@fermezz A\u00ed 6 maluco se botaram no nosso menino e quase mataram, literalmente quase mataram \n\nPeter tava a beira da morte quando do nada come\u00e7ou uma chuva de tiros com a pot\u00eancia de um exerc\u00edcio inteiro que matou os 6 vil\u00f5es \n\nEra o justiceiro que chegou ao resgate", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164944212737085440"}], "id": "1164944502987087878", "in_reply_to_user_id": "419814665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "419814665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164944293934616576"], "created_at": "2019-08-23T16:55:37.000Z", "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "id": "1164944293934616576", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105929544597454849"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164944198312837120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "created_at": "2019-08-23T16:55:15.000Z", "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164944198312837120", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4196122397"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/lrfJdU57Np", "expanded_url": "http://ow.ly/ixkx50vHbBy", "display_url": "ow.ly/ixkx50vHbBy"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 19, "tag": "ancianos"}, {"start": 87, "end": 97, "tag": "asesinato"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164944161193254912"], "created_at": "2019-08-23T16:55:06.000Z", "text": "Pareja de #ancianos de 90 a\u00f1os fue encontrada muerta en su casa en un aparente caso de #asesinato y #suicidio\nhttps://t.co/lrfJdU57Np", "id": "1164944161193254912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127873153"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/66Js6FGr1p", "expanded_url": "http://ow.ly/scJz50vHbBA", "display_url": "ow.ly/scJz50vHbBA"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 19, "tag": "ancianos"}, {"start": 87, "end": 97, "tag": "asesinato"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164944161134522368"], "created_at": "2019-08-23T16:55:06.000Z", "text": "Pareja de #ancianos de 90 a\u00f1os fue encontrada muerta en su casa en un aparente caso de #asesinato y #suicidio\nhttps://t.co/66Js6FGr1p", "id": "1164944161134522368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116334410805198850"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.5593, "type": "Person", "normalized_text": "Habibi"}, {"start": 144, "end": 151, "probability": 0.5217, "type": "Other", "normalized_text": "Perereca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RobertaDadour", "id": "988495327207526402"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "lucyleoS2", "id": "128620354"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "KaysarDadour", "id": "953751339426893824"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164943943936745472"], "created_at": "2019-08-23T16:54:14.000Z", "text": "@RobertaDadour @lucyleoS2 @KaysarDadour Sextouuu \ud83d\udc83 com essa poesia em forma de m\u00fasica.\ud83d\ude0d Imposs\u00edvel n\u00e3o lembrar do Habibi cantando essa m\u00fasica.. Perereca suicida.....\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164861902905847808"}], "id": "1164943943936745472", "in_reply_to_user_id": "988495327207526402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1057693965099642880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.6263, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/0hgf9lpIvt", "expanded_url": "https://catzona.com/el-diari-de-pedro-jota-escup-sobre-barcelona-ciudad-suicida-nido-criminal", "display_url": "catzona.com/el-diari-de-pe\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164943794409811968"], "created_at": "2019-08-23T16:53:38.000Z", "text": "El diari de Pedro Jota escup sobre Barcelona: \u201cCiudad suicida, nido\u00a0criminal\u201d https://t.co/0hgf9lpIvt", "id": "1164943794409811968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4896318689"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/hAmd7aBsQf", "expanded_url": "https://www.terra.com.br/noticias/ciencia/sustentabilidade/rota-suicida-imprensa-mundial-detona-brasil-por-queimadas,e858a97ebad1abaaf5c35fda66d5581fb9ut05mk.html", "display_url": "terra.com.br/noticias/cienc\u2026"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/hAmd7aBsQf", "expanded_url": "https://www.terra.com.br/noticias/ciencia/sustentabilidade/rota-suicida-imprensa-mundial-detona-brasil-por-queimadas,e858a97ebad1abaaf5c35fda66d5581fb9ut05mk.html", "display_url": "terra.com.br/noticias/cienc\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1164943763808165888"], "created_at": "2019-08-23T16:53:31.000Z", "text": "https://t.co/hAmd7aBsQf https://t.co/hAmd7aBsQf", "id": "1164943763808165888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "462050350"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.5493, "type": "Other", "normalized_text": "ElError"}, {"start": 155, "end": 165, "probability": 0.4615, "type": "Other", "normalized_text": "LaConfesi\u00f3n"}, {"start": 287, "end": 294, "probability": 0.4303, "type": "Other", "normalized_text": "Aira2019"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mariandesalta", "id": "409643025"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "ElError"}, {"start": 108, "end": 115, "tag": "ElTilo"}, {"start": 154, "end": 166, "tag": "LaConfesi\u00f3n"}, {"start": 286, "end": 295, "tag": "Aira2019"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164943758905008128"], "created_at": "2019-08-23T16:53:30.000Z", "text": "@mariandesalta #ElError \u201chab\u00edan empleado canciones asesinas,que induc\u00edan al suicidio bajo estado hipn\u00f3tico\u201d\n#ElTilo \u201ctodo matrimonio es un pacto suicida\u201d\n#LaConfesi\u00f3n \u201cEl impulso inconsciente de autoaniquilaci\u00f3n no era raro en el ama de casa sometida.Sus vidas eran un lento suicidio.\u201d\n#Aira2019", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164940350944948225"}], "id": "1164943758905008128", "in_reply_to_user_id": "409643025", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1082166554"}, {"entities": {"urls": [{"start": 5, "end": 28, "url": "https://t.co/9WMR6Y1C28", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/", "display_url": "24-horas.mx/2019/08/21/jov\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1164943707138904064"], "created_at": "2019-08-23T16:53:18.000Z", "text": "\ud83d\ude29\ud83d\ude25 \ud83d\ude2d https://t.co/9WMR6Y1C28", "id": "1164943707138904064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701155984102674432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.4287, "type": "Person", "normalized_text": "Soberba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164943669918613504"], "created_at": "2019-08-23T16:53:09.000Z", "text": "RT @antonioccosta_: Soberba rematada e suicida -que exp\u00f5e o pa\u00eds \u00e0 execra\u00e7\u00e3o p\u00fablica internacional, aprofunda a crise de desemprego, dissem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164646295098875912"}], "id": "1164943669918613504", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151723263795572737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.9056, "type": "Person", "normalized_text": "Euri"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertrichiez", "id": "306550668"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "euri_cabral", "id": "296303782"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164943503899725829"], "created_at": "2019-08-23T16:52:29.000Z", "text": "RT @albertrichiez: @euri_cabral Que analisis mas vac\u00edo el de Euri, el reto de Danilo debe ser terminar bien su gobierno, y una forma de hac\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164922050886197248"}], "id": "1164943503899725829", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313457999"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/XstxEwh7xr", "expanded_url": "https://twitter.com/rubengluengas/status/1164757297521819651", "display_url": "twitter.com/rubengluengas/\u2026"}], "mentions": [{"start": 57, "end": 70, "username": "TelevisaTVmx", "id": "109019058"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164943471083311104"], "created_at": "2019-08-23T16:52:21.000Z", "text": "Solo le bajaron filo a la confrontaci\u00f3n. Para la empresa @TelevisaTVmx confrontar al nuevo r\u00e9gimen es un escenario suicida. https://t.co/XstxEwh7xr", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164757297521819651"}], "id": "1164943471083311104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088885652010225664"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/rIghc3A5u3", "expanded_url": "https://buff.ly/2ZfCDcz", "display_url": "buff.ly/2ZfCDcz"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/cuYvOT7Cdg", "expanded_url": "https://twitter.com/QLLaReina_Colon/status/1164943387813961729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cuYvOT7Cdg", "media_key": "3_1164943386312421376"}], "mentions": [{"start": 94, "end": 102, "username": "CultoLT", "id": "811709008054775808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164943387813961729"], "created_at": "2019-08-23T16:52:01.000Z", "text": "Una escritora neoyorquina, un amigo suicida y un perro entra\u00f1able https://t.co/rIghc3A5u3 v\u00eda @CultoLT \ud83d\udc47 \ud83d\udc47 https://t.co/cuYvOT7Cdg", "id": "1164943387813961729", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2815037588"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164943362543292428"], "created_at": "2019-08-23T16:51:55.000Z", "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "id": "1164943362543292428", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092414868152565760"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164943223468544001"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pathy_ngy", "id": "2908785659"}]}, "created_at": "2019-08-23T16:51:22.000Z", "text": "@pathy_ngy Matou a ararinha azul agora. Se n\u00e3o foi o fogo foi esse agudo de rachar qq audi\u00e7\u00e3o. Nusga!!!!!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164931231265542146"}], "id": "1164943223468544001", "in_reply_to_user_id": "2908785659", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280797382"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164943131126718465"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}]}, "created_at": "2019-08-23T16:51:00.000Z", "text": "@Adnkronos Speriamo....cos\u00ec si vota e PD non si suicida...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164938823249383424"}], "id": "1164943131126718465", "in_reply_to_user_id": "25676606", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1276256071"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.8177, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.7577, "type": "Other", "normalized_text": "LuanViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "UnicadoLuanR", "id": "617472087"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 107, "tag": "LuanViva"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164942824967741444"], "created_at": "2019-08-23T16:49:47.000Z", "text": "RT @UnicadoLuanR: Luan em um apartamento onde um casal se matou, PQP EU N\u00c3O PISARIA L\u00c1 NEM A PAU  #LuanViva", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164713914858463233"}], "id": "1164942824967741444", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056962572879052800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "The Guardian"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9665, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9429, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "rrsoca", "id": "27290145"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164942629827764224"], "created_at": "2019-08-23T16:49:01.000Z", "text": "RT @rrsoca: The Guardian: \"los dirigentes mundiales deben desviar a Brasil de su ruta suicida\".\n\"Os l\u00edderes globais devem desviar o Brasil\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164915974216265728"}], "id": "1164942629827764224", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045117028733001728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.6976, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/fJxbP4Q9VR", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/ca/tele\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "en_blau", "id": "814171603105968128"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164942570369273856"], "created_at": "2019-08-23T16:48:47.000Z", "text": "RT @en_blau: El diari de Pedro Jota escup sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" https://t.co/fJxbP4Q9VR", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164938960910651394"}], "id": "1164942570369273856", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2271693977"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/OujsFc4QQ8", "expanded_url": "https://www.terra.com.br/noticias/ciencia/sustentabilidade/rota-suicida-imprensa-mundial-detona-brasil-por-queimadas,e858a97ebad1abaaf5c35fda66d5581fb9ut05mk.html", "display_url": "terra.com.br/noticias/cienc\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164942469852794880"], "created_at": "2019-08-23T16:48:23.000Z", "text": "A natureza agoniza e pede socorro! Tristes tempos!!!\ud83d\ude2d https://t.co/OujsFc4QQ8", "id": "1164942469852794880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2554141661"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.4769, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/dpd9vzT398", "expanded_url": "https://twitter.com/catruxsilva/status/1164942425015685127/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dpd9vzT398", "media_key": "3_1164942414622220288"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164942425015685127"], "created_at": "2019-08-23T16:48:12.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida #26\n\nMuito namoradinhas sim https://t.co/dpd9vzT398", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164939277228224515"}], "id": "1164942425015685127", "in_reply_to_user_id": "773276355844796416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773276355844796416"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164942412881506306"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SantiagoGastana", "id": "1156372171029176322"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "rgalarreta", "id": "61620531"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "created_at": "2019-08-23T16:48:09.000Z", "text": "@SantiagoGastana @rgalarreta @FiscaliaPeru Y es que la concentraci\u00f3n de medios y los empresarios que s\u00ed coimearon, insisten en relacionar gobierno nacionalista con obras del suicida aprista. As\u00ed de simple.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164923112225476610"}], "id": "1164942412881506306", "in_reply_to_user_id": "1156372171029176322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "130951772"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164942338894061568"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Emmanuelvperez2", "id": "356530656"}]}, "created_at": "2019-08-23T16:47:51.000Z", "text": "@Emmanuelvperez2 Bueno pues, entonces s\u00ed, se suicida jaja", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164942106877726721"}], "id": "1164942338894061568", "in_reply_to_user_id": "356530656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182112697"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164942289644470274"], "created_at": "2019-08-23T16:47:40.000Z", "text": "Mh vizinha hj qse se matou por conta da depress\u00e3o", "id": "1164942289644470274", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3734456962"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.6764, "type": "Other", "normalized_text": "Maps"}, {"start": 254, "end": 260, "probability": 0.6201, "type": "Person", "normalized_text": "changui"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164942275354472450"], "created_at": "2019-08-23T16:47:36.000Z", "text": "Cuando miro en el Maps cuantos minutos tengo hasta alg\u00fan lugar y veo que estoy llegando tarde siempre me relaja pensar que los softwares no tienen en cuenta la forma de manejo suicida que tienen los choferes en capital y calculo que tengo al menos 10 de changui", "id": "1164942275354472450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "453155667"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 17, "end": 26, "probability": 0.3395, "type": "Organization", "normalized_text": "Roteirista"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.5203, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/hp8aEja0qy", "expanded_url": "https://nosbastidores.com.br/aves-de-rapina-roteirista-afirma-que-longa-nao-e-continuacao-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "nosbastidores.com.br/aves-de-rapina\u2026", "status": 429, "unwound_url": "https://nosbastidores.com.br/aves-de-rapina-roteirista-afirma-que-longa-nao-e-continuacao-de-esquadrao-suicida/"}], "mentions": [{"start": 112, "end": 128, "username": "site_bastidores", "id": "839515193151455233"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164942138297262083"], "created_at": "2019-08-23T16:47:04.000Z", "text": "Aves de Rapina | Roteirista afirma que longa n\u00e3o \u00e9 continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/hp8aEja0qy via @site_bastidores", "id": "1164942138297262083", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839515193151455233"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164942068407517184"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ItalianPolitics", "id": "33994488"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}]}, "created_at": "2019-08-23T16:46:47.000Z", "text": "@ItalianPolitics @Musso___ Non avevo mai visto la politica kamikaze. Tutti I partiti fanno a gara \u00e0 chi si suicida per primo. O all unisono", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164941154393219073"}], "id": "1164942068407517184", "in_reply_to_user_id": "33994488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "588186162"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/TovbBzP4S7", "expanded_url": "https://twitter.com/J_Zaragoza_/status/1164810384382889984", "display_url": "twitter.com/J_Zaragoza_/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164941967412879361"], "created_at": "2019-08-23T16:46:23.000Z", "text": "Este...... Dentro de poco..... Se suicida\nVerdad de Dios https://t.co/TovbBzP4S7", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164810384382889984"}], "id": "1164941967412879361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974302539066822656"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164941822885552128"], "created_at": "2019-08-23T16:45:48.000Z", "text": "ta dando uma baita repercuss\u00e3o na minha cidade a not\u00edcia da menina que matou o pai num surto psic\u00f3tico, mas na vdd ela tava tentando se matar com a faca e ele foi tentar impedir e a faca entrou no peito dele", "id": "1164941822885552128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734063406723018752"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164941661723664385"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "leletcrf", "id": "1012185066267729920"}]}, "created_at": "2019-08-23T16:45:10.000Z", "text": "@leletcrf n\u00e3o, dessa vez ele se suicidou, se jogou no balde de \u00e1gua kkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164941033244897281"}], "id": "1164941661723664385", "in_reply_to_user_id": "711622708266672132", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "782360641453588480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 20, "probability": 0.7835, "type": "Other", "normalized_text": "Let's Get Textual"}, {"start": 34, "end": 46, "probability": 0.7708, "type": "Other", "normalized_text": "Teagan Hunter"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164941616836222976"], "created_at": "2019-08-23T16:44:59.000Z", "text": "47- Let's Get Textual (Text #1) - Teagan Hunter\n\u272819/08 \n\nTinha tudo pra se tornar um dos meus favs. Eu tava adorando e rindo e shippando horrores mas se tem uma coisa que eu detesto \u00e9 plot jogado do nada no final do livro s\u00f3 pra criar conflito e isso matou minha experi\u00eancia :/", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164939033895755777"}], "id": "1164941616836222976", "in_reply_to_user_id": "43718104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43718104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164941594107273217"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RocioPereira", "id": "29316780"}]}, "created_at": "2019-08-23T16:44:54.000Z", "text": "@RocioPereira A parte de contratar pastores que alientan \"curar\" la ideaci\u00f3n suicida con castigo f\u00edsico", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164897979305811968"}], "id": "1164941594107273217", "in_reply_to_user_id": "29316780", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "634985516"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164941400993144833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sapavegana", "id": "796392848618881024"}]}, "created_at": "2019-08-23T16:44:08.000Z", "text": "RT @sapavegana: N\u00e3o fale mal de quem se suicidou ou tentou se voc\u00ea n\u00e3o sabe como \u00e9 lidar todos os dias com pensamentos suicidas", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164863934584762369"}], "id": "1164941400993144833", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2587833067"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 101, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Robin Williams"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164941330528821248"], "created_at": "2019-08-23T16:43:51.000Z", "text": "Meu deus como \u00e9 triste a depress\u00e3o, acabei de ver um document\u00e1rio sobre a morte do ator Robin Williams e como foi triste a hist\u00f3ria de vida dele por culpa da coca\u00edna, de bebidas e problemas pessoais, se matou asfixiado com uma corda... levem a s\u00e9rio a depress\u00e3o, por favor", "id": "1164941330528821248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "313987272"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/z3rDrSkKL3", "expanded_url": "https://twitter.com/matheuscarlosf_/status/1164669894178365440", "display_url": "twitter.com/matheuscarlosf\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164941264720207872"], "created_at": "2019-08-23T16:43:35.000Z", "text": "Jovem se suicida ap\u00f3s apresenta\u00e7\u00e3o da escola https://t.co/z3rDrSkKL3", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164669894178365440"}], "id": "1164941264720207872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2352291536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.7498, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/4Cm55d7oqG", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/ca/tele\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "en_blau", "id": "814171603105968128"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164940969638289410"], "created_at": "2019-08-23T16:42:25.000Z", "text": "RT @elnacionalcat: El diari de Pedro Jota escup sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" via @en_blau https://t.co/4Cm55d7oqG", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164939318428950528"}], "id": "1164940969638289410", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971553110"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164940879892754432"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "crhoycom", "id": "24440571"}]}, "created_at": "2019-08-23T16:42:03.000Z", "text": "@crhoycom Muy dif\u00edcil ese asunto...el suicida es imprevisible..,lo hace en un abrir y cerrar de ojos...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164869401394331649"}], "id": "1164940879892754432", "in_reply_to_user_id": "24440571", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983151989990322176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164940710623240195"], "created_at": "2019-08-23T16:41:23.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164940710623240195", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3247387840"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164940663366082563"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bossindrm", "id": "2796675021"}]}, "created_at": "2019-08-23T16:41:12.000Z", "text": "@bossindrm Amiga n\u00e3o fala isso n\u00e3o. A suicida do rol\u00ea sou eu", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164938765233807361"}], "id": "1164940663366082563", "in_reply_to_user_id": "2796675021", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4910377798"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164940267339821058"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "naranjero", "id": "49016005"}]}, "created_at": "2019-08-23T16:39:37.000Z", "text": "RT @naranjero: El que se suba a ese teleferico es un suicida,con la ineficacia del regimen puede colapsar en cualquier momento. https://t.c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164939768007778304"}], "id": "1164940267339821058", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230295015"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4179, "type": "Person", "normalized_text": "Doctora"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.6663, "type": "Organization", "normalized_text": "NBC-"}, {"start": 48, "end": 49, "probability": 0.6639, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/cxIbaTXA4m", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/es-us/AAGdQCn?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/es-us/AAGdQ\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164940177426591746"], "created_at": "2019-08-23T16:39:16.000Z", "text": "Doctora mata a su hija ex pasante del canal NBC-NY y luego se suicida https://t.co/cxIbaTXA4m", "id": "1164940177426591746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201983779"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164940055267479553"], "created_at": "2019-08-23T16:38:47.000Z", "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "id": "1164940055267479553", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2378110587"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.5521, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164939912774389768"], "created_at": "2019-08-23T16:38:13.000Z", "text": "Se algu\u00e9m j\u00e1 souber quem matou o Bryce e quiser me contar eu agrade\u00e7o", "id": "1164939912774389768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2495459414"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/DpykfoJycz", "expanded_url": "https://twitter.com/canarita_23/status/1164938719025123333", "display_url": "twitter.com/canarita_23/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164939768007778304"], "created_at": "2019-08-23T16:37:38.000Z", "text": "El que se suba a ese teleferico es un suicida,con la ineficacia del regimen puede colapsar en cualquier momento. https://t.co/DpykfoJycz", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164938719025123333"}], "id": "1164939768007778304", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "49016005"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 69, "probability": 0.7056, "type": "Person", "normalized_text": "Zulma Yolanda"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "CoronelOviedo"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/zwhkRjJwik", "expanded_url": "http://bit.ly/2P9Fsbe", "display_url": "bit.ly/2P9Fsbe"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/PcvA8VR5k7", "expanded_url": "https://twitter.com/oviedopress/status/1164887844516716545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PcvA8VR5k7", "media_key": "3_1164887826057576448"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oviedopress", "id": "236948573"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 88, "tag": "CoronelOviedo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164939408988082176"], "created_at": "2019-08-23T16:36:13.000Z", "text": "RT @oviedopress: Macabro; Joven se suicida en la escuela Zulma Yolanda de #CoronelOviedo -&gt; https://t.co/zwhkRjJwik https://t.co/PcvA8VR5k7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164887844516716545"}], "id": "1164939408988082176", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142781281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.847, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/0iCYQszgla", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/es/television/el-espanol-escupe-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguridad-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/es/tele\u2026"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 95, "username": "En_Blau_es", "id": "847412101404442625"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164939401245450243"], "created_at": "2019-08-23T16:36:11.000Z", "text": "El diario de Pedro Jota escupe sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" via @En_Blau_es https://t.co/0iCYQszgla", "id": "1164939401245450243", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3504318874"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164939335352967168"], "created_at": "2019-08-23T16:35:55.000Z", "text": "Minha professora falando q quem tem depress\u00e3o e suicida \u00e9 fraco. Ningu\u00e9m sabe dos problemas de ngm pra t\u00e1 julgando quem \u00e9 forte ou fraco!", "id": "1164939335352967168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1107183875015491584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9427, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.8238, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/4Cm55d7oqG", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/ca/tele\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 90, "username": "en_blau", "id": "814171603105968128"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164939318428950528"], "created_at": "2019-08-23T16:35:51.000Z", "text": "El diari de Pedro Jota escup sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" via @en_blau https://t.co/4Cm55d7oqG", "id": "1164939318428950528", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 21, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "author_id": "3374563353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.4928, "type": "Other", "normalized_text": "Rota"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9116, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/TsNNeXLM9e", "expanded_url": "https://www.terra.com.br/noticias/ciencia/sustentabilidade/rota-suicida-imprensa-mundial-detona-brasil-por-queimadas,e858a97ebad1abaaf5c35fda66d5581fb9ut05mk.html", "display_url": "terra.com.br/noticias/cienc\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164939253366681600"], "created_at": "2019-08-23T16:35:36.000Z", "text": "\"Rota suicida\": imprensa mundial detona Brasil por queimadas https://t.co/TsNNeXLM9e", "id": "1164939253366681600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "627705533"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164939229480280064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-08-23T16:35:30.000Z", "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #ideaci\u00f3n #suicida, cuando no es abordada correctamente (o es directamente obviada) puede articularse de forma progr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164862175233675264"}], "id": "1164939229480280064", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159245923458965504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.4448, "type": "Person", "normalized_text": "Anciano hispano"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.4838, "type": "Place", "normalized_text": "Ronkonkoma"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/gKU0lNdHcP", "expanded_url": "https://is.gd/2XMcev", "display_url": "is.gd/2XMcev"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/NkLzc6ofax", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiaLI/status/1164939083187130370/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NkLzc6ofax", "media_key": "3_1164939080767090688"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164939083187130370"], "created_at": "2019-08-23T16:34:55.000Z", "text": "Anciano hispano mata a su esposa y luego se suicida en Ronkonkoma - https://t.co/gKU0lNdHcP https://t.co/NkLzc6ofax", "id": "1164939083187130370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127873153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.777, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/fJxbP4Q9VR", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/ca/tele\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164938960910651394"], "created_at": "2019-08-23T16:34:26.000Z", "text": "El diari de Pedro Jota escup sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" https://t.co/fJxbP4Q9VR", "id": "1164938960910651394", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814171603105968128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.8192, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/3diiEkhCdA", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/es/television/el-espanol-escupe-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguridad-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/es/tele\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164938888202379265"], "created_at": "2019-08-23T16:34:09.000Z", "text": "El diario de Pedro Jota escupe sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" https://t.co/3diiEkhCdA", "id": "1164938888202379265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847412101404442625"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/rd850ioyE4", "expanded_url": "https://twitter.com/victqueiroz/status/1164693974394839042", "display_url": "twitter.com/victqueiroz/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Joao_oliiverjb", "id": "4519040062"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164938744077717505"], "created_at": "2019-08-23T16:33:34.000Z", "text": "RT @Joao_oliiverjb: Se o cara matou o rato ele \u00e9 um pau no cu fi, eu ia adorar esse rato certeza https://t.co/rd850ioyE4", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164937499816398848"}], "id": "1164938744077717505", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751475975280594944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.4343, "type": "Person", "normalized_text": "Bryan"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164938683092492288"], "created_at": "2019-08-23T16:33:20.000Z", "text": "Botei o Bryan pra dormi e estou vendo esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude34\ud83d\ude34", "id": "1164938683092492288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3346234211"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Ledger"}, {"start": 102, "end": 115, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Jack Nicholson"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/tI5CJWVfBr", "expanded_url": "https://wipy.tv/jared-leto-vuelve-como-joker/", "display_url": "wipy.tv/jared-leto-vue\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164938499226775552"], "created_at": "2019-08-23T16:32:36.000Z", "text": "Para un escuadr\u00f3n suicida, todav\u00eda. Para m\u00e1s...\u00bfVosotros veis un digno sucesor de Heath Ledger? \u00bfO de Jack Nicholson?\nhttps://t.co/tI5CJWVfBr", "id": "1164938499226775552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3322630941"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/yzQAsSHjLO", "expanded_url": "https://www.telemundonebraska.com/se-suicida-el-sospechoso-del-tiroteo-con-la-policia-en-omaha/", "display_url": "telemundonebraska.com/se-suicida-el-\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/dZUacsOZJ5", "expanded_url": "https://twitter.com/TelemundoNE/status/1164938333954424832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dZUacsOZJ5", "media_key": "3_1164938331941220352"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164938333954424832"], "created_at": "2019-08-23T16:31:56.000Z", "text": "Se suicida el sospechoso del tiroteo con la polic\u00eda en\u00a0Omaha https://t.co/yzQAsSHjLO https://t.co/dZUacsOZJ5", "id": "1164938333954424832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988517380102983680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/NOpHD0WTMo", "expanded_url": "https://cub.am/2KRsYkj", "display_url": "cub.am/2KRsYkj"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 19, "username": "Cubanoselmundo", "id": "71880823"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "RT"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164937949768761345"], "created_at": "2019-08-23T16:30:25.000Z", "text": "#RT @Cubanoselmundo: M\u00e9dico cubano se suicida en Venezuela https://t.co/NOpHD0WTMo", "id": "1164937949768761345", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "53804947"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164937903740530689"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hugomatts", "id": "785998437196107776"}]}, "created_at": "2019-08-23T16:30:14.000Z", "text": "@hugomatts Suicidio \u00e9 a salva\u00e7ao do mundo... se eu me matar sou um suicida ou um assassino? Fica ai a duvida no ar", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164925891417448449"}], "id": "1164937903740530689", "in_reply_to_user_id": "785998437196107776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802726906789511168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 108, "probability": 0.7255, "type": "Other", "normalized_text": "Talacasto Caliente"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 23, "username": "SpectrumThera", "id": "2238081852"}, {"start": 52, "end": 65, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164937810320809984"], "created_at": "2019-08-23T16:29:52.000Z", "text": "@El_Econ @SpectrumThera Por favor, que No se entere @PatoBullrich porque se Suicida con un Talacasto Caliente", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164933247131955203"}], "id": "1164937810320809984", "in_reply_to_user_id": "720478634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140237596"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164937665306943495"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "_lachicadeltren", "id": "1567078753"}]}, "created_at": "2019-08-23T16:29:17.000Z", "text": "@valerialrzz @_lachicadeltren Intentar copiar en el cole debe haber sido una misi\u00f3n suicida para ti", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164307365258321921"}], "id": "1164937665306943495", "in_reply_to_user_id": "1051424522086297600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141579423"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Hoseok"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164937512143532033"], "created_at": "2019-08-23T16:28:41.000Z", "text": "Se hoje o Hoseok me matou eu n\u00e3o quero nem imaginar quando sair o feat", "id": "1164937512143532033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064146455466790914"}, {"geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/rd850ioyE4", "expanded_url": "https://twitter.com/victqueiroz/status/1164693974394839042", "display_url": "twitter.com/victqueiroz/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164937499816398848"], "created_at": "2019-08-23T16:28:38.000Z", "text": "Se o cara matou o rato ele \u00e9 um pau no cu fi, eu ia adorar esse rato certeza https://t.co/rd850ioyE4", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164693974394839042"}], "id": "1164937499816398848", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "4519040062"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "SagaDaAmazonia"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8787, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "perpetua_acre", "id": "44693900"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164937474243780609"], "created_at": "2019-08-23T16:28:32.000Z", "text": "RT @perpetua_acre: SagaDaAmazonia:\n\u201cEra uma vez na Amaz\u00f4nia a mais bonita floresta...\nMas o drag\u00e3o continua a floresta devorar e quem habit\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164875150619238401"}], "id": "1164937474243780609", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51652541"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164937247256449024"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LeonVaLenciaA", "id": "243680902"}]}, "created_at": "2019-08-23T16:27:37.000Z", "text": "@LeonVaLenciaA Contarle la verdad? Primero se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164868335189843968"}], "id": "1164937247256449024", "in_reply_to_user_id": "243680902", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133582598"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164937207137865729"], "created_at": "2019-08-23T16:27:28.000Z", "text": "@_PokerAlho_ N\u00e3o sr! O destino foi tra\u00e7ado por 71% e n\u00f3s avisamos bem a tempo. Agora apenas resta assistir ao desmoronar dum clube centen\u00e1rio, pq mais nenhum maluco se vai atravessar como o anterior, ainda para mais depois de tudo o que lhe fizeram. Agora s\u00f3 um suicida mesmo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164553798653751297"}], "id": "1164937207137865729", "in_reply_to_user_id": "442204983", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099802736676274177"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164937024387858433"], "created_at": "2019-08-23T16:26:44.000Z", "text": "descobrir quem matou o maluco l\u00e1 t\u00e1 dando mais vontade de assistir do que qnd era a mina se matando, assistam o trailer s\u00f3", "id": "1164937024387858433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4466984374"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/NH1WcSCuIa", "expanded_url": "https://twitter.com/victqueiroz/status/1164693974394839042", "display_url": "twitter.com/victqueiroz/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164936846419382274"], "created_at": "2019-08-23T16:26:02.000Z", "text": "Se ele matou esse ratinho eu desejo muita coisa de ruim pra ele https://t.co/NH1WcSCuIa", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164693974394839042"}], "id": "1164936846419382274", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3894186743"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.8119, "type": "Other", "normalized_text": "twit"}, {"start": 271, "end": 281, "probability": 0.9018, "type": "Other", "normalized_text": "Emo suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "launicamagnolia", "id": "802878950288617473"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164936751514828800"], "created_at": "2019-08-23T16:25:39.000Z", "text": "@launicamagnolia \u00a1FE DE ERRATA! URGENTE\ud83d\udc41\ud83d\udc49\ud83d\udc41\ud83d\udc47\nPerd\u00f3n amiguis \ud83d\ude25! Yo no ten\u00eda los lentes puestos al leer tu twit...y no me d\u00ed cuenta de que te ibas a desconectar para ver una serie! Yo le\u00ed : despedida del mundo y municiones !. Pues nada, me hice la pel\u00edcula de que andabas \" Emo suicida\"! \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude0a", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164881283916472320"}], "id": "1164936751514828800", "in_reply_to_user_id": "802878950288617473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1128649529790693377"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164936421913845760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sapavegana", "id": "796392848618881024"}]}, "created_at": "2019-08-23T16:24:21.000Z", "text": "RT @sapavegana: N\u00e3o fale mal de quem se suicidou ou tentou se voc\u00ea n\u00e3o sabe como \u00e9 lidar todos os dias com pensamentos suicidas", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164863934584762369"}], "id": "1164936421913845760", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149257752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.4927, "type": "Other", "normalized_text": "Cubanoselmundo"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/U9t4XAjEDk", "expanded_url": "https://cub.am/2KRsYkj", "display_url": "cub.am/2KRsYkj", "status": 200, "unwound_url": "https://cubanosporelmundo.com/2019/08/23/medico-cubano-suicida-venezuela/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164936128283258882"], "created_at": "2019-08-23T16:23:11.000Z", "text": "Cubanoselmundo: M\u00e9dico cubano se suicida en Venezuela https://t.co/U9t4XAjEDk", "id": "1164936128283258882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4578566953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/ID0R4SOB0d", "expanded_url": "https://cub.am/2KRsYkj", "display_url": "cub.am/2KRsYkj"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164935984011759616"], "created_at": "2019-08-23T16:22:36.000Z", "text": "M\u00e9dico cubano se suicida en Venezuela https://t.co/ID0R4SOB0d", "id": "1164935984011759616", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "71880823"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164935958543966210"], "created_at": "2019-08-23T16:22:30.000Z", "text": "Ella es ese sue\u00f1o que tuve despierto, un recuerdo leve es lo que siento. Una sacudida a mi salida, la cima de un beso en un brinco suicida.", "id": "1164935958543966210", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2407789735"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Bertin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164935830294683651"], "created_at": "2019-08-23T16:22:00.000Z", "text": "@AntonioMaestre A este paso Bertin se nos suicida por presi\u00f3n mediatica... Que dif\u00edcil es ser un macho alfa.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164872561236369408"}], "id": "1164935830294683651", "in_reply_to_user_id": "94208950", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "943645101280161794"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.5962, "type": "Other", "normalized_text": "Enchantress magia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "yourswnpai", "id": "1067555908010553349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164935788401963009"], "created_at": "2019-08-23T16:21:50.000Z", "text": "@yourswnpai Enchantress magia - Esquadr\u00e3o suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164851322010656768"}], "id": "1164935788401963009", "in_reply_to_user_id": "1067555908010553349", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138165394974367746"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7439, "type": "Other", "normalized_text": "Ayer"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9313, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "IGN_es", "id": "15686768"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 133, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164935753698332678"], "created_at": "2019-08-23T16:21:41.000Z", "text": "RT @IGN_es: Su guionista no ha tenido en cuenta nada de los sucedido en la pel\u00edcula de Ayer y contar\u00e1 su propia historia #BirdsOfPrey\n\nhttp\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164900142853570561"}], "id": "1164935753698332678", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3127934202"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4035, "type": "Other", "normalized_text": "Educaci"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EDUCACIONPR", "id": "112811564"}, {"start": 115, "end": 128, "username": "departamento", "id": "50003792"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164935647712436226"], "created_at": "2019-08-23T16:21:16.000Z", "text": "RT @EDUCACIONPR: \ud83d\udd36\u00bfQu\u00e9 es el comportamiento suicida? Como parte de la campa\u00f1a de orientaci\u00f3n y sensibilizaci\u00f3n del @Departamento de Educaci\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163586518499450881"}], "id": "1164935647712436226", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158907020029943808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.7016, "type": "Person", "normalized_text": "Xande"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164935557216186374"], "created_at": "2019-08-23T16:20:54.000Z", "text": "@Carlos_Steinjr Pior que \u00e9 vdd. Se vc v\u00ea a letra. At\u00e9 o Xande j\u00e1 falou uma vez que \u00e9 uma homenagem ao um amigo que se matou, que conta a hist\u00f3ria. Triste pra caralho", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164935001961652225"}], "id": "1164935557216186374", "in_reply_to_user_id": "3001615685", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1349581782"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164935493869613058"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "andreasso1951", "id": "763784342"}]}, "created_at": "2019-08-23T16:20:39.000Z", "text": "@andreasso1951 Fanno tutti schifo, da Salvini suicida idiota a Di Maio trasformista al Pd che vive solo per il potere", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164934948186443777"}], "id": "1164935493869613058", "in_reply_to_user_id": "763784342", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007570077179359233"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164935342543314944"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LigiaGuerra7", "id": "959804957145927680"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "KatiaAbreu", "id": "31116114"}, {"start": 113, "end": 127, "username": "SenadoFederal", "id": "40095953"}]}, "created_at": "2019-08-23T16:20:03.000Z", "text": "@LigiaGuerra7 @KatiaAbreu \"Voltei no tempo h\u00e1 15 anos atr\u00e1s\", seria quase um \"se auto-suicidou-se a si mesmo\".\nO @SenadoFederal tem um manual de reda\u00e7\u00e3o e uma rica biblioteca; use-os SEM MODERA\u00c7\u00c3O. Est\u00e1 precisando.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164933918430236672"}], "id": "1164935342543314944", "in_reply_to_user_id": "959804957145927680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "794590511025754112"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1164935292819820544"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}]}, "created_at": "2019-08-23T16:19:51.000Z", "text": "@deltanmd Suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164869425260109824"}], "id": "1164935292819820544", "in_reply_to_user_id": "2296138146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "482986803"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164935238818127872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EDUCACIONPR", "id": "112811564"}]}, "created_at": "2019-08-23T16:19:39.000Z", "text": "RT @EDUCACIONPR: \ud83d\udd36\u00bfConoce las se\u00f1ales del comportamiento suicida y c\u00f3mo actuar ante ellas. Como parte de la campa\u00f1a de orientaci\u00f3n y sensib\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164311282926989312"}], "id": "1164935238818127872", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158907020029943808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/qGFoOPDDR8", "expanded_url": "https://www.fundacionfemeba.org.ar/blog/farmacologia-7/post/evaluacion-del-ocultamiento-de-los-pacientes-a-los-medicos-respecto-de-los-problemas-que-ponen-en-riesgo-su-vida-47044", "display_url": "fundacionfemeba.org.ar/blog/farmacolo\u2026"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/Nd5LqQUVjh", "expanded_url": "https://twitter.com/mac_anas/status/1164934924379598848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Nd5LqQUVjh", "media_key": "3_1164934839218450439"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164934924379598848"], "created_at": "2019-08-23T16:18:24.000Z", "text": "Evaluaci\u00f3n del ocultamiento de los pacientes a los m\u00e9dicos respecto de los problemas que ponen en riesgo su vida \nhttps://t.co/qGFoOPDDR8\nun 25%  de pacientes con estos problemas (ej . depresi\u00f3n,  violencia de g\u00e9nero o  ideaci\u00f3n suicida) ila ocult\u00f3 a su m\u00e9dico https://t.co/Nd5LqQUVjh", "id": "1164934924379598848", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128030544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "arrrowp", "id": "4845318829"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164934605197197319"], "created_at": "2019-08-23T16:17:07.000Z", "text": "@brnotgomes O @arrrowp matou a charada. Esnobar ministro franc\u00eas foi erro crasso. Achou que ser \"amigo\" do Trump d\u00e1 status de poderoso e pisou na bola. Vai ter que remar muito pra desfazer a cagada. Se \u00e9 que conseguir\u00e1, pq o filho piorou ao tratar o Macron por idiota.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164924154312843269"}], "id": "1164934605197197319", "in_reply_to_user_id": "829492805286375425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "154336315"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.5566, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-Ray"}, {"start": 27, "end": 33, "probability": 0.8548, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-ray"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/qSIbY9pfBJ", "expanded_url": "https://amzn.to/2KZabT4", "display_url": "amzn.to/2KZabT4"}, {"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/byTLlVvDWJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Oferton_Pelis/status/1164934584296976385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/byTLlVvDWJ", "media_key": "3_1164934582845747200"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164934584296976385"], "created_at": "2019-08-23T16:17:02.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida Blu-Ray [Blu-ray] https://t.co/qSIbY9pfBJ https://t.co/byTLlVvDWJ", "id": "1164934584296976385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1241799595"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164934536888762368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sapavegana", "id": "796392848618881024"}]}, "created_at": "2019-08-23T16:16:51.000Z", "text": "RT @sapavegana: N\u00e3o fale mal de quem se suicidou ou tentou se voc\u00ea n\u00e3o sabe como \u00e9 lidar todos os dias com pensamentos suicidas", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164863934584762369"}], "id": "1164934536888762368", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146932685190967296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9573, "type": "Other", "normalized_text": "Fire Emblem"}, {"start": 126, "end": 143, "probability": 0.9531, "type": "Other", "normalized_text": "Fire Emblem Heroes"}, {"start": 194, "end": 205, "probability": 0.8948, "type": "Other", "normalized_text": "Advance Wars"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AndreMurgo", "id": "1250116953567526916"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164934305107402753"], "created_at": "2019-08-23T16:15:56.000Z", "text": "@AndreMurgo Sim, Fire Emblem usa a rela\u00e7\u00e3o dos personagens dentro do gameplay, o que foi perfeito para se ganhar dinheiro com Fire Emblem Heroes hoje em dia. =P Infelizmente isso tamb\u00e9m \"matou\" Advance Wars. =/", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164932563384885248"}], "id": "1164934305107402753", "in_reply_to_user_id": "72921705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "126511689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4894, "type": "Other", "normalized_text": "Obra"}, {"start": 8, "end": 13, "probability": 0.5329, "type": "Other", "normalized_text": "Teatro"}, {"start": 19, "end": 36, "probability": 0.5879, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida de la Lapa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.6876, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}, {"start": 271, "end": 279, "probability": 0.3307, "type": "Other", "normalized_text": "laklaketa"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/t6xSaeZZHD", "expanded_url": "https://twitter.com/AgathaPOficial/status/1164934246206717952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t6xSaeZZHD", "media_key": "3_1164934238673801217"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 80, "tag": "teatro"}, {"start": 81, "end": 97, "tag": "actrizbrasile\u00f1a"}, {"start": 98, "end": 103, "tag": "arte"}, {"start": 104, "end": 112, "tag": "cultura"}, {"start": 113, "end": 120, "tag": "actriz"}, {"start": 121, "end": 129, "tag": "theatre"}, {"start": 130, "end": 132, "tag": "a"}, {"start": 133, "end": 135, "tag": "o"}, {"start": 136, "end": 140, "tag": "art"}, {"start": 141, "end": 148, "tag": "cinema"}, {"start": 149, "end": 151, "tag": "n"}, {"start": 152, "end": 158, "tag": "atriz"}, {"start": 159, "end": 167, "tag": "theater"}, {"start": 168, "end": 176, "tag": "comedia"}, {"start": 177, "end": 185, "tag": "actress"}, {"start": 186, "end": 191, "tag": "love"}, {"start": 192, "end": 199, "tag": "atrice"}, {"start": 200, "end": 212, "tag": "photography"}, {"start": 213, "end": 216, "tag": "os"}, {"start": 217, "end": 225, "tag": "actores"}, {"start": 226, "end": 237, "tag": "spettacolo"}, {"start": 239, "end": 249, "tag": "instagood"}, {"start": 250, "end": 255, "tag": "amor"}, {"start": 256, "end": 262, "tag": "humor"}, {"start": 263, "end": 269, "tag": "bhfyp"}, {"start": 270, "end": 280, "tag": "laklaketa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164934246206717952"], "created_at": "2019-08-23T16:15:42.000Z", "text": "Obra de Teatro. La Suicida de la Lapa. Personaje protagonista Alicia \u2764\ufe0f. #teatro #actrizbrasile\u00f1a #arte #cultura #actriz #theatre #a #o #art #cinema #n #atriz #theater #comedia #actress #love #atrice #photography #os #actores #spettacolo  #instagood #amor #humor #bhfyp #laklaketa https://t.co/t6xSaeZZHD", "id": "1164934246206717952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124294914"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1164934198681112578"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ZZCOOL", "id": "17765953"}]}, "created_at": "2019-08-23T16:15:31.000Z", "text": "@ZZCOOL Ima be the asshole that says that this probably is a cruel joke. This is super attention seeking. I do hope she\u2019s genuinely fine but no actually suicida person tries with a needle and dms people while doing it.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164915233850310658"}], "id": "1164934198681112578", "in_reply_to_user_id": "17765953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932831497760813056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/ZS09pUwf9r", "expanded_url": "http://www.gaynews.it/2019/08/23/maurice-willoughby-si-toglie-vita-20-anni-bullizzato-fidanzato-ragazza-trans/", "display_url": "gaynews.it/2019/08/23/mau\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.gaynews.it/2019/08/23/maurice-willoughby-si-toglie-vita-20-anni-bullizzato-fidanzato-ragazza-trans/"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 126, "username": "janetmock", "id": "18924291"}, {"start": 127, "end": 138, "username": "IndyaMoore", "id": "1557038087393386497"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 157, "tag": "MauriceWilloughby"}, {"start": 158, "end": 173, "tag": "ReeseHimDaddie"}, {"start": 174, "end": 178, "tag": "RIP"}, {"start": 179, "end": 188, "tag": "Omofobia"}, {"start": 189, "end": 198, "tag": "Suicidio"}, {"start": 199, "end": 210, "tag": "DonnaTrans"}, {"start": 211, "end": 223, "tag": "FaithPalmer"}, {"start": 224, "end": 231, "tag": "PoseFX"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164934180255535105"], "created_at": "2019-08-23T16:15:26.000Z", "text": "Maurice Willoughby, bullizzato perch\u00e9 fidanzato con una ragazza trans, si suicida a 20 anni https://t.co/ZS09pUwf9r @janetmock @IndyaMoore #MauriceWilloughby #ReeseHimDaddie #RIP #Omofobia #Suicidio #DonnaTrans #FaithPalmer #PoseFX", "id": "1164934180255535105", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "958302288036147201"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164934162727493637"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sapavegana", "id": "796392848618881024"}]}, "created_at": "2019-08-23T16:15:22.000Z", "text": "RT @sapavegana: N\u00e3o fale mal de quem se suicidou ou tentou se voc\u00ea n\u00e3o sabe como \u00e9 lidar todos os dias com pensamentos suicidas", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164863934584762369"}], "id": "1164934162727493637", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3431366373"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.9652, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "launicamagnolia", "id": "802878950288617473"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164934161964109825"], "created_at": "2019-08-23T16:15:22.000Z", "text": "@launicamagnolia Graciaaaaaas ami! Tan bella t\u00fa! \ud83d\udc6d \ud83d\ude18 Ya tengo a qui\u00e9n heredar en Twitter! \ud83d\udc4f Veo que amaneci\u00f3 y no te moriste...\ud83e\udd14 Me alegra mucho\ud83d\ude18, sin embargo me queda una duda: \u00bf los seguidores que me regalaste ya son m\u00edos o tengo que esperar a que tengas otra crisis suicida? \ud83e\udd14\ud83d\ude0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f \ud83d\ude18\u2764", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164881283916472320"}], "id": "1164934161964109825", "in_reply_to_user_id": "802878950288617473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1128649529790693377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 77, "probability": 0.6972, "type": "Other", "normalized_text": "Madre Naturaleza"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/OZRSYieAEh", "expanded_url": "https://twitter.com/ggalejandra/status/1164934070238928896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OZRSYieAEh", "media_key": "3_1164934065155432449"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NewsweekEspanol", "id": "91430932"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Pajaropolitico", "id": "84613584"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164934070238928896"], "created_at": "2019-08-23T16:15:00.000Z", "text": "@NewsweekEspanol @Pajaropolitico @jairbolsonaro Se suicida la Madre Naturaleza ante tanto impacto ambiental? https://t.co/OZRSYieAEh", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164910294205943808"}], "id": "1164934070238928896", "in_reply_to_user_id": "91430932", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214691881"}, {"geo": {"place_id": "0933c11f6b472a2b"}, "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/KL26LaoX0P", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16070/emmanuel-macron-o-homem-que-matou-as-aulas-de-geografia-para-namorar-a-professora-de-teatro", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16070\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164934068578000896"], "created_at": "2019-08-23T16:15:00.000Z", "text": "Sr representante de um pa\u00eds j\u00e1 invasor daki v\u00e1rias vezes  e se deram mal, ser\u00e1 mais uma vez podem crer \n\nhttps://t.co/KL26LaoX0P", "id": "1164934068578000896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1143310183386570753"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164933946066518017"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "created_at": "2019-08-23T16:14:30.000Z", "text": "@pitiklinov Cuando el suicida pierde el miedo a lastimar a otra gente", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164892236494102528"}], "id": "1164933946066518017", "in_reply_to_user_id": "636025744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "317845120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.4764, "type": "Place", "normalized_text": "cubanosporelmundo"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/8vb2t0y6oG", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/6WjhU3", "display_url": "goo.gl/fb/6WjhU3"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 19, "username": "Cubanoselmundo", "id": "71880823"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "RT"}, {"start": 113, "end": 131, "tag": "cubanosporelmundo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164933862486663168"], "created_at": "2019-08-23T16:14:10.000Z", "text": "#RT @Cubanoselmundo: M\u00e9dico cubano se suicida en Venezuela: Un m\u00e9dico cubano que estaba\u2026 https://t.co/8vb2t0y6oG #cubanosporelmundo", "id": "1164933862486663168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53804947"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.6875, "type": "Other", "normalized_text": "tendencia suicida"}, {"start": 42, "end": 55, "probability": 0.9124, "type": "Other", "normalized_text": "13 reasons why"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164933797378494464"], "created_at": "2019-08-23T16:13:55.000Z", "text": "quem tem tendencia suicida tem q assistir 13 reasons why p se matar de tao ruim q \u00e9 essa s\u00e9rie", "id": "1164933797378494464", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1000564572565196801"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164933737655742464"], "created_at": "2019-08-23T16:13:41.000Z", "text": "#Zingaretti come fa a voler rinunciare a un #PrimoMinistro con pi\u00f9 del 60% di gradimento? Per di pi\u00f9 gradito in Europa. Il #PD non riesce a scacciare l'attrazione suicida. Speriamo che ci sia un vicesegretario che lo reindirizzi. #Conte \u00e8 una soluzione, non un problema.", "id": "1164933737655742464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Zingaretti"}, {"start": 44, "end": 58, "tag": "PrimoMinistro"}, {"start": 123, "end": 126, "tag": "PD"}, {"start": 230, "end": 236, "tag": "Conte"}]}, "author_id": "269706310"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1164933671712886785"], "created_at": "2019-08-23T16:13:25.000Z", "text": "Se'n vanaglorien d'haber-nos destrossat el sistema sanitari.\nTenen confidents que perpreten un atemptat su\u00efcida.\nEns espolien i els hi hem de pagar interessos.\nEns envien delinq\u00fcents per crear un clima de inseguretat.\nEns diuen nazis, lazis, supremacistes i volen dividir-nos ...", "id": "1164933671712886785", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "author_id": "575025787"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 117, "probability": 0.4838, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Renzoiban", "id": "252040220"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 292, "end": 305, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164933576053284864"], "created_at": "2019-08-23T16:13:02.000Z", "text": "@Renzoiban @vocero_aprista Por lo menos debes ser honesto contigo y decir gracias a la cobarde decisi\u00f3n del suicida AG ya no habra mas hiperinflacion ni corrupci\u00f3n, o no nacias el 85 o fuiste un infante q todos los fujiapristas te daban biber\u00f3n para q ahora est\u00e9s como cucaracha bien cojudon @congresoperu", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164920566337495045"}], "id": "1164933576053284864", "in_reply_to_user_id": "252040220", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1345388172"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JustinaCaddeu", "id": "925864314"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164933540557074433"], "created_at": "2019-08-23T16:12:54.000Z", "text": "@JustinaCaddeu No te des por vencida, ni aun vencida.\nFaltan los esquiadores y Nisman, el suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164573402704809985"}], "id": "1164933540557074433", "in_reply_to_user_id": "925864314", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1020996523"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.5373, "type": "Person", "normalized_text": "ROTA"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.4162, "type": "Place", "normalized_text": "DETONA"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9166, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/zHbVgmc0lB", "expanded_url": "http://www.blogdedaltroemerenciano.com.br/2019/08/rota-suicida-imprensa-mundial-detona-brasil-por-queimadas/", "display_url": "blogdedaltroemerenciano.com.br/2019/08/rota-s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164933400240807937"], "created_at": "2019-08-23T16:12:20.000Z", "text": "\u201cROTA SUICIDA\u201d: IMPRENSA MUNDIAL DETONA BRASIL POR QUEIMADAS https://t.co/zHbVgmc0lB", "id": "1164933400240807937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295825509"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.6702, "type": "Person", "normalized_text": "Gabi"}, {"start": 205, "end": 213, "probability": 0.7942, "type": "Person", "normalized_text": "Jean Grey"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/JLdJpDIzZk", "expanded_url": "https://twitter.com/EugnioSilvah12/status/1164933222112870400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JLdJpDIzZk", "media_key": "3_1164933215230025728"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164933222112870400"], "created_at": "2019-08-23T16:11:38.000Z", "text": "Ai Gabi S\u00f3 quem se matou pra ter esse mulher\u00e3o da porra no jogo sabe o qu\u00e3o boa \u00c9 a sensa\u00e7\u00e3o de finalmente ter ela no jogo.\nNem palavras eu tenho pra falar o qu\u00e3o feliz eu estou por finalmente ter a Minha Jean Grey.\nAgora \u00e9 juntar ouro e pena da f\u00eanix pra colocar ela 6 estrelas. https://t.co/JLdJpDIzZk", "id": "1164933222112870400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111370867265671171"}, {"lang": "cs", "edit_history_tweet_ids": ["1164933149694013441"], "created_at": "2019-08-23T16:11:20.000Z", "text": "ser\u00e1 se o bryce se matou", "id": "1164933149694013441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "380986016"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164933148293181440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Italymario", "id": "245878377"}]}, "created_at": "2019-08-23T16:11:20.000Z", "text": "RT @Italymario: La \u00fanica  forma que una persona se atreva a cortar un cable de alta tensi\u00f3n en funcionamiento con una segueta  es que sea u\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164918827840397313"}], "id": "1164933148293181440", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1265875178"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164933147798249472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Migue1Caro", "id": "3291165367"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "adeladessire", "id": "83022017"}]}, "created_at": "2019-08-23T16:11:20.000Z", "text": "RT @Migue1Caro: @adeladessire Hay que ser un loco suicida para ponerse a cortar un cable de alta tensi\u00f3n con una segueta !\n\nAdem\u00e1s de dispo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164920693177425920"}], "id": "1164933147798249472", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101032244"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164933048435183617"], "created_at": "2019-08-23T16:10:56.000Z", "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "id": "1164933048435183617", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3776398066"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.6265, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/sACO1Q2uHO", "expanded_url": "https://twitter.com/CataLynch92/status/1164884189646413831", "display_url": "twitter.com/CataLynch92/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164933011466588160"], "created_at": "2019-08-23T16:10:47.000Z", "text": "Funcional al Kircherismo es Cambiemos, hizo\nKircherismo institucional y se creen la gran cosa. Son iguales. \n\nFuncional es querer polarizar siendo el \u00fanico q puede perder c/ el contrincante elegido. \n\nNo solo es funcional, es suicida https://t.co/sACO1Q2uHO", "id": "1164933011466588160", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1008498345885696002"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164932976968441856"], "created_at": "2019-08-23T16:10:39.000Z", "text": "En mi pizarr\u00f3n tengo escrito \"Fechas importantes\" y mi hermano escribi\u00f3 \"Por favor, no te mueras\".\n\nY no s\u00e9 qu\u00e9 tipo de tesista suicida cree que tiene como hermana :(", "id": "1164932976968441856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1173426578"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 43, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Christina Hodson"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.8639, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164932951395766273"], "created_at": "2019-08-23T16:10:33.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: A roteirista Christina Hodson disse que Aves de Rapina vai contar uma nova hist\u00f3ria da Harley Quinn, ao inv\u00e9s de ser uma con\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164899408003002368"}], "id": "1164932951395766273", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3494448213"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.8666, "type": "Person", "normalized_text": "Thuller"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.9289, "type": "Person", "normalized_text": "Pato"}, {"start": 144, "end": 152, "probability": 0.9658, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "liberta__depre", "id": "3411264202"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164932844927553537"], "created_at": "2019-08-23T16:10:08.000Z", "text": "@liberta__depre E o tal do Thuller hein? Quase matou o Pato e nem cart\u00e3o, nem julgamento teve! Hip\u00f3critas! Risco de vida correm os atacantes do Palmeiras se esse a\u00ed jogar!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164920204301918208"}], "id": "1164932844927553537", "in_reply_to_user_id": "3411264202", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101598961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.5541, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CataLynch92", "id": "1017467439725056000"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "sarachaga5218", "id": "4226882842"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164932757094567937"], "created_at": "2019-08-23T16:09:47.000Z", "text": "@CataLynch92 @sarachaga5218 Funcional al Kircherismo es Cambiemos, hizo\nKircherismo institucional y se creen la gran cosa. Son iguales. \n\nFuncional es querer polarizar siendo el \u00fanico q puede perder c/ el contrincante elegido. \n\nNo solo es funcional, es suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164884189646413831"}], "id": "1164932757094567937", "in_reply_to_user_id": "1017467439725056000", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1008498345885696002"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Costa Rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "julio_calvo", "id": "234375810"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164932543285735424"], "created_at": "2019-08-23T16:08:56.000Z", "text": "RT @julio_calvo: 1/ Es una tragedia, este incendio de 690Km2, es solo uno, equivale casi toda el \u00e1rea de caf\u00e9 plantado en Costa Rica.  Es u\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164550472675540992"}], "id": "1164932543285735424", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224485013"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9705, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.9594, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164932459676483588"], "created_at": "2019-08-23T16:08:36.000Z", "text": "Vou assistir Esquadr\u00e3o Suicida pela mil\u00e9sima vez so porque finalmente a Netflix lan\u00e7ou ele kk", "id": "1164932459676483588", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996043244080418816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.3959, "type": "Other", "normalized_text": "Cubanoselmundo"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.969, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4236, "type": "Place", "normalized_text": "cubanosporelmundo"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/T6JX7Ayqga", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/6WjhU3", "display_url": "goo.gl/fb/6WjhU3", "status": 200, "unwound_url": "https://cubanosporelmundo.com/2019/08/23/medico-cubano-suicida-venezuela/"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 126, "tag": "cubanosporelmundo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164932381125611523"], "created_at": "2019-08-23T16:08:17.000Z", "text": "Cubanoselmundo: M\u00e9dico cubano se suicida en Venezuela: Un m\u00e9dico cubano que estaba\u2026 https://t.co/T6JX7Ayqga #cubanosporelmundo", "id": "1164932381125611523", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4578566953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.5025, "type": "Place", "normalized_text": "cubanosporelmundo"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/81cVzunNq9", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/6WjhU3", "display_url": "goo.gl/fb/6WjhU3"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 110, "tag": "cubanosporelmundo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164932273730465798"], "created_at": "2019-08-23T16:07:52.000Z", "text": "M\u00e9dico cubano se suicida en Venezuela: Un m\u00e9dico cubano que estaba\u2026 https://t.co/81cVzunNq9 #cubanosporelmundo", "id": "1164932273730465798", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "71880823"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7422, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.5389, "type": "Person", "normalized_text": "king"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.4507, "type": "Person", "normalized_text": "ping"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "blxckoutz", "id": "774402877947248640"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164932224447385600"], "created_at": "2019-08-23T16:07:40.000Z", "text": "@blxckoutz Seu defeito \u00e9 q vc se acha demais e n\u00e3o tem mundial, matou o king e ficou gritando, sendo q tem 0 de ping vs 50 40, se ele estivesse com 0 teria te matado naquela play q vc se emocionou kkkkkkkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164919372219129857"}], "id": "1164932224447385600", "in_reply_to_user_id": "774402877947248640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2966820040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164931949821157382"], "created_at": "2019-08-23T16:06:34.000Z", "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "id": "1164931949821157382", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188878941"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/3fSZ8vlOCI", "expanded_url": "https://twitter.com/victqueiroz/status/1164693974394839042", "display_url": "twitter.com/victqueiroz/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164931667280224258"], "created_at": "2019-08-23T16:05:27.000Z", "text": "Eu quero morrer agora se depois desse v\u00eddeo ele matou esse ratinho https://t.co/3fSZ8vlOCI", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164693974394839042"}], "id": "1164931667280224258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3809968517"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164931382365347840"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Gabino_Bjj", "id": "2240222353"}]}, "created_at": "2019-08-23T16:04:19.000Z", "text": "@Gabino_Bjj Este tiene m\u00e1s pinta q ese intento del escuadr\u00f3n suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164929653276061698"}], "id": "1164931382365347840", "in_reply_to_user_id": "2240222353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "767220126403944448"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164931106107482112"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "metro_caracas", "id": "177656790"}]}, "created_at": "2019-08-23T16:03:13.000Z", "text": "@metro_caracas Es decir, la poderosa ultraderecha usa esas herramientas de chapucero para cortar un cable en misi\u00f3n suicida. \nCasi que les queda mejor el cuento de la iguana. \n\n\u00bfLos \"roba cables\" ser\u00e1n la nueva ultraderecha?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164866603483353088"}], "id": "1164931106107482112", "in_reply_to_user_id": "177656790", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2996414522"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.5901, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "geo": {"place_id": "0042efe301bd7ad8"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164931051233456128"], "created_at": "2019-08-23T16:03:00.000Z", "text": "Voy en un bus suicida. Puede ser mi ultimo tuit.", "id": "1164931051233456128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "204618038"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.3186, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "javyvy", "id": "90853950"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 65, "tag": "PrayforAmazonia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164931022200475648"], "created_at": "2019-08-23T16:02:53.000Z", "text": "RT @javyvy: Ahora frente a la embajada de Brasil #PrayforAmazonia es inadmisible la pol\u00edtica de Bolsonaro suicida para los propios brasile\u00f1\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164844747921510400"}], "id": "1164931022200475648", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3297995267"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164931020170366976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "created_at": "2019-08-23T16:02:53.000Z", "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164931020170366976", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943551660651089922"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 45, "probability": 0.5781, "type": "Person", "normalized_text": "Mildred Valera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "23Ago"}, {"start": 22, "end": 31, "tag": "Protesta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164930834153033734"], "created_at": "2019-08-23T16:02:08.000Z", "text": "RT @ReporteYa: #23Ago #Protesta Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mut\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164897583850037250"}], "id": "1164930834153033734", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "513928456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0Yp64LnoR5", "expanded_url": "https://twitter.com/victqueiroz/status/1164693974394839042", "display_url": "twitter.com/victqueiroz/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164930677151866882"], "created_at": "2019-08-23T16:01:31.000Z", "text": "S\u00e9rio se esse cara matou o rato eu vou ficar triste por uns 5 dias, cuzao do caralho https://t.co/0Yp64LnoR5", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164693974394839042"}], "id": "1164930677151866882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "3547454902"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7062, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164930668960342016"], "created_at": "2019-08-23T16:01:29.000Z", "text": "Perereca suicida, se joga na pica se mata na pica \nPerereca suicida, se joga na pica se mata na pica", "id": "1164930668960342016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "477886571"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164930656763359235"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CristinasLoure1", "id": "1089159494569996288"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "Dedefla", "id": "26230908"}]}, "created_at": "2019-08-23T16:01:26.000Z", "text": "@CristinasLoure1 @Dedefla Esse ai n\u00e3o volta na pr\u00f3xima, se matou politicamente!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164903200090206215"}], "id": "1164930656763359235", "in_reply_to_user_id": "1089159494569996288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "212058439"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.8336, "type": "Person", "normalized_text": "Ketz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "chag_spc", "id": "764005829141860352"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164930255045439489"], "created_at": "2019-08-23T15:59:50.000Z", "text": "@chag_spc Hahahahahahaha imag\u00ednatelo jugando contra el Ketz XD se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164771487263285249"}], "id": "1164930255045439489", "in_reply_to_user_id": "764005829141860352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "700542196659781633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164930173759827968"], "created_at": "2019-08-23T15:59:31.000Z", "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "id": "1164930173759827968", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037804964599488513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7439, "type": "Other", "normalized_text": "Ayer"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9313, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "IGN_es", "id": "15686768"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 133, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164930117371432967"], "created_at": "2019-08-23T15:59:17.000Z", "text": "RT @IGN_es: Su guionista no ha tenido en cuenta nada de los sucedido en la pel\u00edcula de Ayer y contar\u00e1 su propia historia #BirdsOfPrey\n\nhttp\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164900142853570561"}], "id": "1164930117371432967", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218959705"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164930049528795138"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_GUIJOMI_", "id": "2493225001"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "rakeld12341234", "id": "4119912857"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "irailazken", "id": "742261140764413953"}]}, "created_at": "2019-08-23T15:59:01.000Z", "text": "RT @_GUIJOMI_: @rakeld12341234 @irailazken F\u00edjate, yo suicida no me considero, me quiero mucho, amo la vida y a la gente, no me importan la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164796203160092672"}], "id": "1164930049528795138", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742261140764413953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.8331, "type": "Place", "normalized_text": "San Sebasti\u00e1n"}, {"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Katuwapitiya"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9611, "type": "Place", "normalized_text": "SriLanka"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.8493, "type": "Place", "normalized_text": "Pascua"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kGqFSK80dE", "expanded_url": "https://twitter.com/acn_int_es/status/1164930049038069760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kGqFSK80dE", "media_key": "3_1164930047087710210"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 53, "tag": "SriLanka"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164930049038069760"], "created_at": "2019-08-23T15:59:01.000Z", "text": "La Iglesia de San Sebasti\u00e1n en Katuwapitiya #SriLanka reabri\u00f3 sus puertas el 21 de julio, tres meses despu\u00e9s del ataque a la iglesia el domingo de Pascua, en el que un terrorista suicida mat\u00f3 a cien personas. Los fieles se reunieron para recordar a los familiares que perdieron https://t.co/kGqFSK80dE", "id": "1164930049038069760", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2711472954"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164930015433306113"], "created_at": "2019-08-23T15:58:53.000Z", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164930015433306113", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "436422879"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.3186, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "javyvy", "id": "90853950"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 65, "tag": "PrayforAmazonia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164930006910455808"], "created_at": "2019-08-23T15:58:51.000Z", "text": "RT @javyvy: Ahora frente a la embajada de Brasil #PrayforAmazonia es inadmisible la pol\u00edtica de Bolsonaro suicida para los propios brasile\u00f1\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164844747921510400"}], "id": "1164930006910455808", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "418884549"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164929963679768579"], "created_at": "2019-08-23T15:58:41.000Z", "text": "Bueno pues al parecer este semestre va a ser suicida, como me gusta llenarme de trabajo \ud83d\ude43", "id": "1164929963679768579", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295419724"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.827, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164929858587299840"], "created_at": "2019-08-23T15:58:16.000Z", "text": "sou mt atrasada ne to assistindo esquadrao suicida hj e o filme lan\u00e7ou em 2016", "id": "1164929858587299840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734909386502574080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/gLU0jvSJEB", "expanded_url": "https://twitter.com/dmvaj_/status/1164673996580970496", "display_url": "twitter.com/dmvaj_/status/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164929799384653824"], "created_at": "2019-08-23T15:58:02.000Z", "text": "Oq eu nao entendi nessa historia, se ele matou ela com UM TIRO, como que os pais pensaram que elq teria tido uma OVERDOSE? Voc\u00eas j\u00e1 viram como um corpo fica ap\u00f3s levar UM TIRO? Especialmente na cabe\u00e7a? Que \u00e9 mais ou menos onde ta o buraco da imagem https://t.co/gLU0jvSJEB", "id": "1164929799384653824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2559570719"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 250, "end": 253, "probability": 0.5631, "type": "Person", "normalized_text": "Fael"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164929773677813766"], "created_at": "2019-08-23T15:57:56.000Z", "text": "Meu sonho nem \u00e9 t\u00e3o real\nPra quem s\u00f3 vive de realidade\nQuem ser\u00e1 que vai t\u00e1 no final\nSe o momento \u00e9 s\u00f3 dificuldade?\n\nInconsciente sem som nem imagem\nVida, roteiro de longa metragem\nMas teve sonho que se sonhou junto\nE o olho grande matou a coragem \n-Fael tujaviu", "id": "1164929773677813766", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1084922120000409600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.5303, "type": "Other", "normalized_text": "de rapina"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/vnytdPRyIO", "expanded_url": "https://replicario.com.br/aves-de-rapina-nao-e-uma-sequela-de-esquadrao-suicida-mas-continua-a-historia-da-harley/", "display_url": "replicario.com.br/aves-de-rapina\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/veU9AIm2Ww", "expanded_url": "https://twitter.com/oreplicario/status/1164929555556995073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/veU9AIm2Ww", "media_key": "3_1164929553984184321"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164929555556995073"], "created_at": "2019-08-23T15:57:04.000Z", "text": "Aves de rapina n\u00e3o \u00e9 uma sequela de esquadr\u00e3o suicida, mas continua a hist\u00f3ria da\u00a0Harley https://t.co/vnytdPRyIO https://t.co/veU9AIm2Ww", "id": "1164929555556995073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993814629515186177"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164929336333541376"], "created_at": "2019-08-23T15:56:11.000Z", "text": "RT @Sergio_Rodaje: Los del congreso y otros pol\u00edticos que tiene que pasar por las investigaciones.. Hasta el suicida desde el mas all\u00e1 http\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163904006760161280"}], "id": "1164929336333541376", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885863011596075008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.6269, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.7746, "type": "Person", "normalized_text": "Zach"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.7689, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/5sRR0kgW4L", "expanded_url": "https://twitter.com/langfordbad/status/1164929167558942721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5sRR0kgW4L", "media_key": "16_1164929154686566400"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164929167558942721"], "created_at": "2019-08-23T15:55:31.000Z", "text": "J\u00e1 dei um search e descobri quem matou o Bryce, mas quero ver se vai rolar Zach e Alex, ser\u00e1 se eu devo? https://t.co/5sRR0kgW4L", "id": "1164929167558942721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844286140114972677"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164929054623043590"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Roypapiroy", "id": "1038085663822958592"}]}, "created_at": "2019-08-23T15:55:04.000Z", "text": "@Roypapiroy Me encabrona la gente que se suicida en el metro estropean el d\u00eda de la dem\u00e1s gente hay formas m\u00e1s f\u00e1ciles y que no molestan a nadie", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164584102416306177"}], "id": "1164929054623043590", "in_reply_to_user_id": "1038085663822958592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154191909511974914"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.7038, "type": "Place", "normalized_text": "Petr\u00f3leo"}, {"start": 68, "end": 87, "probability": 0.4912, "type": "Other", "normalized_text": "Francisco Cienfuegos"}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.8137, "type": "Other", "normalized_text": "CORREORadio"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.9833, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 220, "end": 225, "probability": 0.9836, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/kmWjFvjtzT", "expanded_url": "https://twitter.com/RevistaCorreo/status/1164928863496880128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kmWjFvjtzT", "media_key": "3_1164928845910142976"}, {"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/kmWjFvjtzT", "expanded_url": "https://twitter.com/RevistaCorreo/status/1164928863496880128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kmWjFvjtzT", "media_key": "3_1164928846602178561"}, {"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/kmWjFvjtzT", "expanded_url": "https://twitter.com/RevistaCorreo/status/1164928863496880128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kmWjFvjtzT", "media_key": "3_1164928846816088065"}], "mentions": [{"start": 182, "end": 194, "username": "EspejelJoel", "id": "348913083"}, {"start": 196, "end": 212, "username": "JvillegasJavier", "id": "315370270"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 104, "tag": "CORREORadio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164928863496880128"], "created_at": "2019-08-23T15:54:19.000Z", "text": "\u201ces suicida apostarle todo al Petr\u00f3leo\u201d, dice el doctor en Econom\u00eda Francisco Cienfuegos en #CORREORadio, s\u00edguenos a YouTube y ent\u00e9rate del an\u00e1lisis econ\u00f3mico que cada viernes hacen @EspejelJoel, @JvillegasJavier, sobre M\u00e9xico. https://t.co/kmWjFvjtzT", "id": "1164928863496880128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "296014107"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.3186, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "javyvy", "id": "90853950"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 65, "tag": "PrayforAmazonia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164928753082011648"], "created_at": "2019-08-23T15:53:52.000Z", "text": "RT @javyvy: Ahora frente a la embajada de Brasil #PrayforAmazonia es inadmisible la pol\u00edtica de Bolsonaro suicida para los propios brasile\u00f1\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164844747921510400"}], "id": "1164928753082011648", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982729352"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164928511326457856"], "created_at": "2019-08-23T15:52:55.000Z", "text": "Meu primo se matou por causa da depress\u00e3o e eu t\u00f4 chocada at\u00e9 agr. Muito triste mesmooo", "id": "1164928511326457856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "783013950900281344"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164928396406808577"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Funkmanchu", "id": "181483620"}]}, "created_at": "2019-08-23T15:52:27.000Z", "text": "@Funkmanchu Un jugador del lol o tiene humor negro o se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164918567676129281"}], "id": "1164928396406808577", "in_reply_to_user_id": "181483620", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3099591329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164928074800140290"], "created_at": "2019-08-23T15:51:11.000Z", "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "id": "1164928074800140290", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18105396"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164928033515560960"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vantaeorbit", "id": "788211123917099008"}]}, "created_at": "2019-08-23T15:51:01.000Z", "text": "@vantaeorbit Vi o document\u00e1rio sobre eles sem querer. Esse namorado da foto era obcecado e matou ela quando a guria tentou terminar :( \n\nisso j\u00e1 vinha se arrastando por mto tempo, ent\u00e3o acredito que quando ela postou essas fotos, j\u00e1 estavam com problemas", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164927305065652231"}], "id": "1164928033515560960", "in_reply_to_user_id": "788211123917099008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2946414017"}], "includes": {"users": [{"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 631, "tweet_count": 65727, "listed_count": 12}, "username": "kltyperry", "id": "3207470621"}, {"verified": false, "name": "Miojo Doce", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 398, "tweet_count": 22888, "listed_count": 0}, "username": "Gleelacerda", "id": "3012964007"}, {"verified": false, "name": "Caput Mundi", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 475, "tweet_count": 54132, "listed_count": 0}, "username": "CaputMundi5", "id": "1000877968963657729"}, {"location": "Viareggio -  Multimedia", "verified": false, "name": "Barbara Raval \ud83d\udc31 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u2764 \ud83d\udc38 \ud83d\udd1c", "public_metrics": {"followers_count": 21720, "following_count": 8298, "tweet_count": 158314, "listed_count": 204}, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}, {"verified": false, "name": "Diego Cano", "public_metrics": {"followers_count": 5855, "following_count": 3693, "tweet_count": 55754, "listed_count": 48}, "username": "DC_1867", "id": "235972363"}, {"location": "Lugo", "verified": false, "name": "Michel F.", "public_metrics": {"followers_count": 8079, "following_count": 4881, "tweet_count": 47160, "listed_count": 56}, "username": "MFilosofal", "id": "1082166554"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "HQzona \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 14248, "following_count": 637, "tweet_count": 27700, "listed_count": 43}, "username": "HQzonna", "id": "889895358322683906"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "s i d", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 608, "tweet_count": 5977, "listed_count": 0}, "username": "facuquirogaa7", "id": "1133084526563987458"}, {"location": "Beach City", "verified": false, "name": "Harls \ud83d\udda4\u2763\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 2144, "tweet_count": 198394, "listed_count": 12}, "username": "Santa_Evita", "id": "1335578732"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa - Para\u00edba", "verified": false, "name": "M\u00e1rio Heitor Neg\u00f3cio", "public_metrics": {"followers_count": 5694, "following_count": 6105, "tweet_count": 57836, "listed_count": 11}, "username": "marionegocio", "id": "55903243"}, {"location": "\ud83d\udc9c \u27ed\u27ec \u27ec\u27ed", "verified": false, "name": "\u1d2e\u1d31 Drizzt\u2077\ud83e\uddc8#PTD_ON_STAGE_LA \u0c87", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 1778, "tweet_count": 127810, "listed_count": 2}, "username": "rockstarseokjin", "id": "859182043527356417"}, {"verified": true, "name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8", "public_metrics": {"followers_count": 47689870, "following_count": 135, "tweet_count": 12913, "listed_count": 0}, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"location": "En el camino hacia la libertad", "verified": false, "name": "Desiree Borges\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u264a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 1553, "tweet_count": 355579, "listed_count": 22}, "username": "bordesi", "id": "193831585"}, {"location": "Miami,USA", "verified": true, "name": "TVV Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 552101, "following_count": 1076, "tweet_count": 318136, "listed_count": 1261}, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}, {"verified": false, "name": "Vee", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 388, "tweet_count": 2818, "listed_count": 0}, "username": "vee_bueno", "id": "4838130801"}, {"location": " Brasil", "verified": false, "name": "Luuh_SPFC\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7528, "following_count": 8174, "tweet_count": 22902, "listed_count": 7}, "username": "Cilia2908", "id": "1150266419969499137"}, {"location": "Alexandria, Piemonte", "verified": false, "name": "leccobene64", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 17, "tweet_count": 16242, "listed_count": 1}, "username": "leccobene64", "id": "810167592652570625"}, {"verified": false, "name": "Yo,  Kato", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 236, "tweet_count": 27472, "listed_count": 3}, "username": "tantra_rules", "id": "168305669"}, {"location": "7 y 50, La Plata.", "verified": false, "name": "Enano pelado", "public_metrics": {"followers_count": 9154, "following_count": 540, "tweet_count": 179856, "listed_count": 30}, "username": "krutza", "id": "180916616"}, {"verified": false, "name": "almaperruna", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 1067, "tweet_count": 80003, "listed_count": 0}, "username": "membrillocorcho", "id": "712645214440189952"}, {"location": "Santiago Chile", "verified": false, "name": "Oskr Lltt", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 598, "tweet_count": 23829, "listed_count": 3}, "username": "Oskrlltt", "id": "1476491178"}, {"location": "082", "verified": false, "name": "all me \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 415, "tweet_count": 13571, "listed_count": 1}, "username": "arxazleis", "id": "4535249608"}, {"location": "Lombardia, Italia", "verified": false, "name": "Island1952", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 1721, "tweet_count": 15176, "listed_count": 2}, "username": "RiefoliSal", "id": "1960545097"}, {"verified": false, "name": "N\u00faria Mas", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 1990, "tweet_count": 61548, "listed_count": 1}, "username": "NriaMas2", "id": "909439910263869440"}, {"verified": false, "name": "ElCaso.cat", "public_metrics": {"followers_count": 8438, "following_count": 84, "tweet_count": 29600, "listed_count": 93}, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}, {"verified": false, "name": "Blanca Ewert", "public_metrics": {"followers_count": 3786, "following_count": 4899, "tweet_count": 261479, "listed_count": 1}, "username": "BlancaEwert1", "id": "954125117885419521"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Chata Jacob Kowalski \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 3376, "following_count": 935, "tweet_count": 81616, "listed_count": 4}, "username": "chatavelit", "id": "27446526"}, {"location": " Peru", "verified": false, "name": "Giuliana, dime progre! \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 4988, "tweet_count": 18666, "listed_count": 4}, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}, {"location": "R\u00f4mulo\ud83d\udc6b\ud83c\udffe\ud83d\udc8d", "verified": false, "name": "filha da viola davis", "public_metrics": {"followers_count": 2119, "following_count": 1787, "tweet_count": 254760, "listed_count": 7}, "username": "madinacosta", "id": "1067315809"}, {"location": "Carapicu\u00edba, Brasil", "verified": true, "name": "Concursapa - Luciene Santos", "public_metrics": {"followers_count": 52880, "following_count": 808, "tweet_count": 40337, "listed_count": 92}, "username": "sapavegana", "id": "796392848618881024"}, {"verified": false, "name": "VIGU: O BRUXO", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 22, "tweet_count": 2230, "listed_count": 0}, "username": "VIGU70313114", "id": "1130158050827034625"}, {"location": "Costa Rica", "verified": false, "name": "Hablemos De Cl\u00e1sicos", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 9, "tweet_count": 1716, "listed_count": 0}, "username": "Hablemosdeclasi", "id": "1101869816271593472"}, {"verified": false, "name": "ElCaso.com", "public_metrics": {"followers_count": 2773, "following_count": 219, "tweet_count": 27644, "listed_count": 36}, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}, {"location": "juuuu |\nygor ", "verified": false, "name": "marcindio", "public_metrics": {"followers_count": 2183, "following_count": 1404, "tweet_count": 48155, "listed_count": 12}, "username": "andrewgarfieIdi", "id": "497292480"}, {"location": "Bebop", "verified": false, "name": "cora\u00e7\u00e3ozinho de sat\u00e3", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 91, "tweet_count": 21645, "listed_count": 1}, "username": "helilulu", "id": "2239870538"}, {"verified": false, "name": "sara", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 12, "tweet_count": 23517, "listed_count": 0}, "username": "__lowkeysara", "id": "744896705754243072"}, {"location": "se inscreve no meu canal \u2193\u2192\u2191", "verified": false, "name": "YouTube: TIL - AQUILAHELL", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 118, "tweet_count": 89196, "listed_count": 0}, "username": "backtominaj", "id": "910158517797081088"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "IGN Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223054, "following_count": 253, "tweet_count": 46025, "listed_count": 665}, "username": "IGNBrasil", "id": "3063957725"}, {"location": "Distrito Federal, Brasil", "verified": false, "name": "Harley", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 603, "tweet_count": 37429, "listed_count": 24}, "username": "harleyguimaraes", "id": "68692939"}, {"location": "barna", "verified": false, "name": "pol", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 0, "tweet_count": 32506, "listed_count": 0}, "username": "polheavy", "id": "474896937"}, {"location": "Galicia ", "verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}, {"location": "La Habana", "verified": false, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Alberto Roque\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 448, "tweet_count": 1103, "listed_count": 5}, "username": "HOMOsapiens_cu", "id": "1320424592"}, {"location": "Donde esten mis ni\u00f1as ", "verified": false, "name": "JossG - Juliantina \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 300, "tweet_count": 37430, "listed_count": 0}, "username": "_Barbarenax100", "id": "221215944"}, {"verified": false, "name": "CH", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 451, "tweet_count": 898, "listed_count": 0}, "username": "ALANCmerino", "id": "1285005271"}, {"location": "Trujillo - la Libertad.", "verified": false, "name": "H\u00c9CTOR BECERRIL R.", "public_metrics": {"followers_count": 135415, "following_count": 2256, "tweet_count": 15801, "listed_count": 185}, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}, {"location": "Unilelo Paraverso", "verified": false, "name": "cadelinha previs\u00edvel", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 162, "tweet_count": 17384, "listed_count": 3}, "username": "sereianii", "id": "1643218590"}, {"location": "Hellcife", "verified": false, "name": "Nem eu na causa", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 527, "tweet_count": 41229, "listed_count": 3}, "username": "agmonteiro", "id": "50629174"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Marcia", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 2044, "tweet_count": 15842, "listed_count": 1}, "username": "marciapia", "id": "140666228"}, {"verified": false, "name": "Fenao", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 833, "tweet_count": 4107, "listed_count": 0}, "username": "fenao", "id": "143728234"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "\ud83d\udc51Dulce Maria\ud83d\udc51\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 21274, "following_count": 8929, "tweet_count": 28702, "listed_count": 14}, "username": "PrincDulceMaria", "id": "1128319045894320128"}, {"verified": false, "name": "Silvia \ud83c\udf33\ud83d\udc46\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 3855, "following_count": 3378, "tweet_count": 278797, "listed_count": 5}, "username": "titinchago", "id": "940079810"}, {"location": "bauru, assis", "verified": false, "name": "laurinha", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 136, "tweet_count": 6426, "listed_count": 0}, "username": "lsgarbj", "id": "921854229358235648"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "bruna.", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 129, "tweet_count": 9443, "listed_count": 0}, "username": "badgalolb", "id": "1018701316690935808"}, {"verified": false, "name": "Angel Alda", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 317, "tweet_count": 44963, "listed_count": 21}, "username": "angeldeolavide", "id": "10807552"}, {"verified": false, "name": "Ezio Marra", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1390, "tweet_count": 3211, "listed_count": 3}, "username": "marrezio", "id": "304346547"}, {"location": "Roma, Lazio", "verified": false, "name": "Giuseppe Belcastro", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 546, "tweet_count": 1656, "listed_count": 0}, "username": "peppebelcastro", "id": "977644447247814656"}, {"location": "Reggio di Calabria, Calabria", "verified": false, "name": "GianpaoloCatanzariti", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 287, "tweet_count": 1592, "listed_count": 3}, "username": "GpCatanzariti", "id": "751210778"}, {"verified": false, "name": "Lola Vetencourt", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 406, "tweet_count": 3515, "listed_count": 0}, "username": "LolaVetencourt3", "id": "1155554387412078593"}, {"location": "Johannesburg, South Africa", "verified": false, "name": "Xavier Gomez-Olive", "public_metrics": {"followers_count": 2013, "following_count": 4163, "tweet_count": 30454, "listed_count": 5}, "username": "fxgoic", "id": "406501938"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Fundaci\u00f3 Pere Casald\u00e0liga", "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 28, "tweet_count": 1904, "listed_count": 9}, "username": "fpcasaldaliga", "id": "1115293629520797698"}, {"location": "Zapotl\u00e1n el Grande", "verified": false, "name": "Jonathan A. \ud83c\udf83\ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 576, "tweet_count": 7794, "listed_count": 1}, "username": "RerumDemoni88", "id": "941667865349853184"}, {"location": "Bragadiru, Rom\u00e2nia", "verified": false, "name": "Constantin", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 203, "tweet_count": 338, "listed_count": 0}, "username": "Constan71387531", "id": "1135948434421243904"}, {"verified": false, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57217, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}, "username": "dcc_brasil", "id": "1076971229515530241"}, {"location": "O$asco, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "B R U J A", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 0, "tweet_count": 65352, "listed_count": 1}, "username": "_labrujax", "id": "267845793"}, {"location": "Rio Bonito, Brasil", "verified": false, "name": "amanda barroso", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 177, "tweet_count": 6794, "listed_count": 0}, "username": "amandabarrozo2", "id": "954526366019588096"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Toni C.", "public_metrics": {"followers_count": 3951, "following_count": 3792, "tweet_count": 365231, "listed_count": 67}, "username": "tonicesteve", "id": "222888528"}, {"verified": false, "name": "Efeme", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 142, "tweet_count": 5726, "listed_count": 0}, "username": "FMNM04", "id": "995412353268232192"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "docinho", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 194, "tweet_count": 153, "listed_count": 0}, "username": "jessicakethele", "id": "1031717679575576579"}, {"location": "Santiago de Chile", "verified": false, "name": "Dr. Leonardo P\u00e9rez Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 2012, "following_count": 3666, "tweet_count": 30366, "listed_count": 3}, "username": "LPGChile", "id": "810622680282103808"}, {"location": "Texas, USA", "verified": false, "name": "Medicina Cubana Blog", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 199, "tweet_count": 4346, "listed_count": 4}, "username": "DRCubanMed", "id": "807721384600334336"}, {"location": "Miraflores, Peru", "verified": false, "name": "Patricia \ud83e\udd2b", "public_metrics": {"followers_count": 12248, "following_count": 6839, "tweet_count": 323999, "listed_count": 29}, "username": "pattyromero11", "id": "43749204"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "Alberto Ot\u00e1rola", "public_metrics": {"followers_count": 5569, "following_count": 1192, "tweet_count": 8021, "listed_count": 48}, "username": "AlbertoOtarolaP", "id": "234155391"}, {"verified": false, "name": "Leonardo Vera", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 1355, "tweet_count": 20741, "listed_count": 12}, "username": "leodelpueblo", "id": "204940950"}, {"verified": false, "name": "Pablo Strozza", "public_metrics": {"followers_count": 6168, "following_count": 995, "tweet_count": 107366, "listed_count": 76}, "username": "pstrozza", "id": "82927043"}, {"verified": false, "name": "Mentinfuga", "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 4998, "tweet_count": 14767, "listed_count": 18}, "username": "mentinfuga", "id": "548811936"}, {"location": "Porto, Portugal", "verified": false, "name": "Paulo Santos \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 1004, "tweet_count": 11843, "listed_count": 1}, "username": "PaulinhoCpde16", "id": "804453767303335937"}, {"verified": false, "name": "Gon\u00e7alo \ud83c\udf46 de \ud83d\udc34", "public_metrics": {"followers_count": 25361, "following_count": 1107, "tweet_count": 331542, "listed_count": 27}, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}, {"location": "EM MEUS APOSENTOS...", "verified": false, "name": "\u2606Fel\u00edcia Hardy/Gata Negra\u2606 #VGSDV #TESDV\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 6397, "following_count": 6012, "tweet_count": 63634, "listed_count": 13}, "username": "pentelhoU", "id": "1635815707"}, {"location": "Brazil", "verified": true, "name": "BuzzFeed Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 429223, "following_count": 592, "tweet_count": 76585, "listed_count": 818}, "username": "BuzzFeedBrasil", "id": "1798238012"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Facundo", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 306, "tweet_count": 2812, "listed_count": 0}, "username": "faculurgo10", "id": "3100315479"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Rocksita", "public_metrics": {"followers_count": 2367, "following_count": 1089, "tweet_count": 28690, "listed_count": 2}, "username": "Econorocks", "id": "744927487000477696"}, {"location": "Hidalgo del Parral, Chihuahua", "verified": false, "name": "Codigo 13 Parral", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 57, "tweet_count": 6515, "listed_count": 0}, "username": "Codigo13Parral", "id": "1034226079656030209"}, {"location": "Parral, Chihuahua.", "verified": false, "name": "Noticieros Garza Lim\u00f3n Parral", "public_metrics": {"followers_count": 2010, "following_count": 1927, "tweet_count": 93674, "listed_count": 9}, "username": "ParralNoticias", "id": "1551205861"}, {"location": "L\u00f3pez", "verified": false, "name": "Aldana", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 218, "tweet_count": 33104, "listed_count": 1}, "username": "aldumoreyra", "id": "1499472704"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Leotte", "public_metrics": {"followers_count": 43591, "following_count": 26663, "tweet_count": 3131, "listed_count": 22}, "username": "Leottte", "id": "2296687887"}, {"location": "Nowhere ", "verified": false, "name": "Nobody", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 572, "tweet_count": 7212, "listed_count": 1}, "username": "FuzzyU89612597", "id": "995191980"}, {"location": "Toledo, Spain", "verified": false, "name": "quentasilmarill", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 960, "tweet_count": 3116, "listed_count": 2}, "username": "quentasilmarill", "id": "37368721"}, {"location": "Bogot\u00e1 - C\u00facuta, Colombia", "verified": false, "name": "PROGRAMA: Camilo", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 657, "tweet_count": 8591, "listed_count": 0}, "username": "Camiloboadaf", "id": "441132441"}, {"verified": false, "name": "Juanj.escobar", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 43, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "username": "EscobarJuanj", "id": "1162605120607141890"}, {"verified": true, "name": "Sara Socas", "public_metrics": {"followers_count": 197281, "following_count": 442, "tweet_count": 6042, "listed_count": 166}, "username": "socasmc", "id": "1098028324293627904"}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "verified": false, "name": "LOADING\u2026", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 350, "tweet_count": 7637, "listed_count": 0}, "username": "kraiiia4", "id": "949607649200492545"}, {"verified": false, "name": "Danilo T\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udeb4", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 168, "tweet_count": 2077, "listed_count": 0}, "username": "DaniloTognetti", "id": "1962349980"}, {"location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Matheus Queiroz (31/45) \ud83d\udd30", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 3922, "tweet_count": 62203, "listed_count": 5}, "username": "matheusqrz99", "id": "1016355037864431621"}, {"location": "L\u00e1", "verified": false, "name": "oRaf", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 503, "tweet_count": 4420, "listed_count": 0}, "username": "ofaelzip", "id": "2567847621"}, {"location": "altrove\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "name": "\u269c\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udfd6\ud83c\udfdddott.\ud83c\udf04\ud83c\udf05", "public_metrics": {"followers_count": 3771, "following_count": 4982, "tweet_count": 417237, "listed_count": 45}, "username": "marcoranieri72", "id": "229160327"}, {"location": "Emerainville, France", "verified": false, "name": "Ludovic BERTRAND", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 3611, "tweet_count": 13073, "listed_count": 2}, "username": "laestufita", "id": "133233418"}, {"verified": true, "name": "ElNacional.cat", "public_metrics": {"followers_count": 185206, "following_count": 711, "tweet_count": 561244, "listed_count": 1531}, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}, {"location": "Campinas, S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Pedro E. de Felicio", "public_metrics": {"followers_count": 2465, "following_count": 1641, "tweet_count": 59403, "listed_count": 42}, "username": "pedrodefelicio", "id": "108676479"}, {"location": "United States of America", "verified": false, "name": "\ud83d\ude4c", "public_metrics": {"followers_count": 33390, "following_count": 1971, "tweet_count": 234650, "listed_count": 165}, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}, {"location": "Russia, ciity Omsk", "verified": false, "name": "Inna Chebotareva", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 278, "tweet_count": 5315, "listed_count": 0}, "username": "InnaChebotareva", "id": "169201295"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Rafa Miura", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 183, "tweet_count": 56, "listed_count": 0}, "username": "rafa_miura", "id": "64475744"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "verified": false, "name": "Felipe Severino \ud83d\udc37\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 767, "tweet_count": 16141, "listed_count": 0}, "username": "felipeseverin", "id": "312715731"}, {"location": "Rio/Brazil", "verified": false, "name": "Ant\u00f4nio C. Costa", "public_metrics": {"followers_count": 54610, "following_count": 684, "tweet_count": 46215, "listed_count": 182}, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}, {"verified": false, "name": "carmen", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 2934, "tweet_count": 62816, "listed_count": 6}, "username": "ticar0701", "id": "2730692760"}, {"verified": false, "name": "lucia taveras", "public_metrics": {"followers_count": 3647, "following_count": 5004, "tweet_count": 132589, "listed_count": 14}, "username": "luciataveras66", "id": "1041238519"}, {"location": "Venezuela \ud83c\udf43", "verified": false, "name": "M'B", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 448, "tweet_count": 6989, "listed_count": 1}, "username": "BaltarMariaJ", "id": "1289748714"}, {"location": "bts red velvet taylor swift", "verified": false, "name": "dani", "public_metrics": {"followers_count": 7030, "following_count": 3425, "tweet_count": 119141, "listed_count": 69}, "username": "bluemoovn__", "id": "103268997"}, {"location": "Gotham", "verified": false, "name": "LITTLE MOUSE IN THE HOUSE", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 66, "tweet_count": 22821, "listed_count": 1}, "username": "amdar23", "id": "405546777"}, {"location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "verified": false, "name": "diana", "public_metrics": {"followers_count": 7508, "following_count": 296, "tweet_count": 25664, "listed_count": 11}, "username": "sophixoxxo", "id": "2468326872"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda S. Costa", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 724, "tweet_count": 35750, "listed_count": 2}, "username": "blogdOjosemaria", "id": "114808377"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Filipe Leite", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 19, "tweet_count": 203386, "listed_count": 6}, "username": "FilipeLeite_EU", "id": "285699947"}, {"verified": false, "name": "Juanbernardoaravenadiz", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 178, "tweet_count": 195970, "listed_count": 0}, "username": "Juanbernardoar7", "id": "1009294784408768513"}, {"location": "Espa\u00e7o Sideral", "verified": false, "name": "Santos", "public_metrics": {"followers_count": 2146, "following_count": 4641, "tweet_count": 17213, "listed_count": 1}, "username": "adisantos374", "id": "844780321853792258"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": true, "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 9423281, "following_count": 511, "tweet_count": 15274, "listed_count": 8557}, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"location": "Sorocaba, Brasil", "verified": false, "name": "funk e \u00e1gua", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 427, "tweet_count": 12633, "listed_count": 0}, "username": "http_ales", "id": "4888392082"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "MAIA", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 324, "tweet_count": 1134, "listed_count": 0}, "username": "oficial_maia_", "id": "1050069500324995074"}, {"location": "onde o Uber cancela a viagem", "verified": false, "name": "Rayssa \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 488, "tweet_count": 93698, "listed_count": 0}, "username": "_oppsray", "id": "730414997659078661"}, {"location": "you know who", "verified": false, "name": "bruno \u096a \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 40168, "following_count": 27857, "tweet_count": 130361, "listed_count": 111}, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}, {"location": "Firenze", "verified": true, "name": "Sebastiano Messina", "public_metrics": {"followers_count": 26147, "following_count": 1895, "tweet_count": 9297, "listed_count": 180}, "username": "sebmes", "id": "383116512"}, {"location": "Sicilia", "verified": false, "name": "Teocle da Calcide Eubea \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 1367, "tweet_count": 11697, "listed_count": 2}, "username": "oninpal", "id": "421993273"}, {"location": "Campinas, Brasil", "verified": false, "name": "ian faz o L do cavanhas", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 512, "tweet_count": 15028, "listed_count": 0}, "username": "ian_neutomix", "id": "4083788416"}, {"location": "Campinas, Brasil", "verified": false, "name": "C", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 839, "tweet_count": 5659, "listed_count": 0}, "username": "clr_falcao", "id": "1016782620078886912"}, {"location": "Shimane Ken Jap\u00e3o", "verified": false, "name": "\u68da\u539f\u30a8\u30b8\u30bd\u30f3\u76db\u6804", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 727, "tweet_count": 29408, "listed_count": 1}, "username": "SeieiEdson", "id": "723426469"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Gaudencio Torquato", "public_metrics": {"followers_count": 25460, "following_count": 1274, "tweet_count": 78327, "listed_count": 388}, "username": "GaudTorquato", "id": "44915986"}, {"location": "Mallorca \u26f1\ufe0f", "verified": false, "name": "Tuga \ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 1780, "following_count": 774, "tweet_count": 25905, "listed_count": 9}, "username": "TugaRMCF", "id": "1054432282306666496"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "amelia carrizo", "public_metrics": {"followers_count": 4328, "following_count": 4440, "tweet_count": 268134, "listed_count": 1}, "username": "amelia4hn", "id": "714255642291265536"}, {"location": "Donde se ejerza el peronismo", "verified": false, "name": "Patria Libre \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 43215, "following_count": 34538, "tweet_count": 280440, "listed_count": 83}, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}, {"location": "Saint-Constant, Qu\u00e9bec", "verified": false, "name": "Milena Cerniauskas \ud83d\udcda \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 405, "tweet_count": 8727, "listed_count": 1}, "username": "MCerniauskas", "id": "708467582228111360"}, {"location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Licenciada", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 797, "tweet_count": 43261, "listed_count": 3}, "username": "unalicenciada", "id": "119027391"}, {"verified": false, "name": "lurdes canteros", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 1340, "tweet_count": 46015, "listed_count": 4}, "username": "lurdescanteros1", "id": "2451948740"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "Erick", "public_metrics": {"followers_count": 49227, "following_count": 2233, "tweet_count": 52863, "listed_count": 7}, "username": "_erickjunio", "id": "1493061656"}, {"location": "mi knton", "verified": false, "name": "Chubicuyo \ud83c\udf38\ud83d\udcae", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 374, "tweet_count": 28873, "listed_count": 5}, "username": "Kaz_chocolove", "id": "543760729"}, {"location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "verified": false, "name": "Libertad Para los Presos Pol\u00edticos", "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 1745, "tweet_count": 219184, "listed_count": 1}, "username": "foraneostereo", "id": "125204369"}, {"verified": false, "name": "Maddi#Escollo\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 1090, "tweet_count": 51529, "listed_count": 18}, "username": "MarlouMontse", "id": "398604971"}, {"verified": false, "name": "Javyvy", "public_metrics": {"followers_count": 2203, "following_count": 864, "tweet_count": 13176, "listed_count": 70}, "username": "javyvy", "id": "90853950"}, {"location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa", "verified": false, "name": "Marco A. Lizarraga :.", "public_metrics": {"followers_count": 7912, "following_count": 7411, "tweet_count": 155354, "listed_count": 55}, "username": "PeriodistaMarco", "id": "68260979"}, {"location": "Juazeiro do Norte-CE, Brasil", "verified": false, "name": "Paulino Costa\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 4247, "following_count": 4992, "tweet_count": 153546, "listed_count": 10}, "username": "PaulinoCosta", "id": "89399190"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Hud 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 9788, "following_count": 7284, "tweet_count": 31582, "listed_count": 25}, "username": "hudsonbonatto", "id": "96909103"}, {"location": "Duque de Caxias, Brasil", "verified": false, "name": "Rugal", "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 1012, "tweet_count": 29059, "listed_count": 0}, "username": "crf_soouzaa", "id": "1025932024631250947"}, {"location": "021", "verified": false, "name": "kikito", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 556, "tweet_count": 21791, "listed_count": 0}, "username": "ryan_lins_", "id": "1022387247931445248"}, {"location": "Temuco, Chile", "verified": false, "name": "asteroidesc", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 1462, "tweet_count": 97428, "listed_count": 3}, "username": "asteroidesc", "id": "112004677"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Xavier Fiestas \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Lupe Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 4292, "following_count": 864, "tweet_count": 48310, "listed_count": 66}, "username": "Lupemunz", "id": "56401837"}, {"location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "JoyStart", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 758, "tweet_count": 19810, "listed_count": 0}, "username": "JoyStartOne", "id": "862815072934129664"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Adri Iba\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 2542, "following_count": 1176, "tweet_count": 17137, "listed_count": 0}, "username": "Adribanhez", "id": "333844447"}, {"location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "name": "kuri", "public_metrics": {"followers_count": 20213, "following_count": 899, "tweet_count": 6246, "listed_count": 8}, "username": "fedkuri", "id": "1110010090352971777"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Helena Vasconcellos", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 61, "tweet_count": 4152, "listed_count": 0}, "username": "HelenaV96146311", "id": "1142758619357810689"}, {"location": "Curitiba - Brasil", "verified": true, "name": "Gleisi Hoffmann", "public_metrics": {"followers_count": 984849, "following_count": 829, "tweet_count": 18993, "listed_count": 2030}, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"location": "Benito Ju\u00e1rez", "verified": false, "name": "TODOSOMOSMEXICANOS", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 2414, "tweet_count": 35687, "listed_count": 0}, "username": "cobc89028092", "id": "978042939459895296"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "RRUA", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 241, "tweet_count": 697, "listed_count": 0}, "username": "Rrurbinaa", "id": "214841674"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": true, "name": "Metro de Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 1322068, "following_count": 64, "tweet_count": 395358, "listed_count": 2138}, "username": "metro_caracas", "id": "177656790"}, {"location": "Bella Vista", "verified": false, "name": "\ud835\ude72\ud835\ude8a\ud835\ude96\ud835\ude92", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 433, "tweet_count": 6375, "listed_count": 0}, "username": "CamilaGarec", "id": "4351524137"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "garejere", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 227, "tweet_count": 4444, "listed_count": 0}, "username": "garecaajeremias", "id": "3506935882"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Ricardo C. Reis", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 1230, "tweet_count": 1631, "listed_count": 0}, "username": "RicardoCReis1", "id": "2500648029"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": true, "name": "General Villas Boas", "public_metrics": {"followers_count": 906044, "following_count": 47, "tweet_count": 1098, "listed_count": 960}, "username": "Gen_VillasBoas", "id": "826847661559050242"}, {"verified": false, "name": "delulula", "public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 1087, "tweet_count": 287734, "listed_count": 44}, "username": "prethayna", "id": "46214529"}, {"location": "Si", "verified": false, "name": "Ennui simulator", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 454, "tweet_count": 15100, "listed_count": 0}, "username": "da_jcgv", "id": "739521414747836416"}, {"verified": false, "name": "T\u00e9h", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 751, "tweet_count": 31324, "listed_count": 0}, "username": "stefhanic_", "id": "564164073"}, {"location": "Sincelejo, Colombia", "verified": false, "name": "Arturo Guzm\u00e1n Badel", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 232, "tweet_count": 26436, "listed_count": 1}, "username": "artiguzman", "id": "452501913"}, {"location": "Zona Norte", "verified": false, "name": "\u2728Nath", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 79, "tweet_count": 39565, "listed_count": 0}, "username": "nathfaro", "id": "304423840"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "trem barbie premium deluxe", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 465, "tweet_count": 98396, "listed_count": 6}, "username": "_crftrembarbie", "id": "62143073"}, {"location": "to nem ai", "verified": false, "name": "elvis n\u00e3o morreu", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 1186, "tweet_count": 11927, "listed_count": 1}, "username": "elvis_dantas", "id": "3078310005"}, {"location": "uberlandia mg", "verified": false, "name": "amanda amaro", "public_metrics": {"followers_count": 2511, "following_count": 1069, "tweet_count": 27308, "listed_count": 0}, "username": "amandadga", "id": "909649992259964928"}, {"location": "Rio Grande do Sul", "verified": false, "name": "Lubia Aguiar", "public_metrics": {"followers_count": 3301, "following_count": 0, "tweet_count": 18030, "listed_count": 0}, "username": "Lubia_Aguiar", "id": "410127437"}, {"verified": false, "name": "saluzinho", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 21, "tweet_count": 57, "listed_count": 0}, "username": "saluzinho1", "id": "2308564129"}, {"location": "Murcia", "verified": false, "name": "Daniel Alarc\u00f3n \ud83c\udfb5", "public_metrics": {"followers_count": 2732, "following_count": 545, "tweet_count": 36263, "listed_count": 26}, "username": "Musicolosofia", "id": "1186647331"}, {"location": "Capital Federal Argentina", "verified": false, "name": "E.H.L", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 1604, "tweet_count": 27443, "listed_count": 0}, "username": "EHL34679972", "id": "1164322533161734144"}, {"verified": false, "name": "Monica Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 946, "tweet_count": 155646, "listed_count": 38}, "username": "moromor72", "id": "2847611950"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Claudia Maravilla", "public_metrics": {"followers_count": 1709, "following_count": 1649, "tweet_count": 30496, "listed_count": 36}, "username": "maravilla71", "id": "404482767"}, {"location": "Pambansang Punong Rehiyon, Rep", "verified": false, "name": "apoko", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 377, "tweet_count": 34697, "listed_count": 3}, "username": "akopaelipsis", "id": "4808549151"}, {"location": "Dominican Republic", "verified": false, "name": "Diario vivir RD", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 97, "tweet_count": 5725, "listed_count": 0}, "username": "DiariovivirRD", "id": "717730425737584641"}, {"location": "Dourados, Brasil", "verified": false, "name": "aninha", "public_metrics": {"followers_count": 1933, "following_count": 600, "tweet_count": 86262, "listed_count": 5}, "username": "mmbxxaxna", "id": "2406062051"}, {"verified": false, "name": "Vicky Saavedra", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 123, "tweet_count": 1603, "listed_count": 0}, "username": "vickysaavedraOk", "id": "2340860450"}, {"verified": false, "name": "sinrodeord", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 41, "tweet_count": 5357, "listed_count": 0}, "username": "sinrodeord1", "id": "1014195749960155137"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "name": "Portal Roma News", "public_metrics": {"followers_count": 17207, "following_count": 172, "tweet_count": 93287, "listed_count": 34}, "username": "RomaNewsOficial", "id": "986298297919909889"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u264e", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 913, "tweet_count": 13774, "listed_count": 3}, "username": "fumadorzin", "id": "225095465"}, {"verified": false, "name": "Hippie con Osde \ud83c\udf08\u20e4", "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 1206, "tweet_count": 25043, "listed_count": 0}, "username": "_melpx_", "id": "719705114852925442"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "la", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 376, "tweet_count": 1795, "listed_count": 0}, "username": "laragozzo", "id": "993595791666184194"}, {"verified": false, "name": "mar", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 206, "tweet_count": 6559, "listed_count": 0}, "username": "marupereiraa", "id": "2858091297"}, {"location": "chaotic evil", "verified": false, "name": "akali\ud83c\udf88 13", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 921, "tweet_count": 165360, "listed_count": 1}, "username": "akality", "id": "1006906904222760960"}, {"verified": false, "name": "MontseLarsson", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 1191, "tweet_count": 302507, "listed_count": 1}, "username": "LarssonMontse", "id": "1000744688792559616"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "isabeleta #Rep\u00fablicaCatalana", "public_metrics": {"followers_count": 4086, "following_count": 4547, "tweet_count": 76081, "listed_count": 30}, "username": "isabeleta2", "id": "575025787"}, {"verified": false, "name": "PRET\u00c3O \ud83e\udd34\ud83c\udffe\ud83d\udd90\ud83c\udffe\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 244, "tweet_count": 4778, "listed_count": 0}, "username": "Tremlouco02", "id": "1160246609701199872"}, {"location": "Morioh", "verified": false, "name": "Hola \u03b6\u20e0", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 264, "tweet_count": 733, "listed_count": 0}, "username": "bros_patata", "id": "1155825788245204993"}, {"location": "Spain", "verified": true, "name": "Netflix Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2937311, "following_count": 368, "tweet_count": 30711, "listed_count": 2424}, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}, {"location": "Paris, France.         ", "verified": false, "name": "\u211c\ud835\udd1e\ud835\udd36\ud835\udd30\ud835\udd30\ud835\udd1e \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 895, "tweet_count": 20675, "listed_count": 1}, "username": "iae_Rayy", "id": "869361258209964033"}, {"location": "Nova Friburgo, Brasil", "verified": false, "name": "BENJAMIN \ud83d\ude1d", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 857, "tweet_count": 3254, "listed_count": 0}, "username": "Benjami41894716", "id": "1003822349433663494"}, {"verified": false, "name": "MKM", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 1316, "tweet_count": 25965, "listed_count": 0}, "username": "catiadgd", "id": "967437031201824768"}, {"verified": false, "name": "ROG\u00c9RIO BATISTA", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 48, "tweet_count": 5534, "listed_count": 0}, "username": "ROGRIOB77760975", "id": "1129220616752640001"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Cristina Regueira", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 1217, "tweet_count": 32479, "listed_count": 3}, "username": "CristinaRegue", "id": "342518134"}, {"location": "All\u00e1", "verified": false, "name": "SEBAZ\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c\ufe0f19\u269305\u270c\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 322, "tweet_count": 24878, "listed_count": 2}, "username": "colecterolechud", "id": "1858209782"}, {"location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "verified": false, "name": "Gustavo Medina", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 934, "tweet_count": 3887, "listed_count": 0}, "username": "Guu_Medina", "id": "912882088218628098"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Luna", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 457, "tweet_count": 7453, "listed_count": 1}, "username": "AgusKlein77", "id": "3333689002"}, {"verified": false, "name": "Clara Duarte \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 47167, "following_count": 536, "tweet_count": 45363, "listed_count": 120}, "username": "ClaraDeArte", "id": "2156739624"}, {"verified": false, "name": "gatinha em situa\u00e7\u00e3o de barril", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 523, "tweet_count": 104845, "listed_count": 2}, "username": "lacriminha", "id": "1563686425"}, {"location": "Jujuy, Argentina", "verified": false, "name": "Dai Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 16, "tweet_count": 349, "listed_count": 0}, "username": "Dai76900438", "id": "979409488968146944"}, {"verified": false, "name": "Cerati", "public_metrics": {"followers_count": 153405, "following_count": 9571, "tweet_count": 5468, "listed_count": 95}, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}, {"verified": false, "name": "karol", "public_metrics": {"followers_count": 2119, "following_count": 904, "tweet_count": 348216, "listed_count": 20}, "username": "rhaenicentx", "id": "131377539"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "ex-ruiv\u00e3o \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 2328, "following_count": 905, "tweet_count": 9060, "listed_count": 2}, "username": "ruivanoob", "id": "4195907512"}, {"location": "Niter\u00f3i, RJ - Brasil", "verified": false, "name": "Daniel\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 1787, "tweet_count": 63449, "listed_count": 2}, "username": "drjcrf", "id": "181315643"}, {"location": "Ativem as notifica\u00e7\u00f5es \ud83d\udd14", "verified": false, "name": "LADR\u00d5ES SE DANDO MAL \ud83e\udd23", "public_metrics": {"followers_count": 124655, "following_count": 43, "tweet_count": 541, "listed_count": 98}, "username": "Iadroes", "id": "2808152951"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "\ud83c\udf19. arieru.", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 983, "tweet_count": 39609, "listed_count": 50}, "username": "MrsArieru", "id": "139478555"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "NerdBunker", "public_metrics": {"followers_count": 197271, "following_count": 36, "tweet_count": 96246, "listed_count": 878}, "username": "Nerdbunker", "id": "12603512"}, {"location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "Fernando B.L.Mendes", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 118, "tweet_count": 9322, "listed_count": 0}, "username": "NandoViajante", "id": "180986094"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brazil", "verified": true, "name": "Renan Truffi", "public_metrics": {"followers_count": 3331, "following_count": 1569, "tweet_count": 4032, "listed_count": 46}, "username": "renantruffi", "id": "71338545"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 144, "tweet_count": 4372, "listed_count": 3}, "username": "RoruRr", "id": "1215991249"}, {"verified": false, "name": "Andrea De Maria", "public_metrics": {"followers_count": 4306, "following_count": 504, "tweet_count": 5268, "listed_count": 0}, "username": "andreademaria_", "id": "384881122"}, {"verified": false, "name": "Loreta", "public_metrics": {"followers_count": 5378, "following_count": 4817, "tweet_count": 519378, "listed_count": 0}, "username": "loretay", "id": "119072054"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Manuel Baron", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 603, "tweet_count": 19550, "listed_count": 11}, "username": "mnlbaron", "id": "129547769"}, {"location": "S\u00e3o Paulo/ Brasil", "verified": false, "name": "Lucinha", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 334, "tweet_count": 26749, "listed_count": 8}, "username": "Lucimarfs", "id": "38718952"}, {"location": "sta", "verified": false, "name": "Daf\u00e1 \ud83c\uddec\ud83c\uddfc", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 591, "tweet_count": 56215, "listed_count": 2}, "username": "dafa581", "id": "871827042815311873"}, {"verified": false, "name": "patricia \u263e", "public_metrics": {"followers_count": 4055, "following_count": 385, "tweet_count": 35985, "listed_count": 5}, "username": "PatisMaria", "id": "1716328273"}, {"verified": false, "name": "Ramon\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 2245, "following_count": 4938, "tweet_count": 30157, "listed_count": 0}, "username": "Ramontw4", "id": "912060280364027904"}, {"verified": false, "name": "Adictos", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 1290, "tweet_count": 3963, "listed_count": 2}, "username": "AdictosalGaming", "id": "1027587478725775360"}, {"location": "Mi casa", "verified": false, "name": "Mawey", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 219, "tweet_count": 3574, "listed_count": 1}, "username": "Maweysito", "id": "1040335537981284352"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "Sylvia Sof\u00eda P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 1318, "tweet_count": 4349, "listed_count": 9}, "username": "SoySylviaSofia", "id": "83689990"}, {"location": "Manabi, Ecuador", "verified": false, "name": "\ud83c\udf49 Clara Patricia", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 184, "tweet_count": 5299, "listed_count": 2}, "username": "parapachatamayo", "id": "198860060"}, {"location": "she/her", "verified": false, "name": "\ud835\udc05\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1e", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 94, "tweet_count": 272, "listed_count": 0}, "username": "fiore_oz", "id": "1059244650647691264"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Bruno Braga", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 454, "tweet_count": 47370, "listed_count": 0}, "username": "Brunobraganeres", "id": "924432111230226432"}, {"location": "Santiago Chile", "verified": false, "name": "A.N.Y.", "public_metrics": {"followers_count": 2424, "following_count": 2133, "tweet_count": 91335, "listed_count": 5}, "username": "Any_BS", "id": "94892741"}, {"location": "Providencia, Chile", "verified": false, "name": "Jose Antonio Castro", "public_metrics": {"followers_count": 3699, "following_count": 3876, "tweet_count": 114555, "listed_count": 7}, "username": "Joseantonioct", "id": "933277394"}, {"verified": false, "name": "ExiladoMD", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 494, "tweet_count": 82054, "listed_count": 0}, "username": "SephyrBR", "id": "706309069469061120"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "Valor Econ\u00f4mico", "public_metrics": {"followers_count": 2597325, "following_count": 144, "tweet_count": 203907, "listed_count": 8295}, "username": "valoreconomico", "id": "32529120"}, {"verified": false, "name": "Celine Signoret W", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 3031, "tweet_count": 34897, "listed_count": 46}, "username": "Celinuchis90", "id": "73219066"}, {"verified": false, "name": "JGJ.\u23f3Viajero en el tiempo.\ud83d\udc96\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 1719, "tweet_count": 66562, "listed_count": 7}, "username": "JosGarcaJaime1", "id": "3484136536"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Alejo Vidal-Quadras", "public_metrics": {"followers_count": 92118, "following_count": 725, "tweet_count": 14126, "listed_count": 651}, "username": "VidalQuadras", "id": "166100601"}, {"location": "STGO", "verified": true, "name": "Trini Lathrop #Aprob\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 56705, "following_count": 4291, "tweet_count": 564674, "listed_count": 114}, "username": "MattyLL", "id": "104575381"}, {"location": "lovesick the series maior ato", "verified": false, "name": "\ud835\ude23\ud835\ude33\ud835\ude36; sungjin tudo pra mim", "public_metrics": {"followers_count": 3972, "following_count": 3565, "tweet_count": 30901, "listed_count": 6}, "username": "wearewithday6", "id": "2986231745"}, {"verified": false, "name": "Autismoconme", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 665, "tweet_count": 123752, "listed_count": 0}, "username": "Carlo10309", "id": "2954454747"}, {"location": "Quilmes, Argentina", "verified": false, "name": "dans", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 868, "tweet_count": 5308, "listed_count": 0}, "username": "limbodans", "id": "809924659101704192"}, {"location": "cg", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf713\ud83c\udde7\ud83c\uddf7na bunda do minion", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 1136, "tweet_count": 14528, "listed_count": 21}, "username": "seilamein", "id": "327559033"}, {"location": "Natal, Brasil", "verified": false, "name": "Marciano", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 289, "tweet_count": 3878, "listed_count": 1}, "username": "sitemarciano", "id": "1118263798685630464"}, {"location": "Italia", "verified": false, "name": "Aurora", "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 1737, "tweet_count": 90014, "listed_count": 21}, "username": "fringuello", "id": "253531074"}, {"verified": false, "name": "Nijash-Ali Morrison", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1166, "tweet_count": 18495, "listed_count": 0}, "username": "arieleltraidor", "id": "72461442"}, {"verified": false, "name": "\u2317 max", "public_metrics": {"followers_count": 1657, "following_count": 1075, "tweet_count": 9029, "listed_count": 6}, "username": "yourtuIip", "id": "1088200962257371136"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udf3f\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 209, "tweet_count": 34913, "listed_count": 16}, "username": "JooyXaviier", "id": "107802204"}, {"verified": false, "name": "Anna Maria Castelli", "public_metrics": {"followers_count": 3552, "following_count": 2179, "tweet_count": 244640, "listed_count": 79}, "username": "AnnaMariaCastel", "id": "398032197"}, {"location": "Brazil/ Canad\u00e1", "verified": false, "name": "Ver\u00f4nica", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 275, "tweet_count": 6847, "listed_count": 0}, "username": "veronicahernz", "id": "3494709747"}, {"location": "Misiones, Argentina", "verified": false, "name": "Colo\ud83d\udc1e", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 231, "tweet_count": 3624, "listed_count": 10}, "username": "pao_la_colo", "id": "149301956"}, {"location": "Nicaragua", "verified": false, "name": "Joe Cool", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 293, "tweet_count": 5183, "listed_count": 2}, "username": "punkerblack182", "id": "138537482"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Helena Targaryen \u2605 13 \ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 2693, "following_count": 960, "tweet_count": 101017, "listed_count": 9}, "username": "Cherry_Brinks", "id": "154281851"}, {"verified": false, "name": "Maira Cardenas", "public_metrics": {"followers_count": 2183, "following_count": 4795, "tweet_count": 31640, "listed_count": 14}, "username": "mairacardenas19", "id": "4405546221"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Soren Lorensen \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 4254, "following_count": 952, "tweet_count": 425948, "listed_count": 74}, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}, {"location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "verified": true, "name": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768340, "following_count": 304, "tweet_count": 89506, "listed_count": 4585}, "username": "omelete", "id": "9612112"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}, {"location": "Xalapa. Veracruz, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Conexi\u00f3n al d\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 987, "tweet_count": 86518, "listed_count": 4}, "username": "Conexiionaldia", "id": "1071895639"}, {"location": "Teixeira de Freitas, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udf53", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 531, "tweet_count": 19110, "listed_count": 0}, "username": "abreu_tainan", "id": "916264413954441216"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 393, "tweet_count": 25133, "listed_count": 9}, "username": "ZoilanJessy", "id": "3030525885"}, {"location": "Luque", "verified": false, "name": "Axel Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 5337, "following_count": 1439, "tweet_count": 128190, "listed_count": 34}, "username": "elkballoloco", "id": "96228247"}, {"verified": false, "name": "Henry Geldrez", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 19, "tweet_count": 96, "listed_count": 0}, "username": "HenryGelInz", "id": "909931267835166722"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "IDL-Reporteros", "public_metrics": {"followers_count": 855988, "following_count": 692, "tweet_count": 11608, "listed_count": 1482}, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"verified": false, "name": "Sadamer", "public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 2181, "tweet_count": 224458, "listed_count": 28}, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}, {"location": "Libro actual: Mayo 2023", "verified": false, "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 60416, "following_count": 18113, "tweet_count": 22892, "listed_count": 331}, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}, {"location": "Bogot\u00e1, Colombia", "verified": false, "name": "\ud80c\udcf1", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 209, "tweet_count": 3731, "listed_count": 0}, "username": "Manosdejirafa", "id": "3434250172"}, {"location": "Wonderland ", "verified": false, "name": "Mares.", "public_metrics": {"followers_count": 12628, "following_count": 4747, "tweet_count": 15322, "listed_count": 12}, "username": "MeDicenLaurel", "id": "154708493"}, {"location": "Bahia, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udf6fAfrodite Gorda\ud83c\udf3b {ele/elu/ela}", "public_metrics": {"followers_count": 4755, "following_count": 1165, "tweet_count": 71263, "listed_count": 9}, "username": "WineInMyHeart", "id": "1091391297200496640"}, {"verified": false, "name": "Peppiniello Maria Natale", "public_metrics": {"followers_count": 1915, "following_count": 1007, "tweet_count": 207958, "listed_count": 23}, "username": "peppiniellopz", "id": "3103748006"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "verified": false, "name": "Alexandra", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 595, "tweet_count": 40744, "listed_count": 1}, "username": "__Aleeca", "id": "3591815176"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "Kao Mingorance \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 70, "tweet_count": 7801, "listed_count": 0}, "username": "K_Mingorance", "id": "967082653043384320"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Fran", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 53, "tweet_count": 3131, "listed_count": 0}, "username": "franamaral__", "id": "1016405667668811776"}, {"verified": false, "name": "lai \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 3153, "following_count": 695, "tweet_count": 45134, "listed_count": 5}, "username": "pizzasexntrolls", "id": "392063111"}, {"location": "New York, NY", "verified": true, "name": "Kate Walsh", "public_metrics": {"followers_count": 1018044, "following_count": 873, "tweet_count": 19857, "listed_count": 4455}, "username": "katewalsh", "id": "70246837"}, {"location": "BiH", "verified": false, "name": "yea", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 187, "tweet_count": 26832, "listed_count": 1}, "username": "crkajem", "id": "1076577667162533893"}, {"verified": false, "name": "TulioSemtik", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 0, "tweet_count": 3261, "listed_count": 0}, "username": "Tulio32299750", "id": "1078151669756686336"}, {"location": "San Juan, Argentina", "verified": false, "name": "Patricia Bazan", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 1462, "tweet_count": 41921, "listed_count": 3}, "username": "Pdbazan", "id": "201095221"}, {"verified": false, "name": "Maria Teresa Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 50861, "following_count": 1392, "tweet_count": 14922, "listed_count": 175}, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}, {"location": "Cali, Colombia", "verified": false, "name": "abraham montenegro", "public_metrics": {"followers_count": 4102, "following_count": 4976, "tweet_count": 279921, "listed_count": 3}, "username": "abrahammontene5", "id": "4144540937"}, {"location": "Bogot\u00e1, Colombia", "verified": false, "name": "Antonio Morales Rive", "public_metrics": {"followers_count": 144848, "following_count": 559, "tweet_count": 56629, "listed_count": 616}, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}, {"location": "Cork City", "verified": false, "name": "daiane mota", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 180, "tweet_count": 6674, "listed_count": 0}, "username": "eudaianemota", "id": "1100384031118684162"}, {"location": "Zona Norte, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Diogo Santos", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 430, "tweet_count": 5835, "listed_count": 1}, "username": "diogosj", "id": "178937349"}, {"location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "Lucas Lima", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 664, "tweet_count": 21286, "listed_count": 4}, "username": "__luuke", "id": "1041136220208676864"}, {"location": "Alfenas, Brasil", "verified": false, "name": "gabriela bolsonete bolsodiva", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 339, "tweet_count": 12136, "listed_count": 1}, "username": "gabicarielo", "id": "1103122919373324288"}, {"location": "s\u1d07\u1d18 \u24df \ud83d\udc9a \u029f\u029c44 \u0262\u028063 \u1d04\u029f16 claire", "verified": false, "name": "\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1a", "public_metrics": {"followers_count": 8871, "following_count": 7344, "tweet_count": 93876, "listed_count": 13}, "username": "liconfetti", "id": "377481252"}, {"location": "044", "verified": false, "name": "\u200f\u05b4", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 305, "tweet_count": 23130, "listed_count": 0}, "username": "rfxlz", "id": "1056395044666646529"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "TO EM OUTRA CONTA @QUEIROZVICT", "public_metrics": {"followers_count": 7143, "following_count": 435, "tweet_count": 69408, "listed_count": 2}, "username": "victqueiroz", "id": "1028365167862657024"}, {"location": "Entre tu pecho y tu espalda.", "verified": false, "name": "albayvalle", "public_metrics": {"followers_count": 20247, "following_count": 1311, "tweet_count": 276066, "listed_count": 184}, "username": "albayvalle", "id": "947374531"}, {"verified": false, "name": "La Marib\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 8015, "following_count": 405, "tweet_count": 154535, "listed_count": 0}, "username": "LaMaribe_", "id": "381976341"}, {"verified": false, "name": "Mene", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 707, "tweet_count": 37041, "listed_count": 0}, "username": "torvic_menescal", "id": "851614811075080192"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "plastico cruel \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 2153, "following_count": 553, "tweet_count": 43319, "listed_count": 4}, "username": "_itsohsoquiet", "id": "4896676571"}, {"verified": false, "name": "Rivanzan", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 467, "tweet_count": 10749, "listed_count": 2}, "username": "rivanzan", "id": "992599524710461440"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9ia \u2728 #TeamBlack", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 220, "tweet_count": 77893, "listed_count": 3}, "username": "anrizatto", "id": "60959159"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "L.VicenteO.S", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 800, "tweet_count": 4896, "listed_count": 2}, "username": "ProfLuisVicente", "id": "365869447"}, {"location": "Acre, Brasil", "verified": true, "name": "Perp\u00e9tua Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 27320, "following_count": 2199, "tweet_count": 31065, "listed_count": 336}, "username": "perpetua_acre", "id": "44693900"}, {"location": "rj", "verified": false, "name": "\ud83c\udf08 natasha caldeir\u00e3o \ud83c\udfa8", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 679, "tweet_count": 30962, "listed_count": 0}, "username": "ser_natasha", "id": "2495041461"}, {"location": "Pole position", "verified": false, "name": "Marxerry", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 305, "tweet_count": 13811, "listed_count": 4}, "username": "MeLlamanElPoeta", "id": "1499956723"}, {"location": "Catalonia", "verified": false, "name": "Mila Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 816, "tweet_count": 57542, "listed_count": 0}, "username": "IrmamilaM", "id": "3381825975"}, {"verified": false, "name": "Dolors Escat", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 174, "tweet_count": 19854, "listed_count": 0}, "username": "DolorsEscat", "id": "923636547571933185"}, {"verified": false, "name": "La Nota Diaria", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 4053, "tweet_count": 12477, "listed_count": 1}, "username": "LaNotaDiaria", "id": "4912349294"}, {"location": "North Atlantic", "verified": false, "name": "Frankie\ud83c\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1809, "tweet_count": 157407, "listed_count": 9}, "username": "kike42", "id": "39624125"}, {"verified": false, "name": "grupordn", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 45, "tweet_count": 3938, "listed_count": 0}, "username": "grupordn1", "id": "1014191802486870016"}, {"location": "Montr\u00e9al, Qu\u00e9bec", "verified": false, "name": "Hern\u00e1n \ud83c\udf39(\u00e9l/he)", "public_metrics": {"followers_count": 1976, "following_count": 4308, "tweet_count": 63952, "listed_count": 45}, "username": "fathermocker", "id": "8756852"}, {"location": "Puente Alto", "verified": false, "name": "kiubert", "public_metrics": {"followers_count": 13031, "following_count": 2640, "tweet_count": 176638, "listed_count": 36}, "username": "qbeeert", "id": "37547544"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Mauricio Guillermo", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 650, "tweet_count": 3401, "listed_count": 0}, "username": "Mauricio_Spock", "id": "708998208127684609"}, {"verified": false, "name": "Maximiliano Javier", "public_metrics": {"followers_count": 2846, "following_count": 2427, "tweet_count": 77598, "listed_count": 11}, "username": "sinecdocal", "id": "3472928117"}, {"verified": false, "name": "Normando Hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 1095, "tweet_count": 28734, "listed_count": 15}, "username": "NormandoHdez", "id": "1640799866"}, {"location": "USA", "verified": false, "name": "ICLEP", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 654, "tweet_count": 21525, "listed_count": 16}, "username": "ICLEP", "id": "1676176488"}, {"location": "Cordoba Argentina", "verified": false, "name": "Camionera \ud83d\ude9b", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 2445, "tweet_count": 3292, "listed_count": 1}, "username": "CamioneraTraves", "id": "700581657175318528"}, {"location": "|-/", "verified": false, "name": "#SaveCLC", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 548, "tweet_count": 18523, "listed_count": 4}, "username": "sugarttae", "id": "843194882290335753"}, {"location": "Torres, Brasil", "verified": false, "name": "laisa", "public_metrics": {"followers_count": 3017, "following_count": 1913, "tweet_count": 82757, "listed_count": 4}, "username": "laisaanha", "id": "2840776239"}, {"location": "Juiz de Fora, Brasil", "verified": false, "name": "tal de brunna", "public_metrics": {"followers_count": 2292, "following_count": 1049, "tweet_count": 34501, "listed_count": 1}, "username": "bruusilvaa_", "id": "369226257"}, {"verified": false, "name": "cai o", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 382, "tweet_count": 3214, "listed_count": 0}, "username": "realcainnn", "id": "1038778865936687106"}, {"location": "M\u00c9XICO, D. F.", "verified": false, "name": "\u00a1 EL DON NO HA MUERTO !", "public_metrics": {"followers_count": 1945, "following_count": 2218, "tweet_count": 46482, "listed_count": 4}, "username": "cesarwwmkt1", "id": "595130169"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Enlace Jud\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 34563, "following_count": 922, "tweet_count": 101534, "listed_count": 176}, "username": "enlacejudio", "id": "189204973"}, {"location": "temperley city ", "verified": false, "name": "pintoslu \u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 127, "tweet_count": 38805, "listed_count": 3}, "username": "pintoslu69", "id": "356456937"}, {"location": "Rep\u00fablica Catalana", "verified": false, "name": "Albert", "public_metrics": {"followers_count": 2087, "following_count": 2480, "tweet_count": 94492, "listed_count": 25}, "username": "Algarsal65", "id": "4008778288"}, {"location": "Niter\u00f3i", "verified": false, "name": "Leandro", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 388, "tweet_count": 581, "listed_count": 0}, "username": "_fonsecaleandro", "id": "1072635323593699328"}, {"location": "Baixada 021 Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "De Ra\u00e7a \u1d9c\u02b3\u1da0\u26ab\ud83d\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 382, "tweet_count": 12782, "listed_count": 0}, "username": "igorcrf16", "id": "1002012902910513153"}, {"location": "Psicoan\u00e1lisis y Poes\u00eda,", "verified": false, "name": "Virginia Perrone.", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 1554, "tweet_count": 22493, "listed_count": 6}, "username": "VirginiaPerrone", "id": "305341228"}, {"location": "062", "verified": false, "name": "waltin", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 488, "tweet_count": 19156, "listed_count": 0}, "username": "walterhenryque", "id": "2179712230"}, {"location": "Goi\u00e2nia", "verified": false, "name": "didi", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 280, "tweet_count": 45616, "listed_count": 3}, "username": "igrsp", "id": "100533676"}, {"verified": false, "name": "Cholwua", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 308, "tweet_count": 97180, "listed_count": 0}, "username": "cholwua", "id": "816727661829640203"}, {"location": "Pisa, Italy", "verified": false, "name": "Valter Ballantini", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 287, "tweet_count": 6058, "listed_count": 0}, "username": "valterb", "id": "38904156"}, {"location": "Itaja\u00ed, Brasil", "verified": false, "name": "Leandro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfc4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 181, "tweet_count": 359, "listed_count": 0}, "username": "lemartire", "id": "27093912"}, {"verified": false, "name": "luiza", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 486, "tweet_count": 151298, "listed_count": 9}, "username": "amerricanbeauty", "id": "709393110"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udd93", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 115, "tweet_count": 3056, "listed_count": 0}, "username": "VictorS92673771", "id": "1124050876186935296"}, {"location": "Bostil", "verified": false, "name": "Morgan \u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 501, "tweet_count": 32526, "listed_count": 2}, "username": "Kla4us", "id": "1160276936398135296"}, {"location": "Matur\u00edn, Venezuela", "verified": false, "name": "Eneida Chapellin", "public_metrics": {"followers_count": 2733, "following_count": 2786, "tweet_count": 179617, "listed_count": 9}, "username": "eneidachak", "id": "572827300"}, {"location": "Sultanato de Brun\u00e9i", "verified": false, "name": "Alex Lanz", "public_metrics": {"followers_count": 15583, "following_count": 4564, "tweet_count": 38347, "listed_count": 75}, "username": "alanz", "id": "780278"}, {"verified": false, "name": "isabel escudero", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 198, "tweet_count": 25190, "listed_count": 2}, "username": "IescuderoIsabel", "id": "970004917"}, {"verified": false, "name": "personas\u2260DERECHOS=\ud83d\udc9a \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 2986, "following_count": 4997, "tweet_count": 312763, "listed_count": 113}, "username": "btxcgnbv", "id": "308160525"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Josep-Llu\u00eds Dom\u00e8nech\ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 15370, "following_count": 6294, "tweet_count": 62950, "listed_count": 27}, "username": "JosepLDomenech", "id": "21670143"}, {"verified": false, "name": "moriarty", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 291, "tweet_count": 14794, "listed_count": 0}, "username": "taeloryure", "id": "738597475234127879"}, {"location": "En el mundo \ud83c\udf0d", "verified": false, "name": "Ch\u00e1vez x Siempre #HandsoffVenezuela", "public_metrics": {"followers_count": 87176, "following_count": 81114, "tweet_count": 400203, "listed_count": 116}, "username": "prof_yurbe", "id": "951015428"}, {"location": "Dominican Republic", "verified": false, "name": "OrientalSDE", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 109, "tweet_count": 6853, "listed_count": 0}, "username": "orientalsde", "id": "798267177799479297"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "JosGenesis", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 679, "tweet_count": 14690, "listed_count": 6}, "username": "JosGenesis", "id": "76495905"}, {"location": "Miami, Florida", "verified": false, "name": "Juan Agustin Perez", "public_metrics": {"followers_count": 10023, "following_count": 6815, "tweet_count": 194222, "listed_count": 90}, "username": "juanperez2428", "id": "378979383"}, {"location": "capital federal", "verified": false, "name": "Charlie", "public_metrics": {"followers_count": 2395, "following_count": 3763, "tweet_count": 79136, "listed_count": 13}, "username": "carlospopovich", "id": "564682653"}, {"verified": false, "name": "InfovisionRD", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 80, "tweet_count": 12942, "listed_count": 1}, "username": "InfovisionRD01", "id": "4916610966"}, {"location": "SDE", "verified": false, "name": "Inforientalsde", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 51, "tweet_count": 113990, "listed_count": 1}, "username": "Inforientalsde2", "id": "462088549"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Thiago Ourives", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 1080, "tweet_count": 89454, "listed_count": 8}, "username": "ThiagoOurives", "id": "68026940"}, {"location": "CALLAO", "verified": false, "name": "carlomagno111", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 183, "tweet_count": 6785, "listed_count": 1}, "username": "carlomagno111", "id": "280670412"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "name": "Pedro Cateriano B", "public_metrics": {"followers_count": 179735, "following_count": 421, "tweet_count": 45205, "listed_count": 304}, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"location": "https://www.youtube.com/channe", "verified": false, "name": "VisionRDN", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 54, "tweet_count": 22987, "listed_count": 1}, "username": "VisionRDN", "id": "925741025313853440"}, {"location": "Comarca de Saudade", "verified": false, "name": "Eu quero \u00e9 Lula Presidente", "public_metrics": {"followers_count": 4021, "following_count": 4999, "tweet_count": 80006, "listed_count": 2}, "username": "Dvoto13", "id": "802996814588809216"}, {"location": "Bras\u00edlia / Brasil", "verified": true, "name": "PT Brasil #Vote13", "public_metrics": {"followers_count": 1289426, "following_count": 1899, "tweet_count": 138364, "listed_count": 2335}, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"location": "Rep\u00fablica dominicana", "verified": false, "name": "@Reddenoticias.Online", "public_metrics": {"followers_count": 2789, "following_count": 589, "tweet_count": 96070, "listed_count": 21}, "username": "Reddenoticiass", "id": "2339530778"}, {"verified": false, "name": "La Vida es f\u00e1cil", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 59, "tweet_count": 3406, "listed_count": 16}, "username": "vidaatrevete", "id": "4820886771"}, {"verified": false, "name": "Rosa Escalona", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 567, "tweet_count": 70697, "listed_count": 5}, "username": "RosCal56", "id": "1379183462"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 631, "tweet_count": 179669, "listed_count": 0}, "username": "JooPedr94248453", "id": "965680948653240321"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "CultoLT", "public_metrics": {"followers_count": 26477, "following_count": 213, "tweet_count": 96350, "listed_count": 215}, "username": "CultoLT", "id": "811709008054775808"}, {"location": "La reina, colon y apumanque", "verified": false, "name": "Librer\u00edas El Gran Escape", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 590, "tweet_count": 5818, "listed_count": 0}, "username": "ElGran_Escape", "id": "2815037588"}, {"verified": false, "name": "Dominicanos.Online", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 6, "tweet_count": 5156, "listed_count": 0}, "username": "DominicanosOn", "id": "925444467896832002"}, {"verified": false, "name": "Kuroi Hoshi", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 379, "tweet_count": 4186, "listed_count": 0}, "username": "sinmagi_", "id": "1011311087927603201"}, {"location": "Florida, USA", "verified": false, "name": "\u20ac|e\u03c0@ A|v@\u00aeez M.\ud83d\udc24", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 416, "tweet_count": 10293, "listed_count": 1}, "username": "EAM29A20", "id": "1091103644429312001"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Laurinha", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 169, "tweet_count": 14760, "listed_count": 0}, "username": "bfblaura", "id": "1010493457759178753"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Marcos Morais \ud83c\udded\ud83c\uddf0", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 1462, "tweet_count": 40517, "listed_count": 3}, "username": "4Aqualung", "id": "725182936757231616"}, {"verified": false, "name": "\u041c\u0435ndes", "public_metrics": {"followers_count": 14931, "following_count": 1424, "tweet_count": 475601, "listed_count": 40}, "username": "MendesOnca", "id": "1487514031"}, {"location": "Rio de Mouro", "verified": false, "name": "Hugo\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 87, "tweet_count": 1346, "listed_count": 0}, "username": "hugotrigueiros", "id": "1070415472548610048"}, {"location": "coimbra / lisboa", "verified": false, "name": "\u00b7\u00b4\u00b0\ua9c1444\ua9c2\u00b0`\u00b7", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 101, "tweet_count": 6060, "listed_count": 0}, "username": "blissthecosmos", "id": "960201692649283589"}, {"location": "Milano, Lombardia", "verified": false, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf087mber\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2250, "following_count": 2880, "tweet_count": 38371, "listed_count": 3}, "username": "7mber", "id": "961636587825192962"}, {"location": "Santa B\u00e1rbara d'Oeste, Brasil", "verified": false, "name": "Sergio Xavier....\u26bd\ufe0fSCCP.\u26ab\u26aa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2922, "following_count": 2990, "tweet_count": 8155, "listed_count": 0}, "username": "saxavier1980", "id": "2708673545"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Miguel Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 7997, "following_count": 5210, "tweet_count": 68925, "listed_count": 6}, "username": "mirandes63", "id": "41849528"}, {"location": "Vitoria-Gasteiz, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "GASTEIZ\ud83d\udcaa\ud83d\udc71\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 140, "tweet_count": 6723, "listed_count": 0}, "username": "ycomotequedas", "id": "835589080125689856"}, {"verified": false, "name": "TU_ABANDONO_ALCALAMECO", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 534, "tweet_count": 18428, "listed_count": 8}, "username": "Tampm_Alcala", "id": "1079775870586441729"}, {"verified": false, "name": "Lula, guerrier du peuple br\u00e9silien!", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1337, "tweet_count": 213555, "listed_count": 14}, "username": "clagraca", "id": "36206294"}, {"location": "rj", "verified": false, "name": "lis", "public_metrics": {"followers_count": 2050, "following_count": 1130, "tweet_count": 99507, "listed_count": 1}, "username": "isxffc", "id": "4571120723"}, {"location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "verified": false, "name": "Gra\u00e7a Galv\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1653, "tweet_count": 112079, "listed_count": 1}, "username": "GracaMGalvao1", "id": "1109140780508241920"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 760, "tweet_count": 38173, "listed_count": 0}, "username": "aaanac0", "id": "803773664097431552"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Juaan \u2604\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 1216, "tweet_count": 41094, "listed_count": 3}, "username": "Juanciito97", "id": "2409934818"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "(Homem Piranha)\u00b9\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 340, "tweet_count": 39890, "listed_count": 0}, "username": "preguicademais", "id": "1052977634815238145"}, {"verified": false, "name": "Kailaine Barboza", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 918, "tweet_count": 15372, "listed_count": 0}, "username": "Kailainezinhaa", "id": "1000092677822656517"}, {"verified": false, "name": "lyn", "public_metrics": {"followers_count": 3652, "following_count": 2612, "tweet_count": 25122, "listed_count": 7}, "username": "lyn_arte", "id": "822779741031854081"}, {"location": "Porto Alegre", "verified": false, "name": "nugget woman", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1161, "tweet_count": 53099, "listed_count": 6}, "username": "luiza_soso", "id": "2483125912"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 2782, "following_count": 389, "tweet_count": 186109, "listed_count": 25}, "username": "GabiCipriano", "id": "58125387"}, {"verified": false, "name": "Viol\u00e8ncia d Estat", "public_metrics": {"followers_count": 10715, "following_count": 10705, "tweet_count": 76474, "listed_count": 22}, "username": "verdes_brotes", "id": "2185989146"}, {"location": "034", "verified": false, "name": "Thurzin \u2655", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 353, "tweet_count": 19599, "listed_count": 0}, "username": "HeiArthug", "id": "2526490134"}, {"location": "aldeia da folha", "verified": false, "name": "Klara B\u00f6hringer \u30c3", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 153, "tweet_count": 24682, "listed_count": 0}, "username": "nigolw", "id": "1049303449786097665"}, {"location": "lejos", "verified": false, "name": "bubu", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 158, "tweet_count": 8913, "listed_count": 1}, "username": "cryptobaby____", "id": "703242459397152768"}, {"location": "Peru", "verified": true, "name": "Canal N", "public_metrics": {"followers_count": 3468906, "following_count": 529, "tweet_count": 201303, "listed_count": 3259}, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "name": "Diogo \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 349, "tweet_count": 12171, "listed_count": 0}, "username": "DiogoMarreiros3", "id": "1024082409548140544"}, {"verified": false, "name": "catira", "public_metrics": {"followers_count": 3964, "following_count": 1201, "tweet_count": 60681, "listed_count": 6}, "username": "SENSUALSKRR", "id": "1372386349"}, {"location": "Manaus", "verified": false, "name": "Matheus Da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 0, "tweet_count": 163943, "listed_count": 0}, "username": "Matheus70699646", "id": "1005664446574931969"}, {"location": "Rio de Janeiro, RJ", "verified": false, "name": "Felipe Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 8800, "following_count": 996, "tweet_count": 90736, "listed_count": 38}, "username": "fpcoliveira", "id": "346976507"}, {"location": "\u2661", "verified": false, "name": "n\u00e3o \u00e9 crise!", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 187, "tweet_count": 22322, "listed_count": 0}, "username": "grazycamila2", "id": "725422630229135360"}, {"location": "Vicenza, Veneto", "verified": false, "name": "Emma", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 601, "tweet_count": 44801, "listed_count": 176}, "username": "Prvide", "id": "1658675958"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Dani #Amnistia i #Autodeterminaci\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 3334, "tweet_count": 36844, "listed_count": 59}, "username": "danigoic", "id": "327398257"}, {"verified": false, "name": "GallantCapivara", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 656, "tweet_count": 3614, "listed_count": 0}, "username": "hzani96", "id": "2263075035"}, {"verified": false, "name": "Dianis \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 261, "tweet_count": 7947, "listed_count": 0}, "username": "DianaChaza", "id": "1400590441"}, {"location": "Mesquita, Rj", "verified": false, "name": "Bebel", "public_metrics": {"followers_count": 3047, "following_count": 3046, "tweet_count": 144799, "listed_count": 0}, "username": "Santannaa_Crf", "id": "1026271423692722176"}, {"verified": false, "name": "MINEULA", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 142, "tweet_count": 38199, "listed_count": 2}, "username": "Geleia_Real", "id": "95744546"}, {"verified": false, "name": "Paulo Henrique \ud83c\udff4\u03a8", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 631, "tweet_count": 16692, "listed_count": 0}, "username": "pauloh_ba", "id": "75527290"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "nat\u00e1Lia", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 565, "tweet_count": 129751, "listed_count": 69}, "username": "_naahribeiro", "id": "97974882"}, {"verified": false, "name": "luc\u00eda sobrino", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 402, "tweet_count": 222674, "listed_count": 0}, "username": "luciasobrino", "id": "212810052"}, {"location": "CABA", "verified": false, "name": "El Bosnio", "public_metrics": {"followers_count": 37013, "following_count": 485, "tweet_count": 104289, "listed_count": 102}, "username": "elbosnio", "id": "263865213"}, {"location": "venezuela", "verified": false, "name": "zurjhay barreto", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 569, "tweet_count": 15006, "listed_count": 1}, "username": "zurjhay", "id": "186851392"}, {"verified": false, "name": "ed cr. han jian xi tao hua", "public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 390, "tweet_count": 240984, "listed_count": 32}, "username": "lisyaorxn", "id": "1624244251"}, {"verified": false, "name": "Bruna \ud83c\udf85\ud83c\udf84", "public_metrics": {"followers_count": 2391, "following_count": 1526, "tweet_count": 335800, "listed_count": 67}, "username": "juliagabriels", "id": "223613852"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "rato \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 302, "tweet_count": 57105, "listed_count": 0}, "username": "caillourato", "id": "705627634110083072"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd9c\ud835\udd9e\ud835\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 408, "tweet_count": 13654, "listed_count": 0}, "username": "wyl_14", "id": "431449635"}, {"location": "An\u00e1polis, Brasil", "verified": false, "name": "me chame de voldemort", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 242, "tweet_count": 15986, "listed_count": 0}, "username": "wftboss", "id": "2488513634"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Vania PL2630NAO", "public_metrics": {"followers_count": 3825, "following_count": 4565, "tweet_count": 107479, "listed_count": 0}, "username": "vania37144139", "id": "1052349723527573504"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": true, "name": "Tal\u00edria Petrone \u00e9 Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 307357, "following_count": 1473, "tweet_count": 21307, "listed_count": 893}, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}, {"verified": false, "name": "MXRIN", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 103, "tweet_count": 934, "listed_count": 0}, "username": "mariiamxrin", "id": "1125525539077464065"}, {"location": "in love with a libra. she/he.", "verified": false, "name": "diori extra\u00f1a a wonhee. \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 307, "tweet_count": 6075, "listed_count": 0}, "username": "persheponeada", "id": "2464527588"}, {"verified": false, "name": "Marcapassos", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 1384, "tweet_count": 22850, "listed_count": 1}, "username": "acorobert", "id": "310910466"}, {"location": "Peronia Al Este De Java", "verified": false, "name": "PUMA,\u2642\ufe0f (no a la soberbia, y la injusticia, antiK)", "public_metrics": {"followers_count": 4031, "following_count": 3809, "tweet_count": 42680, "listed_count": 2}, "username": "Puma_533375", "id": "876946776707792896"}, {"location": "Rosario, \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "Carlos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 39113, "following_count": 23870, "tweet_count": 143481, "listed_count": 18}, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\ufe3d\u2735\ufe3dNessa Yullk\ufe3d\u2735\ufe3d", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 72, "tweet_count": 8322, "listed_count": 0}, "username": "Yiullk", "id": "1070312393144717312"}, {"location": "Piemonte", "verified": false, "name": "Danilo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 1411, "tweet_count": 71136, "listed_count": 25}, "username": "dan2cil", "id": "864546176"}, {"verified": false, "name": "Samuel", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 3056, "tweet_count": 99001, "listed_count": 1}, "username": "Esposible9", "id": "783348962636009473"}, {"verified": false, "name": "Toribio", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 1131, "tweet_count": 7358, "listed_count": 0}, "username": "Toribio10307861", "id": "1054351300077457408"}, {"location": "Canad\u00e1", "verified": false, "name": "anica \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2681, "following_count": 3289, "tweet_count": 190702, "listed_count": 28}, "username": "anicaferrero", "id": "16928193"}, {"location": "santa rosa ", "verified": false, "name": "Nina\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 549, "tweet_count": 5555, "listed_count": 0}, "username": "KareenRibas", "id": "1948127838"}, {"verified": false, "name": "Roberto Ramuscello", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 569, "tweet_count": 6057, "listed_count": 1}, "username": "RRamuscello", "id": "573932711"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "acho q n mas acho que talvez", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 296, "tweet_count": 5954, "listed_count": 1}, "username": "monasteta", "id": "43692150"}, {"verified": false, "name": "Batatilta", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 357, "tweet_count": 102, "listed_count": 0}, "username": "Batatilta23", "id": "1512272694"}, {"verified": false, "name": "Salome Campos", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 221, "tweet_count": 2454, "listed_count": 0}, "username": "SalomeCampos13", "id": "1086303934103371782"}, {"location": "Illescas, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "non.ame", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 249, "tweet_count": 11755, "listed_count": 1}, "username": "leongodness", "id": "756522456492441600"}, {"verified": false, "name": "lya", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 344, "tweet_count": 45913, "listed_count": 10}, "username": "lyanxva", "id": "2733282832"}, {"location": "Manresa (Catalunya)", "verified": false, "name": "Josep Huguet\ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 16157, "following_count": 3484, "tweet_count": 136908, "listed_count": 319}, "username": "Josep_Huguet", "id": "228654001"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Tribo Gamer", "public_metrics": {"followers_count": 2143, "following_count": 4, "tweet_count": 53753, "listed_count": 12}, "username": "TriboGamer_com", "id": "448243476"}, {"location": "San Salvador de Jujuy", "verified": false, "name": "Rosario Agostini", "public_metrics": {"followers_count": 74116, "following_count": 2536, "tweet_count": 69794, "listed_count": 164}, "username": "peponila", "id": "186682805"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Thiago Pacheco \u2694\ufe0f\ud83d\udc19", "public_metrics": {"followers_count": 3351, "following_count": 1485, "tweet_count": 168235, "listed_count": 2}, "username": "thiagoantunesp_", "id": "273253398"}, {"location": "+55 51", "verified": false, "name": "Nathalia Estrella", "public_metrics": {"followers_count": 2899, "following_count": 916, "tweet_count": 62357, "listed_count": 2}, "username": "nath_estrellaa", "id": "84417079"}, {"location": "027", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 354, "tweet_count": 21846, "listed_count": 0}, "username": "ysant_g", "id": "853037196508626945"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "rk", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 212, "tweet_count": 34747, "listed_count": 0}, "username": "rysskrnap", "id": "62140456"}, {"verified": false, "name": "yosoycn", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 68, "tweet_count": 3487, "listed_count": 0}, "username": "yosoycn1", "id": "1153213980002934784"}, {"location": "Cerro Largo, Brasil", "verified": false, "name": "rari", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 655, "tweet_count": 59068, "listed_count": 0}, "username": "Raripotterson", "id": "419814665"}, {"verified": false, "name": "Rodrigo Prates", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 44, "tweet_count": 71787, "listed_count": 1}, "username": "rodrigooprates1", "id": "1105929544597454849"}, {"location": "Massa, Toscana", "verified": false, "name": "NinoG \ud83d\udca7", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 485, "tweet_count": 32147, "listed_count": 0}, "username": "Cybeo66", "id": "4196122397"}, {"location": "Baldwin, NY", "verified": false, "name": "Noticia Long Island", "public_metrics": {"followers_count": 1976, "following_count": 1529, "tweet_count": 25912, "listed_count": 45}, "username": "NoticiaLI", "id": "127873153"}, {"location": "Bayside, Queens", "verified": false, "name": "ElCorreoNY", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 73, "tweet_count": 6968, "listed_count": 3}, "username": "ElCorreoNY", "id": "1116334410805198850"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Quel\ud83e\udd9c\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 319, "tweet_count": 12173, "listed_count": 0}, "username": "QuelSdK", "id": "1057693965099642880"}, {"location": "em casa \ud83c\udfe1", "verified": false, "name": "roberta \ud83e\udd9c jur\u00eddico Kak\u00e1 Bezerra", "public_metrics": {"followers_count": 2358, "following_count": 1616, "tweet_count": 56791, "listed_count": 0}, "username": "RobertaDadour", "id": "988495327207526402"}, {"verified": false, "name": "CATzona", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 310, "tweet_count": 543646, "listed_count": 25}, "username": "CATzona_com", "id": "4896318689"}, {"location": "CAMPINA GRANDE - PB", "verified": false, "name": "rededenoticias.com", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 2073, "tweet_count": 16216, "listed_count": 5}, "username": "redeportal", "id": "462050350"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "mariana bendersky\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 2744, "following_count": 2128, "tweet_count": 15488, "listed_count": 25}, "username": "mariandesalta", "id": "409643025"}, {"verified": false, "name": "Eva Cabrera", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 125, "tweet_count": 527, "listed_count": 0}, "username": "EvaCabreraUnica", "id": "701155984102674432"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Jefferson Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 121, "tweet_count": 22, "listed_count": 0}, "username": "Jeffers44221086", "id": "1151723263795572737"}, {"location": "Higuey,RD", "verified": false, "name": "Emmanuel Rivera", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 1456, "tweet_count": 30111, "listed_count": 2}, "username": "emmanuelrrrd", "id": "313457999"}, {"location": "Hig\u00fcey, Dominican Republic", "verified": false, "name": "Albert Richiez", "public_metrics": {"followers_count": 2594, "following_count": 1613, "tweet_count": 24125, "listed_count": 0}, "username": "albertrichiez", "id": "306550668"}, {"verified": false, "name": "Mexicano Progresista \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 586, "tweet_count": 9632, "listed_count": 0}, "username": "MexicanoProgre2", "id": "1088885652010225664"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico y LA", "verified": false, "name": "Rub\u00e9n Luengas", "public_metrics": {"followers_count": 101491, "following_count": 4946, "tweet_count": 63795, "listed_count": 707}, "username": "rubengluengas", "id": "193096110"}, {"verified": false, "name": "mar\u00edasinapellido", "public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 1842, "tweet_count": 24336, "listed_count": 1}, "username": "marasinapellid1", "id": "1092414868152565760"}, {"location": "Spanish Fort, AL", "verified": false, "name": "Diana Choucair", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 312, "tweet_count": 5853, "listed_count": 0}, "username": "dianachoucair", "id": "280797382"}, {"location": "Ar\u00e9cio, Toscana", "verified": false, "name": "Daniele Occhini", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 2308, "tweet_count": 7335, "listed_count": 7}, "username": "DOcchini", "id": "1276256071"}, {"location": "It\u00e1lia", "verified": true, "name": "Adnkronos", "public_metrics": {"followers_count": 601087, "following_count": 142, "tweet_count": 348393, "listed_count": 4226}, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd94\ud835\udd94\ud835\udd8d\ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 3112, "following_count": 3819, "tweet_count": 35479, "listed_count": 2}, "username": "PorVcLuanMG", "id": "1056962572879052800"}, {"location": "MG", "verified": false, "name": "Keysse \ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 15136, "following_count": 3847, "tweet_count": 403668, "listed_count": 42}, "username": "UnicadoLuanR", "id": "617472087"}, {"verified": false, "name": "Mabel54", "public_metrics": {"followers_count": 2882, "following_count": 3032, "tweet_count": 326195, "listed_count": 2}, "username": "Mabel546", "id": "1045117028733001728"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "name": "Ricardo Soca", "public_metrics": {"followers_count": 12175, "following_count": 1379, "tweet_count": 49667, "listed_count": 455}, "username": "rrsoca", "id": "27290145"}, {"verified": false, "name": "maite ||*||", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 1929, "tweet_count": 261885, "listed_count": 34}, "username": "maitema1973", "id": "2271693977"}, {"verified": false, "name": "ENBlau", "public_metrics": {"followers_count": 4273, "following_count": 100, "tweet_count": 42759, "listed_count": 19}, "username": "en_blau", "id": "814171603105968128"}, {"location": "Campos dos Goytacazes,RJ", "verified": false, "name": "Fabiano Azevedo", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 494, "tweet_count": 6917, "listed_count": 1}, "username": "anandozen", "id": "2554141661"}, {"verified": false, "name": "hala rol \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 472, "tweet_count": 11291, "listed_count": 0}, "username": "athentiny", "id": "773276355844796416"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "M\u00f3nica", "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 2171, "tweet_count": 28746, "listed_count": 22}, "username": "monicabarone", "id": "130951772"}, {"verified": false, "name": "Santiago Gasta\u00f1adui Ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 378, "tweet_count": 747, "listed_count": 1}, "username": "SantiagoGastana", "id": "1156372171029176322"}, {"verified": false, "name": "Tu monita de confianza\u2728\ud83c\udf4d", "public_metrics": {"followers_count": 2942, "following_count": 944, "tweet_count": 33773, "listed_count": 5}, "username": "hey_monita", "id": "182112697"}, {"verified": false, "name": "Emmanuel Vp.", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 355, "tweet_count": 7920, "listed_count": 0}, "username": "Emmanuelvperez2", "id": "356530656"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "bombom \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 343, "tweet_count": 73802, "listed_count": 0}, "username": "sou_bombom", "id": "3734456962"}, {"verified": false, "name": "vos desis", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 316, "tweet_count": 24294, "listed_count": 0}, "username": "ufquepaja", "id": "453155667"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Bastidores", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 361, "tweet_count": 2887, "listed_count": 1}, "username": "site_bastidores", "id": "839515193151455233"}, {"verified": false, "name": "FaF", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 588, "tweet_count": 2491, "listed_count": 3}, "username": "faffio123", "id": "588186162"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Italian Politics", "public_metrics": {"followers_count": 38630, "following_count": 7122, "tweet_count": 462004, "listed_count": 974}, "username": "ItalianPolitics", "id": "33994488"}, {"location": "Los Angeles, CA", "verified": false, "name": "LAW & ORDER \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 737, "tweet_count": 31609, "listed_count": 0}, "username": "el5pelasbis", "id": "974302539066822656"}, {"location": "Molins de Rei, Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "Jos\u00e9 Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 66041, "following_count": 19798, "tweet_count": 6673, "listed_count": 347}, "username": "J_Zaragoza_", "id": "715890348569010176"}, {"verified": false, "name": "gi", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 262, "tweet_count": 14935, "listed_count": 9}, "username": "hhboyfriends", "id": "734063406723018752"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd77\ud835\udd8e\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 707, "tweet_count": 29117, "listed_count": 0}, "username": "OliveiramThalia", "id": "782360641453588480"}, {"location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "verified": false, "name": "Camilla Amaral", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 810, "tweet_count": 21731, "listed_count": 2}, "username": "millamaral", "id": "43718104"}, {"verified": false, "name": "Andres", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 776, "tweet_count": 8256, "listed_count": 13}, "username": "lambdafav", "id": "634985516"}, {"location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "verified": true, "name": "Roc\u00edo Pereira Da Costa", "public_metrics": {"followers_count": 117004, "following_count": 800, "tweet_count": 27392, "listed_count": 210}, "username": "RocioPereira", "id": "29316780"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Kosmica", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 458, "tweet_count": 13783, "listed_count": 0}, "username": "maicominy", "id": "2587833067"}, {"location": "Esteio, Brasil", "verified": false, "name": "Luscachorro", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 386, "tweet_count": 103985, "listed_count": 2}, "username": "luscamaleao", "id": "313987272"}, {"location": "Pilares, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Sampaio", "public_metrics": {"followers_count": 2251, "following_count": 1462, "tweet_count": 52769, "listed_count": 0}, "username": "MttSampaio", "id": "2352291536"}, {"location": "20 Anos \ud83c\udf0a", "verified": false, "name": "\ud835\udd8b\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 22124, "following_count": 1048, "tweet_count": 5528, "listed_count": 9}, "username": "matheuscarlosf_", "id": "2842345522"}, {"location": "Sant Esteve de les Roures R.C.", "verified": false, "name": "\u2734\ufe0f\u274c\u0404\u0432\u0433\u0435\u043d\u0456\u0439 \u041c\u0430\u0441 \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddec\ud83c\udde7Octubrista", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 2007, "tweet_count": 142582, "listed_count": 1}, "username": "EugeniMas", "id": "971553110"}, {"location": "Santiago San Ignacio", "verified": false, "name": "carlosanguloleiva1944@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 112, "tweet_count": 7614, "listed_count": 0}, "username": "carlosangulole1", "id": "983151989990322176"}, {"location": "Costa Rica", "verified": true, "name": "CRHoy.com", "public_metrics": {"followers_count": 534778, "following_count": 4743, "tweet_count": 392656, "listed_count": 1029}, "username": "crhoycom", "id": "24440571"}, {"verified": false, "name": "Sarah", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 1294, "tweet_count": 20024, "listed_count": 0}, "username": "jussaravittor", "id": "3247387840"}, {"location": "Santos, Brasil", "verified": false, "name": "Em\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 3222, "tweet_count": 61534, "listed_count": 0}, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"location": "NeoCity", "verified": false, "name": "Yaga do postinho", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 246, "tweet_count": 16216, "listed_count": 2}, "username": "YagaLorrane", "id": "4910377798"}, {"location": "Na merda ", "verified": false, "name": "Welsk", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 628, "tweet_count": 11804, "listed_count": 0}, "username": "bossindrm", "id": "2796675021"}, {"location": "Narnia   \u4e42\u25d5\u203f\u25d5\u4e42 L\u03b1 v\u03b9\u0442\u03b1 \u04d8 b\u0437ll\u03b1", "verified": false, "name": "canarita\u2606.\u00b4 `. \u10e6 \u2763\u2022*", "public_metrics": {"followers_count": 9399, "following_count": 6453, "tweet_count": 369157, "listed_count": 42}, "username": "canarita_23", "id": "230295015"}, {"location": "Alaska", "verified": false, "name": "aurelia", "public_metrics": {"followers_count": 5202, "following_count": 788, "tweet_count": 279350, "listed_count": 52}, "username": "naranjero", "id": "49016005"}, {"location": "United States", "verified": false, "name": "Cuba Sin Fronteras", "public_metrics": {"followers_count": 239444, "following_count": 239243, "tweet_count": 462621, "listed_count": 424}, "username": "CubaSinFrontera", "id": "201983779"}, {"verified": false, "name": "Rafael Figueredo", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 3338, "tweet_count": 14510, "listed_count": 12}, "username": "rafaelfig28", "id": "2378110587"}, {"verified": false, "name": "n. \ud83d\udcd6 para sempre", "public_metrics": {"followers_count": 42537, "following_count": 34245, "tweet_count": 104851, "listed_count": 19}, "username": "feelminyard", "id": "2495459414"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "FREDDY ALMADA \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 3280, "following_count": 5000, "tweet_count": 77246, "listed_count": 20}, "username": "FREDDYGUMARELO", "id": "142781281"}, {"location": "Coronel Oviedo - Paraguay", "verified": false, "name": "OviedoPress", "public_metrics": {"followers_count": 7423, "following_count": 910, "tweet_count": 44071, "listed_count": 0}, "username": "oviedopress", "id": "236948573"}, {"location": "Barcelona, Spain", "verified": false, "name": "ElNacional .cat", "public_metrics": {"followers_count": 10126, "following_count": 338, "tweet_count": 426339, "listed_count": 195}, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}, {"verified": false, "name": "a", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 119, "tweet_count": 4958, "listed_count": 0}, "username": "valmouraaa", "id": "1107183875015491584"}, {"location": "cidade tiradentes -sp", "verified": false, "name": "RODRIGO LOPES", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 0, "tweet_count": 5645, "listed_count": 0}, "username": "marcelinonarede", "id": "627705533"}, {"verified": false, "name": "Crist\u00f3bal Alzamora", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 322, "tweet_count": 1204, "listed_count": 1}, "username": "alzamoracr", "id": "1159245923458965504"}, {"verified": false, "name": "En Blau es", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 94, "tweet_count": 38754, "listed_count": 5}, "username": "En_Blau_es", "id": "847412101404442625"}, {"location": "Santa Maria, Bras\u00edlia", "verified": false, "name": "Enejota", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 454, "tweet_count": 3314, "listed_count": 0}, "username": "Joaaonunes2", "id": "751475975280594944"}, {"location": "bras\u00edlia", "verified": false, "name": "Jogador \ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 1103, "tweet_count": 10889, "listed_count": 0}, "username": "Joao_oliiverjb", "id": "4519040062"}, {"location": "Pol\u00f3nia \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "verified": false, "name": "IgoorB \ud83e\uddde\u200d\u2642\ufe0f \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 1452, "tweet_count": 62381, "listed_count": 0}, "username": "Igoorb22", "id": "3346234211"}, {"location": "Ferrocarril 22, 28904 Getafe", "verified": false, "name": "Gotham Getafe", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 673, "tweet_count": 3307, "listed_count": 13}, "username": "GothamGetafe", "id": "3322630941"}, {"location": "Omaha, Nebraska, USA", "verified": false, "name": "Telemundo Nebraska", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 150, "tweet_count": 15237, "listed_count": 4}, "username": "TelemundoNE", "id": "988517380102983680"}, {"location": "Miami ", "verified": false, "name": "D | Radio", "public_metrics": {"followers_count": 81387, "following_count": 1414, "tweet_count": 139302, "listed_count": 668}, "username": "RadioNeXX", "id": "53804947"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Dougz Colombo \ud83c\udf65", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 677, "tweet_count": 5159, "listed_count": 0}, "username": "TSM_SafaDoug", "id": "802726906789511168"}, {"verified": false, "name": "\u5929\u7167", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 137, "tweet_count": 11959, "listed_count": 0}, "username": "hugomatts", "id": "785998437196107776"}, {"location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Christian Trenchi", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 1024, "tweet_count": 64712, "listed_count": 0}, "username": "christianGTH", "id": "140237596"}, {"location": "Buenos Aires, ARG", "verified": false, "name": "El Economista", "public_metrics": {"followers_count": 39018, "following_count": 4527, "tweet_count": 61543, "listed_count": 482}, "username": "ElEconomista_", "id": "720478634"}, {"location": "Lema", "verified": false, "name": "Malvivido", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 4287, "tweet_count": 11894, "listed_count": 0}, "username": "avancealfondo", "id": "1141579423"}, {"verified": false, "name": "valeria", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 337, "tweet_count": 7260, "listed_count": 0}, "username": "valeriasaant", "id": "1051424522086297600"}, {"location": "no cora\u00e7\u00e3o do mr. lindo \u25e1\u0308", "verified": false, "name": "\u1d2e\u1d31MOONchild\u2077\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 296, "tweet_count": 20894, "listed_count": 0}, "username": "louderthanwaves", "id": "1064146455466790914"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Mc", "public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 834, "tweet_count": 20865, "listed_count": 7}, "username": "marcioclebio", "id": "51652541"}, {"location": "Popayan, Colombia", "verified": false, "name": "Julian Velasco Bonilla", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 320, "tweet_count": 28318, "listed_count": 8}, "username": "IngJulianV", "id": "133582598"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C ", "verified": false, "name": "Le\u00f3n Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 272342, "following_count": 642, "tweet_count": 46948, "listed_count": 927}, "username": "LeonVaLenciaA", "id": "243680902"}, {"verified": false, "name": "M\u00e1rcio", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 57, "tweet_count": 1806, "listed_count": 0}, "username": "marcio_r24", "id": "1099802736676274177"}, {"location": "Lisboa", "verified": false, "name": "\u2618\ufe0fex.PokerAlho\u2618\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2443, "following_count": 1816, "tweet_count": 107543, "listed_count": 10}, "username": "DESPEeSIGA", "id": "442204983"}, {"location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil", "verified": false, "name": "Thales", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 776, "tweet_count": 44323, "listed_count": 0}, "username": "Thales7Gabriel", "id": "4466984374"}, {"location": "Jatai -Goi\u00e1s", "verified": false, "name": "Daroit", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 222, "tweet_count": 20580, "listed_count": 0}, "username": "Marcelo_As2", "id": "3894186743"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Patty", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 667, "tweet_count": 12053, "listed_count": 0}, "username": "SinFiltro74", "id": "1128649529790693377"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "M a g n o l i a", "public_metrics": {"followers_count": 11219, "following_count": 2897, "tweet_count": 25444, "listed_count": 9}, "username": "launicamagnolia", "id": "802878950288617473"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "name": "bella", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 692, "tweet_count": 121273, "listed_count": 6}, "username": "daorabee", "id": "149257752"}, {"verified": false, "name": "orlando fundora", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 59, "tweet_count": 79832, "listed_count": 31}, "username": "Orlaf4", "id": "4578566953"}, {"location": "Miami, FL", "verified": false, "name": "Cubanos por el Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 94186, "following_count": 68247, "tweet_count": 126787, "listed_count": 280}, "username": "Cubanoselmundo", "id": "71880823"}, {"verified": false, "name": "LIL CHAN", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 1057, "tweet_count": 15132, "listed_count": 2}, "username": "Thisisfrancis22", "id": "2407789735"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Alvaro\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 754, "tweet_count": 14774, "listed_count": 3}, "username": "mon_mo84", "id": "943645101280161794"}, {"location": "Fuenlabrada, Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "AntonioMaestre", "public_metrics": {"followers_count": 498581, "following_count": 2848, "tweet_count": 175930, "listed_count": 2996}, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}, {"verified": false, "name": "reforma", "public_metrics": {"followers_count": 5263, "following_count": 4847, "tweet_count": 15148, "listed_count": 6}, "username": "maconheiromiope", "id": "1138165394974367746"}, {"location": "\ud83d\udc4c", "verified": false, "name": "\u2591 M\u3010&\u3011L \u2591 #SimstersTwins", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 502, "tweet_count": 50998, "listed_count": 85}, "username": "SimstersTwins", "id": "3127934202"}, {"location": "Madrid", "verified": true, "name": "IGN Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 112391, "following_count": 548, "tweet_count": 69751, "listed_count": 1124}, "username": "IGN_es", "id": "15686768"}, {"verified": false, "name": "ORE ARECIBO", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 12, "tweet_count": 1722, "listed_count": 3}, "username": "orearecibo", "id": "1158907020029943808"}, {"location": "San Juan, Puerto Rico", "verified": true, "name": "Dpto. de Educaci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 61355, "following_count": 265, "tweet_count": 24100, "listed_count": 207}, "username": "EDUCACIONPR", "id": "112811564"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "verified": false, "name": "gato", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 319, "tweet_count": 51300, "listed_count": 1}, "username": "itsmegato", "id": "1349581782"}, {"verified": false, "name": "Kid Sbrodo Star", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 358, "tweet_count": 1826, "listed_count": 0}, "username": "StarBrodo", "id": "1007570077179359233"}, {"location": "Friuli V.G.", "verified": false, "name": "Andrea \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 38593, "following_count": 38186, "tweet_count": 177757, "listed_count": 19}, "username": "andreasso1951", "id": "763784342"}, {"location": "Imbituba/Itaja\u00ed,Santa Catarina", "verified": false, "name": "SILVEIRADO / FABR\u00cdCIO \ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3903, "following_count": 4537, "tweet_count": 14097, "listed_count": 4}, "username": "sssilveirado", "id": "794590511025754112"}, {"location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "verified": false, "name": "\u00af\u0337\\\u0337_\u0337(\u0337\u30c4\u0337)\u0337_\u0337/\u0337\u00af\u0337\u0f17\u0337\u262c\u0337\u2622\u0337L\u0337i\u0337g\u0337i\u0337a\u0337g\u0337u\u0337e\u0337r\u0337r\u0337a\u0337", "public_metrics": {"followers_count": 8333, "following_count": 9131, "tweet_count": 121603, "listed_count": 1}, "username": "LigiaGuerra7", "id": "959804957145927680"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e2o Batista", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 616, "tweet_count": 12306, "listed_count": 1}, "username": "advjoaobatista", "id": "482986803"}, {"location": "Curitiba/PR", "verified": true, "name": "Deltan Dallagnol", "public_metrics": {"followers_count": 1433116, "following_count": 861, "tweet_count": 13561, "listed_count": 1310}, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}, {"location": "La Plata , Argentina", "verified": false, "name": "Mart\u00edn Ca\u00f1\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 484, "tweet_count": 12627, "listed_count": 25}, "username": "mac_anas", "id": "128030544"}, {"location": "Paran\u00e1 - Brasil", "verified": false, "name": "Blog Olho na Mira", "public_metrics": {"followers_count": 31589, "following_count": 5489, "tweet_count": 560399, "listed_count": 199}, "username": "BlogOlhoNaMira", "id": "154336315"}, {"verified": false, "name": "Oferton_Pelis", "public_metrics": {"followers_count": 8332, "following_count": 4937, "tweet_count": 69613, "listed_count": 91}, "username": "Oferton_Pelis", "id": "1241799595"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "name": "girassolzin", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 255, "tweet_count": 3371, "listed_count": 0}, "username": "annaclaram_", "id": "1146932685190967296"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Uma vida de: L\u00e9o, n\u00e3o \u00e9 Leonardo, \u00e9 s\u00f3 L\u00e9o mesmo", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 264, "tweet_count": 7696, "listed_count": 0}, "username": "LeoSkilo", "id": "126511689"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "AndreM", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1259, "tweet_count": 25288, "listed_count": 22}, "username": "AndreMurg", "id": "72921705"}, {"location": "Torrelodones", "verified": false, "name": "Agatha Prado", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1610, "tweet_count": 7608, "listed_count": 11}, "username": "AgathaPOficial", "id": "124294914"}, {"location": "HALF CIRCLE", "verified": false, "name": "Morri\u2716\ufe0f\ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 454, "tweet_count": 8622, "listed_count": 2}, "username": "MorrigannRosee", "id": "932831497760813056"}, {"location": "Sweden Gothenburg", "verified": false, "name": "taltigolt", "public_metrics": {"followers_count": 3527, "following_count": 4913, "tweet_count": 162150, "listed_count": 0}, "username": "ZZCOOL", "id": "17765953"}, {"location": "Roma, Lazio", "verified": false, "name": "GayNewsItaly", "public_metrics": {"followers_count": 1980, "following_count": 4488, "tweet_count": 2628, "listed_count": 0}, "username": "GayNewsItaly", "id": "958302288036147201"}, {"location": "Itapo\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "sagitariana\u2650", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 1343, "tweet_count": 3653, "listed_count": 0}, "username": "jhoykoval", "id": "3431366373"}, {"location": "Texas", "verified": false, "name": "Alexandra", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 443, "tweet_count": 36099, "listed_count": 1}, "username": "ggalejandra", "id": "214691881"}, {"location": "M\u00e9xico, CDMX.", "verified": true, "name": "Newsweek en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 93233, "following_count": 955, "tweet_count": 161746, "listed_count": 1113}, "username": "NewsweekEspanol", "id": "91430932"}, {"location": "Sousas, Campinas", "verified": false, "name": "Syl", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1133, "tweet_count": 4309, "listed_count": 2}, "username": "Syl14711793", "id": "1143310183386570753"}, {"location": "San Javier - YB-TUC-RA", "verified": false, "name": "Alex\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 1999, "tweet_count": 17733, "listed_count": 15}, "username": "AlejandraAcost4", "id": "317845120"}, {"location": "Getxo", "verified": false, "name": "Pablo Malo", "public_metrics": {"followers_count": 52199, "following_count": 9634, "tweet_count": 64283, "listed_count": 641}, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}, {"location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "mateus", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 400, "tweet_count": 30435, "listed_count": 0}, "username": "_amaralzinnn", "id": "1000564572565196801"}, {"verified": false, "name": "Maurizio Pincetti", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 3, "tweet_count": 388, "listed_count": 0}, "username": "picniz", "id": "269706310"}, {"location": "PERU", "verified": false, "name": "TEJHILTON", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "username": "TEJHILTON", "id": "1345388172"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "name": "Renzo Ib\u00e1\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 18240, "following_count": 3308, "tweet_count": 65643, "listed_count": 43}, "username": "Renzoiban", "id": "252040220"}, {"verified": false, "name": "Primo Tasky (POETA)", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 231, "tweet_count": 1044, "listed_count": 0}, "username": "PrimoTasky", "id": "1020996523"}, {"location": "Chetoslovaquia ", "verified": false, "name": "LaJustina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 9132, "following_count": 8294, "tweet_count": 54438, "listed_count": 2}, "username": "JustinaCaddeu", "id": "925864314"}, {"verified": false, "name": "Daltro Emerenciano Instagram @blogdedaltroemerenci", "public_metrics": {"followers_count": 8259, "following_count": 7262, "tweet_count": 49347, "listed_count": 25}, "username": "BlogdeDaltro", "id": "295825509"}, {"location": "Na Realidade Da Wanda Maximoff", "verified": false, "name": "Eug\u00eanio \ud83c\udf37\ud83d\udd77\ud83d\udc0a", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 186, "tweet_count": 49601, "listed_count": 6}, "username": "EugnioSilvah12", "id": "1111370867265671171"}, {"location": "037", "verified": false, "name": "gui", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 677, "tweet_count": 42385, "listed_count": 1}, "username": "guiduttra_", "id": "380986016"}, {"verified": false, "name": "guatacarazo", "public_metrics": {"followers_count": 3104, "following_count": 1943, "tweet_count": 933917, "listed_count": 49}, "username": "Zory_58", "id": "1265875178"}, {"verified": false, "name": "Italyano", "public_metrics": {"followers_count": 21133, "following_count": 14561, "tweet_count": 122429, "listed_count": 32}, "username": "Italymario", "id": "245878377"}, {"location": "Venezuela.", "verified": false, "name": "Ana Rita Tiberi", "public_metrics": {"followers_count": 2936, "following_count": 2183, "tweet_count": 130421, "listed_count": 23}, "username": "anaritatiberi", "id": "101032244"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude48\ud835\ude5e\ud835\ude5c\ud835\ude6a\ud835\ude5a\ud835\ude61 \ud835\ude3c\ud835\ude63\ud835\ude69\ud835\ude64\ud835\ude63\ud835\ude5e\ud835\ude64 \ud835\ude3e\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude64\ud83c\udf0e\ud83d\udd6f\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 10505, "following_count": 7071, "tweet_count": 142116, "listed_count": 4}, "username": "Migue1Caro", "id": "3291165367"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Fernando Rodrigues\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3046, "following_count": 3310, "tweet_count": 145959, "listed_count": 0}, "username": "FernandoRS75", "id": "3776398066"}, {"location": "Salta, Argentina", "verified": false, "name": "Durando lo q pueda \u200f\u0646 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Art. 28 C.N.", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 1871, "tweet_count": 25472, "listed_count": 6}, "username": "JosDurand7", "id": "1008498345885696002"}, {"verified": false, "name": "Viridiana~ana \ud83c\udf3f", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 1361, "tweet_count": 23243, "listed_count": 3}, "username": "ViridiannKeane", "id": "1173426578"}, {"location": "infp \u2022 ravenclaw \u2022 cabin 8", "verified": false, "name": "sophia jur\u00eddico lucerys velaryon", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 1248, "tweet_count": 71471, "listed_count": 3}, "username": "soullesscrwture", "id": "3494448213"}, {"verified": false, "name": "Thiag\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 298, "tweet_count": 12584, "listed_count": 0}, "username": "Thiago_2288", "id": "101598961"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd94\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd86 \ud835\udd77\ud835\udd9e\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8d \ud83c\udf32", "public_metrics": {"followers_count": 2667, "following_count": 2812, "tweet_count": 71295, "listed_count": 1}, "username": "CataLynch92", "id": "1017467439725056000"}, {"location": "Costa Rica", "verified": false, "name": "Carlos M Vega Porras", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 918, "tweet_count": 1781, "listed_count": 7}, "username": "cvegax", "id": "224485013"}, {"location": "Costa Rica", "verified": false, "name": "Julio Calvo-Alvarado", "public_metrics": {"followers_count": 3694, "following_count": 651, "tweet_count": 15846, "listed_count": 29}, "username": "julio_calvo", "id": "234375810"}, {"location": "F. Bernardo \ud83c\udf1f/ Emanuel \ud83c\udf1f", "verified": false, "name": "Grazi", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 249, "tweet_count": 15060, "listed_count": 0}, "username": "eudisseGrazi", "id": "996043244080418816"}, {"verified": false, "name": "Juka", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 239, "tweet_count": 2521, "listed_count": 0}, "username": "jukefoury10", "id": "2966820040"}, {"location": "code blackoutz #ad", "verified": true, "name": "C9 blackoutz", "public_metrics": {"followers_count": 391231, "following_count": 943, "tweet_count": 54733, "listed_count": 83}, "username": "blxckoutz", "id": "774402877947248640"}, {"location": "Z\u00e1rate, Pcia. Bs.A,s", "verified": false, "name": "Nilda Gianfelice", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 645, "tweet_count": 7825, "listed_count": 0}, "username": "autentica1", "id": "188878941"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "\u2661\ufe0e \ud835\udc41\ud835\udc3c\ud835\udc36\ud835\udc34 \u2661\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 837, "tweet_count": 31645, "listed_count": 0}, "username": "almeida_nih", "id": "3809968517"}, {"verified": false, "name": "Niico", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 105, "tweet_count": 3349, "listed_count": 0}, "username": "Elsanpelotudo", "id": "767220126403944448"}, {"location": "Rosario", "verified": false, "name": "gabino", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 733, "tweet_count": 21683, "listed_count": 2}, "username": "Gabino_Bjj", "id": "2240222353"}, {"location": "Insula Malindrania ", "verified": false, "name": "Caraculiambro\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 125, "tweet_count": 16547, "listed_count": 0}, "username": "desmanastenes", "id": "2996414522"}, {"location": "Manizales - Colombia ", "verified": false, "name": "Santiago Trejos L", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 584, "tweet_count": 51033, "listed_count": 3}, "username": "santi_trejos", "id": "204618038"}, {"location": "Findhorn, Escocia", "verified": false, "name": "Rub\u00e9n Guti\u00e9rrez Cabrera", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 339, "tweet_count": 3785, "listed_count": 17}, "username": "Ruben_GCGC", "id": "3297995267"}, {"verified": false, "name": "Elena P", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 752, "tweet_count": 11273, "listed_count": 0}, "username": "ElenaPas3", "id": "943551660651089922"}, {"location": "venezuela - tachira", "verified": false, "name": "Coromoto Medina", "public_metrics": {"followers_count": 2476, "following_count": 3909, "tweet_count": 141980, "listed_count": 14}, "username": "MgTaide", "id": "513928456"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Reporte Ya", "public_metrics": {"followers_count": 1017902, "following_count": 88763, "tweet_count": 858937, "listed_count": 2772}, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brazil", "verified": false, "name": "Estela G.", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 354, "tweet_count": 23336, "listed_count": 0}, "username": "EstelaGuther", "id": "3547454902"}, {"location": "S\u00e3o Carlos, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Hariel em p\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 110, "tweet_count": 2763, "listed_count": 0}, "username": "baltorh13", "id": "477886571"}, {"location": "Valente-Bahia-Brasil", "verified": false, "name": "Miro Valente", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 664, "tweet_count": 21130, "listed_count": 1}, "username": "mirovalente", "id": "212058439"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "**Dona Cris**", "public_metrics": {"followers_count": 6175, "following_count": 5969, "tweet_count": 11754, "listed_count": 0}, "username": "CristinasLoure1", "id": "1089159494569996288"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "The Man Without Fear.", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 1157, "tweet_count": 26970, "listed_count": 2}, "username": "GiornoSSB", "id": "700542196659781633"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Chag", "public_metrics": {"followers_count": 21653, "following_count": 1166, "tweet_count": 26682, "listed_count": 94}, "username": "chag_spc", "id": "764005829141860352"}, {"verified": false, "name": "Venezuela de Pie", "public_metrics": {"followers_count": 44462, "following_count": 18, "tweet_count": 1534, "listed_count": 19}, "username": "VZdePie", "id": "1037804964599488513"}, {"location": "Celaya - Queretaro", "verified": false, "name": "Oscar Dami\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 831, "tweet_count": 138429, "listed_count": 15}, "username": "Larvanoide", "id": "218959705"}, {"verified": false, "name": "IrailAzken \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 3693, "following_count": 5006, "tweet_count": 248894, "listed_count": 11}, "username": "irailazken", "id": "742261140764413953"}, {"location": "Espanha", "verified": false, "name": "Milagros Gomez\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 2706, "following_count": 2738, "tweet_count": 126762, "listed_count": 14}, "username": "_GUIJOMI_", "id": "2493225001"}, {"location": "K\u00f6nigstein im Taunus, Alemania", "verified": false, "name": "ACN International", "public_metrics": {"followers_count": 2714, "following_count": 1165, "tweet_count": 8184, "listed_count": 34}, "username": "acn_int_es", "id": "2711472954"}, {"location": "Vila Valqueire, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Maria Heloisa Curi", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 66, "tweet_count": 71050, "listed_count": 2}, "username": "MariaHeloisaCur", "id": "436422879"}, {"verified": false, "name": "Angel Soria", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 462, "tweet_count": 55727, "listed_count": 36}, "username": "pinguinoartico", "id": "418884549"}, {"verified": false, "name": "Caro Rossainz", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 214, "tweet_count": 9542, "listed_count": 0}, "username": "carojrossainz", "id": "295419724"}, {"location": "lucas voice ", "verified": false, "name": "ent\u00e3o por favor estou muito loca hahah", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 329, "tweet_count": 16619, "listed_count": 0}, "username": "roguemenx", "id": "734909386502574080"}, {"verified": false, "name": "Coding in Swift is hard \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 825, "tweet_count": 20332, "listed_count": 0}, "username": "gabriel_andrew8", "id": "2559570719"}, {"location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "verified": false, "name": "Teteu", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 86, "tweet_count": 1296, "listed_count": 0}, "username": "EMCONSTANT3", "id": "1084922120000409600"}, {"verified": false, "name": "Replic\u00e1rio", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 181, "tweet_count": 88708, "listed_count": 1}, "username": "oreplicario", "id": "993814629515186177"}, {"location": "Trujillo, Peru", "verified": false, "name": "Sergio Melendez", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1730, "tweet_count": 3392, "listed_count": 0}, "username": "Sergio030676", "id": "885863011596075008"}, {"location": "ela/dela, 18y", "verified": false, "name": "luwz", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 280, "tweet_count": 31905, "listed_count": 12}, "username": "itgirldomexico", "id": "844286140114972677"}, {"verified": false, "name": "Fernando Ferrer", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 1167, "tweet_count": 19979, "listed_count": 0}, "username": "Fernando2Ferrer", "id": "1154191909511974914"}, {"location": "Hermosillo, Sonora", "verified": false, "name": "Revista Correo", "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 3458, "tweet_count": 21691, "listed_count": 16}, "username": "RevistaCorreo", "id": "296014107"}, {"verified": false, "name": "Isabel", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 464, "tweet_count": 81921, "listed_count": 0}, "username": "isabeldbr", "id": "982729352"}, {"location": "Mesquita, Brasil", "verified": false, "name": "Tainara \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 522, "tweet_count": 17545, "listed_count": 1}, "username": "taainaarapf", "id": "783013950900281344"}, {"location": "One piece", "verified": false, "name": "The Yunik", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 365, "tweet_count": 17529, "listed_count": 5}, "username": "TheYunik96", "id": "3099591329"}, {"location": "Zaragoza", "verified": false, "name": "\ud835\udd3d\ud835\udd66\ud835\udd5f\ud835\udd5c\ud835\udd5e\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd66", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 719, "tweet_count": 6641, "listed_count": 4}, "username": "Funkmanchu", "id": "181483620"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Ram\u00f3n Antonio P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 8544, "following_count": 5981, "tweet_count": 24753, "listed_count": 64}, "username": "GuardianCatolic", "id": "18105396"}, {"verified": false, "name": "lare", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 310, "tweet_count": 17559, "listed_count": 3}, "username": "wtf_lare", "id": "2946414017"}], "tweets": [{"geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164982448746311683"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kltyperry", "id": "3207470621"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:27:14.000Z", "text": "@kltyperry Aaaaaaaa eu tamb\u00e9m espero puta que pariu", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164977941970915328"}], "id": "1164982448746311683", "in_reply_to_user_id": "3207470621", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3012964007"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/631qc5692R", "expanded_url": "https://www.adnkronos.com/fatti/cronaca/2019/07/09/famiglia-suicida-per-accuse-ingiuste-psicologa-riaprire-caso_wzcQdm6JM5IuErshyHqXGJ.html", "display_url": "adnkronos.com/fatti/cronaca/\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Izn5fzcqom", "expanded_url": "https://twitter.com/BarbaraRaval/status/1164658453933113349/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Izn5fzcqom", "media_key": "3_1164658440607866882"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 70, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 99, "end": 112, "tag": "HanselGretel"}, {"start": 193, "end": 202, "tag": "suicidio"}, {"start": 244, "end": 253, "tag": "Bibbiano"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164658453933113349"], "created_at": "2019-08-22T21:59:48.000Z", "text": "Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua moglie Cristina Roccia.\nLoro le perizie di abusi sessuali che portarono al #suicidio di madre,padre,2 figli.1996,Biella. Oggi,#Bibbiano. \n https://t.co/631qc5692R https://t.co/Izn5fzcqom", "id": "1164658453933113349", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 14, "like_count": 211, "quote_count": 17}, "author_id": "986811270"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.5493, "type": "Other", "normalized_text": "ElError"}, {"start": 155, "end": 165, "probability": 0.4615, "type": "Other", "normalized_text": "LaConfesi\u00f3n"}, {"start": 287, "end": 294, "probability": 0.4303, "type": "Other", "normalized_text": "Aira2019"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mariandesalta", "id": "409643025"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "ElError"}, {"start": 108, "end": 115, "tag": "ElTilo"}, {"start": 154, "end": 166, "tag": "LaConfesi\u00f3n"}, {"start": 286, "end": 295, "tag": "Aira2019"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164943758905008128"], "created_at": "2019-08-23T16:53:30.000Z", "text": "@mariandesalta #ElError \u201chab\u00edan empleado canciones asesinas,que induc\u00edan al suicidio bajo estado hipn\u00f3tico\u201d\n#ElTilo \u201ctodo matrimonio es un pacto suicida\u201d\n#LaConfesi\u00f3n \u201cEl impulso inconsciente de autoaniquilaci\u00f3n no era raro en el ama de casa sometida.Sus vidas eran un lento suicidio.\u201d\n#Aira2019", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164940350944948225"}], "id": "1164943758905008128", "in_reply_to_user_id": "409643025", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1082166554"}, {"entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/TFxnxuhwsx", "expanded_url": "https://twitter.com/BTS_twt/status/1164867761664737281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TFxnxuhwsx", "media_key": "3_1164867750407233536"}, {"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/TFxnxuhwsx", "expanded_url": "https://twitter.com/BTS_twt/status/1164867761664737281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TFxnxuhwsx", "media_key": "3_1164867750419812353"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1164867761664737281"], "created_at": "2019-08-23T11:51:31.000Z", "text": "\ud83e\udd74\ud83d\udc9cARMY\ud83d\udc95\ud83c\udfb5 https://t.co/TFxnxuhwsx", "id": "1164867761664737281", "public_metrics": {"retweet_count": 390126, "reply_count": 90308, "like_count": 1483348, "quote_count": 16989}, "author_id": "335141638"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 20, "probability": 0.6598, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}, {"start": 240, "end": 250, "probability": 0.6164, "type": "Other", "normalized_text": "TVVenezuela"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/RUXSBwIkkV", "expanded_url": "https://bit.ly/31Hq8Ec", "display_url": "bit.ly/31Hq8Ec"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/CugGwgktBG", "expanded_url": "https://twitter.com/TVVnoticias/status/1164894272048381952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CugGwgktBG", "media_key": "13_1164894204306157569"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "23Ago"}, {"start": 239, "end": 251, "tag": "TVVenezuela"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164894272048381952"], "created_at": "2019-08-23T13:36:51.000Z", "text": "#23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la mama. Hay gente que se suicida por el desespero, muchos toman antidepresivos porque esto no se aguanta. Con\u00e9ctate en #TVVenezuela por: https://t.co/RUXSBwIkkV https://t.co/CugGwgktBG", "id": "1164894272048381952", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "author_id": "381515624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6006, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.5571, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy3"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/XcGXZPhZyj", "expanded_url": "https://twitter.com/LuuhSantos2908/status/1164981840198979585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XcGXZPhZyj", "media_key": "3_1164981826554912769"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/XcGXZPhZyj", "expanded_url": "https://twitter.com/LuuhSantos2908/status/1164981840198979585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XcGXZPhZyj", "media_key": "3_1164981837799837696"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 104, "tag": "13ReasonsWhy3"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164981840198979585"], "created_at": "2019-08-23T19:24:49.000Z", "text": "Quem matou o Bryce est\u00e1 de parab\u00e9ns, pois se essa pessoa n\u00e3o matasse eu mesma iria matar. #13ReasonsWhy3 https://t.co/XcGXZPhZyj", "id": "1164981840198979585", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "author_id": "1150266419969499137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago del Estero"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164962321543892992"], "created_at": "2019-08-23T18:07:16.000Z", "text": "Una vez com\u00ed locro, en febrero, en un puesto de camioneros hecho de chapa en una ruta en Santiago del Estero.\n\u00bfCu\u00e1l fue el lugar m\u00e1s antihigi\u00e9nico en el que comieron?", "id": "1164962321543892992", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 342, "like_count": 432, "quote_count": 74}, "author_id": "180916616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MattyLL", "id": "104575381"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164962062314999809"], "created_at": "2019-08-23T18:06:14.000Z", "text": "@MattyLL Queda claro que, al ser ese joven testigo del asesinato de Camilo, buscar\u00e1n TODAS las instancias para culparlo de algo, lo q sea, para callarlo, porq liquidarlo como a dirigentes sindicales a\u00fan no pueden.\nPero ojo ah\u00ed, tengo temor que digan un d\u00eda  \"Adolescente se suicida\".\ud83d\ude10", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164934076572295168"}], "id": "1164962062314999809", "in_reply_to_user_id": "104575381", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 3, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "author_id": "1476491178"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/LdANKhJ1YF", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/aparten-pilot-easyjet-pensava-imitar-copilot-suicida-germanwings_13758_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/a\u2026"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1164979126131990530"], "created_at": "2019-08-23T19:14:02.000Z", "text": "Aparten un pilot d'Easyjet que pensava en imitar el copilot suicida de Germanwings https://t.co/LdANKhJ1YF", "id": "1164979126131990530", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052889894568255488"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164981575081234438"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "chatavelit", "id": "27446526"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "nairyp33", "id": "955327286953365504"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:23:46.000Z", "text": "@chatavelit @nairyp33 Para comprar leche y arroz\n\ud83d\ude02", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164964417668337666"}], "id": "1164981575081234438", "in_reply_to_user_id": "27446526", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2737273604"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164863934584762369"], "created_at": "2019-08-23T11:36:18.000Z", "text": "N\u00e3o fale mal de quem se suicidou ou tentou se voc\u00ea n\u00e3o sabe como \u00e9 lidar todos os dias com pensamentos suicidas", "id": "1164863934584762369", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 1, "like_count": 160, "quote_count": 1}, "author_id": "796392848618881024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.5686, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.6225, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/vUGvC1wBWp", "expanded_url": "https://br.ign.com/aves-de-rapina/76156/news/aves-de-rapina-nao-tera-relacao-com-esquadrao-suicida", "display_url": "br.ign.com/aves-de-rapina\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164961752431284225"], "created_at": "2019-08-23T18:05:00.000Z", "text": "Aves de Rapina n\u00e3o ter\u00e1 rela\u00e7\u00e3o com Esquadr\u00e3o Suicida\n\nhttps://t.co/vUGvC1wBWp", "id": "1164961752431284225", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "3063957725"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9396, "type": "Place", "normalized_text": "A Coru\u00f1a"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164978966727471106"], "created_at": "2019-08-23T19:13:24.000Z", "text": "Un padre, contrariado por una sentencia judicial, mataba a su hija para despu\u00e9s suicidarse en A Coru\u00f1a. https://t.co/cwSIyNLEi9", "id": "1164978966727471106", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 83, "probability": 0.8089, "type": "Person", "normalized_text": "David Cornejo"}, {"start": 107, "end": 123, "probability": 0.8116, "type": "Person", "normalized_text": "Wilfredo Becerril"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164952153330475009"], "created_at": "2019-08-23T17:26:51.000Z", "text": "El pasqu\u00edn la Rep\u00fablica MIENTE cuando afirma que abogado de ex Alcalde David Cornejo es tambi\u00e9n abogado de Wilfredo Becerril,los reto a que lo demuestren,si no pueden demostrarlo propongo que todos los peruanos llamemos PRENSA BASURA a este pasqu\u00edn.QUEDA", "id": "1164952153330475009", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 401, "like_count": 459, "quote_count": 34}, "author_id": "525822471"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 49, "end": 71, "probability": 0.5051, "type": "Place", "normalized_text": "Parque Nacional Canaima"}, {"start": 75, "end": 86, "probability": 0.7843, "type": "Place", "normalized_text": "Campo Carrao"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9482, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 239, "end": 253, "probability": 0.8638, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonas"}, {"start": 256, "end": 265, "probability": 0.8733, "type": "Place", "normalized_text": "EdoBolivar"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/eXquhb7B2v", "expanded_url": "https://twitter.com/PrincDulceMaria/status/1164927395910094848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/eXquhb7B2v", "media_key": "7_1164926459238080512"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "23Ago"}, {"start": 12, "end": 22, "tag": "Venezuela"}, {"start": 228, "end": 237, "tag": "Ecocidio"}, {"start": 238, "end": 254, "tag": "PrayforAmazonas"}, {"start": 255, "end": 266, "tag": "EdoBolivar"}, {"start": 268, "end": 274, "tag": "24Ago"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164927395910094848"], "created_at": "2019-08-23T15:48:29.000Z", "text": "#23Ago Vean #Venezuela \nECOCIDIO     \n\u00c9ste es el Parque Nacional Canaima , Campo Carrao la reserva ecol\u00f3gica m\u00e1s preciada de Venezuela .Destrucci\u00f3n y\nexplotaci\u00f3n desmedida del Arco minero\ud83d\ude2d x la narco tiran\u00eda criminal genocida\ud83d\ude21\ud83d\ude12\n#Ecocidio\n#PrayforAmazonas\n#EdoBolivar\n #24Ago https://t.co/eXquhb7B2v", "id": "1164927395910094848", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 52, "like_count": 360, "quote_count": 81}, "author_id": "1128319045894320128"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164946057400393728"], "created_at": "2019-08-23T17:02:38.000Z", "text": "La scelta del Pd di condividere la decisione grillina di sfasciare ancora con il taglio dei parlamentari vuol dire issare la forca nell\u2019agor\u00e0 politica a cui lo stesso Pd verr\u00e0 impiccato. Una sana inclinazione suicida.", "id": "1164946057400393728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "751210778"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 214, "end": 231, "probability": 0.7636, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro #Casald\u00e1liga"}, {"start": 248, "end": 262, "probability": 0.4349, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Terezinha"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/tXhvEofecG", "expanded_url": "https://twitter.com/Casaldaliga_/status/1164864894400942080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tXhvEofecG", "media_key": "3_1164864893058764800"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 232, "tag": "Casald\u00e1liga"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164864894400942080"], "created_at": "2019-08-23T11:40:07.000Z", "text": "\"La gran crisis econ\u00f3mica actual es una crisis global de Humanidad que no se resolver\u00e1 con ning\u00fan tipo de capitalismo, porque no cabe un capitalismo humano; el capitalismo sigue siendo homicida, ecocida, suicida.\" Pedro #Casald\u00e1liga.\n\n\ud83d\udcf8 Iglesia de Santa Terezinha https://t.co/tXhvEofecG", "id": "1164864894400942080", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1115293629520797698"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Christina Hodson"}, {"start": 40, "end": 53, "probability": 0.8491, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 136, "end": 152, "probability": 0.7391, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 185, "end": 195, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/3PefNETFj2", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1164899408003002368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3PefNETFj2", "media_key": "16_1164899397848772609"}], "mentions": [{"start": 171, "end": 181, "username": "totalfilm", "id": "17483878"}], "hashtags": [{"start": 184, "end": 196, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164899408003002368"], "created_at": "2019-08-23T13:57:16.000Z", "text": "A roteirista Christina Hodson disse que Aves de Rapina vai contar uma nova hist\u00f3ria da Harley Quinn, ao inv\u00e9s de ser uma continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida de 2016. \n\n(Via: @totalfilm)\n\n#BirdsOfPrey \ud83d\udd28\ud83c\udff9\ud83d\udde3 https://t.co/3PefNETFj2", "id": "1164899408003002368", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 104, "quote_count": 2}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.2633, "type": "Place", "normalized_text": "Medica"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/YM4e0tP8Ga", "expanded_url": "https://medicinacubana.blogspot.com/2019/08/un-medico-cubano-se-suicida-ahorcandose.html?spref=tw", "display_url": "medicinacubana.blogspot.com/2019/08/un-med\u2026"}, {"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/gK3mCYfump", "expanded_url": "https://twitter.com/DRCubanMed/status/1164976470399291392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gK3mCYfump", "media_key": "3_1164976461612273665"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164976470399291392"], "created_at": "2019-08-23T19:03:29.000Z", "text": "Un m\u00e9dico cubano se suicida ahorc\u00e1ndose en Venezuela como consecuencia de presiones laborales por parte de la jefatura de la Misi\u00f3n Medica. https://t.co/YM4e0tP8Ga \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\ude41 https://t.co/gK3mCYfump", "id": "1164976470399291392", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "807721384600334336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.6469, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/DHTYUiElA1", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanSheput/status/1164857333081694208", "display_url": "twitter.com/JuanSheput/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164859112112427013"], "created_at": "2019-08-23T11:17:09.000Z", "text": "Total, \u00bfest\u00e1 desesperado o su juicio marcha con \"lentitud\"? La \u00fanica desesperaci\u00f3n que ve el pueblo es la tuya, Juan, que est\u00e1s a punto de perder la chamba y que has perdido legitimidad pol\u00edtica. Ac\u00e9ptalo: te tienes que ir. https://t.co/DHTYUiElA1", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164857333081694208"}], "id": "1164859112112427013", "public_metrics": {"retweet_count": 187, "reply_count": 56, "like_count": 856, "quote_count": 12}, "author_id": "234155391"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.5196, "type": "Person", "normalized_text": "Moz"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.7589, "type": "Place", "normalized_text": "Luna Park"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "leodelpueblo", "id": "204940950"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164973521778479110"], "created_at": "2019-08-23T18:51:46.000Z", "text": "@leodelpueblo Cuando vino Moz por primera vez y toc\u00f3 en el Luna Park lo recibieron a puro gladiolo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164969027887931397"}], "id": "1164973521778479110", "in_reply_to_user_id": "204940950", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "82927043"}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/8le7nfUiYt", "expanded_url": "https://twitter.com/theumilk99/status/1164857381593001985", "display_url": "twitter.com/theumilk99/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164857621377101824"], "created_at": "2019-08-23T11:11:13.000Z", "text": "mano 19 anos, tem a minha idade, estava no algarve a fazer dinheiro a meter pulseiras e um filho da puta espeta-lhe um tiro na cabe\u00e7a so porque foi barrado \n\ndeixa um gajo a pensar nao deixa? https://t.co/8le7nfUiYt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164857381593001985"}], "id": "1164857621377101824", "public_metrics": {"retweet_count": 1640, "reply_count": 11, "like_count": 3203, "quote_count": 38}, "author_id": "298195731"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 79, "probability": 0.8492, "type": "Other", "normalized_text": "13 Reasons Why"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/saMjyxAgVd", "expanded_url": "https://bzfd.it/2HmEodM", "display_url": "bzfd.it/2HmEodM", "status": 200, "unwound_url": "https://www.buzzfeed.com/br/krystieyandoli/suicidio-13-reasons-why-netflix"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164945396847796225"], "created_at": "2019-08-23T17:00:00.000Z", "text": "AVISO DE GATILHO: Automutila\u00e7\u00e3o. \n\nO corte da cena do suic\u00eddio em 13 Reasons Why veio \"tarde demais\" para esta m\u00e3e cuja filha se matou https://t.co/saMjyxAgVd", "id": "1164945396847796225", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 5, "like_count": 83, "quote_count": 19}, "author_id": "1798238012"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164975450281697280"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "faculurgo10", "id": "3100315479"}]}, "created_at": "2019-08-23T18:59:26.000Z", "text": "@faculurgo10 Te dije que estas desmejorado", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164960686885281792"}], "id": "1164975450281697280", "in_reply_to_user_id": "3100315479", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744927487000477696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/huPiGiLSqf", "expanded_url": "https://twitter.com/Leottte/status/1164923030549794821/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/huPiGiLSqf", "media_key": "7_1164922786755874816"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164923030549794821"], "created_at": "2019-08-23T15:31:08.000Z", "text": "\"Le dio un beso al pajarito me muero\" https://t.co/huPiGiLSqf", "id": "1164923030549794821", "public_metrics": {"retweet_count": 18327, "reply_count": 647, "like_count": 66867, "quote_count": 2466}, "author_id": "2296687887"}, {"entities": {"urls": [{"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/PQb3uNcPJW", "expanded_url": "https://twitter.com/quentasilmarill/status/1164967615774810112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PQb3uNcPJW", "media_key": "3_1164967610594791426"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 20, "username": "Cynthia0912", "id": "348476052"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164967615774810112"], "created_at": "2019-08-23T18:28:18.000Z", "text": "@UlfeJL @Cynthia0912 De tu propia fuente, te lo traduzco, porque no s\u00e9 si lo has le\u00eddo bien. \"2 factores de riesgo se relacionan con la conducta suicida: 1. rechazo, discriminaci\u00f3n, victimizaci\u00f3n y violoencia. 2. Enfermedades mentales importantes. Tu fuente dice lo contrario a lo que afirmas. https://t.co/PQb3uNcPJW", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164964884653715457"}], "id": "1164967615774810112", "in_reply_to_user_id": "995191980", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37368721"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164270667140915201"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AuditoreJavi", "id": "934055112649199616"}]}, "created_at": "2019-08-21T20:18:52.000Z", "text": "@AuditoreJavi Pues s\u00ed \ud83d\ude0d", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164263814612889602"}], "id": "1164270667140915201", "in_reply_to_user_id": "934055112649199616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "1098028324293627904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9427, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.8238, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/4Cm55d7oqG", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/ca/tele\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 90, "username": "en_blau", "id": "814171603105968128"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164939318428950528"], "created_at": "2019-08-23T16:35:51.000Z", "text": "El diari de Pedro Jota escup sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" via @en_blau https://t.co/4Cm55d7oqG", "id": "1164939318428950528", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 21, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "author_id": "3374563353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 158, "probability": 0.7027, "type": "Other", "normalized_text": "YouTubers"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164970998363492353"], "created_at": "2019-08-23T18:41:44.000Z", "text": "Governo brasileiro tenta rebater a press\u00e3o e reprimendas mundiais com dados oficiais do Estado, dos \u00f3rg\u00e3os de controle e fiscaliza\u00e7\u00e3o? N\u00e3o! Usam dois YouTubers oficialistas sem a menor credibilidade para ofender e apresentar narrativas. \u00c9 constrangedor o amadorismo do governo.", "id": "1164970998363492353", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "author_id": "159995198"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/rkkzP7i7fz", "expanded_url": "https://twitter.com/antonioccosta_/status/1164646295098875912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rkkzP7i7fz", "media_key": "3_1164646291198095361"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164646295098875912"], "created_at": "2019-08-22T21:11:29.000Z", "text": "Soberba rematada e suicida -que exp\u00f5e o pa\u00eds \u00e0 execra\u00e7\u00e3o p\u00fablica internacional, aprofunda a crise de desemprego, dissemina comportamento antissocial-, n\u00e3o criticar os erros do presidente da Rep\u00fablica por n\u00e3o querer admitir publicamente o erro que cometeu ao eleg\u00ea-lo. https://t.co/rkkzP7i7fz", "id": "1164646295098875912", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 17, "like_count": 159, "quote_count": 2}, "author_id": "16908924"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.8989, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 190, "end": 197, "probability": 0.8581, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164667765799694345"], "created_at": "2019-08-22T22:36:48.000Z", "text": "- Lamento que o presidente Macron busque instrumentalizar uma quest\u00e3o interna do Brasil e de outros pa\u00edses amaz\u00f4nicos p/ ganhos pol\u00edticos pessoais. O tom sensacionalista com que se refere \u00e0 Amaz\u00f4nia (apelando at\u00e9 p/ fotos falsas) n\u00e3o contribui em nada para a solu\u00e7\u00e3o do problema.", "id": "1164667765799694345", "public_metrics": {"retweet_count": 13847, "reply_count": 26216, "like_count": 83530, "quote_count": 5849}, "author_id": "128372940"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164376820797661184"], "created_at": "2019-08-22T03:20:41.000Z", "text": "Aff vo faze\n\n\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\nfav esse tweet e irei postar uma indireta pra vc, curte qual vc achar que foi pra vc\n\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c", "id": "1164376820797661184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 32, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "4888392082"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/CrNTVy9w3h", "expanded_url": "https://twitter.com/umvlngador/status/1164971190936641536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CrNTVy9w3h", "media_key": "3_1164971167494627328"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164971190936641536"], "created_at": "2019-08-23T18:42:30.000Z", "text": "esse filme me deixou EXTREMAMENTE traumatizado com esse final... eles pensaram que os mostrons estavam vindo e o cara matou todos no carro inclusive seu filho... e na real era o resgate que estava chegando.\n\nmoral do final? o trauma pq se mataram tudo e chegou o resgate. https://t.co/CrNTVy9w3h", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164970365396881408"}], "id": "1164971190936641536", "in_reply_to_user_id": "707418250464923648", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "707418250464923648"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164967303542427649"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "sebmes", "id": "383116512"}]}, "created_at": "2019-08-23T18:27:03.000Z", "text": "@sebmes Non mi pare il problema principale dell'Italia.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164966889606537216"}], "id": "1164967303542427649", "in_reply_to_user_id": "383116512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "421993273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.8791, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164971262713716736"], "created_at": "2019-08-23T18:42:47.000Z", "text": "Para jornais europeus, Bolsonaro colocou Pa\u00eds em 'rota suicida de inc\u00eandios\n\nGovernador do Amazonas atribui alta de queimadas a pecu\u00e1ria e madeireiros", "id": "1164971262713716736", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "44915986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 204, "probability": 0.5463, "type": "Person", "normalized_text": "Mitre"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/qDDaNX3oes", "expanded_url": "https://twitter.com/Tano2412/status/1164767973057257472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qDDaNX3oes", "media_key": "3_1164767961061552128"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164767973057257472"], "created_at": "2019-08-23T05:14:59.000Z", "text": "El bombardeo comenz\u00f3 a las 7 de la ma\u00f1ana y descarg\u00f3 unas 5000 bombas. No lograron nada dadas caracter\u00edsticas del terreno y la ubicaci\u00f3n de las defensas. Le toc\u00f3 el turno a la infanter\u00eda liderada por Mitre que decidi\u00f3 lanzar un ataque frontal suicida contra el inexpugnable fuerte https://t.co/qDDaNX3oes", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164767958528249857"}], "id": "1164767973057257472", "in_reply_to_user_id": "176669543", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "author_id": "176669543"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164918616975970304"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "created_at": "2019-08-23T15:13:36.000Z", "text": "@infobae Te vuelvo a elegir!!\n\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164918284778651649"}], "id": "1164918616975970304", "in_reply_to_user_id": "69416519", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2451948740"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.3432, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/NgHyntpuUN", "expanded_url": "https://twitter.com/javyvy/status/1164844747921510400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NgHyntpuUN", "media_key": "3_1164844727667253248"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 53, "tag": "PrayforAmazonia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164844747921510400"], "created_at": "2019-08-23T10:20:04.000Z", "text": "Ahora frente a la embajada de Brasil #PrayforAmazonia es inadmisible la pol\u00edtica de Bolsonaro suicida para los propios brasile\u00f1xs y para el planeta. https://t.co/NgHyntpuUN", "id": "1164844747921510400", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 4, "like_count": 87, "quote_count": 1}, "author_id": "90853950"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164969938072821764"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PaulinoCosta", "id": "89399190"}]}, "created_at": "2019-08-23T18:37:31.000Z", "text": "@PaulinoCosta Migo, mas ele n\u00e3o ta vivo?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164968987643514880"}], "id": "1164969938072821764", "in_reply_to_user_id": "89399190", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96909103"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164668753533120514"], "created_at": "2019-08-22T22:40:43.000Z", "text": "Se a dor n\u00e3o me matou, me fez ficar mais forte", "id": "1164668753533120514", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022387247931445248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.3211, "type": "Other", "normalized_text": "Nevoeiro"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/blmpA8VI0k", "expanded_url": "https://twitter.com/HorrorDeaths/status/1161380655113986048/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/blmpA8VI0k", "media_key": "13_1161369277385105409"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164970365396881408"], "created_at": "2019-08-23T18:39:13.000Z", "text": "\"Restam apenas 4 balas\"\n \u2022 O Nevoeiro (2007) https://t.co/blmpA8VI0k", "id": "1164970365396881408", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "author_id": "707418250464923648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 37, "probability": 0.7872, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de San Mart\u00edn de Porres"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Vilcatoma"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/cXCRV9wsBZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Lupemunz/status/1164678960111923201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cXCRV9wsBZ", "media_key": "3_1164678952998309888"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164678960111923201"], "created_at": "2019-08-22T23:21:17.000Z", "text": "La Universidad de San Mart\u00edn de Porres no tiene reparos en contratar a la congresista Vilcatoma como docente. Si ense\u00f1a como legisla, qu\u00e9 miedo! https://t.co/cXCRV9wsBZ", "id": "1164678960111923201", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 248, "like_count": 817, "quote_count": 65}, "author_id": "56401837"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 270, "end": 279, "probability": 0.4095, "type": "Person", "normalized_text": "elpul goso"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164850318007554048"], "created_at": "2019-08-23T10:42:12.000Z", "text": "[ABRO HILO]\npelotudeces que hicieron cuando se pelearon con sus padres:\nYo una vez discuti con mis papas y me fui a dormir A LA CUCHA DEL PERRO al otro dia me buscaban como no estaba en mi habitaciony no me encontraban jajsdk donde dormiaaa al otro dia en el barrio era elpul goso", "id": "1164850318007554048", "public_metrics": {"retweet_count": 2681, "reply_count": 1661, "like_count": 39227, "quote_count": 1113}, "author_id": "1110010090352971777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7305, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.8196, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a"}, {"start": 217, "end": 220, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164969506478927873"], "created_at": "2019-08-23T18:35:49.000Z", "text": "Razones para llamarlo L\u00f3pez:\n \nPacto de impunidad con Pe\u00f1a.\n\nAmnist\u00eda de facto con los carteles, decomisos de risa\n\n75% de compras sin licitaci\u00f3n\n\nM\u00e1s de 24,000 muertos en su gobierno\n\nAusteridad suicida\n\nEl opositor AMLO pedir\u00eda la renuncia inmediata  de un gobernante tan inepto", "id": "1164969506478927873", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "978042939459895296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 168, "probability": 0.4512, "type": "Place", "normalized_text": "EnFoto"}, {"start": 242, "end": 246, "probability": 0.6142, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}, {"start": 250, "end": 258, "probability": 0.2961, "type": "Other", "normalized_text": "Propatria"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/SjknFTdIkp", "expanded_url": "https://twitter.com/metro_caracas/status/1164866603483353088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SjknFTdIkp", "media_key": "3_1164866266294902784"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/SjknFTdIkp", "expanded_url": "https://twitter.com/metro_caracas/status/1164866603483353088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SjknFTdIkp", "media_key": "3_1164866505529614343"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/SjknFTdIkp", "expanded_url": "https://twitter.com/metro_caracas/status/1164866603483353088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SjknFTdIkp", "media_key": "3_1164866574895013888"}], "hashtags": [{"start": 162, "end": 169, "tag": "EnFoto"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164866603483353088"], "created_at": "2019-08-23T11:46:55.000Z", "text": "Una vez m\u00e1s la ultraderecha fascista ataca nuestro sistema de transporte masivo, el cual se cataloga como un hecho terrorista en donde el pueblo se ve afectado.\n #EnFoto Corte con segueta al cable de alimentaci\u00f3n del sistema de tracci\u00f3n Agua Salud - Propatria. https://t.co/SjknFTdIkp", "id": "1164866603483353088", "public_metrics": {"retweet_count": 715, "reply_count": 1206, "like_count": 319, "quote_count": 489}, "author_id": "177656790"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164965840967651330"], "created_at": "2019-08-23T18:21:15.000Z", "text": "Esa gente que se enoja cuando se suicida una persona 0 EMPAT\u00cdA", "id": "1164965840967651330", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "3506935882"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.917, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164719139413536774"], "created_at": "2019-08-23T02:00:56.000Z", "text": "Com uma clareza dificilmente vista, estamos assistindo a mais um pa\u00eds europeu, dessa vez a Fran\u00e7a, por interm\u00e9dio do seu presidente Macron, realizar ataques diretos \u00e0 soberania brasileira, que inclui, objetivamente, amea\u00e7as de emprego do poder militar.", "id": "1164719139413536774", "public_metrics": {"retweet_count": 9867, "reply_count": 6628, "like_count": 42794, "quote_count": 2120}, "author_id": "826847661559050242"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ZLPGrnOww7", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/economia/empresas/empresario-que-fabrico-el-primer-producto-sin-obsolescencia-programada-403880", "display_url": "eltiempo.com/economia/empre\u2026"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 107, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164966275677904896"], "created_at": "2019-08-23T18:22:58.000Z", "text": "El hombre que fabric\u00f3 el primer producto sin obsolescencia programada https://t.co/ZLPGrnOww7 v\u00eda @eltiempo", "id": "1164966275677904896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "452501913"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164967501312286720"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nathfaro", "id": "304423840"}]}, "created_at": "2019-08-23T18:27:51.000Z", "text": "@nathfaro ngm merece, esses homens est\u00e3o nos enrolando sabe", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164967303932522496"}], "id": "1164967501312286720", "in_reply_to_user_id": "304423840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62143073"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164966459963072513"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elvis_dantas", "id": "3078310005"}]}, "created_at": "2019-08-23T18:23:42.000Z", "text": "@elvis_dantas nossa que inveja, aqui n\u00e3o pode ter absolutamente nada que eles j\u00e1 v\u00e3o encher o saco! nossa", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164916455348961282"}], "id": "1164966459963072513", "in_reply_to_user_id": "3078310005", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "909649992259964928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.6632, "type": "Other", "normalized_text": "LGTB"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/AFltPSHQiW", "expanded_url": "https://williamsinstitute.law.ucla.edu/wp-content/uploads/AFSP-Williams-Suicide-Report-Final.pdf", "display_url": "williamsinstitute.law.ucla.edu/wp-content/upl\u2026"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/v7HoUyuDv8", "expanded_url": "https://twitter.com/UlfeJL/status/1164964884653715457/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/v7HoUyuDv8", "media_key": "7_1164964187585429504"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "quentasilmarill", "id": "37368721"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "Cynthia0912", "id": "348476052"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164964884653715457"], "created_at": "2019-08-23T18:17:27.000Z", "text": "@quentasilmarill @Cynthia0912 Hay evidencia de que la comunidad LGTB es mucho m\u00e1s propensa al suicido (https://t.co/AFltPSHQiW) y no, no es porque les hagan bullying: https://t.co/v7HoUyuDv8", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164960897355472896"}], "id": "1164964884653715457", "in_reply_to_user_id": "37368721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "995191980"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.6008, "type": "Person", "normalized_text": "Rosario"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "peponila", "id": "186682805"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "JustinaCaddeu", "id": "925864314"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164944798257692673"], "created_at": "2019-08-23T16:57:38.000Z", "text": "@peponila @JustinaCaddeu Rosario te pido como juje\u00f1a,que aun a la distancia ama su tierra,que todos los dias le hables al pueblo juje\u00f1o,es incomprensible la manera en que votaron,es suicida y temerario,me niego a pensar que les gusto ser esclavos dependientes delas dadivas del tirano de turno REFLEXIONEN", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164906680079069185"}], "id": "1164944798257692673", "in_reply_to_user_id": "186682805", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2847611950"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 187, "probability": 0.7199, "type": "Person", "normalized_text": "HG Wells"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164966861244698625"], "created_at": "2019-08-23T18:25:18.000Z", "text": "M\u00e1s de un siglo llevamos jugando con la idea del apocalipsis tecnol\u00f3gico.  La guerra qu\u00edmica, la guerra nuclear, la lluvia \u00e1cida, la capa de ozono, el calentamiento global.  Desde HG Wells por lo menos el fin del mundo no es una cat\u00e1strofe natural.", "id": "1164966861244698625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4808549151"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1164933671712886785"], "created_at": "2019-08-23T16:13:25.000Z", "text": "Se'n vanaglorien d'haber-nos destrossat el sistema sanitari.\nTenen confidents que perpreten un atemptat su\u00efcida.\nEns espolien i els hi hem de pagar interessos.\nEns envien delinq\u00fcents per crear un clima de inseguretat.\nEns diuen nazis, lazis, supremacistes i volen dividir-nos ...", "id": "1164933671712886785", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "author_id": "575025787"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.4934, "type": "Person", "normalized_text": "Vigie"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164733771939295232"], "created_at": "2019-08-23T02:59:05.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo... preste aten\u00e7\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, a falsidade vem de quem a gente menos espera! Vigie.", "id": "1164733771939295232", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "1003822349433663494"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 115, "probability": 0.757, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Ingl\u00e9s"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164940120652505088"], "created_at": "2019-08-23T16:39:02.000Z", "text": "\u00bfHab\u00e9is vivido alguna vez una casi-muerte s\u00faper rid\u00edcula? Empiezo yo: casi la palmo en el parking de un Corte Ingl\u00e9s porque mi madre me dej\u00f3 ah\u00ed con el coche cerrado y hac\u00eda much\u00edsimo calor y no pod\u00eda respirar.", "id": "1164940120652505088", "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 282, "like_count": 1426, "quote_count": 432}, "author_id": "2156739624"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164923326390775808"], "created_at": "2019-08-23T15:32:18.000Z", "text": "Ai foda-se me rendi pra esse cacete \n\n\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\nfav esse tweet que irei postar uma indireta pra voc\u00ea. Curte qual voc\u00ea achar que foi para ti.\n\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c", "id": "1164923326390775808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 75, "like_count": 70, "quote_count": 1}, "author_id": "1563686425"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1091084982372708352"], "created_at": "2019-01-31T21:25:05.000Z", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "id": "1091084982372708352", "public_metrics": {"retweet_count": 1363, "reply_count": 7, "like_count": 3179, "quote_count": 36}, "author_id": "728348077"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.4167, "type": "Place", "normalized_text": "Maranh\u00e3o"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/kgnBz1te2F", "expanded_url": "https://twitter.com/DcmGuduzin/status/1164558457246244866/video/1", "display_url": "twitter.com/DcmGuduzin/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164931100571045889"], "created_at": "2019-08-23T16:03:12.000Z", "text": "Sniper do Maranh\u00e3o kkkkk \ud83d\udc4d https://t.co/kgnBz1te2F", "id": "1164931100571045889", "public_metrics": {"retweet_count": 4584, "reply_count": 376, "like_count": 13434, "quote_count": 1368}, "author_id": "2808152951"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.5858, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.5466, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/wBbzRMQwfy", "expanded_url": "http://bit.ly/2MxQMMg", "display_url": "bit.ly/2MxQMMg"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/2Hf6yGkLDc", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1164921684115238912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Hf6yGkLDc", "media_key": "3_1164921567240949761"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164921684115238912"], "created_at": "2019-08-23T15:25:47.000Z", "text": "Aves de Rapina n\u00e3o \u00e9 uma continua\u00e7\u00e3o do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/wBbzRMQwfy https://t.co/2Hf6yGkLDc", "id": "1164921684115238912", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 62, "quote_count": 3}, "author_id": "12603512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9554, "type": "Organization", "normalized_text": "Reuters"}, {"start": 66, "end": 80, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Emmanuel Macron"}, {"start": 129, "end": 142, "probability": 0.7301, "type": "Place", "normalized_text": "Uni\u00e3o Europeia"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/jxBPVGvPuB", "expanded_url": "https://twitter.com/MichelReuters/status/1164869520902766592", "display_url": "twitter.com/MichelReuters/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164875016292446209"], "created_at": "2019-08-23T12:20:20.000Z", "text": "Por conta das queimadas, segundo a Reuters, o presidente franc\u00eas, Emmanuel Macron, j\u00e1 amea\u00e7a se colocar contra o acordo Mercosul-Uni\u00e3o Europeia. https://t.co/jxBPVGvPuB", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164869520902766592"}], "id": "1164875016292446209", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 181, "like_count": 1030, "quote_count": 39}, "author_id": "71338545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/heJx5MVchG", "expanded_url": "https://twitter.com/andreademaria_/status/1164948228707684352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/heJx5MVchG", "media_key": "3_1164948221988409345"}], "mentions": [{"start": 60, "end": 71, "username": "Deputatipd", "id": "76616277"}, {"start": 113, "end": 123, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 33, "tag": "UNITAS2019"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164948228707684352"], "created_at": "2019-08-23T17:11:16.000Z", "text": "Festa nazionale  de l'#UNITAS2019 di Ravenna. Ci siamo come @Deputatipd. Per incontrare iscritti e militanti del @pdnetwork  e dialogare con i cittadini. In questi giorni in particolare vogliamo ascoltare opinioni e far conoscere le nostre idee sulla crisi di Governo. https://t.co/heJx5MVchG", "id": "1164948228707684352", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "384881122"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "lick"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164853627971874816"], "created_at": "2019-08-23T10:55:21.000Z", "text": "Ent\u00e3o esta madrugada um gajo q foi barrado \u00e0 porta do lick, voltou c uma arma p tentar atingir no seguran\u00e7a e acabou por matar um rapaz de 19 anos que estava a dar as pulseiras c um fucking tiro na cabe\u00e7a. Sem palavras para estas pessoas, s\u00f3 nojo", "id": "1164853627971874816", "public_metrics": {"retweet_count": 3578, "reply_count": 11, "like_count": 6069, "quote_count": 222}, "author_id": "1716328273"}, {"entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/NUEC8Q5U1P", "expanded_url": "https://twitter.com/MaweyPlay/status/1164941380059316225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NUEC8Q5U1P", "media_key": "3_1164941373805596674"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1164941380059316225"], "created_at": "2019-08-23T16:44:03.000Z", "text": "\ud83d\udd1e https://t.co/NUEC8Q5U1P", "id": "1164941380059316225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1040335537981284352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.4739, "type": "Place", "normalized_text": "Guarello"}, {"start": 164, "end": 180, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bonvallet"}, {"start": 199, "end": 206, "probability": 0.7058, "type": "Person", "normalized_text": "Guarello"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "latercera", "id": "3222731"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164934395758817280"], "created_at": "2019-08-23T16:16:18.000Z", "text": "@latercera Un asesino, un terrorista,comunista, y le dan tribuna a este Cdsm de Guarello para que escriba sobre el ? Que importancia tiene un terrorista? Con raz\u00f3n Eduardo Bonvallet lo hac\u00eda mierda. Guarello es un CHANTA al servicio de la Izmierda.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164895062716608512"}], "id": "1164934395758817280", "in_reply_to_user_id": "3222731", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 226, "like_count": 319, "quote_count": 15}, "author_id": "933277394"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3944, "type": "Person", "normalized_text": "Fiesp"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.913, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/rTbHTnsvl3", "expanded_url": "https://www.valor.com.br/u/6404807", "display_url": "valor.com.br/u/6404807"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164944268747784194"], "created_at": "2019-08-23T16:55:31.000Z", "text": "Fiesp v\u00ea ataque europeu \u00e0 imagem do Brasil e cobra respeito  https://t.co/rTbHTnsvl3", "id": "1164944268747784194", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 480, "like_count": 475, "quote_count": 92}, "author_id": "32529120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9347, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.6927, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9228, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163963710123196416"], "created_at": "2019-08-20T23:59:08.000Z", "text": "Si se formara un Gobierno de coalici\u00f3n PSOE-Podemos sobre la base del programa propuesto por Iglesias, Espa\u00f1a se deshar\u00eda a manos de los separatistas y nuestra econom\u00eda colapsar\u00eda. Podemos es una amenaza existencial y sus votantes son suicidas sin saberlo.", "id": "1163963710123196416", "public_metrics": {"retweet_count": 645, "reply_count": 962, "like_count": 1435, "quote_count": 153}, "author_id": "166100601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.8065, "type": "Organization", "normalized_text": "MPC"}, {"start": 114, "end": 131, "probability": 0.8707, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo Catrillanca"}, {"start": 172, "end": 174, "probability": 0.8048, "type": "Organization", "normalized_text": "MPC"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164934076572295168"], "created_at": "2019-08-23T16:15:01.000Z", "text": "Necesito de ustedes. \nEs indispensable visibilizar lo que esta pasando con el adolescente MPC, quien acompa\u00f1aba a Camilo Catrillanca cuando fue asesinado.\nLes recuerdo que MPC fue victima de torturas y de intento de homicidio y es testigo en el juicio contra carabineros", "id": "1164934076572295168", "public_metrics": {"retweet_count": 1489, "reply_count": 58, "like_count": 823, "quote_count": 53}, "author_id": "104575381"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.8785, "type": "Person", "normalized_text": "CHRISTINA"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8287, "type": "Other", "normalized_text": "D23Expo"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 70, "tag": "D23Expo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164958916591009792"], "created_at": "2019-08-23T17:53:44.000Z", "text": "MEU DEUS A CHRISTINA AGUILERA TA AQUI! GRITEI MESMO, SOCORRO! #D23Expo", "id": "1164958916591009792", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 10, "like_count": 177, "quote_count": 15}, "author_id": "9612112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 258, "end": 276, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/T9SM1e7yxQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1163907000645967873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T9SM1e7yxQ", "media_key": "3_1163906992802541574"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 257, "end": 277, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163907000645967873"], "created_at": "2019-08-20T20:13:47.000Z", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/T9SM1e7yxQ", "id": "1163907000645967873", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/2WPSp9ggdp", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1163907237221470208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2WPSp9ggdp", "media_key": "3_1163907207085404161"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163907237221470208"], "created_at": "2019-08-20T20:14:44.000Z", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/2WPSp9ggdp", "id": "1163907237221470208", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164932043043692545"], "created_at": "2019-08-23T16:06:57.000Z", "text": "Te menti, no tengo Netflix te voy a contar unos chistes", "id": "1164932043043692545", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 60, "quote_count": 8}, "author_id": "96228247"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 21, "probability": 0.5392, "type": "Organization", "normalized_text": "Poder Judicial"}, {"start": 67, "end": 87, "probability": 0.8016, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Pablo Kuczynski"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/XrO07EMLDB", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1164939234270011392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XrO07EMLDB", "media_key": "3_1164939218906308608"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/XrO07EMLDB", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1164939234270011392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XrO07EMLDB", "media_key": "3_1164939218910511104"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "\u00daLTIMO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164939234270011392"], "created_at": "2019-08-23T16:35:31.000Z", "text": "#\u00daLTIMO Poder Judicial rechaza pedido de prisi\u00f3n preventiva contra Pedro Pablo Kuczynski. https://t.co/XrO07EMLDB", "id": "1164939234270011392", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 45, "like_count": 305, "quote_count": 13}, "author_id": "112570023"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164862175233675264"], "created_at": "2019-08-23T11:29:19.000Z", "text": "La #ideaci\u00f3n #suicida, cuando no es abordada correctamente (o es directamente obviada) puede articularse de forma progresiva, pasando de un pensamiento difuso a una intenci\u00f3n definida (momento, m\u00e9todo, lugar, etc.) y aumentando con ello el riesgo de trasladarse a actos concretos.", "id": "1164862175233675264", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 4, "like_count": 82, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 13, "end": 21, "tag": "suicida"}]}, "author_id": "2530052556"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 87, "probability": 0.9176, "type": "Other", "normalized_text": "High School Musical"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164904280467365888"], "created_at": "2019-08-23T14:16:37.000Z", "text": "Hilo de pel\u00edculas que todo el mundo ha visto menos t\u00fa. \n\nYo empiezo: High School Musical.", "id": "1164904280467365888", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 269, "like_count": 255, "quote_count": 40}, "author_id": "154708493"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164957160712880130"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "__Aleeca", "id": "3591815176"}]}, "created_at": "2019-08-23T17:46:45.000Z", "text": "@__Aleeca @expIicitchanel Logo logo vai ser extinto de vez pq t\u00f4 prestes a matar um \ud83d\ude02", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164956949785563136"}], "id": "1164957160712880130", "in_reply_to_user_id": "3591815176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "967082653043384320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/KaDwcyaQP4", "expanded_url": "https://twitter.com/katewalsh/status/1164929825359794176/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KaDwcyaQP4", "media_key": "7_1164929775577620480"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 33, "username": "13ReasonsWhy", "id": "735153382558687232"}, {"start": 61, "end": 69, "username": "netflix", "id": "16573941"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 86, "tag": "13ReasonsWhy"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1164929825359794176"], "created_at": "2019-08-23T15:58:08.000Z", "text": "The secret\u2019s out\u2026.. @13ReasonsWhy Season 3. Now Streaming on @Netflix \u2764\ufe0f #13ReasonsWhy https://t.co/KaDwcyaQP4", "id": "1164929825359794176", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 40, "like_count": 2962, "quote_count": 71}, "author_id": "70246837"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9469, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 261, "end": 265, "probability": 0.6672, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Amazonas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164710485192822787"], "created_at": "2019-08-23T01:26:33.000Z", "text": "#Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio \nambiente, la dilapidaci\u00f3n de los recursos naturales\". Mensaje Ambiental, Per\u00f3n (1973)", "id": "1164710485192822787", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 134, "quote_count": 1}, "author_id": "4707533116"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.8361, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9077, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.7041, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164215551494959108"], "created_at": "2019-08-21T16:39:52.000Z", "text": "El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holocausto del pulm\u00f3n del mundo es un acto suicida de codicia, mala fe y estupidez. Los c\u00f3mplices colombianos tienen su porcentaje de criminalidad en el asunto", "id": "1164215551494959108", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 18, "like_count": 571, "quote_count": 6}, "author_id": "154670681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.6347, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}, {"start": 177, "end": 193, "probability": 0.9174, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro de"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163783948151009282"], "created_at": "2019-08-20T12:04:49.000Z", "text": "O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3o grita e comemora como se fosse um gol. \n\u00c9 esse o Rio de Janeiro de 2019.\nSe voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea problema nisso tem alguma coisa errada com voc\u00ea tamb\u00e9m.", "id": "1163783948151009282", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 453, "like_count": 18474, "quote_count": 752}, "author_id": "178937349"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6254, "type": "Other", "normalized_text": "13rw"}, {"start": 179, "end": 185, "probability": 0.9907, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164948840807632896"], "created_at": "2019-08-23T17:13:42.000Z", "text": "13rw \u00e9 uma s\u00e9rie toxica cheia de gatilhos pra quem sofre com depress\u00e3o ansiedade etc mas eu assisto pq so pode julgar se vc ja viu n\u00e9 e agora eu quero saber quem matou o cuzao l\u00e1 netflix \u00e9 esperta bicho maioria do povo curte uma vingan\u00e7a", "id": "1164948840807632896", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "377481252"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/yp0NwLuOWY", "expanded_url": "https://twitter.com/queirozvict/status/1164693974394839042/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yp0NwLuOWY", "media_key": "7_1164693927968092162"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164693974394839042"], "created_at": "2019-08-23T00:20:57.000Z", "text": "o rato pedindo perdao pra nao morrer mano kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/yp0NwLuOWY", "id": "1164693974394839042", "public_metrics": {"retweet_count": 21408, "reply_count": 2430, "like_count": 67789, "quote_count": 11636}, "author_id": "1028365167862657024"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164955830829142016"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "albayvalle", "id": "947374531"}]}, "created_at": "2019-08-23T17:41:28.000Z", "text": "@albayvalle Donde ve una bala, pone el coraz\u00f3n.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164955320461996032"}], "id": "1164955830829142016", "in_reply_to_user_id": "947374531", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "381976341"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.6199, "type": "Other", "normalized_text": "SagaDaAmazonia"}, {"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9013, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/sp6FTzlZeh", "expanded_url": "https://twitter.com/perpetua_acre/status/1164875150619238401/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sp6FTzlZeh", "media_key": "7_1164875084336697344"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164875150619238401"], "created_at": "2019-08-23T12:20:52.000Z", "text": "SagaDaAmazonia:\n\u201cEra uma vez na Amaz\u00f4nia a mais bonita floresta...\nMas o drag\u00e3o continua a floresta devorar e quem habita essa mata, p onde vai se mudar?\nPos mataram \u00edndio q matou grileiro q matou posseiro\ndisse um castanheiro p um seringueiro q um estrangeiro\nroubou seu lugar\u201d https://t.co/sp6FTzlZeh", "id": "1164875150619238401", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 91, "quote_count": 5}, "author_id": "44693900"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1164920140309417985"], "created_at": "2019-08-23T15:19:39.000Z", "text": "Ja fa 11 dies , Jefrey Epstein amic de Trump  i de Clinton es suicida a la pres\u00f3 ? en la seva agenda surten  AZNAR i el seu gendre AGAG\nLa premsa espanyola muda", "id": "1164920140309417985", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "923636547571933185"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.5627, "type": "Other", "normalized_text": "death cult"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164939644569640960"], "created_at": "2019-08-23T16:37:09.000Z", "text": "Amigoas que le pegan a la traducci\u00f3n: c\u00f3mo traducir\u00edan el concepto 'death cult'? (Ej: capitalism is a death cult.)", "id": "1164939644569640960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "37547544"}, {"lang": "tl", "edit_history_tweet_ids": ["1164951958630883328"], "created_at": "2019-08-23T17:26:05.000Z", "text": "$GGAL se derrite, Arielito Sbdar.", "id": "1164951958630883328", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"cashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "GGAL"}]}, "author_id": "3472928117"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164953507595784193"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CamioneraTraves", "id": "700581657175318528"}]}, "created_at": "2019-08-23T17:32:14.000Z", "text": "@CamioneraTraves Crees que gastar\u00eda mis argumentos en ti? A UN marica liberal? No los leer\u00edas de todas maneras.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164953310597697537"}], "id": "1164953507595784193", "in_reply_to_user_id": "700581657175318528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843194882290335753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.4519, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164925239723200512"], "created_at": "2019-08-23T15:39:55.000Z", "text": "Senten\u00e7a justa pro caso do Matheus!! Quem efetivamente matou, pegou uma pena severa (pra quem t\u00e1 falando que \u00e9 pouco, 18 anos \u00e9 uma vida), o gerente operacional cometeu falha no servi\u00e7o dele em se omitir, e o motoqueiro tava na hora e lugar errado (mas eu condenaria tbm um pouco)", "id": "1164925239723200512", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "1038778865936687106"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.944, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.5501, "type": "Other", "normalized_text": "Bird"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/SMs8y3DuiJ", "expanded_url": "http://www.enlacejudio.com/2019/08/22/israel-desarrolla-drones-suicidas/", "display_url": "enlacejudio.com/2019/08/22/isr\u2026"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/C7MpusNWnH", "expanded_url": "https://twitter.com/enlacejudio/status/1164623576584114182/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C7MpusNWnH", "media_key": "3_1164623574923132929"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164623576584114182"], "created_at": "2019-08-22T19:41:12.000Z", "text": "Israel desarrolla drones suicidas\nUna compa\u00f1\u00eda israel\u00ed ha desarrollado una nueva versi\u00f3n de  un dron \u201csuicida\u201d llamado Bird, que derribar\u00e1 drones enemigos al identificar s...\nhttps://t.co/SMs8y3DuiJ https://t.co/C7MpusNWnH", "id": "1164623576584114182", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "189204973"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.4667, "type": "Person", "normalized_text": "hannah bak*"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162038038639390725"], "created_at": "2019-08-15T16:27:12.000Z", "text": "sjdk cada temporada confirmo lo tarada q es hannah bak*r se mato por las cosas q pasa basicamente cualquier mina en zona sur altisima pussy ah la bardeaba", "id": "1162038038639390725", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "356456937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 100, "probability": 0.8366, "type": "Person", "normalized_text": "MacronLies"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/WZMjHBXZII", "expanded_url": "https://twitter.com/NiKla4usM/status/1164945301398052864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WZMjHBXZII", "media_key": "3_1164945288626352129"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/WZMjHBXZII", "expanded_url": "https://twitter.com/NiKla4usM/status/1164945301398052864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WZMjHBXZII", "media_key": "3_1164945298461995008"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 101, "tag": "MacronLies"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164945301398052864"], "created_at": "2019-08-23T16:59:38.000Z", "text": "O Cara n\u00e3o consegue nem cuidar do pr\u00f3prio pa\u00eds, mas t\u00e1 querendo cuidar do nosso.\n\nPIADA!\n\n#MacronLies https://t.co/WZMjHBXZII", "id": "1164945301398052864", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 7, "like_count": 123, "quote_count": 4}, "author_id": "1160276936398135296"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164901197968564226"], "created_at": "2019-08-23T14:04:23.000Z", "text": "Y es combatir el desequilibro q el mismo ser humano (cual plaga suicida) genera. La reforestaci\u00f3n es una forma ademas de la protecci\u00f3n de lo que ya existe. Los pueblos indigenas son (carajos que entienden mejor el papel a ejercer) los \u00fanicos expertos en esa proteccion.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164901195506421760"}], "id": "1164901197968564226", "in_reply_to_user_id": "780278", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "780278"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/XoiA6Qyeet", "expanded_url": "https://www.periodicocubano.com/se-suicida-medico-cubano-de-mision-en-venezuela/", "display_url": "periodicocubano.com/se-suicida-med\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164952528649367553"], "created_at": "2019-08-23T17:28:21.000Z", "text": "Se suicida un m\u00e9dico cubano en Venezuela tras amenazas de devolverlo a Cuba - https://t.co/XoiA6Qyeet", "id": "1164952528649367553", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378979383"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/eztNSt5gXV", "expanded_url": "https://twitter.com/noticias_tvperu/status/1164723026941927425", "display_url": "twitter.com/noticias_tvper\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164727201436188672"], "created_at": "2019-08-23T02:32:59.000Z", "text": "Y no difamarlo internacionalmente como ustedes lo han hecho. https://t.co/eztNSt5gXV", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164723026941927425"}], "id": "1164727201436188672", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 52, "like_count": 1136, "quote_count": 14}, "author_id": "1975354388"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.9567, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 202, "end": 214, "probability": 0.3212, "type": "Organization", "normalized_text": "AmazoniaNaRua"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/w8PMuSXO6d", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZkN7HG", "display_url": "bit.ly/2ZkN7HG", "status": 200, "unwound_url": "https://pt.org.br/ricardo-kotscho-globo-mente-distorce-modifica-a-historia/"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 13, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 215, "tag": "AmazoniaNaRua"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164655987174694912"], "created_at": "2019-08-22T21:50:00.000Z", "text": "\u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00edses que denunciam a atual pol\u00edtica ambiental suicida do governo brasileiro\u201d #AmazoniaNaRua \nhttps://t.co/w8PMuSXO6d", "id": "1164655987174694912", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 14, "like_count": 182, "quote_count": 1}, "author_id": "39522911"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/rIghc3A5u3", "expanded_url": "https://buff.ly/2ZfCDcz", "display_url": "buff.ly/2ZfCDcz"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/cuYvOT7Cdg", "expanded_url": "https://twitter.com/QLLaReina_Colon/status/1164943387813961729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cuYvOT7Cdg", "media_key": "3_1164943386312421376"}], "mentions": [{"start": 94, "end": 102, "username": "CultoLT", "id": "811709008054775808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164943387813961729"], "created_at": "2019-08-23T16:52:01.000Z", "text": "Una escritora neoyorquina, un amigo suicida y un perro entra\u00f1able https://t.co/rIghc3A5u3 v\u00eda @CultoLT \ud83d\udc47 \ud83d\udc47 https://t.co/cuYvOT7Cdg", "id": "1164943387813961729", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2815037588"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.9272, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/ha89OVMVUQ", "expanded_url": "https://www.terra.com.br/noticias/ciencia/sustentabilidade/rota-suicida-imprensa-mundial-detona-brasil-por-queimadas,e858a97ebad1abaaf5c35fda66d5581fb9ut05mk.html", "display_url": "terra.com.br/noticias/cienc\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164948751263383554"], "created_at": "2019-08-23T17:13:20.000Z", "text": "Imprensa internacional detona oBrasil por queimadas na Amaz\u00f4nia https://t.co/ha89OVMVUQ", "id": "1164948751263383554", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1487514031"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/OrDwB1p3NH", "expanded_url": "https://twitter.com/nappywulf/status/878045299557531648", "display_url": "twitter.com/nappywulf/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 122, "username": "minguitootf", "id": "2979054165"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164654264704221185"], "created_at": "2019-08-22T21:43:09.000Z", "text": "I tell brobro dja sta farto di otarios ata fala di nha vida, ez poi um gajo ta rola smp ku pensamento suicida @minguitootf https://t.co/OrDwB1p3NH", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "878045299557531648"}], "id": "1164654264704221185", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "960201692649283589"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.6787, "type": "Person", "normalized_text": "Riva"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.5472, "type": "Organization", "normalized_text": "fluminenC"}, {"start": 65, "end": 75, "probability": 0.5231, "type": "Organization", "normalized_text": "CORINTHIANS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rivadafiel", "id": "1114299391492358144"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164941356986445826"], "created_at": "2019-08-23T16:43:57.000Z", "text": "@rivadafiel Concordo com vc Riva , \"m\u00e9ritos\" ao fluminenC, mas o CORINTHIANS n\u00e3o foi t\u00e3o mal assim como est\u00e3o falando.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164731200239525890"}], "id": "1164941356986445826", "in_reply_to_user_id": "1114299391492358144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "41849528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5696, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/usqqjAH8Fg", "expanded_url": "https://twitter.com/Tampm_Alcalamec/status/1163184592419008513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/usqqjAH8Fg", "media_key": "3_1163184582298128384"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 182, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 230, "tag": "sosprisiones"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163184592419008513"], "created_at": "2019-08-18T20:23:12.000Z", "text": "Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS CON ARROJO DILIGENCIA Y LA RESPONSABILIDAD Q FALTA A @interiorgob, Q NOS ABANDONA junto a internos  #sosprisiones OCULTOS A LA SOCIEDAD\n\ud83c\udd98 https://t.co/usqqjAH8Fg", "id": "1163184592419008513", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 13, "like_count": 206, "quote_count": 4}, "author_id": "1079775870586441729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.9139, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Salinas"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.7095, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/WAgcNzGC9I", "expanded_url": "https://canaln.pe/", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/MTAQVJy5RK", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1164944216209973248/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MTAQVJy5RK", "media_key": "7_1164944067219918849"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164944216209973248"], "created_at": "2019-08-23T16:55:19.000Z", "text": "[EN VIVO] Ex ministro de Salud, Abel Salinas: \"PPK ingres\u00f3 a la unidad de cuidados intensivos\" \u25ba https://t.co/WAgcNzGC9I https://t.co/MTAQVJy5RK", "id": "1164944216209973248", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 11, "like_count": 13, "quote_count": 4}, "author_id": "248692867"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9711, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.9568, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.9354, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.952, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 226, "end": 233, "probability": 0.9687, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164367012405174274"], "created_at": "2019-08-22T02:41:43.000Z", "text": "Tem que aplaudir a maturidade do Flamengo hoje. N\u00e3o se desesperou, n\u00e3o desmontou diante da retranca do Inter. Teve a posse de bola, esperou e nos dois vacilos que a boa defesa do Inter deu, matou o jogo. A\u00ed o Inter sentiu e o Flamengo perdeu o terceiro. Mas segue em aberto.", "id": "1164367012405174274", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 5, "like_count": 600, "quote_count": 2}, "author_id": "346976507"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164947650812268544"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "arielbordonn", "id": "3127167796"}]}, "created_at": "2019-08-23T17:08:58.000Z", "text": "Los tuits de @arielbordonn me describen a la perfecci\u00f3n jajajajja \nTenemos la vida igual de sad \ud83d\ude02", "id": "1164947650812268544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1400590441"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/KIV4qWbAQr", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloFreixo/status/1164882107950358528", "display_url": "twitter.com/MarceloFreixo/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164892913672892416"], "created_at": "2019-08-23T13:31:27.000Z", "text": "Tudo parte de um plano de governo fascista suicida https://t.co/KIV4qWbAQr", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164882107950358528"}], "id": "1164892913672892416", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75527290"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164873869355814912"], "created_at": "2019-08-23T12:15:47.000Z", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "id": "1164873869355814912", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 201, "probability": 0.5232, "type": "Other", "normalized_text": "Comodoro Py"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164732161553051648"], "created_at": "2019-08-23T02:52:41.000Z", "text": "Las condenas, para ser leg\u00edtimas, deben tener un proceso imparcial.\nSi el juez no lo es, el proceso es inv\u00e1lido.\nAs\u00ed como no todo lo que dice el diario es informaci\u00f3n, no todo lo que sale de Comodoro Py es justicia.\nSeguir con esa ficci\u00f3n por no irritar ser\u00eda suicida.", "id": "1164732161553051648", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "author_id": "263865213"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.4273, "type": "Other", "normalized_text": "Turca"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.6829, "type": "Person", "normalized_text": "Fatmagul"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164937378768859138"], "created_at": "2019-08-23T16:28:09.000Z", "text": "Na Tv Turca algumas coisas realmente n\u00e3o d\u00e1 pra tentar entender. Vcs acreditam que at\u00e9 hoje qndo lembro de Fatmagul, aquela cena de estupro coletivo me d\u00e1 um neg\u00f3cio ruim?", "id": "1164937378768859138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "223613852"}, {"lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1164945674535940099"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "caillourato", "id": "705627634110083072"}]}, "created_at": "2019-08-23T17:01:07.000Z", "text": "@caillourato Tal do Muammar Al-Gaddafi", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164945182275641344"}], "id": "1164945674535940099", "in_reply_to_user_id": "705627634110083072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "431449635"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164553811110891520"], "created_at": "2019-08-22T15:03:59.000Z", "text": "A pol\u00edcia do Rio de Janeiro nunca matou tanto. 40% das mortes violentas foram pelas m\u00e3os da pol\u00edcia.  \n\nIsso n\u00e3o \u00e9 normal nem algo a ser comemorado. Quando chegamos a esse ponto, \u00e9 porque nossa pol\u00edtica de seguran\u00e7a p\u00fablica est\u00e1 falida.", "id": "1164553811110891520", "public_metrics": {"retweet_count": 443, "reply_count": 1055, "like_count": 2517, "quote_count": 55}, "author_id": "103704608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.5299, "type": "Other", "normalized_text": "Gabriela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Gabriel66940373", "id": "1136010438179770370"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164927245770743809"], "created_at": "2019-08-23T15:47:53.000Z", "text": "@Gabriel66940373 Gabriela el campo no los vota. Ser\u00eda suicidarse. Los productores no son todo el pueblo. Comerciantes, empleados, profesionales, igual que en una urbe grande. Y ellos ser\u00e1n los que votaron a los k.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164926544231489537"}], "id": "1164927245770743809", "in_reply_to_user_id": "1136010438179770370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1281596280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.5082, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.3813, "type": "Other", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 188, "end": 191, "probability": 0.5479, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "ppkamigo", "id": "46485425"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164940404145438720"], "created_at": "2019-08-23T16:40:10.000Z", "text": "@canalN_ Nunca pens\u00e9 que @ppkamigo fuera como Alan o El chino Fujimori. Cada vez que sale algo o est\u00e1 en medio el proceso de decisi\u00f3n, de enferman, se van a la cl\u00ednica, o se suicidan como Alan. Todo lo que hacen por no pagar sus penas", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164940000603136000"}], "id": "1164940404145438720", "in_reply_to_user_id": "248692867", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1054351300077457408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/RrTH5Izvz4", "expanded_url": "https://twitter.com/ohshitvidz/status/1164905608438353920", "display_url": "twitter.com/ohshitvidz/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164928930035318784"], "created_at": "2019-08-23T15:54:34.000Z", "text": "ves? tengo muchas pruebas y pocas duda https://t.co/RrTH5Izvz4", "id": "1164928930035318784", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2733282832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 179, "probability": 0.3968, "type": "Person", "normalized_text": "Jujuy"}, {"start": 200, "end": 211, "probability": 0.3809, "type": "Place", "normalized_text": "Milagro Sala"}, {"start": 241, "end": 252, "probability": 0.8537, "type": "Person", "normalized_text": "Nando Acosta"}, {"start": 268, "end": 270, "probability": 0.8301, "type": "Organization", "normalized_text": "ATE"}, {"start": 274, "end": 276, "probability": 0.4822, "type": "Organization", "normalized_text": "CTA"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/GMEr5XN9s0", "expanded_url": "https://twitter.com/peponila/status/1164906680079069185/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GMEr5XN9s0", "media_key": "7_1164906637834039296"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164906680079069185"], "created_at": "2019-08-23T14:26:10.000Z", "text": "Vengo del pasado que finalmente se convertir\u00e1 en futuro si no defendemos la democracia y la Rep\u00fablica. En el d\u00eda del \u00e9xodo juje\u00f1o, comparto la quema de la Casa de Gobierno de Jujuy llevada a cabo por Milagro Sala festejando el cumplea\u00f1os de Nando Acosta (dirigente de ATE y CTA) https://t.co/GMEr5XN9s0", "id": "1164906680079069185", "public_metrics": {"retweet_count": 1890, "reply_count": 82, "like_count": 1804, "quote_count": 87}, "author_id": "186682805"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 172, "probability": 0.8993, "type": "Person", "normalized_text": "peter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fermezz", "id": "419757296"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164944212737085440"], "created_at": "2019-08-23T16:55:18.000Z", "text": "@fermezz A\u00ed t\u00e1, tudo certo j\u00e1 que eles tinham aqueles limitadores no c\u00e9rebro, certo?? ERRADO\n\nEles tinham ordens expressas de apenas capturar, mas quando encontraram o peter fugindo pelo esgoto ficaram doid\u00e3o e destru\u00edram os limitadores e ficaram livres pra fazer dias vontades", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164943818359234562"}], "id": "1164944212737085440", "in_reply_to_user_id": "419814665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "419814665"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/fUdsSCaCAZ", "expanded_url": "https://twitter.com/RobertaDadour/status/1164861902905847808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fUdsSCaCAZ", "media_key": "7_1164861792646041601"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "KaysarDadour", "id": "953751339426893824"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Sextou"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164861902905847808"], "created_at": "2019-08-23T11:28:14.000Z", "text": "#Sextou \ud83c\udf7b\n@KaysarDadour pq ser\u00e1 que lembrei de voc\u00ea? \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\udc38 https://t.co/fUdsSCaCAZ", "id": "1164861902905847808", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "988495327207526402"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1164940350944948225"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MFilosofal", "id": "1082166554"}]}, "created_at": "2019-08-23T16:39:57.000Z", "text": "@MFilosofal \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164929658560942080"}], "id": "1164940350944948225", "in_reply_to_user_id": "1082166554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "409643025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.9154, "type": "Person", "normalized_text": "Euri"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 276, "end": 277, "probability": 0.3762, "type": "Organization", "normalized_text": "LF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "euri_cabral", "id": "296303782"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164922050886197248"], "created_at": "2019-08-23T15:27:14.000Z", "text": "@euri_cabral Que analisis mas vac\u00edo el de Euri, el reto de Danilo debe ser terminar bien su gobierno, y una forma de hacerlo es erigiendose en arbitro y en el administrador de los bienes publicos que debe ser, utilizar el prsesupuesto nacional en la misi\u00f3n suicida de parar a LF solo lo hunde.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164879416540971009"}], "id": "1164922050886197248", "in_reply_to_user_id": "296303782", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306550668"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.8479, "type": "Organization", "normalized_text": "Televisa"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/BlToUJh6TK", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Universal_Mx/status/1164629578788290560", "display_url": "twitter.com/El_Universal_M\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164757297521819651"], "created_at": "2019-08-23T04:32:34.000Z", "text": "Ning\u00fan cambio de fondo en Televisa, \u00bfOpiniones? https://t.co/BlToUJh6TK", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164629578788290560"}], "id": "1164757297521819651", "public_metrics": {"retweet_count": 162, "reply_count": 172, "like_count": 411, "quote_count": 26}, "author_id": "193096110"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/CaooJUjhf8", "expanded_url": "https://bit.ly/33SFWWt", "display_url": "bit.ly/33SFWWt"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/O97tKlJGj7", "expanded_url": "https://twitter.com/Adnkronos/status/1164938823249383424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O97tKlJGj7", "media_key": "3_1164938818279084032"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "DiMaio"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164938823249383424"], "created_at": "2019-08-23T16:33:53.000Z", "text": "#DiMaio detta la linea: \"O si fa come diciamo noi o salta tutto\" https://t.co/CaooJUjhf8 https://t.co/O97tKlJGj7", "id": "1164938823249383424", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 63, "like_count": 57, "quote_count": 9}, "author_id": "25676606"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9029, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.6003, "type": "Other", "normalized_text": "LuanViva"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 89, "tag": "LuanViva"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164713914858463233"], "created_at": "2019-08-23T01:40:11.000Z", "text": "Luan em um apartamento onde um casal se matou, PQP EU N\u00c3O PISARIA L\u00c1 NEM A PAU  #LuanViva", "id": "1164713914858463233", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "author_id": "617472087"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7668, "type": "Other", "normalized_text": "The Guardian"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9345, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/OcyiMOXYzH", "expanded_url": "https://www.theguardian.com/environment/2019/aug/23/amazon-fires-global-leaders-urged-divert-brazil-suicide-path", "display_url": "theguardian.com/environment/20\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164915974216265728"], "created_at": "2019-08-23T15:03:06.000Z", "text": "The Guardian: \"los dirigentes mundiales deben desviar a Brasil de su ruta suicida\".\n\"Os l\u00edderes globais devem desviar o Brasil da sua rota suicida\".\nhttps://t.co/OcyiMOXYzH", "id": "1164915974216265728", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "27290145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.777, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/fJxbP4Q9VR", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/ca/tele\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164938960910651394"], "created_at": "2019-08-23T16:34:26.000Z", "text": "El diari de Pedro Jota escup sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" https://t.co/fJxbP4Q9VR", "id": "1164938960910651394", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814171603105968128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/sIPKqw4HBX", "expanded_url": "https://twitter.com/catruxsilva/status/1164939277228224515/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sIPKqw4HBX", "media_key": "3_1164939232781246464"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1164939277228224515"], "created_at": "2019-08-23T16:35:41.000Z", "text": "BDOSBDOANSKQOSNKS https://t.co/sIPKqw4HBX", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164915265622151168"}], "id": "1164939277228224515", "in_reply_to_user_id": "773276355844796416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773276355844796416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.3908, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/JLfYswI292", "expanded_url": "https://twitter.com/SantiagoGastana/status/1164923112225476610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JLfYswI292", "media_key": "3_1164923104361140224"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 143, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164923112225476610"], "created_at": "2019-08-23T15:31:27.000Z", "text": "Por en\u00e9sima vez, Barata niega coimas en gasoducto del sur, lo que si ha ratificado es que ten\u00eda su prensa chicha y hasta ahora la @FiscaliaPeru no abre investigaci\u00f3n a los periodistas aceitados. https://t.co/JLfYswI292", "id": "1164923112225476610", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1156372171029176322"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.6864, "type": "Other", "normalized_text": "Sara"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164942106877726721"], "created_at": "2019-08-23T16:46:56.000Z", "text": "@Sarisrpo C\u00f3mo as\u00ed? Ey Sara me vas hacer dejar de poner tuits de la serie\ud83d\ude44", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164941733509177344"}], "id": "1164942106877726721", "in_reply_to_user_id": "182112697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "356530656"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164941154393219073"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}]}, "created_at": "2019-08-23T16:43:09.000Z", "text": "@Musso___ Padoan? Ma che, davero?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164939463375708163"}], "id": "1164941154393219073", "in_reply_to_user_id": "901003845005971457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "33994488"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164810384382889984"], "created_at": "2019-08-23T08:03:31.000Z", "text": "No soporto que no haya papeleras\nNo soporto los que tocan el claxon a las tres de la ma\u00f1ana\nNo soporto a los ciclistas que van a toda velocidad por las aceras\nNo soporto a los coches que ocupan el carril m\u00e1s r\u00e1pido teniendo libres los m\u00e1s lentos\nNo soporto las motos escape libre", "id": "1164810384382889984", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 900, "like_count": 752, "quote_count": 157}, "author_id": "715890348569010176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 30, "probability": 0.9582, "type": "Other", "normalized_text": "The Art of Running in Heels"}, {"start": 33, "end": 52, "probability": 0.641, "type": "Other", "normalized_text": "Chinooks Hockey Team"}, {"start": 60, "end": 72, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Gibson"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164939033895755777"], "created_at": "2019-08-23T16:34:43.000Z", "text": "46- The Art of Running in Heels (Chinooks Hockey Team #7) - Rachel Gibson \n\u272812/08\n\n(maior decep\u00e7\u00e3o de todas pq as expectativas estavam l\u00e1 no alto e achei bem meeeh)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160912274510548992"}], "id": "1164939033895755777", "in_reply_to_user_id": "43718104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43718104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.47, "type": "Organization", "normalized_text": "de Educaci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/CIRzJoO4r0", "expanded_url": "https://twitter.com/petta08/status/1164679411276365824", "display_url": "twitter.com/petta08/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164897979305811968"], "created_at": "2019-08-23T13:51:35.000Z", "text": "Y en tu pa\u00eds \u00bfqu\u00e9 anda haciendo el Ministro de Educaci\u00f3n? https://t.co/CIRzJoO4r0", "id": "1164897979305811968", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 17, "like_count": 79, "quote_count": 1}, "author_id": "29316780"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/crpWV1MbC5", "expanded_url": "https://twitter.com/mvlxn/status/1137609198479585280/video/1", "display_url": "twitter.com/mvlxn/status/1\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164669894178365440"], "created_at": "2019-08-22T22:45:15.000Z", "text": "minha cabe\u00e7a ta assim agora https://t.co/crpWV1MbC5", "id": "1164669894178365440", "public_metrics": {"retweet_count": 10678, "reply_count": 1648, "like_count": 31691, "quote_count": 4421}, "author_id": "2842345522"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8808, "type": "Organization", "normalized_text": "CCSS"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/RK2IFq695U", "expanded_url": "https://www.crhoy.com/nacionales/ccss-crea-guia-para-abordar-a-pacientes-en-riesgo-suicida/", "display_url": "crhoy.com/nacionales/ccs\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164869401394331649"], "created_at": "2019-08-23T11:58:02.000Z", "text": "CCSS crea \u201cgu\u00eda\u201d para abordar a pacientes en riesgo suicida - https://t.co/RK2IFq695U", "id": "1164869401394331649", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "24440571"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.6572, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}, {"start": 186, "end": 195, "probability": 0.845, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 49, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164028795285835776"], "created_at": "2019-08-21T04:17:46.000Z", "text": "Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha Tiradentes, mais foi chamado de vagabundo e N\u00c3O recebeu NADA!!! De Tiradentes esse verme s\u00f3 merece a corda, ali\u00e1s J\u00c1 SE ENFORCOU...", "id": "1164028795285835776", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 299, "like_count": 3428, "quote_count": 91}, "author_id": "1114138363731283968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/DpykfoJycz", "expanded_url": "https://twitter.com/canarita_23/status/1164938719025123333", "display_url": "twitter.com/canarita_23/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164939768007778304"], "created_at": "2019-08-23T16:37:38.000Z", "text": "El que se suba a ese teleferico es un suicida,con la ineficacia del regimen puede colapsar en cualquier momento. https://t.co/DpykfoJycz", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164938719025123333"}], "id": "1164939768007778304", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "49016005"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9657, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "M\u00e9rida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164938719025123333"], "created_at": "2019-08-23T16:33:28.000Z", "text": "#M\u00e9rida  con muchos cortes el\u00e9ctricos.  Por eso suspendieron ascenso hacia  el telef\u00e9rico, que \u00e9xito  para los turistas.", "id": "1164938719025123333", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "230295015"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 52, "probability": 0.5997, "type": "Person", "normalized_text": "Zulma Yolanda"}, {"start": 58, "end": 70, "probability": 0.3623, "type": "Person", "normalized_text": "CoronelOviedo"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/zwhkRjJwik", "expanded_url": "http://bit.ly/2P9Fsbe", "display_url": "bit.ly/2P9Fsbe"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/PcvA8VR5k7", "expanded_url": "https://twitter.com/oviedopress/status/1164887844516716545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PcvA8VR5k7", "media_key": "3_1164887826057576448"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 71, "tag": "CoronelOviedo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164887844516716545"], "created_at": "2019-08-23T13:11:19.000Z", "text": "Macabro; Joven se suicida en la escuela Zulma Yolanda de #CoronelOviedo -&gt; https://t.co/zwhkRjJwik https://t.co/PcvA8VR5k7", "id": "1164887844516716545", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236948573"}, {"geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/rd850ioyE4", "expanded_url": "https://twitter.com/victqueiroz/status/1164693974394839042", "display_url": "twitter.com/victqueiroz/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164937499816398848"], "created_at": "2019-08-23T16:28:38.000Z", "text": "Se o cara matou o rato ele \u00e9 um pau no cu fi, eu ia adorar esse rato certeza https://t.co/rd850ioyE4", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164693974394839042"}], "id": "1164937499816398848", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "4519040062"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.6103, "type": "Other", "normalized_text": "cannabis"}, {"start": 70, "end": 72, "probability": 0.6313, "type": "Organization", "normalized_text": "UBA"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Touw63kALZ", "expanded_url": "https://www.eleconomista.com.ar/2019-08-la-compania-mas-grande-de-cannabis-medicinal-anuncia-acuerdo-con-la-uba/", "display_url": "eleconomista.com.ar/2019-08-la-com\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/7kylUbXWfS", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Econ/status/1164933247131955203/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7kylUbXWfS", "media_key": "3_1164933238470692864"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 35, "tag": "cannabis"}, {"start": 69, "end": 73, "tag": "UBA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164933247131955203"], "created_at": "2019-08-23T16:11:44.000Z", "text": "La compa\u00f1\u00eda m\u00e1s grande de #cannabis medicinal anuncia acuerdo con la #UBA\n\nhttps://t.co/Touw63kALZ https://t.co/7kylUbXWfS", "id": "1164933247131955203", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "720478634"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164307365258321921"], "created_at": "2019-08-21T22:44:42.000Z", "text": "hermano me da verg\u00fcenza ser tan puto sorda, literal que me hablan y estoy diciendo todo el rato: \u201cque dijiste\u201d, \u201cque\u201d, \u201ceh?\u201d, \u201cno te entendi\u201d, y asi toda mi puta vida", "id": "1164307365258321921", "public_metrics": {"retweet_count": 18736, "reply_count": 234, "like_count": 37222, "quote_count": 1119}, "author_id": "1051424522086297600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6473, "type": "Organization", "normalized_text": "JEP"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164868335189843968"], "created_at": "2019-08-23T11:53:47.000Z", "text": "La indagatoria de Uribe es el primer paso del largo camino que recorrer\u00e1 el expresidente para llegar a la JEP contarle la verdad al pa\u00eds y abrir la senda de la reconciliaci\u00f3n nacional", "id": "1164868335189843968", "public_metrics": {"retweet_count": 886, "reply_count": 536, "like_count": 2259, "quote_count": 112}, "author_id": "243680902"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.7732, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164553798653751297"], "created_at": "2019-08-22T15:03:56.000Z", "text": "Ou corremos, J\u00c1, com a actual dire\u00e7\u00e3o do Sporting, ou vamos ficar sem clube.", "id": "1164553798653751297", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 11, "like_count": 87, "quote_count": 2}, "author_id": "442204983"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164881283916472320"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SinFiltro74", "id": "1128649529790693377"}]}, "created_at": "2019-08-23T12:45:15.000Z", "text": "@SinFiltro74 Ll\u00e9vatelos \ud83e\udd23", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164818605252366342"}], "id": "1164881283916472320", "in_reply_to_user_id": "1128649529790693377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "802878950288617473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.7669, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/PeX7r7e10e", "expanded_url": "https://twitter.com/BertinOsborne/status/1164855536313077760", "display_url": "twitter.com/BertinOsborne/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164872561236369408"], "created_at": "2019-08-23T12:10:35.000Z", "text": "La entrevista es de 1985 y su hija Claudia, a la que dice que peg\u00f3, naci\u00f3 en 1989. Para ser tan mentiroso hay que ser m\u00e1s listo. https://t.co/PeX7r7e10e", "id": "1164872561236369408", "public_metrics": {"retweet_count": 10922, "reply_count": 665, "like_count": 19477, "quote_count": 402}, "author_id": "94208950"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.6743, "type": "Other", "normalized_text": "Ayer"}, {"start": 110, "end": 120, "probability": 0.9375, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/eSS5ANcK4A", "expanded_url": "https://es.ign.com/birds-of-prey/154526/news/birds-of-prey-no-sera-una-secuela-de-escuadron-suicida", "display_url": "es.ign.com/birds-of-prey/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 121, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164900142853570561"], "created_at": "2019-08-23T14:00:11.000Z", "text": "Su guionista no ha tenido en cuenta nada de los sucedido en la pel\u00edcula de Ayer y contar\u00e1 su propia historia #BirdsOfPrey\n\nhttps://t.co/eSS5ANcK4A", "id": "1164900142853570561", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "15686768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/H0Mrfqe6oO", "expanded_url": "https://twitter.com/EDUCACIONPR/status/1163586518499450881/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/H0Mrfqe6oO", "media_key": "7_1163585226695696384"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 111, "username": "departamento", "id": "50003792"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163586518499450881"], "created_at": "2019-08-19T23:00:19.000Z", "text": "\ud83d\udd36\u00bfQu\u00e9 es el comportamiento suicida? Como parte de la campa\u00f1a de orientaci\u00f3n y sensibilizaci\u00f3n del @Departamento de Educaci\u00f3n te invitamos a conocer m\u00e1s viendo y compartiendo este v\u00eddeo. \n\nEs responsabilidad de todos \ud83c\udd98 https://t.co/H0Mrfqe6oO", "id": "1163586518499450881", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "112811564"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/0GYfjBACLk", "expanded_url": "https://twitter.com/andreasso1951/status/1164934948186443777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0GYfjBACLk", "media_key": "3_1164934942884794369"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164934948186443777"], "created_at": "2019-08-23T16:18:29.000Z", "text": "Le condizioni del PD per una alleanza con il M5S:\u201d nuovamente porti aperti quindi immigrazione clandestina senza precedenti - Via il decreto sicurezza, quindi pi\u00f9 rapine e reati di ogni tipo (Impuniti) - Nessun taglio dei parlamentari quindi ancora poltrone occupate da gentaglia https://t.co/0GYfjBACLk", "id": "1164934948186443777", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 39, "like_count": 83, "quote_count": 7}, "author_id": "763784342"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164933918430236672"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KatiaAbreu", "id": "31116114"}]}, "created_at": "2019-08-23T16:14:24.000Z", "text": "@KatiaAbreu Melhor apagar o post pq j\u00e1 foi provado que essa reportagem \u00e9 antiga, e parece que era quando uma anta era ministra do meio ambiente.........", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164823735985045504"}], "id": "1164933918430236672", "in_reply_to_user_id": "31116114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "959804957145927680"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164869425260109824"], "created_at": "2019-08-23T11:58:07.000Z", "text": "Venho fazendo palestras nos \u00faltimos anos para divulgar a causa anticorrup\u00e7\u00e3o. Essa \u00e9 uma atividade permitida a qualquer procurador, n\u00e3o s\u00f3 a mim. A maioria das palestras \u00e9 gratuita.", "id": "1164869425260109824", "public_metrics": {"retweet_count": 2225, "reply_count": 1745, "like_count": 17786, "quote_count": 174}, "author_id": "2296138146"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 150, "probability": 0.474, "type": "Organization", "normalized_text": "de"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/oyheg13DYi", "expanded_url": "https://twitter.com/EDUCACIONPR/status/1164311282926989312/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oyheg13DYi", "media_key": "7_1164310341918089216"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164311282926989312"], "created_at": "2019-08-21T23:00:16.000Z", "text": "\ud83d\udd36\u00bfConoce las se\u00f1ales del comportamiento suicida y c\u00f3mo actuar ante ellas. Como parte de la campa\u00f1a de orientaci\u00f3n y sensibilizaci\u00f3n del Departamento de Educaci\u00f3n te invitamos a conocer m\u00e1s viendo y compartiendo este v\u00eddeo. \n\nEs responsabilidad de todos \ud83c\udd98 https://t.co/oyheg13DYi", "id": "1164311282926989312", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "author_id": "112811564"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.8166, "type": "Other", "normalized_text": "Front Mission"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.6096, "type": "Other", "normalized_text": "SNES"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.8855, "type": "Other", "normalized_text": "Advance Wars"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.5439, "type": "Other", "normalized_text": "Tactics"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LeoSkilo", "id": "126511689"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164932563384885248"], "created_at": "2019-08-23T16:09:01.000Z", "text": "@LeoSkilo Eu nunca joguei nada fora Front Mission do SNES e Advance Wars. Todos Tactics que tentei eu quiquei forte deles. FE eu sei que \u00e9(era) um pedra-papel-tesoura mas que empurra os personagens como foco do jogo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164931822494605313"}], "id": "1164932563384885248", "in_reply_to_user_id": "126511689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "72921705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9453, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/EVhVWPbaOk", "expanded_url": "https://newsweekespanol.com/2019/08/colombia-bolivia-ayuda-combatir-incendios-amazonas/", "display_url": "newsweekespanol.com/2019/08/colomb\u2026", "unwound_url": "https://newsweekespanol.com/2019/08/colombia-bolivia-ayuda-combatir-incendios-amazonas/"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/capb6Q4vm5", "expanded_url": "https://twitter.com/NewsweekEspanol/status/1164910294205943808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/capb6Q4vm5", "media_key": "3_1164910292243009538"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Amazonas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164910294205943808"], "created_at": "2019-08-23T14:40:31.000Z", "text": "#Amazonas @JairBolsonaro declar\u00f3 que Brasil no tiene recursos para combatir los incendios que consumen gran parte de la selva amaz\u00f3nica. \nhttps://t.co/EVhVWPbaOk https://t.co/capb6Q4vm5", "id": "1164910294205943808", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "91430932"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 174, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "James Densley"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/IXZqqveHpS", "expanded_url": "https://twitter.com/maggiekb1/status/1164535435676344321", "display_url": "twitter.com/maggiekb1/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164892236494102528"], "created_at": "2019-08-23T13:28:46.000Z", "text": "Este hilo y art\u00edculo es muy interesante porque plantea que los homicidios en masa y el suicidio podr\u00edan ser diferentes expresiones del mismo problema. El experto James Densley dice: \u201cmuchos de estos homicidios en masa son suicidios por ira\u201d. https://t.co/IXZqqveHpS", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164535435676344321"}], "id": "1164892236494102528", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 5, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "author_id": "636025744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.4182, "type": "Other", "normalized_text": "Estado"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/NEvpTuRG0H", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresoPeru/status/1164535167542865920", "display_url": "twitter.com/ExpresoPeru/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164920566337495045"], "created_at": "2019-08-23T15:21:20.000Z", "text": "\"Desaparecido Alan Garc\u00eda, este pa\u00eds no ha vuelto a tener de referente a un abanderado de la democracia y del Estado de Derecho con talante de jefe de Estado.\" https://t.co/NEvpTuRG0H", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164535167542865920"}], "id": "1164920566337495045", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "252040220"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 247, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164573402704809985"], "created_at": "2019-08-22T16:21:50.000Z", "text": "La \"Clase Media\" fue la m\u00e1s perseguida por el Kircherismo, acosada por impuestos hasta para viajar al extranjero. Te acord\u00e1s del 35% que ten\u00edas que pagar? \n\nCasi nos extinguieron. Qu\u00e9 te hace pensar que ahora va a ser distinto con Alberto Fern\u00e1ndez?? \nAbro hilo", "id": "1164573402704809985", "public_metrics": {"retweet_count": 1935, "reply_count": 259, "like_count": 3993, "quote_count": 70}, "author_id": "925864314"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 156, "probability": 0.5129, "type": "Organization", "normalized_text": "MetroDeCaracas"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 157, "tag": "MetroDeCaracas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164918827840397313"], "created_at": "2019-08-23T15:14:26.000Z", "text": "La \u00fanica  forma que una persona se atreva a cortar un cable de alta tensi\u00f3n en funcionamiento con una segueta  es que sea un loco suicida ...\n#MetroDeCaracas", "id": "1164918827840397313", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "245878377"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164920693177425920"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "adeladessire", "id": "83022017"}]}, "created_at": "2019-08-23T15:21:51.000Z", "text": "@adeladessire Hay que ser un loco suicida para ponerse a cortar un cable de alta tensi\u00f3n con una segueta !\n\nAdem\u00e1s de disponer de fuerza, tiempo y poder ocultarse durante el tiempo que dure la maniobra ...!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164896929047883778"}], "id": "1164920693177425920", "in_reply_to_user_id": "83022017", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3291165367"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.7977, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sarachaga5218", "id": "4226882842"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164884189646413831"], "created_at": "2019-08-23T12:56:47.000Z", "text": "@sarachaga5218 Dicen eso y despu\u00e9s son funcionales al kirchnerismo! C\u00f3mprate un poco de coherencia \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164883500442574849"}], "id": "1164884189646413831", "in_reply_to_user_id": "4226882842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "1017467439725056000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.6705, "type": "Other", "normalized_text": "690Km2"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Costa Rica"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/Kwac0v2HWh", "expanded_url": "https://twitter.com/sentinel_hub/status/1164446548933173248", "display_url": "twitter.com/sentinel_hub/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164550472675540992"], "created_at": "2019-08-22T14:50:43.000Z", "text": "1/ Es una tragedia, este incendio de 690Km2, es solo uno, equivale casi toda el \u00e1rea de caf\u00e9 plantado en Costa Rica.  Es un incendio de miles. Todo el carbono liberado de estos incendios va disparar a\u00fan m\u00e1s el calentamiento.  La humanidad de verdad es suicida. https://t.co/Kwac0v2HWh", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164446548933173248"}], "id": "1164550472675540992", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "234375810"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164919372219129857"], "created_at": "2019-08-23T15:16:36.000Z", "text": "o meu defeito nunca foi gritar, se fosse a gente nao tinha ganhado todos os campeonatos trios que jogamos, meu defeito \u00e9 a tomada de decis\u00e3o solo, eu me mato demais as vezes", "id": "1164919372219129857", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 15, "like_count": 674, "quote_count": 0}, "author_id": "774402877947248640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9352, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164929653276061698"], "created_at": "2019-08-23T15:57:27.000Z", "text": "@NiicoXVII Capo el unico guason q me da placer ver es el de batman los demas son horribles", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164926634694270982"}], "id": "1164929653276061698", "in_reply_to_user_id": "767220126403944448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2240222353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.5966, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/hTVF76yeAP", "expanded_url": "https://twitter.com/TVVnoticias/status/1164894272048381952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hTVF76yeAP", "media_key": "13_1164894204306157569"}], "mentions": [{"start": 237, "end": 249, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "23Ago"}, {"start": 7, "end": 16, "tag": "Protesta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164897583850037250"], "created_at": "2019-08-23T13:50:01.000Z", "text": "#23Ago #Protesta Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la mama. Hay gente que se suicida por el desespero, muchos toman antidepresivos porque esto no se aguanta - @TVVnoticias  https://t.co/hTVF76yeAP", "id": "1164897583850037250", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "author_id": "221378668"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.3173, "type": "Organization", "normalized_text": "Frota"}, {"start": 198, "end": 206, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164903200090206215"], "created_at": "2019-08-23T14:12:20.000Z", "text": "\u00c9 muito grave...\n\nDiante de tantos problemas que o pa\u00eds atravessa, o bo\u00e7al do Frota usa o seu tempo no PLEN\u00c1RIO para destilar o  seu \u00f3dio e por em pr\u00e1tica  seu plano de vingan\u00e7a com a pergunta...\n\n\"Bolsonaro, onde est\u00e1 enterrado o Queiroz\"...\n\nInaceit\u00e1vel...", "id": "1164903200090206215", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 83, "like_count": 250, "quote_count": 9}, "author_id": "1089159494569996288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7635, "type": "Person", "normalized_text": "Reynaldo"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/fDQkbEBUCW", "expanded_url": "https://twitter.com/chag_spc/status/1164771487263285249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fDQkbEBUCW", "media_key": "3_1164771483337367552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164771487263285249"], "created_at": "2019-08-23T05:28:57.000Z", "text": "Reynaldo no recomienda mi p\u00e1gina porque campeo mucho...\nMi primer hater de la p\u00e1gina de fb\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70 https://t.co/fDQkbEBUCW", "id": "1164771487263285249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 14, "like_count": 89, "quote_count": 0}, "author_id": "764005829141860352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 183, "probability": 0.4643, "type": "Other", "normalized_text": "UnidasPodemos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rakeld12341234", "id": "4119912857"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "irailazken", "id": "742261140764413953"}], "hashtags": [{"start": 170, "end": 184, "tag": "UnidasPodemos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164796203160092672"], "created_at": "2019-08-23T07:07:10.000Z", "text": "@rakeld12341234 @irailazken F\u00edjate, yo suicida no me considero, me quiero mucho, amo la vida y a la gente, no me importan las banderas, pero mucho las personas... y voto #UnidasPodemos y ese se\u00f1or por llamarle algo, \u00a1No merece la pena ni que le nombre....!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164573924002344962"}], "id": "1164796203160092672", "in_reply_to_user_id": "4119912857", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2493225001"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/9tPPFmkwmn", "expanded_url": "https://twitter.com/Sergio_Rodaje/status/1163904006760161280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9tPPFmkwmn", "media_key": "7_1163903929320710144"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163904006760161280"], "created_at": "2019-08-20T20:01:54.000Z", "text": "Los del congreso y otros pol\u00edticos que tiene que pasar por las investigaciones.. Hasta el suicida desde el mas all\u00e1 https://t.co/9tPPFmkwmn", "id": "1163904006760161280", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "885863011596075008"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164918567676129281"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "blacksanx", "id": "1473614158541189121"}]}, "created_at": "2019-08-23T15:13:24.000Z", "text": "@Blacksanx Tu? Humor negro? JAJAJAJAJAJAJA", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164878374323593216"}], "id": "1164918567676129281", "in_reply_to_user_id": "3099591329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "181483620"}], "places": [{"full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "id": "c9f2f46c0d1b963d"}, {"full_name": "Miraflores, Peru", "id": "01fd50ae72f37614"}, {"full_name": "Rio Grande, Brasil", "id": "3c465ed3fc434def"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Campinas, Brasil", "id": "0933c11f6b472a2b"}, {"full_name": "Santa B\u00e1rbara, Colombia", "id": "0042efe301bd7ad8"}]}, "errors": [{"resource_id": "1164979607684165632", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164979607684165632", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164979607684165632].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1164957862403198977", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164957862403198977", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164957862403198977].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "123746060", "value": "123746060", "detail": "User has been suspended: [123746060].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164962522157502466", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164962522157502466", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164962522157502466].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1164901962543980544", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164901962543980544", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164901962543980544].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1113123075439161344", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1113123075439161344].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1113123075439161344", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164971394129702913", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164971394129702913].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164971394129702913", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "473139596", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [473139596].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "473139596", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164970624135159808", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164970624135159808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164970624135159808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164966209638535168", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164966209638535168", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164966209638535168].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "227441566", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [227441566].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "227441566", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164709847763509248", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164709847763509248].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164709847763509248", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3383587013", "value": "3383587013", "detail": "User has been suspended: [3383587013].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164958231321567232", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164958231321567232", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164958231321567232].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1072461946878918656", "value": "1072461946878918656", "detail": "User has been suspended: [1072461946878918656].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164900594844352517", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164900594844352517", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164900594844352517].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "943820477755285504", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [943820477755285504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "943820477755285504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164952253784088577", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164952253784088577].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164952253784088577", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164701878648786944", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164701878648786944", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164701878648786944].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "716715471148552193", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [716715471148552193].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "716715471148552193", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164912760330829825", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164912760330829825].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164912760330829825", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2413288297", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2413288297].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2413288297", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164948217370415104", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164948217370415104].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164948217370415104", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164742885503201281", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164742885503201281].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164742885503201281", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164944279787200512", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164944279787200512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164944279787200512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2908785659", "value": "2908785659", "detail": "User has been suspended: [2908785659].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164931231265542146", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164931231265542146", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164931231265542146].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "711622708266672132", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [711622708266672132].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "711622708266672132", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164941033244897281", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164941033244897281].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164941033244897281", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164938765233807361", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164938765233807361", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164938765233807361].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1164925891417448449", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164925891417448449", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164925891417448449].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1067555908010553349", "value": "1067555908010553349", "detail": "User has been suspended: [1067555908010553349].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164851322010656768", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164851322010656768", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164851322010656768].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3001615685", "value": "3001615685", "detail": "User has been suspended: [3001615685].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164935001961652225", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164935001961652225", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164935001961652225].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "829492805286375425", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [829492805286375425].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "829492805286375425", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164924154312843269", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164924154312843269].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164924154312843269", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164915233850310658", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164915233850310658].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164915233850310658", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3411264202", "value": "3411264202", "detail": "User has been suspended: [3411264202].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164920204301918208", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164920204301918208", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164920204301918208].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1038085663822958592", "value": "1038085663822958592", "detail": "User has been suspended: [1038085663822958592].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164584102416306177", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164584102416306177].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164584102416306177", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "788211123917099008", "value": "788211123917099008", "detail": "User has been suspended: [788211123917099008].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164927305065652231", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164927305065652231", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164927305065652231].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1164984752144822273", "oldest_id": "1164928033515560960", "result_count": 479, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm309y1taks7yrs3m20nc38mzm8ot"}}