{"data": [{"author_id": "264954394", "created_at": "2019-09-17T23:12:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174098789432463362", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174098789432463362"]}, {"author_id": "217907634", "created_at": "2019-09-17T23:12:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174098763440435202", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174098763440435202"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "808292360148942849", "created_at": "2019-09-17T23:11:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}], "id": "1174098632691396614", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174098632691396614"]}, {"author_id": "2769229419", "created_at": "2019-09-17T23:11:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174098549207969792", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174098549207969792"]}, {"author_id": "1118975973784018945", "created_at": "2019-09-17T23:11:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174096273131167745"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.4218, "type": "Other", "normalized_text": "Aero"}, {"start": 153, "end": 155, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "0Xihucoatl", "id": "1109353606682214401"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "cevalloslaura", "id": "140882001"}, {"start": 57, "end": 66, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 202, "end": 206, "username": "FBI", "id": "17629860"}]}, "id": "1174098498981175297", "in_reply_to_user_id": "1109353606682214401", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@0Xihucoatl @cevalloslaura @Elis032372361 @Erika32516061 @interjet Una suicida al mand\u00f3 de un Aero nave es  muy riesgoso para la tripulaci\u00f3n.   Creo que EUA   debe tomar precauci\u00f3n con est\u00e1  terrorista @FBI     deber\u00eda de investigar ese demonio disfrazado de mujer     terrorista.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174098498981175297"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "1158442087542661121", "created_at": "2019-09-17T23:11:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}], "id": "1174098467838398465", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174098467838398465"]}, {"author_id": "1080578852412448769", "created_at": "2019-09-17T23:10:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174098396916961286"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 16, "probability": 0.6989, "type": "Person", "normalized_text": "Katsuki Bakugou"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.5524, "type": "Person", "normalized_text": "cedeu"}]}, "id": "1174098398439510018", "in_reply_to_user_id": "1080578852412448769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 80, "quote_count": 0}, "text": "\u2726 Katsuki Bakugou [25] \u2726\n   \u2727 Bombeiro;\n   \u2727 Em uma chamada, ele e seu parceiro resgatam crian\u00e7as de um pr\u00e9dio em chamas. Esse que cedeu, matou seu amigo e fez a audi\u00e7\u00e3o do loiro ser prejudicada devido ao estrondo;\n    \u2727 Se mudou para perto dos pais devido sua nova condi\u00e7\u00e3o;", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174098398439510018"]}, {"author_id": "1001445999364202496", "created_at": "2019-09-17T23:10:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174098391812493317", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174098391812493317"]}, {"author_id": "903692120690700289", "created_at": "2019-09-17T23:10:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173731075933298693"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Iammoremylrds", "id": "1678786722"}]}, "id": "1174098336250568704", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Iammoremylrds: ainda t\u00f4 pasma q tem gente realmente cancelando o pennywise, um ser maligno q se alimenta do medo das pessoas, por ele s\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174098336250568704"]}, {"author_id": "923430163936874496", "created_at": "2019-09-17T23:10:15.000Z", "id": "1174098267623297024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Como van con su depresi\u00f3n t\u00f3xica, ya tuvieron reca\u00eddas con ideaci\u00f3n suicida hoy?.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174098267623297024"]}, {"author_id": "21062894", "created_at": "2019-09-17T23:10:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174098245112537088", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174098245112537088"]}, {"author_id": "2730823897", "created_at": "2019-09-17T23:10:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174070130852192256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 167, "probability": 0.7298, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Juan5alvador", "id": "1083032869440753664"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "luizrobb", "id": "1945943803"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 71, "end": 86, "username": "DeniseDresserG", "id": "435299501"}]}, "id": "1174098216867880960", "in_reply_to_user_id": "1083032869440753664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Juan5alvador @luizrobb @interjet La neta si \nUn recuerdo tengo cuando @DeniseDresserG \"bromeaba\" diciendo que ojal\u00e1 contrataran un piloto suicida para el avi\u00f3n de Pe\u00f1a, sin tomar en cuenta que en el viajaban tambi\u00e9n miembros de la prensa, m\u00e1s dem\u00e1s tripulantes.\nAs\u00ed se han hecho de delicaditos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174098216867880960"]}, {"author_id": "58258325", "created_at": "2019-09-17T23:09:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174095632887361538"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.6949, "type": "Person", "normalized_text": "Michael"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "crisayonara", "id": "2876592790"}]}, "id": "1174098019064647680", "in_reply_to_user_id": "2876592790", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "@crisayonara a m\u00eddia matou a alma do Michael pouco a pouco. ele foi perdendo a vontade de viver, se segurou tanto pelos filhos... pelo amor dele em ver um mundo melhor, olha sinceramente \u00e9 dif\u00edcil demais relembrar tudo isso :/", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174098019064647680"]}, {"author_id": "730111711974412289", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/5GmU0zzurV", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/o-agrotoxico-que-matou-50-milhoes-de-abelhas-em-santa-catarina-em-um-so-mes-23954551?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=post", "display_url": "epoca.globo.com/o-agrotoxico-q\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Catarina"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.8692, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-17T23:08:38.000Z", "id": "1174097862671699969", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "Santa Catarina \u00e9 o maior produtor de mel do Brasil. Quase e totalidade \u00e9 exportada e certificado com org\u00e2nico. A aplica\u00e7\u00e3o do agrot\u00f3xico se deu na \u00e9poca da flora\u00e7\u00e3o da soja. A morte das abelhas pode impedir  a flora\u00e7\u00e3o de outras culturas como as ma\u00e7\u00e3s. https://t.co/5GmU0zzurV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174097862671699969"]}, {"author_id": "3017669662", "created_at": "2019-09-17T23:08:33.000Z", "id": "1174097838604718081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Acabei de ver que uma crian\u00e7a de 10 anos tirou a pr\u00f3pria vida \ud83d\ude23\u2639", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174097838604718081"]}, {"author_id": "1009992069581103104", "created_at": "2019-09-17T23:08:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174097723798294528", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174097723798294528"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "993298858296971264", "created_at": "2019-09-17T23:07:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}], "id": "1174097697403547654", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174097697403547654"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "857771840378425344", "created_at": "2019-09-17T23:07:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}], "id": "1174097584153120768", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174097584153120768"]}, {"author_id": "719636637", "created_at": "2019-09-17T23:07:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174097563152203777", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174097563152203777"]}, {"author_id": "343702329", "created_at": "2019-09-17T23:07:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174014252878901248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 98, "probability": 0.4497, "type": "Other", "normalized_text": "magnicharter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "id": "1174097498811617281", "in_reply_to_user_id": "73485035", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@interjet No vulevo a volar con ustedes.....mente suicida de sus pilotos....me voy con magnicharter", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174097498811617281"]}, {"author_id": "1082302194446159879", "created_at": "2019-09-17T23:06:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174097390980206592", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174097390980206592"]}, {"author_id": "269890769", "created_at": "2019-09-17T23:06:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174097333207883780", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174097333207883780"]}, {"author_id": "3380554973", "created_at": "2019-09-17T23:06:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "id": "1174097220666372096", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174097220666372096"]}, {"author_id": "903430618566025216", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/xNjB0ZvHBr", "expanded_url": "https://twitter.com/bastianbila/status/1174027742767190018", "display_url": "twitter.com/bastianbila/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.8037, "type": "Other", "normalized_text": "9/11"}]}, "created_at": "2019-09-17T23:06:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174027742767190018"}], "id": "1174097197270556672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Pregunten a cualquiera del 9/11 que pensar\u00edan si un piloto habla sobre bombas... No, simplemente nada con interjet... Vaya a tocar una suicida. https://t.co/xNjB0ZvHBr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174097197270556672"]}, {"author_id": "429842458", "created_at": "2019-09-17T23:05:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174097122561601536", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174097122561601536"]}, {"author_id": "304341021", "created_at": "2019-09-17T23:05:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174097040776867840", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174097040776867840"]}, {"author_id": "930865451764240392", "created_at": "2019-09-17T23:05:13.000Z", "id": "1174097001740476417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ansiosa pra esquadr\u00e3o suicida 2? N\u00e3o \n\nMas to por aves de rapina", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174097001740476417"]}, {"author_id": "1133793449852002306", "created_at": "2019-09-17T23:04:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174095893362069504"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 71, "probability": 0.948, "type": "Other", "normalized_text": "Greys anatomy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MateoSymanski", "id": "1116534642331586560"}]}, "id": "1174096895670673409", "in_reply_to_user_id": "1116534642331586560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@MateoSymanski El escuadr\u00f3n suicida \n\nO la serie \u00e9lite \n\nO Greys anatomy \n\nCreo que est\u00e1n algunas pel\u00edculas de los vengadores", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174096895670673409"]}, {"author_id": "393754918", "created_at": "2019-09-17T23:04:40.000Z", "id": "1174096861650653184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Y tambi\u00e9n descargu\u00e9 el escuadr\u00f3n suicida porque si.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174096861650653184"]}, {"author_id": "1045901797867573248", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/VhrBNyq6NN", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T23:04:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "id": "1174096820563300352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cara uma menina de 10 ANOS se matou, apenas 10 anos, voc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o doque o quanto isso \u00e9 ruim. Ela tava passando por problemas q ningu\u00e9m conseguia ver, situa\u00e7\u00f5es que ningu\u00e9m podia ajudar!!!!!! https://t.co/VhrBNyq6NN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174096820563300352"]}, {"author_id": "961059569999982594", "created_at": "2019-09-17T23:04:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174096794449588225", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174096794449588225"]}, {"author_id": "1108430375146217472", "created_at": "2019-09-17T23:04:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174096732650725378", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174096732650725378"]}, {"author_id": "2432154299", "created_at": "2019-09-17T23:04:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174091193996718082"}], "id": "1174096729177776128", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Iammoremylrds: se bem q se esses q cancelaram um ser maligno q se alimenta do medo das pessoas pq matou um personagem gay lessem o livr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Iammoremylrds", "id": "1678786722"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174096729177776128"]}, {"author_id": "2269559168", "created_at": "2019-09-17T23:04:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174096708730531840", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174096708730531840"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 256, "end": 267, "tag": "Psicolog\u00eda"}, {"start": 268, "end": 280, "tag": "KoenaTaller"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/q6YxNVdYSJ", "expanded_url": "http://www.koena.com.mx", "display_url": "koena.com.mx"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/qvHaQILb2D", "expanded_url": "https://twitter.com/arbol_mama/status/1174096701440876547/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qvHaQILb2D", "media_key": "3_1174096696374177792"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.669, "type": "Other", "normalized_text": "KOENA Psicolog\u00eda"}, {"start": 257, "end": 266, "probability": 0.5723, "type": "Other", "normalized_text": "Psicolog\u00eda"}, {"start": 269, "end": 279, "probability": 0.6219, "type": "Other", "normalized_text": "KoenaTaller"}]}, "author_id": "727999787899838465", "created_at": "2019-09-17T23:04:01.000Z", "id": "1174096701440876547", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "KOENA Psicolog\u00eda invita a sus talleres:\n1. Intervenci\u00f3n para el trastorno por estr\u00e9s postraum\u00e1tico: una perspectiva contextual.\n2. Detecci\u00f3n y tratamiento de la ideaci\u00f3n suicida.\nReg\u00edstrate en nuestra p\u00e1gina: https://t.co/q6YxNVdYSJ\nInformes: 5-40-83-54  \n#Psicolog\u00eda #KoenaTaller https://t.co/qvHaQILb2D", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174096701440876547"]}, {"author_id": "138233634", "created_at": "2019-09-17T23:03:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174096618515324928", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174096618515324928"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Yucat\u00e1n"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/PCbT0we4YV", "expanded_url": "https://turquesanews.mx/yucatan/alcoholico-se-suicida-luego-de-pelearse-con-las-mujeres-de-su-vida/", "display_url": "turquesanews.mx/yucatan/alcoho\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9252, "type": "Place", "normalized_text": "Yucat\u00e1n"}]}, "author_id": "78941660", "created_at": "2019-09-17T23:03:02.000Z", "id": "1174096453502951429", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Yucat\u00e1n | Una persona del sexo masculino, decidi\u00f3 arrebatarse la vida luego de pelear con su mam\u00e1 y esposa.\n\nhttps://t.co/PCbT0we4YV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174096453502951429"]}, {"author_id": "4850323451", "created_at": "2019-09-17T23:01:57.000Z", "id": "1174096180256677888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Gente eu to mto mal, uma mulher q minha m\u00e3e conhece se suicidou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174096180256677888"]}, {"author_id": "7496912", "created_at": "2019-09-17T23:01:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174093914652831744"}], "id": "1174096097163300865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ETJHILTON: @MarioArceZ @Jillramori @cientifica_sur @MijaelGLP @SuneduPeru Es el #pillodeleche y ahijado del suicida corrupto AG @canalN\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "MarioArceZ", "id": "123404476"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "Jillramori", "id": "1187425364"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "cientifica_sur", "id": "469392667"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174096097163300865"]}, {"author_id": "66554182", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/gwT4Ul5AcH", "expanded_url": "https://www.blogueirosdasaude.org.br/o-comportamento-suicida/", "display_url": "blogueirosdasaude.org.br/o-comportament\u2026"}, {"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/z2OugRYfqB", "expanded_url": "https://twitter.com/pryscilatorres/status/1174096061696217089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z2OugRYfqB", "media_key": "3_1174096059787874304"}]}, "created_at": "2019-09-17T23:01:29.000Z", "id": "1174096061696217089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O comportamento suicida https://t.co/gwT4Ul5AcH https://t.co/z2OugRYfqB", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174096061696217089"]}, {"author_id": "1335546914", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/MZvUmk4ept", "expanded_url": "https://www.blogueirosdasaude.org.br/o-comportamento-suicida/", "display_url": "blogueirosdasaude.org.br/o-comportament\u2026"}, {"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/Ia33bxRif0", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogueirosSaude/status/1174096049822216193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ia33bxRif0", "media_key": "3_1174096048287113216"}]}, "created_at": "2019-09-17T23:01:26.000Z", "id": "1174096049822216193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O comportamento suicida https://t.co/MZvUmk4ept https://t.co/Ia33bxRif0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174096049822216193"]}, {"author_id": "837471738023854081", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/akV5Y5WB8o", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1173990046237519874", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T23:01:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173990046237519874"}], "id": "1174095986861445123", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No me puede emocionar menos una pel\u00edcula que sali\u00f3 del escuadr\u00f3n suicida https://t.co/akV5Y5WB8o", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174095986861445123"]}, {"author_id": "871050956053655552", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}]}, "created_at": "2019-09-17T23:01:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174083935124561920"}], "id": "1174095982549766145", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174095982549766145"]}, {"author_id": "983110580851666945", "created_at": "2019-09-17T23:00:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173796647840690177"}], "id": "1174095879751553025", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castanheiraYas: uma menina de 10 anos se matou com depress\u00e3o,ela tinha DEZ ANOS. e ainda escuto gente dizendo que depress\u00e3o \u00e9 palha\u00e7ada\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174095879751553025"]}, {"author_id": "930633065226997766", "created_at": "2019-09-17T23:00:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174095845521842177", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174095845521842177"]}, {"author_id": "100690125", "created_at": "2019-09-17T23:00:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174080599038091264"}], "id": "1174095829990350848", "in_reply_to_user_id": "123321484", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@VerdadCallada @malepfranco Pobre mujer. Tiene perfil de una futura suicida...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VerdadCallada", "id": "123321484"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "malepfranco", "id": "2218954016"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174095829990350848"]}, {"author_id": "724533788630474752", "created_at": "2019-09-17T23:00:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174095765234507776", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174095765234507776"]}, {"author_id": "3060556774", "created_at": "2019-09-17T22:59:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174095666844512257", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174095666844512257"]}, {"author_id": "1080229091926831105", "created_at": "2019-09-17T22:59:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174095533247479818", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174095533247479818"]}, {"author_id": "988267007136141312", "created_at": "2019-09-17T22:58:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174095397922443268", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174095397922443268"]}, {"author_id": "1112763599624134658", "created_at": "2019-09-17T22:58:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "id": "1174095206679011328", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174095206679011328"]}, {"author_id": "111390601", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/5i5DK9oR2z", "expanded_url": "https://trib.al/I3fRQp5", "display_url": "trib.al/I3fRQp5"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:58:01.000Z", "id": "1174095189960527872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El atacante suicida lleg\u00f3 en una motocicleta cargada de explosivos. Te contamos los detalles.\nhttps://t.co/5i5DK9oR2z", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174095189960527872"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "1110071917", "created_at": "2019-09-17T22:57:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}], "id": "1174095118573461505", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174095118573461505"]}, {"author_id": "794237803236364288", "created_at": "2019-09-17T22:57:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174095051556888579", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174095051556888579"]}, {"author_id": "932452033558384640", "created_at": "2019-09-17T22:57:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174095002022109185", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174095002022109185"]}, {"author_id": "122723756", "created_at": "2019-09-17T22:57:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174055138069241857"}], "id": "1174094983042863104", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fishman_chay: @jgnaredo @interjet A esta piloto deber\u00edan de darle de baja inmediatamente de su trabajo, ES UN PELIGRO PARA LA GENTE QUE\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fishman_chay", "id": "1031261485220200448"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "jgnaredo", "id": "82475617"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174094983042863104"]}, {"author_id": "756689242319908865", "created_at": "2019-09-17T22:56:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174094909030240257", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174094909030240257"]}, {"author_id": "113133719", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/DUkJcg3JqF", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:56:43.000Z", "id": "1174094863555579904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/DUkJcg3JqF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174094863555579904"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 158, "tag": "njpw"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/SpVJrJ2GV2", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12207", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12207", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12207"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.7787, "type": "Person", "normalized_text": "\u9b3c\u795e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9431, "type": "Person", "normalized_text": "\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.626, "type": "Person", "normalized_text": "\u95d8\u3044\u305f\u3044\u306e"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.6553, "type": "Person", "normalized_text": "\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.6271, "type": "Person", "normalized_text": "\u9b3c\u795e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc"}]}, "author_id": "878344857734987776", "created_at": "2019-09-17T22:56:36.000Z", "id": "1174094831779377152", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 115, "quote_count": 1}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b\u304c\u5f15\u9000\u524d\u306e\u7363\u795e\u30b5\u30f3\u30c0\u30fc\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u3068\u95d8\u3044\u305f\u3044\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5f15\u9000\u3059\u308b\u307e\u3067\u9b3c\u795e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u306f\u898b\u305f\u3044\u3067\u3059\u304c\u3001\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b\u304c\u95d8\u3044\u305f\u3044\u306e\u306f\u6050\u3089\u304f\u201c\u9055\u3046\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u201d\u306a\u306e\u3067\u3057\u3087\u3046\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\n\u9b3c\u795e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u306e\u52d5\u753b\u30ea\u30f3\u30af\u3082\u8cbc\u3063\u3066\u307e\u3059\u3002\nhttps://t.co/SpVJrJ2GV2\n\n#njpw", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1174094831779377152"]}, {"author_id": "1042237198265987072", "created_at": "2019-09-17T22:55:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174094542515122176"}], "id": "1174094613830918151", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Bianca75667507: @BrSiil N\u00e3o sabia que ela mesmo q tirou a pr\u00f3pria vida.  Mds q tristeza.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174094613830918151"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "1039758759155970049", "created_at": "2019-09-17T22:55:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}], "id": "1174094582356807680", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174094582356807680"]}, {"author_id": "1073253256028176385", "created_at": "2019-09-17T22:55:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174092227804565505"}], "id": "1174094542515122176", "in_reply_to_user_id": "1042237198265987072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@BrSiil N\u00e3o sabia que ela mesmo q tirou a pr\u00f3pria vida.  Mds q tristeza.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174094542515122176"]}, {"author_id": "206214931", "created_at": "2019-09-17T22:54:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8181, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.5075, "type": "Other", "normalized_text": "inbox"}]}, "id": "1174094399850106881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Anos se passaram e eu ainda n\u00e3o consigo entender pq a Google matou o inbox.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174094399850106881"]}, {"author_id": "803167885", "created_at": "2019-09-17T22:54:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174035791594577921"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.5506, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paollabration", "id": "222135408"}]}, "id": "1174094378060697607", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @paollabration: Gente, prestem aten\u00e7\u00e3o nas pessoas pr\u00f3ximas de voc\u00eas! Hoje foi o Matheus que se suicidou, mas pode ter um amigo(a) teu p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174094378060697607"]}, {"author_id": "110837186", "created_at": "2019-09-17T22:54:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174079089499680770"}], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 132, "probability": 0.5679, "type": "Other", "normalized_text": "Interjet"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PilarCamachoG", "id": "117079499"}]}, "id": "1174094349711433728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PilarCamachoG: No se vayan a azotar, pero conociendo el criterio de los gringos con respecto al tema bombas, me temo que Interjet tendr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174094349711433728"]}, {"author_id": "895724446794694657", "created_at": "2019-09-17T22:54:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174094259395448832", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174094259395448832"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "1099094688857030657", "created_at": "2019-09-17T22:54:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}], "id": "1174094216047267840", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174094216047267840"]}, {"author_id": "128587491", "created_at": "2019-09-17T22:53:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "id": "1174094086841798657", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174094086841798657"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 80, "tag": "LadyInterjet"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/gei7igI0ix", "expanded_url": "https://t.co/gei7igI0ix", "display_url": "t.co/gei7igI0ix"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.797, "type": "Other", "normalized_text": "LadyInterjet"}]}, "author_id": "103057442", "created_at": "2019-09-17T22:53:35.000Z", "id": "1174094073805885446", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Otra m\u00e1s Aguas con esta mujer con tendencias terroristas y suicida #LadyInterjet Podr\u00eda estrellar un avi\u00f3n...Que miedo!!! Que me tocara volar con ella. https://t.co/gei7igI0ix", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174094073805885446"]}, {"author_id": "102718682", "created_at": "2019-09-17T22:53:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174058415913652226"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 110, "probability": 0.936, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fishman_chay", "id": "1031261485220200448"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "CALOLUNA", "id": "391071673"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "id": "1174094044496052224", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fishman_chay: @CALOLUNA Realmente @interjet deber\u00eda de dar de baja inmediatamente a la piloto Ximena Garc\u00eda, es una suicida, se le ocur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174094044496052224"]}, {"author_id": "1244200536", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/WZySheVc1z", "expanded_url": "https://twitter.com/AlejoGG/status/1173951202675101696", "display_url": "twitter.com/AlejoGG/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5938, "type": "Person", "normalized_text": "michi"}, {"start": 49, "end": 62, "probability": 0.7557, "type": "Person", "normalized_text": "ricardo arjona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Septwiember", "id": "774041527899262976"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:53:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174090597067608067"}], "id": "1174094043019694080", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Septwiember: michi suicida.\npd: la m\u00fasica de ricardo arjona al fondo le da un toque. https://t.co/WZySheVc1z", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174094043019694080"]}, {"author_id": "1081622666455511042", "created_at": "2019-09-17T22:53:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174093956046630913", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174093956046630913"]}, {"author_id": "801947414294831104", "created_at": "2019-09-17T22:52:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173602123386359809"}], "id": "1174093895178903554", "in_reply_to_user_id": "801947414294831104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "a gente n\u00e3o se matou, mas se eu n tivesse tomado rem\u00e9dio pra dormir talvez eu teria pedido pra ficar no meio do caminho", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174093895178903554"]}, {"author_id": "1407374268", "created_at": "2019-09-17T22:52:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174093838220222471", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174093838220222471"]}, {"author_id": "570401287", "created_at": "2019-09-17T22:52:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173977863525212163"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 143, "end": 156, "probability": 0.6891, "type": "Person", "normalized_text": "Ollanta Humala"}, {"start": 206, "end": 216, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "id": "1174093828346798081", "in_reply_to_user_id": "1120300927", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "text": "@Vponce64 @AlanGarciaPeru El cobarde suicida de Alan Garcia se mat\u00f3 y demostr\u00f3 que no era un gran hombre como queria aparentar. En ese sentido Ollanta Humala demostr\u00f3 ser mucho mas hombre que el cobarde de Alan Garcia.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174093828346798081"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 71, "tag": "LadyInterjet"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/QHh5DtFVAM", "expanded_url": "https://twitter.com/interjet/status/1104079348276051968", "display_url": "twitter.com/interjet/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 70, "probability": 0.7612, "type": "Other", "normalized_text": "LadyInterjet"}]}, "author_id": "103057442", "created_at": "2019-09-17T22:52:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1104079348276051968"}], "id": "1174093785678192640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Aguas con esta mujer con tendencias terroristas y suicida #LadyInterjet Podr\u00eda estrellar un avi\u00f3n...Que miedo!!! Que me tocara volar con ella. https://t.co/QHh5DtFVAM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174093785678192640"]}, {"author_id": "3387837669", "created_at": "2019-09-17T22:52:19.000Z", "id": "1174093755160453120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Saber que preciso de antidepressivos, mas n\u00e3o poder tomar porque no primeiro pensamento suicida eu me mato.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174093755160453120"]}, {"author_id": "1868584098", "created_at": "2019-09-17T22:52:04.000Z", "id": "1174093694154280960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me di cuenta que soy re suicida para cruzar la calle \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174093694154280960"]}, {"author_id": "924064777", "created_at": "2019-09-17T22:51:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174093561173807106", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174093561173807106"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 71, "tag": "LadyInterjet"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/EggUI26vcl", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1173979669718323200", "display_url": "twitter.com/Soy_Vivianita/\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 70, "probability": 0.7612, "type": "Other", "normalized_text": "LadyInterjet"}]}, "author_id": "103057442", "created_at": "2019-09-17T22:51:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173979669718323200"}], "id": "1174093515539828736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Aguas con esta mujer con tendencias terroristas y suicida #LadyInterjet Podr\u00eda estrellar un avi\u00f3n...Que miedo!!! Que me tocara volar con ella. https://t.co/EggUI26vcl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174093515539828736"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "3064702090", "created_at": "2019-09-17T22:51:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}], "id": "1174093503145680896", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174093503145680896"]}, {"author_id": "779795471992750080", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/ZdFK8q5EeZ", "expanded_url": "https://t.co/ZdFK8q5EeZ", "display_url": "t.co/ZdFK8q5EeZ"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:51:14.000Z", "id": "1174093481209470976", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Gente para de dar hate no meu amigo, eu sou amiga dele e ele se matou por culpa de vcs VCS MATARAM O MEU AMIGO https://t.co/ZdFK8q5EeZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174093481209470976"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 105, "tag": "AG"}, {"start": 124, "end": 127, "tag": "AG"}, {"start": 212, "end": 215, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.3124, "type": "Person", "normalized_text": "Caballero"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.3346, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.3251, "type": "Other", "normalized_text": "Alanistas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "1051828775149801473", "created_at": "2019-09-17T22:50:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174092058723676160"}], "id": "1174093370043641856", "in_reply_to_user_id": "1121158201", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "@VasquezBazan @AlanGarciaPeru Sr. Caballero de la noche, en varios tuits suyos, ud. Habla del pr\u00f3fugo #AG, y no del suicida #AG (Q seg\u00fan los Alanistas se fue \"digna\" y \"honorablemente\"), mi pregunta es: Para ud. #AG , sigue vivo y todo fue un tremendo armani??\nMmmm...\n\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\nYa me esta haciendo dudar.\nSalu2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174093370043641856"]}, {"author_id": "133036250", "created_at": "2019-09-17T22:50:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174092454854893568"}], "id": "1174093311637950464", "in_reply_to_user_id": "3345778073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@comicxgrl @arkhmcity @DCBrasil3 Partindo do pressuposto que ela \u00e9 uma das melhores coisas de esquadr\u00e3o suicida e o melhor casting, isso \u00e9 t\u00e3o \u00f3bvio quanto um mamute. Eu to dizendo que a paleta de cores t\u00e1 ficando absurda.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "comicxgrl", "id": "3345778073"}, {"start": 22, "end": 32, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174093311637950464"]}, {"author_id": "1075063611234631680", "created_at": "2019-09-17T22:50:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174093247498588162", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174093247498588162"]}, {"author_id": "60980423", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/cGHpSwA1ws", "expanded_url": "https://twitter.com/stariwars/status/1174093198773370886/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cGHpSwA1ws", "media_key": "3_1174092939171160070"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8145, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}, {"start": 159, "end": 165, "probability": 0.6916, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:50:06.000Z", "id": "1174093198773370886", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "o poster \u00e9 lindo demais (e se algu\u00e9m tirasse essa frase no pesco\u00e7o ficaria perfeito) mas vou apostar que todo o marketing em cima da harley vai ser igual o do coringa em esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 por causa do peso do nome https://t.co/cGHpSwA1ws", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174093198773370886"]}, {"author_id": "1042509361929768962", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/wQAlN80TZp", "expanded_url": "http://ow.ly/byWl50wdAHb", "display_url": "ow.ly/byWl50wdAHb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:49:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989037062926336"}], "id": "1174093103126536192", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/wQAlN80TZp https://t.co/i0LiJjAy\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174093103126536192"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "1136397915625263109", "created_at": "2019-09-17T22:49:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}], "id": "1174093012890259456", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174093012890259456"]}, {"author_id": "856301169106399232", "created_at": "2019-09-17T22:49:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174092974923362309", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174092974923362309"]}, {"author_id": "825502733188866056", "created_at": "2019-09-17T22:48:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174092867482083328", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174092867482083328"]}, {"author_id": "268793051", "created_at": "2019-09-17T22:48:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174035791594577921"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.5506, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paollabration", "id": "222135408"}]}, "id": "1174092856304250883", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @paollabration: Gente, prestem aten\u00e7\u00e3o nas pessoas pr\u00f3ximas de voc\u00eas! Hoje foi o Matheus que se suicidou, mas pode ter um amigo(a) teu p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174092856304250883"]}, {"author_id": "925473361", "created_at": "2019-09-17T22:48:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174035791594577921"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.5506, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paollabration", "id": "222135408"}]}, "id": "1174092748611305473", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @paollabration: Gente, prestem aten\u00e7\u00e3o nas pessoas pr\u00f3ximas de voc\u00eas! Hoje foi o Matheus que se suicidou, mas pode ter um amigo(a) teu p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174092748611305473"]}, {"author_id": "849408846779043842", "created_at": "2019-09-17T22:47:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1174092560236781569", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174092560236781569"]}, {"author_id": "902641725197385729", "created_at": "2019-09-17T22:47:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174092516146188294", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174092516146188294"]}, {"author_id": "844722430996365312", "created_at": "2019-09-17T22:47:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174092494851727361", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174092494851727361"]}, {"author_id": "570401287", "created_at": "2019-09-17T22:46:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174015348103950341"}], "id": "1174092333719183361", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @americo58: @Vponce64 @AlanGarciaPeru El suicida, se conden\u00f3 y ejecut\u00f3 solito, lo dem\u00e1s es silencio.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "americo58", "id": "233415447"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174092333719183361"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 111, "tag": "MPN"}, {"start": 112, "end": 122, "tag": "NowUnited"}, {"start": 123, "end": 131, "tag": "Uniters"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 110, "probability": 0.679, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.9055, "type": "Other", "normalized_text": "Uniters"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CFAnyGabrielly", "id": "3129885339"}]}, "author_id": "1137093294176002048", "created_at": "2019-09-17T22:46:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174090042240917504"}], "id": "1174092307366326279", "in_reply_to_user_id": "3129885339", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@CFAnyGabrielly Posha teve gente que se matou de votar, a outra meta j\u00e1 bateu , mas tudo bem :(((\nDesculpa #MPN #NowUnited #Uniters", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174092307366326279"]}, {"author_id": "1011180684256464897", "created_at": "2019-09-17T22:46:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174035791594577921"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.5506, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paollabration", "id": "222135408"}]}, "id": "1174092192467566592", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @paollabration: Gente, prestem aten\u00e7\u00e3o nas pessoas pr\u00f3ximas de voc\u00eas! Hoje foi o Matheus que se suicidou, mas pode ter um amigo(a) teu p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174092192467566592"]}, {"author_id": "485131175", "created_at": "2019-09-17T22:46:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174085434982445057"}], "id": "1174092184661966848", "in_reply_to_user_id": "1923640903", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@floorjuarez97 A la mierda de suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "floorjuarez97", "id": "1923640903"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174092184661966848"]}, {"author_id": "904858131402035204", "created_at": "2019-09-17T22:45:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174092136343621632", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174092136343621632"]}, {"author_id": "288955686", "created_at": "2019-09-17T22:45:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174091950791778304", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174091950791778304"]}, {"author_id": "1390838628", "created_at": "2019-09-17T22:44:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "id": "1174091824408887296", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174091824408887296"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "aniversario"}, {"start": 60, "end": 72, "tag": "sufrimiento"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "author_id": "914586761581547522", "created_at": "2019-09-17T22:44:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173726704512262144"}], "id": "1174091820239921152", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: El efecto #aniversario describe c\u00f3mo el #sufrimiento psicol\u00f3gico se acent\u00faa peri\u00f3dicamente, coincidiendo con las fechas\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174091820239921152"]}, {"author_id": "2736747057", "created_at": "2019-09-17T22:44:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173754661368672256"}], "id": "1174091811226361860", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cheiodeodio2222: @KevinFlamengo81 @RuthSil77529105 Algumas pessoas pr\u00f3ximas a ela est\u00e3o dizendo que ela cometeu suic\u00eddio devido a algun\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 37, "username": "KevinFlamengo81", "id": "950530384000897024"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "RuthSil77529105", "id": "1097940989468205059"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174091811226361860"]}, {"author_id": "885508439446884352", "created_at": "2019-09-17T22:44:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174091770646474752", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174091770646474752"]}, {"author_id": "1125234408791920640", "created_at": "2019-09-17T22:44:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174084539620253696"}], "id": "1174091760768880641", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maynara89: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maynara89", "id": "1102782043275124736"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174091760768880641"]}, {"author_id": "570401287", "created_at": "2019-09-17T22:43:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174034399924379648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.912, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 26, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "id": "1174091414461980673", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PabloJMRPaz: @Vponce64 @AlanGarciaPeru Hahahahah el chiste se cuenta solo, una pena que el suicida Garc\u00eda nos haya quitado la oportunid\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174091414461980673"]}, {"author_id": "1150523931830509568", "created_at": "2019-09-17T22:42:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174060119337967624"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.4171, "type": "Other", "normalized_text": "yankis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "robertojirusta", "id": "573866808"}]}, "id": "1174091389195436032", "in_reply_to_user_id": "573866808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@robertojirusta Tener bonos yankis es medio suicida si uno mira sus cuentas en forma desapasionada y sin ponerle el titulo de emisor de dolares, mas d\u00e9ficit, mas deuda y ni un poquito de moderaci\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174091389195436032"]}, {"author_id": "4127982688", "created_at": "2019-09-17T22:42:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174091339929137153", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174091339929137153"]}, {"author_id": "1034535612295131137", "created_at": "2019-09-17T22:42:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1174091333570572289", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174091333570572289"]}, {"author_id": "731714041211559936", "created_at": "2019-09-17T22:42:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174091294215462912", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174091294215462912"]}, {"author_id": "1678786722", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/I5RivPevEv", "expanded_url": "https://twitter.com/Iammoremylrds/status/1174091193996718082/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I5RivPevEv", "media_key": "3_1174091190855229441"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:42:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174090435586867204"}], "id": "1174091193996718082", "in_reply_to_user_id": "1678786722", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "se bem q se esses q cancelaram um ser maligno q se alimenta do medo das pessoas pq matou um personagem gay lessem o livro, cancelariam o livro https://t.co/I5RivPevEv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174091193996718082"]}, {"author_id": "954166545177042944", "created_at": "2019-09-17T22:41:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173936152526688257"}], "id": "1174091127504408579", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @camilladelucas: N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174091127504408579"]}, {"author_id": "894365179760308224", "created_at": "2019-09-17T22:40:58.000Z", "id": "1174090898931638272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "dif\u00edcil mesmo \u00e9 namorar uma pessoa que tem tpm ao mesmo tempo que vc, n\u00e3o sei como a gente n\u00e3o se matou ainda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174090898931638272"]}, {"author_id": "4047210441", "created_at": "2019-09-17T22:40:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174090863452012545", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174090863452012545"]}, {"author_id": "1087004062363586560", "created_at": "2019-09-17T22:39:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174046726111539200"}], "id": "1174090624162770944", "in_reply_to_user_id": "2839243060", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@GarcesLaureano Incluso ped\u00edan un piloto aviador que sufriera depresi\u00f3n (por el piloto franc\u00e9s suicida).", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GarcesLaureano", "id": "2839243060"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174090624162770944"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 122, "probability": 0.7791, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital \u00c1ngeles Metropolitano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElBigDataMx", "id": "2826319492"}]}, "author_id": "245490969", "created_at": "2019-09-17T22:39:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174089156458360837"}], "id": "1174090606353813504", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElBigDataMx: #Lamentable | Paciente desahuciado se suicida arroj\u00e1ndose desde lo alto del Hospital \u00c1ngeles Metropolitano https://t.co/ld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174090606353813504"]}, {"author_id": "774041527899262976", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/WZySheVc1z", "expanded_url": "https://twitter.com/AlejoGG/status/1173951202675101696", "display_url": "twitter.com/AlejoGG/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5855, "type": "Person", "normalized_text": "michi"}, {"start": 32, "end": 45, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "ricardo arjona"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:39:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173951202675101696"}], "id": "1174090597067608067", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "michi suicida.\npd: la m\u00fasica de ricardo arjona al fondo le da un toque. https://t.co/WZySheVc1z", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174090597067608067"]}, {"author_id": "956586044765429760", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/5z7qb2VCRr", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:39:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "id": "1174090596757188610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 frescura, depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 uma coisa que s\u00f3 adultos tem, voc\u00ea n\u00e3o precisa ter 20 anos pra saber se tem ou n\u00e3o, olha isso, uma menina de 10 anos se suicidou, ser\u00e1 que ainda algu\u00e9m vai falar que foi por modinha ? https://t.co/5z7qb2VCRr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174090596757188610"]}, {"author_id": "38039547", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/A0HkgV4WJp", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/o-agrotoxico-que-matou-50-milhoes-de-abelhas-em-santa-catarina-em-um-so-mes-23954551", "display_url": "epoca.globo.com/o-agrotoxico-q\u2026"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/A0HkgV4WJp", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/o-agrotoxico-que-matou-50-milhoes-de-abelhas-em-santa-catarina-em-um-so-mes-23954551", "display_url": "epoca.globo.com/o-agrotoxico-q\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:39:46.000Z", "id": "1174090595515686912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ABSURDO! Aqui se produz o melhor mel do mundo!\nhttps://t.co/A0HkgV4WJp https://t.co/A0HkgV4WJp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174090595515686912"]}, {"author_id": "291120889", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/7IB5ZogUdc", "expanded_url": "https://twitter.com/NuModEnergetico/status/1133780042767642624", "display_url": "twitter.com/NuModEnergetic\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.4445, "type": "Other", "normalized_text": "Chernobyl"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:39:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1133780042767642624"}], "id": "1174090575513100291", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Recomendamos ver la excelente serie Chernobyl a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y suicida idea de que tener gobiernos comunistas es estupendo. https://t.co/7IB5ZogUdc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174090575513100291"]}, {"author_id": "2482823241", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/we8ut01tvs", "expanded_url": "https://youtu.be/8i-nnGBnrzM", "display_url": "youtu.be/8i-nnGBnrzM", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=8i-nnGBnrzM&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pelucamorada", "id": "256694989"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:39:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174033762058952704"}], "id": "1174090550670241793", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pelucamorada: \ud83e\udd2f Me he electro-fumado un cigarrillo  y me han salido mazo ideas locas (y alguna suicida) \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/we8ut01tvs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174090550670241793"]}, {"author_id": "85174938", "created_at": "2019-09-17T22:39:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174073232892338176"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9324, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.8258, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}, {"start": 271, "end": 275, "probability": 0.7277, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 287, "end": 288, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "LV"}, {"start": 303, "end": 308, "probability": 0.7277, "type": "Person", "normalized_text": "fachin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Pardale", "id": "69418420"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "isentoes2", "id": "2240128740"}]}, "id": "1174090454637395969", "in_reply_to_user_id": "69418420", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Pardale @KayqueCruz6097 @Turk0j4n @isentoes2 Exatamente, quebraram o sigilo do Fl\u00e1vio n\u00e3o encontraram nada, o foco da investiga\u00e7\u00e3o \u00e9 o Queiroz, mas o Fl\u00e1vio n\u00e3o pode dar mole, pra escapar das investiga\u00e7\u00f5es de ter se apropriado indevidamente de 600 mil ele matou matar o Teori pra que a LV passasse pro fachin, msm n\u00e3o tendo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174090454637395969"]}, {"author_id": "440881183", "created_at": "2019-09-17T22:39:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174090443828682754", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174090443828682754"]}, {"author_id": "895854760070447104", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eWhJJfkxHz", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "__Milenaaa", "id": "879468760201121792"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:38:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174078743964467200"}], "id": "1174090401030049792", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @__Milenaaa: mano, uma CRIAN\u00c7A DE 10 ANOS SE MATOU, e voc\u00eas ai achando que depress\u00e3o \u00e9 \"frescura\" \ud83d\ude2a https://t.co/eWhJJfkxHz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174090401030049792"]}, {"author_id": "1584821167", "created_at": "2019-09-17T22:38:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.738, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "id": "1174090376556285954", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 22, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "text": "Me urge hacer algo peor que lo del tuit suicida para que ya dejen de pon\u00e9rmelo a cada rato. Acepto sugerencias.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174090376556285954"]}, {"author_id": "270127865", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/bB4fD5ZSpK", "expanded_url": "https://twitter.com/JCastillista/status/1174090296658931712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bB4fD5ZSpK", "media_key": "3_1174090287938985986"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.3131, "type": "Person", "normalized_text": "marica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:38:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173977863525212163"}], "id": "1174090296658931712", "in_reply_to_user_id": "1120300927", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Vponce64 @AlanGarciaPeru Anda limpia los restos del marica suicida \ud83d\ude1c https://t.co/bB4fD5ZSpK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174090296658931712"]}, {"author_id": "2905426116", "created_at": "2019-09-17T22:38:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "id": "1174090293076873216", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174090293076873216"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 149, "tag": "Nimadrespincheslocos"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/dXHZxJaAbe", "expanded_url": "https://twitter.com/EresDlopior/status/1174090292217049088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dXHZxJaAbe", "media_key": "3_1174090286080770049"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/28SGcs7EZn", "expanded_url": "https://twitter.com/interjet/status/1174014252878901248", "display_url": "twitter.com/interjet/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 126, "probability": 0.5957, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 27, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "author_id": "1118738803965849600", "created_at": "2019-09-17T22:38:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174014252878901248"}], "id": "1174090292217049088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Estos cabrones de @interjet me quieren hacer un suicida.creo que ya le tienen echado el ojo a las torres de aguacalinte Tijuana #Nimadrespincheslocos https://t.co/dXHZxJaAbe https://t.co/28SGcs7EZn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174090292217049088"]}, {"author_id": "2178452777", "created_at": "2019-09-17T22:37:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174090117285339138", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174090117285339138"]}, {"author_id": "1121154176250273799", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/oG1EihcwDU", "expanded_url": "https://twitter.com/Yaman_sennin/status/1173356617812733953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oG1EihcwDU", "media_key": "3_1173356616042680320"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.4751, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Yaman_sennin", "id": "383528008"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:37:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173356617812733953"}], "id": "1174090057818542081", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yaman_sennin: @cosio_joaquin Que mejor integrante para el escuadr\u00f3n suicida que El Cochiloco. https://t.co/oG1EihcwDU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174090057818542081"]}, {"author_id": "735757074", "created_at": "2019-09-17T22:37:35.000Z", "id": "1174090048658182144", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Saber que uma crian\u00e7a se suicidou me corta o cora\u00e7\u00e3o \ud83d\ude14\ud83d\ude14", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174090048658182144"]}, {"author_id": "110279497", "created_at": "2019-09-17T22:37:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174089930307514368", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174089930307514368"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "4307817405", "created_at": "2019-09-17T22:36:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}], "id": "1174089819019972608", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174089819019972608"]}, {"author_id": "1071973252774404096", "created_at": "2019-09-17T22:36:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173973361850028033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.7242, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.4618, "type": "Organization", "normalized_text": "Argento"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "id": "1174089743958720517", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @augustodilinger: seg\u00fan una encuesta..AF ganar\u00eca x el 53 %..bueno..se confirma que el Argento es suicida y que muchos solo votan a ganad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174089743958720517"]}, {"author_id": "1016876061202812928", "created_at": "2019-09-17T22:36:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174035791594577921"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.5506, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paollabration", "id": "222135408"}]}, "id": "1174089741408571392", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @paollabration: Gente, prestem aten\u00e7\u00e3o nas pessoas pr\u00f3ximas de voc\u00eas! Hoje foi o Matheus que se suicidou, mas pode ter um amigo(a) teu p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174089741408571392"]}, {"author_id": "270127865", "created_at": "2019-09-17T22:36:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174073336294514689"}], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5052, "type": "Person", "normalized_text": "Lee Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "majumannucci", "id": "279110239"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "id": "1174089724404928512", "in_reply_to_user_id": "279110239", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@majumannucci @Rollhando @Vponce64 @AlanGarciaPeru Bien dicho ese marica suicida lo ser\u00e1 siempre Lee Alan cabecilla de organizaci\u00f3n criminal y de lavado de activos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174089724404928512"]}, {"author_id": "1105902397723938818", "created_at": "2019-09-17T22:36:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174067286866612224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9276, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9m"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lorodadoca", "id": "64070338"}]}, "id": "1174089690665947142", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lorodadoca: Hoje um jovem se suicidou em uma faculdade de Bel\u00e9m. Estamos doentes, a civiliza\u00e7\u00e3o idealizada pelo progresso cient\u00edfico es\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174089690665947142"]}, {"author_id": "1127290731243212801", "created_at": "2019-09-17T22:35:48.000Z", "id": "1174089600681295872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "krl, uma menina se matou pq foi ridicularizada por uma professorAAA pq menstruo e sujou um pouco a carteira,\na professora chamou a menina de suja\neu to revoltada!!!!!!!!!!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174089600681295872"]}, {"author_id": "42946905", "created_at": "2019-09-17T22:35:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "id": "1174089409999716352", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174089409999716352"]}, {"author_id": "28947785", "created_at": "2019-09-17T22:34:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174089373614247936", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174089373614247936"]}, {"author_id": "330438965", "created_at": "2019-09-17T22:34:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.6447, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "id": "1174089342823911424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da manh\u00e3 pra TRABALHAR honestamente, que vai TRABALHAR e n\u00e3o sabe se volta pra sua fam\u00edlia por causa de gente como teu MARIDO! \ud83d\ude09", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174089342823911424"]}, {"author_id": "550205950", "created_at": "2019-09-17T22:34:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174089321986580480", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174089321986580480"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "212704914", "created_at": "2019-09-17T22:34:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}], "id": "1174089228587819008", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174089228587819008"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/ldRcCicaUT", "expanded_url": "http://bit.ly/2lSXQae", "display_url": "bit.ly/2lSXQae"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/umDNGgHhCQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ElBigDataMx/status/1174089156458360837/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/umDNGgHhCQ", "media_key": "3_1174089151257468928"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 105, "probability": 0.7886, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital \u00c1ngeles Metropolitano"}]}, "author_id": "2826319492", "created_at": "2019-09-17T22:34:03.000Z", "id": "1174089156458360837", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "#Lamentable | Paciente desahuciado se suicida arroj\u00e1ndose desde lo alto del Hospital \u00c1ngeles Metropolitano https://t.co/ldRcCicaUT https://t.co/umDNGgHhCQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174089156458360837"]}, {"author_id": "325551388", "created_at": "2019-09-17T22:34:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174088737350926337"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.5298, "type": "Organization", "normalized_text": "Costa Oscura"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.9695, "type": "Organization", "normalized_text": "Alianza"}, {"start": 148, "end": 154, "probability": 0.9743, "type": "Organization", "normalized_text": "Alianza"}, {"start": 246, "end": 250, "probability": 0.7892, "type": "Person", "normalized_text": "Dazar"}, {"start": 252, "end": 255, "probability": 0.6594, "type": "Person", "normalized_text": "alor"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Geco_again", "id": "712278221182652416"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "ladyMariaDust", "id": "1157359372839899136"}]}, "id": "1174089156391309313", "in_reply_to_user_id": "712278221182652416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Geco_again @ladyMariaDust Es que ya no queda nada que recuperar a no ser que canonicamente la Costa Oscura la conserve la Alianza. \n\nPero vaya, la Alianza tambi\u00e9n mand\u00f3 varios pelotones a una misi\u00f3n suicida para distraer a la Horda para asediar Dazar'alor.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174089156391309313"]}, {"author_id": "1000470700908478472", "created_at": "2019-09-17T22:33:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174089101848526849", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174089101848526849"]}, {"author_id": "1092200823935942656", "created_at": "2019-09-17T22:33:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174089051764400128", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174089051764400128"]}, {"author_id": "738772453", "created_at": "2019-09-17T22:33:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174089018675535873", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174089018675535873"]}, {"author_id": "1056674693300785152", "created_at": "2019-09-17T22:33:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174057785979523072"}], "id": "1174088913230733318", "in_reply_to_user_id": "2791439618", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@biasousa_03 sempre com pensamento suicida \ud83d\ude24\u270a\ud83c\udffc\ud83d\udcaf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174088913230733318"]}, {"author_id": "570401287", "created_at": "2019-09-17T22:32:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174032698001768448"}], "id": "1174088869903577088", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fullvideosyfoto: @Vponce64 @AlanGarciaPeru Esta viuda no deja de llorar. Peor q pla\u00f1idera hambrienta, suelta el recuerdo de quien la us\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fullvideosyfoto", "id": "2732929516"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174088869903577088"]}, {"author_id": "388399257", "created_at": "2019-09-17T22:32:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174035791594577921"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.5506, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paollabration", "id": "222135408"}]}, "id": "1174088859090587651", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @paollabration: Gente, prestem aten\u00e7\u00e3o nas pessoas pr\u00f3ximas de voc\u00eas! Hoje foi o Matheus que se suicidou, mas pode ter um amigo(a) teu p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174088859090587651"]}, {"author_id": "705957634118131717", "created_at": "2019-09-17T22:32:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174081341219950592"}], "id": "1174088817705459712", "in_reply_to_user_id": "37312877", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CdNLeon Coach \u00e9 tipo shake de emagrecimento. Fada madrinha j\u00e1 se matou faz muito tempo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "CdNLeon", "id": "37312877"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174088817705459712"]}, {"author_id": "2583307901", "created_at": "2019-09-17T22:32:25.000Z", "id": "1174088747882811395", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "fiquei triste demais ao saber q o rapaz q se suicidou na fibra estou cmg no universo :/", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174088747882811395"]}, {"author_id": "795819798366187520", "created_at": "2019-09-17T22:32:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174088692811649024", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174088692811649024"]}, {"author_id": "1043173952871452672", "created_at": "2019-09-17T22:31:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1174088562310025226", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174088562310025226"]}, {"author_id": "1071191963691556864", "created_at": "2019-09-17T22:31:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174088548410167296", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174088548410167296"]}, {"author_id": "985970891673821190", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/axuPohFzgr", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1174088138370813952", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.8504, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:31:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174088138370813952"}], "id": "1174088529539997697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "n\u00e3o tem liga\u00e7\u00e3o com Esquadr\u00e3o Suicida? perfeito https://t.co/axuPohFzgr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174088529539997697"]}, {"author_id": "935494424624279552", "created_at": "2019-09-17T22:31:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174088511001104384", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174088511001104384"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 24, "tag": "DiMartedi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rrotas1_", "id": "969314347955769346"}]}, "author_id": "1135668395280687109", "created_at": "2019-09-17T22:31:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174046443029614592"}], "id": "1174088440687878146", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rrotas1_: #DiMartedi\nSe la sostituzione etnica un domani sar\u00e0 completa non c sar\u00e0 + nessuno a rivendicare i territori dei nostri padri,\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174088440687878146"]}, {"author_id": "1014378574068047872", "created_at": "2019-09-17T22:31:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174088431141556224", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174088431141556224"]}, {"author_id": "2664377341", "created_at": "2019-09-17T22:30:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174088280016609280", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174088280016609280"]}, {"author_id": "67726047", "created_at": "2019-09-17T22:30:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9358, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 77, "end": 93, "probability": 0.9126, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 39, "username": "teamalicebraga", "id": "2955751827"}, {"start": 99, "end": 108, "username": "DCComics", "id": "18173624"}, {"start": 111, "end": 125, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}, {"start": 145, "end": 153, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1174088275138666496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Caracaaaa! Alice Braga (@teamalicebraga ) foi confirmada no pr\u00f3ximo filme do Esquadr\u00e3o Suicida, da @DCComics , @wbpictures_br ? Acabei de ver no @omelete! Que irado!\n\nUma atriz brasileira no universo de super-her\u00f3is que eu mais gosto, agora vai! \\o/", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174088275138666496"]}, {"author_id": "123387655", "created_at": "2019-09-17T22:30:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174088249406558208", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174088249406558208"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}]}, "author_id": "101270111", "created_at": "2019-09-17T22:30:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}], "id": "1174088243081560064", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174088243081560064"]}, {"author_id": "1145634528091934720", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/KDWcXXopWS", "expanded_url": "https://t.co/KDWcXXopWS", "display_url": "t.co/KDWcXXopWS"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:30:12.000Z", "id": "1174088190870863872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Eres una suicida tia en serio qu\u00e9 te pasa https://t.co/KDWcXXopWS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174088190870863872"]}, {"author_id": "3325312148", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/NR83mRnBAq", "expanded_url": "http://bit.ly/30lZrUl", "display_url": "bit.ly/30lZrUl"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.8586, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:30:00.000Z", "id": "1174088139394048000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "No es broma: el 'Cochiloco' ahora ser\u00e1 parte del 'Escuadr\u00f3n Suicida' \u00bfQue te parece? \nhttps://t.co/NR83mRnBAq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174088139394048000"]}, {"author_id": "2925700221", "created_at": "2019-09-17T22:29:54.000Z", "id": "1174088112437379078", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou essa semana, vcs n v\u00e3o falar ABSOLUTAMENTE NADA SOBRE ISSO MESMO?????????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174088112437379078"]}, {"author_id": "881956299679961089", "created_at": "2019-09-17T22:29:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174088028891074561", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174088028891074561"]}, {"author_id": "275679628", "created_at": "2019-09-17T22:29:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174035635730112515"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.8351, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.635, "type": "Other", "normalized_text": "X-mens"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "Wolverine"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Bluebombergamer", "id": "1091789706982014976"}]}, "id": "1174088017486761984", "in_reply_to_user_id": "1091789706982014976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Bluebombergamer @CasaDelFritz Esquadr\u00e3o Suicida tamb\u00e9m era,  tempos de outrora tinha os X-mens sendo que todos eram praticamente filmes do Wolverine.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174088017486761984"]}, {"author_id": "1050447411036991488", "created_at": "2019-09-17T22:29:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174088008536154113", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174088008536154113"]}, {"author_id": "4518880336", "created_at": "2019-09-17T22:29:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174087950147235840", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174087950147235840"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}]}, "author_id": "1120005795091927040", "created_at": "2019-09-17T22:29:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}], "id": "1174087921797914624", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174087921797914624"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "860420975816564736", "created_at": "2019-09-17T22:29:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}], "id": "1174087909198225409", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174087909198225409"]}, {"author_id": "2163411097", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:28:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174083935124561920"}], "id": "1174087842387177475", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174087842387177475"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 62, "tag": "noatot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dbarroso", "id": "13830802"}]}, "author_id": "471263080", "created_at": "2019-09-17T22:28:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174063146744590338"}], "id": "1174087802134417409", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dbarroso: Jo solament votar\u00e9 una opci\u00f3 de bloqueig #noatot que deixi els escons buits.\n\nLa resta seria un vot auto-lesiu i su\u00efcida.\n\nSi\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1174087802134417409"]}, {"author_id": "43934015", "created_at": "2019-09-17T22:28:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173973920397086721"}], "id": "1174087648950005761", "in_reply_to_user_id": "9947822", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@carlosedusol Galera da sa\u00fade devia reconsiderar esse \"marketing\" do setembro amarelo, e principalmente esse neg\u00f3cio de todo mundo achar que sabe como se lida com um suicida potencial", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174087648950005761"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "2947448332", "created_at": "2019-09-17T22:27:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}], "id": "1174087612648349696", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174087612648349696"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "su\u00efcidi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}]}, "author_id": "532721489", "created_at": "2019-09-17T22:27:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173899395806269440"}], "id": "1174087511074902017", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de ma\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1174087511074902017"]}, {"author_id": "205490509", "created_at": "2019-09-17T22:27:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173822434388119552"}], "id": "1174087390954016769", "in_reply_to_user_id": "1081618301208461317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@atameAti @Woolfolk26 Son periodistas de una secta suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "atameAti", "id": "1081618301208461317"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "Woolfolk26", "id": "596182243"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174087390954016769"]}, {"author_id": "1160588475848101889", "created_at": "2019-09-17T22:26:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174087333806784512", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174087333806784512"]}, {"author_id": "870383532522254339", "created_at": "2019-09-17T22:26:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174087326995275776", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174087326995275776"]}, {"author_id": "189072231", "created_at": "2019-09-17T22:25:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174087077744521216", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174087077744521216"]}, {"author_id": "2612979390", "created_at": "2019-09-17T22:25:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1174087055355367424", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174087055355367424"]}, {"author_id": "939936977553641472", "created_at": "2019-09-17T22:24:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174086869530923010", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174086869530923010"]}, {"author_id": "215502585", "created_at": "2019-09-17T22:24:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "id": "1174086869409247232", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174086869409247232"]}, {"author_id": "914803389053140992", "created_at": "2019-09-17T22:24:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174014252878901248"}], "id": "1174086868356521984", "in_reply_to_user_id": "73485035", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@interjet Ok, ahora corranla! Es inaceptable que una persona con mentalidad suicida y/u homicida pilotee un avi\u00f3n d\u00f3nde diariamente viajan gran diversidad de ideolog\u00edas!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174086868356521984"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}]}, "author_id": "617472908", "created_at": "2019-09-17T22:24:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}], "id": "1174086860873723905", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174086860873723905"]}, {"author_id": "958835869967962114", "created_at": "2019-09-17T22:24:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174086828871364612", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174086828871364612"]}, {"author_id": "80460712", "created_at": "2019-09-17T22:24:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174086780078964737", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174086780078964737"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "132049315", "created_at": "2019-09-17T22:24:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}], "id": "1174086724609355780", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174086724609355780"]}, {"author_id": "1465389606", "created_at": "2019-09-17T22:24:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1174086717235707904", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174086717235707904"]}, {"author_id": "178081960", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/we8ut01tvs", "expanded_url": "https://youtu.be/8i-nnGBnrzM", "display_url": "youtu.be/8i-nnGBnrzM", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=8i-nnGBnrzM&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pelucamorada", "id": "256694989"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:24:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174033762058952704"}], "id": "1174086711275589633", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pelucamorada: \ud83e\udd2f Me he electro-fumado un cigarrillo  y me han salido mazo ideas locas (y alguna suicida) \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/we8ut01tvs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174086711275589633"]}, {"author_id": "756663566502096896", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/2SKqA9I58C", "expanded_url": "https://twitter.com/flprchmtz/status/1174085156094775296", "display_url": "twitter.com/flprchmtz/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:24:02.000Z", "id": "1174086638542213121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bienvenido al mundo suicida https://t.co/2SKqA9I58C", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174086638542213121"]}, {"author_id": "4090519102", "created_at": "2019-09-17T22:23:58.000Z", "id": "1174086619172876289", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "Ningu\u00e9m se importa, a quest\u00e3o \u00e9 que ningu\u00e9m quer ter o peso na consci\u00eancia de ter tido uma pessoa na vida que se suicidou.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174086619172876289"]}, {"author_id": "834549428849668096", "created_at": "2019-09-17T22:23:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174086611082063874", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174086611082063874"]}, {"author_id": "2979172661", "created_at": "2019-09-17T22:23:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1174086422820790273", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174086422820790273"]}, {"author_id": "1166493208152543232", "created_at": "2019-09-17T22:23:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174084539620253696"}], "id": "1174086391908749312", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maynara89: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maynara89", "id": "1102782043275124736"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174086391908749312"]}, {"author_id": "468038812", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/cuXiPCm0A6", "expanded_url": "https://twitter.com/portalMSN/status/1174047231311142912", "display_url": "twitter.com/portalMSN/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.4861, "type": "Person", "normalized_text": "Abelhas"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:22:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174047231311142912"}], "id": "1174086311784910848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Lament\u00e1vel...Se matou as Abelhas, o que dir\u00e1 com rela\u00e7\u00e3o aos horti-fruti...\ud83e\udd28 https://t.co/cuXiPCm0A6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174086311784910848"]}, {"author_id": "1155284174984470529", "created_at": "2019-09-17T22:22:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174034399924379648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.912, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 26, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "id": "1174086269174996992", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PabloJMRPaz: @Vponce64 @AlanGarciaPeru Hahahahah el chiste se cuenta solo, una pena que el suicida Garc\u00eda nos haya quitado la oportunid\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174086269174996992"]}, {"author_id": "2891367197", "created_at": "2019-09-17T22:22:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174060210270408706"}], "id": "1174086242146893825", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @novelouca: a empoderada influencer digital que se casa pra salvar a pele do namorado que quase matou a amiga dela e que teria matado el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "novelouca", "id": "2688186896"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174086242146893825"]}, {"author_id": "252844221", "created_at": "2019-09-17T22:22:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "id": "1174086197154668544", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174086197154668544"]}, {"author_id": "720107440", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:21:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1174086065856176128", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174086065856176128"]}, {"author_id": "1150174076524273669", "created_at": "2019-09-17T22:21:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174084539620253696"}], "id": "1174085959819890688", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maynara89: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maynara89", "id": "1102782043275124736"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174085959819890688"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}]}, "author_id": "95706239", "created_at": "2019-09-17T22:21:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}], "id": "1174085886348128256", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174085886348128256"]}, {"author_id": "100118303", "created_at": "2019-09-17T22:20:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174082162368401408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 146, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 245, "end": 250, "probability": 0.4424, "type": "Person", "normalized_text": "sniper"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "Edgard_Piccoli", "id": "166449545"}]}, "id": "1174085802420244486", "in_reply_to_user_id": "707329184599773184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Rubervvall @Edgard_Piccoli Tamb\u00e9m \u00e9 um direito meu n\u00e3o estar exposto a pessoas que podem explodir a qualquer momento. Os atirador em massa dos EUA, TODOS eles, eram pessoas comuns que por causa de crises pessoais explodiram. \nAquele cara que o sniper matou na ponte, se a arma dele fosse real...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174085802420244486"]}, {"author_id": "62919178", "created_at": "2019-09-17T22:20:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174084968278110208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7475, "type": "Person", "normalized_text": "Linus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ladybenko", "id": "7155842"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "patri_pe", "id": "95056494"}]}, "id": "1174085640641757184", "in_reply_to_user_id": "62919178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ladybenko @patri_pe Pero para cualquier asunto, mira el Linus, como trata y ha tratado a la gente, y como si nada, que hasta reconoci\u00f3 que a uno al que le solt\u00f3 una de sus mierdas le hizo ponerse en plan suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174085640641757184"]}, {"author_id": "1167710281449037824", "created_at": "2019-09-17T22:19:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174085553266077698", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174085553266077698"]}, {"author_id": "2494255544", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/CdJcWviSmL", "expanded_url": "https://twitter.com/eldestapeweb/status/1174083499596427266", "display_url": "twitter.com/eldestapeweb/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:19:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174083499596427266"}], "id": "1174085449163378688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Este hijo de puta algo se trae, la gran bolsonaro o algo de eso, es un suicida si se dispone a recorrer varias ciudades con el mal que genero https://t.co/CdJcWviSmL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174085449163378688"]}, {"author_id": "472485290", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:19:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174083935124561920"}], "id": "1174085370306289664", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174085370306289664"]}, {"author_id": "117582114", "created_at": "2019-09-17T22:18:36.000Z", "id": "1174085272188936193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Tal vez lo mas suicida sea decirte la verdad", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174085272188936193"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}]}, "author_id": "870688906601046022", "created_at": "2019-09-17T22:18:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}], "id": "1174085268707504129", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174085268707504129"]}, {"author_id": "1075102021857001472", "created_at": "2019-09-17T22:18:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080704122150914"}], "id": "1174085262860795904", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValenteOlavo: Chego em casa, feliz, para rever minha fam\u00edlia ap\u00f3s um longo dia de trabalho.\nA fam\u00edlia est\u00e1 triste, o que houve?\nUma col\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ValenteOlavo", "id": "1026618644107804673"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174085262860795904"]}, {"author_id": "1019243091767721984", "created_at": "2019-09-17T22:17:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174084539620253696"}], "id": "1174085083898294272", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maynara89: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maynara89", "id": "1102782043275124736"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174085083898294272"]}, {"author_id": "3364902891", "created_at": "2019-09-17T22:17:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174085072980500482", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174085072980500482"]}, {"author_id": "1498826407", "created_at": "2019-09-17T22:17:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174085066580013056", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174085066580013056"]}, {"author_id": "1013933962631221248", "created_at": "2019-09-17T22:17:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174085027954679810", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174085027954679810"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "953052834815148032", "created_at": "2019-09-17T22:17:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}], "id": "1174085027312934912", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174085027312934912"]}, {"author_id": "480688786", "created_at": "2019-09-17T22:17:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "id": "1174085008224595968", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174085008224595968"]}, {"author_id": "915955572", "created_at": "2019-09-17T22:17:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174084984832954370", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174084984832954370"]}, {"author_id": "2893869393", "created_at": "2019-09-17T22:17:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174084894001127425", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174084894001127425"]}, {"author_id": "1040604251146334210", "created_at": "2019-09-17T22:16:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174084539620253696"}], "id": "1174084814103875586", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maynara89: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maynara89", "id": "1102782043275124736"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174084814103875586"]}, {"author_id": "930132653105401856", "created_at": "2019-09-17T22:16:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174084812308660224", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174084812308660224"]}, {"author_id": "88058833", "created_at": "2019-09-17T22:16:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174084801130913794", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174084801130913794"]}, {"author_id": "825949542", "created_at": "2019-09-17T22:16:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174012390490247168"}], "id": "1174084746403635201", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pitersoul: @GABRIELHJ73 @rosalba_cb @MuroPosada entonces entiende que no son cualquier persona son pilotos aviadores y si tienen esos p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pitersoul", "id": "420825492"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "GABRIELHJ73", "id": "284618801"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "rosalba_cb", "id": "53769628"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "MuroPosada", "id": "912442401997885440"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174084746403635201"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "M\u00e9xicoyelMundo"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/LVWHVvfxTF", "expanded_url": "https://bit.ly/2kRuWqz", "display_url": "bit.ly/2kRuWqz"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/OepwZrLd53", "expanded_url": "https://twitter.com/period_victoria/status/1174084690610798592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OepwZrLd53", "media_key": "3_1174084684071886848"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.6223, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e9xicoyelMundo"}, {"start": 19, "end": 28, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 188, "end": 197, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 200, "end": 211, "probability": 0.6356, "type": "Person", "normalized_text": "Ashraf Ghani"}]}, "author_id": "117571961", "created_at": "2019-09-17T22:16:18.000Z", "id": "1174084690610798592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#M\u00e9xicoyelMundo En Afganist\u00e1n al menos 24 personas murieron y otras 32 resultaron heridas tras un atentado suicida, en la cercan\u00edas donde se realizaba un mitin electoral del presidente de Afganist\u00e1n, Ashraf Ghani, en el norte del pa\u00eds. \nNota completa: \u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/LVWHVvfxTF https://t.co/OepwZrLd53", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174084690610798592"]}, {"author_id": "1102782043275124736", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/oGN9CDJBLP", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:15:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "id": "1174084539620253696", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a ajudar o pr\u00f3ximo! Crian\u00e7as tamb\u00e9m tem problemas, adolescentes tamb\u00e9m sofrem, n\u00e3o importa a idade, TODOS N\u00d3S TEMOS SENTIMENTOS E PRECISAMOS DE AJUDA!!! https://t.co/oGN9CDJBLP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174084539620253696"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "CiegodeAvila"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9314, "type": "Place", "normalized_text": "CiegodeAvila"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Invasorpress", "id": "104171632"}]}, "author_id": "4675211384", "created_at": "2019-09-17T22:15:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173984981716221952"}], "id": "1174084510901817344", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Invasorpress: En #CiegodeAvila, 12 de cada 100 000 habitantes se quitan la vida, cifra discreta a las de otras provincias del pa\u00eds y qu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174084510901817344"]}, {"author_id": "1327185624", "created_at": "2019-09-17T22:15:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1133791353182347264"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.6486, "type": "Person", "normalized_text": "Hindenburg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "fruf82", "id": "876779066480889857"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}]}, "id": "1174084463078400005", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fruf82: @NuModEnergetico Es como si hacemos una pel\u00edcula sobre el accidente del dirigible Hindenburg y acto seguido alguien afirma que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174084463078400005"]}, {"author_id": "126440040", "created_at": "2019-09-17T22:15:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1133780042767642624"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.4025, "type": "Other", "normalized_text": "Chernobyl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}]}, "id": "1174084458120499200", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NuModEnergetico: Recomendamos ver la excelente serie Chernobyl a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174084458120499200"]}, {"author_id": "214094420", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:15:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174083935124561920"}], "id": "1174084413262573573", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174084413262573573"]}, {"author_id": "1418145350", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:15:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174083935124561920"}], "id": "1174084404400013312", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174084404400013312"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "2553627817", "created_at": "2019-09-17T22:15:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}], "id": "1174084364319305728", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174084364319305728"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 88, "tag": "wXwFAN"}, {"start": 89, "end": 96, "tag": "wXwNOW"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/8kVoj0YY8J", "expanded_url": "https://www.wxwnow.com/en/events/wxw-fan-2019/du-entscheidest", "display_url": "wxwnow.com/en/events/wxw-\u2026"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/rDd1kbyNer", "expanded_url": "https://twitter.com/Jocay19/status/1174084363127934977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rDd1kbyNer", "media_key": "16_1174067505826009088"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.6763, "type": "Other", "normalized_text": "Liger bomb"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "DUNKZILLADavis", "id": "30194688"}, {"start": 62, "end": 78, "username": "kylefletcherpro", "id": "864504674845634560"}, {"start": 97, "end": 108, "username": "wXwGermany", "id": "60567451"}]}, "author_id": "65236760", "created_at": "2019-09-17T22:15:00.000Z", "id": "1174084363127934977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "Tope suicida from @DUNKZILLADavis followed by a Liger bomb by @kylefletcherpro \n\n#wXwFAN\n#wXwNOW\n@wXwGermany \ud83c\udde9\ud83c\uddea\n\ud83d\udcfahttps://t.co/8kVoj0YY8J https://t.co/rDd1kbyNer", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1174084363127934977"]}, {"author_id": "1242402950", "created_at": "2019-09-17T22:14:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174084221633269761", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174084221633269761"]}, {"author_id": "342511325", "created_at": "2019-09-17T22:14:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174035791594577921"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.5506, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paollabration", "id": "222135408"}]}, "id": "1174084185482563590", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @paollabration: Gente, prestem aten\u00e7\u00e3o nas pessoas pr\u00f3ximas de voc\u00eas! Hoje foi o Matheus que se suicidou, mas pode ter um amigo(a) teu p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174084185482563590"]}, {"author_id": "596536849", "created_at": "2019-09-17T22:13:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "id": "1174084033032183810", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174084033032183810"]}, {"author_id": "874732600027435008", "created_at": "2019-09-17T22:13:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174084029165051906", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174084029165051906"]}, {"author_id": "877658084746940416", "created_at": "2019-09-17T22:13:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174084023322324992", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174084023322324992"]}, {"author_id": "2902668173", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:13:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "id": "1174083938408550401", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174083938408550401"]}, {"author_id": "82794341", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:13:18.000Z", "id": "1174083935124561920", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174083935124561920"]}, {"author_id": "995398452619104256", "created_at": "2019-09-17T22:13:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "id": "1174083900219502592", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174083900219502592"]}, {"author_id": "799036400326819840", "created_at": "2019-09-17T22:13:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174083881760436224", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174083881760436224"]}, {"author_id": "850698226814656512", "created_at": "2019-09-17T22:12:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174083828111085569", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174083828111085569"]}, {"author_id": "14852723", "created_at": "2019-09-17T22:12:46.000Z", "id": "1174083803117215747", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pulsi\u00f3n de muerte. Dijo el suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174083803117215747"]}, {"author_id": "867829172", "created_at": "2019-09-17T22:12:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 86, "end": 87, "probability": 0.8887, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1174083699211669505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esa t\u00e1ctica suicida de clase contra clase que practican algunos dirigentes del PSOE y UP es la responsable del fracaso de un pacto de izquierdas en Espa\u00f1a, puede q eso cambiaria sin en vez de ser todos los diputados intelectuales parte fueran asalariados, autonomos y agricultores", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174083699211669505"]}, {"author_id": "1171590499368669184", "created_at": "2019-09-17T22:12:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080493391949824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 129, "probability": 0.813, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1174083657331609601", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @7_morenaa: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou,gente olha a gravidade da depress\u00e3o,parem de dizer q \u00e9 drama,que \u00e9 falta de Deus..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174083657331609601"]}, {"author_id": "3396457751", "created_at": "2019-09-17T22:12:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174083648934596608", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174083648934596608"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}]}, "author_id": "51946460", "created_at": "2019-09-17T22:12:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}], "id": "1174083629774852096", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174083629774852096"]}, {"author_id": "912477834479841281", "created_at": "2019-09-17T22:11:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173723117048553475"}], "id": "1174083577685958656", "in_reply_to_user_id": "1117090553647099906", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@clearily @mukeftdolan me duele el alma me gustar\u00eda saber si es posible que me mate \n\nfuaaaa la suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "clearily", "id": "1117090553647099906"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174083577685958656"]}, {"author_id": "1157460727768203266", "created_at": "2019-09-17T22:11:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174083547482734592", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174083547482734592"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "1001637494109212673", "created_at": "2019-09-17T22:11:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}], "id": "1174083514851102720", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174083514851102720"]}, {"author_id": "1339760053", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:10:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "id": "1174083303785336833", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174083303785336833"]}, {"author_id": "2387351178", "created_at": "2019-09-17T22:10:45.000Z", "id": "1174083295828762624", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Hoje eu vi uma not\u00edcia sobre uma menina de 10 anos que se suicidou, isso acabou com o meu dia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174083295828762624"]}, {"author_id": "74405478", "created_at": "2019-09-17T22:10:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174083244112994309", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174083244112994309"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "749313506349084672", "created_at": "2019-09-17T22:10:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}], "id": "1174083205277859841", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174083205277859841"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 96, "tag": "suicidio"}, {"start": 97, "end": 115, "tag": "SuicidePrevention"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 114, "probability": 0.8759, "type": "Other", "normalized_text": "SuicidePrevention"}]}, "author_id": "1949915888", "created_at": "2019-09-17T22:10:23.000Z", "id": "1174083201171636225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El que se suicida no tiene la oportunidad de arrepentirse una vez cometido el hecho \ud83d\ude14\ud83d\udda4 #suicidio #SuicidePrevention", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174083201171636225"]}, {"author_id": "217940923", "created_at": "2019-09-17T22:10:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174080689324646400"}], "id": "1174083183052300289", "in_reply_to_user_id": "209801639", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_gibreda Matou a f\u00edsica pq n eh assim q se calcula n\u00e9 ?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_gibreda", "id": "209801639"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174083183052300289"]}, {"author_id": "884170823703171073", "created_at": "2019-09-17T22:10:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173999303607689216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9161, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JUDAONews", "id": "2933786818"}]}, "id": "1174083164354093056", "in_reply_to_user_id": "2933786818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JUDAONews Um filme quando \u00e9 pra ser ruim j\u00e1 come\u00e7a pelo t\u00edtulo... Bom, t\u00e1 a\u00ed... O sucessor espiritual de Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174083164354093056"]}, {"author_id": "3012048112", "created_at": "2019-09-17T22:10:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174080184947007488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 172, "probability": 0.8452, "type": "Place", "normalized_text": "Petrolina"}]}, "id": "1174083119835750401", "in_reply_to_user_id": "274044199", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@crfhoran de um padre desabafando e chorando pois uma menina de 14 anos tinha ido se confessar dizendo q ia se matar pq n\u00e3o aguentava mais a situa\u00e7\u00e3o casa dela, em Petrolina, mas n sei se ela se matou de fato ou se ele conseguiu reverter a situa\u00e7\u00e3o , ele gravou logo depois da confiss\u00e3o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174083119835750401"]}, {"author_id": "905857526", "created_at": "2019-09-17T22:09:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174083044392800256", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174083044392800256"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 193, "end": 227, "tag": "hagamosdemanzanareslamejorempresa"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/eIemoFxQIB", "expanded_url": "https://twitter.com/AlcalManzanares/status/1174083022469160962/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eIemoFxQIB", "media_key": "3_1174083012344143873"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 73, "probability": 0.4091, "type": "Place", "normalized_text": "I"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.4258, "type": "Other", "normalized_text": "Colrosario"}, {"start": 181, "end": 191, "probability": 0.6095, "type": "Place", "normalized_text": "Manzanare\u00f1a"}]}, "author_id": "2979903911", "created_at": "2019-09-17T22:09:40.000Z", "id": "1174083022469160962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Realizamos campa\u00f1a de prevenci\u00f3n suicida bajo el lema Es Una Se\u00f1al en la I.E Colrosario buscando prevenir las conductas suicidadas y disminuir las tasas de suicidio en la comunidad Manzanare\u00f1a #hagamosdemanzanareslamejorempresa https://t.co/eIemoFxQIB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174083022469160962"]}, {"author_id": "926616306601820161", "created_at": "2019-09-17T22:09:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174072821414268929"}], "geo": {"place_id": "00577114384dea2b"}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.4494, "type": "Place", "normalized_text": "brasilera"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Musgrave", "id": "9732212"}]}, "id": "1174082959760134146", "in_reply_to_user_id": "9732212", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Musgrave La burgues\u00eda brasilera es tan avara como cualquier burguesia, el problema es que la burguesia arentina es suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174082959760134146"]}, {"author_id": "3243435406", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:09:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "id": "1174082938767585281", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174082938767585281"]}, {"author_id": "871358325480448001", "created_at": "2019-09-17T22:09:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174082926566354945", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174082926566354945"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}]}, "author_id": "186548780", "created_at": "2019-09-17T22:09:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}], "id": "1174082896686133250", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174082896686133250"]}, {"author_id": "53477267", "created_at": "2019-09-17T22:08:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080704122150914"}], "id": "1174082816386174976", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValenteOlavo: Chego em casa, feliz, para rever minha fam\u00edlia ap\u00f3s um longo dia de trabalho.\nA fam\u00edlia est\u00e1 triste, o que houve?\nUma col\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ValenteOlavo", "id": "1026618644107804673"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174082816386174976"]}, {"author_id": "987359143", "created_at": "2019-09-17T22:08:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174082753228353537", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174082753228353537"]}, {"author_id": "592840267", "created_at": "2019-09-17T22:07:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174081754514317312"}], "id": "1174082559082471424", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @plazaro67: Probablemente querer gobernar en solitario con 123 diputados era de una temeridad suicida, pero querer cogobernar  a toda co\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "plazaro67", "id": "268357448"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174082559082471424"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}]}, "author_id": "575033756", "created_at": "2019-09-17T22:07:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}], "id": "1174082520930897920", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174082520930897920"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "1071053381513502720", "created_at": "2019-09-17T22:07:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}], "id": "1174082462185598976", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174082462185598976"]}, {"author_id": "201975474", "created_at": "2019-09-17T22:07:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173749789512675329"}], "id": "1174082405864488962", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @docramiro: Del 12-18% de los cirujanos presentaron ideaci\u00f3n suicida el \u00faltimo a\u00f1o, los principales factores de riesgo fueron el burnout\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "docramiro", "id": "43775841"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174082405864488962"]}, {"author_id": "1075393958627459075", "created_at": "2019-09-17T22:06:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174068256317030400"}], "id": "1174082348687777792", "in_reply_to_user_id": "62806842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Cronistacom ... Es un suicida...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Cronistacom", "id": "62806842"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174082348687777792"]}, {"author_id": "4194715035", "created_at": "2019-09-17T22:06:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173911577172545539"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8916, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 59, "end": 81, "probability": 0.8491, "type": "Other", "normalized_text": "La Noche de los L\u00e1pices"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PsychoDolce", "id": "4632893727"}]}, "id": "1174082304861495296", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PsychoDolce: ...\nVidal se suicida tuiteando algo sobre La Noche de los L\u00e1pices como si fuera algo en lo que cree. Pretende diferenciars\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174082304861495296"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "3242755307", "created_at": "2019-09-17T22:06:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}], "id": "1174082261257506816", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174082261257506816"]}, {"author_id": "1023700331249717248", "created_at": "2019-09-17T22:06:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174082250163531776", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174082250163531776"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "188062786", "created_at": "2019-09-17T22:06:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}], "id": "1174082187123183616", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174082187123183616"]}, {"author_id": "422578189", "created_at": "2019-09-17T22:06:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174081754514317312"}], "id": "1174082120542838786", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @plazaro67: Probablemente querer gobernar en solitario con 123 diputados era de una temeridad suicida, pero querer cogobernar  a toda co\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "plazaro67", "id": "268357448"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174082120542838786"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 179, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 178, "probability": 0.78, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "162118778", "created_at": "2019-09-17T22:06:01.000Z", "id": "1174082102180175872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Caramba. Na minha cidade no interior uma adolecente se matou nesse fim de semana e outra tentou o suic\u00eddio hoje. Muito triste o que a depress\u00e3o causa nas pessoas. #SetembroAmarelo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174082102180175872"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}]}, "author_id": "553309245", "created_at": "2019-09-17T22:06:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}], "id": "1174082098661117952", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174082098661117952"]}, {"author_id": "4492855272", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/r4LPLMJJXJ", "expanded_url": "https://www.milenio.com/internacional/joven-suicida-recibir-burlas-mancharse-sangre-menstrual", "display_url": "milenio.com/internacional/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:05:52.000Z", "id": "1174082065811300352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven se SUICIDA tras ser HUMILLADA por su profesor por mancharse de sangre menstrual https://t.co/r4LPLMJJXJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174082065811300352"]}, {"author_id": "1125923475523297280", "created_at": "2019-09-17T22:05:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174081961339641857", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174081961339641857"]}, {"author_id": "1115613141876895745", "created_at": "2019-09-17T22:05:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174081914904481792", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174081914904481792"]}, {"author_id": "1071581656555892736", "created_at": "2019-09-17T22:04:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174081831244894208", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174081831244894208"]}, {"author_id": "151929004", "created_at": "2019-09-17T22:04:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174081279530283008"}], "entities": {"annotations": [{"start": 213, "end": 229, "probability": 0.7067, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elchicomorera", "id": "11940072"}]}, "id": "1174081756389154816", "in_reply_to_user_id": "11940072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@elchicomorera A ver, con \"cutre\" me refiero a eso, que parece hecho sin cuidado pero s\u00ed, he visto que ese estilo tiene mucha tela aunque a mi no me termine de convencer pero me gusta m\u00e1s que el que le pusieron a Escuadr\u00f3n Suicida, tambi\u00e9n te digo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174081756389154816"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 166, "end": 181, "tag": "Elecciones2019"}, {"start": 182, "end": 206, "tag": "EleccionesNoviembre2019"}, {"start": 207, "end": 212, "tag": "PSOE"}, {"start": 213, "end": 221, "tag": "Podemos"}], "annotations": [{"start": 208, "end": 211, "probability": 0.892, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 214, "end": 220, "probability": 0.7661, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}]}, "author_id": "268357448", "created_at": "2019-09-17T22:04:38.000Z", "id": "1174081754514317312", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Probablemente querer gobernar en solitario con 123 diputados era de una temeridad suicida, pero querer cogobernar  a toda costa con 42 era de una soberbia descomunal #Elecciones2019 #EleccionesNoviembre2019 #PSOE #Podemos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174081754514317312"]}, {"author_id": "2599177630", "created_at": "2019-09-17T22:04:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174080851224780800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 58, "probability": 0.8454, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de rapina"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.7523, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Jacksilsan", "id": "1159514149661134848"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "id": "1174081614785241089", "in_reply_to_user_id": "1159514149661134848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@Jacksilsan @DCBrasil3 Mas a segunda \u00e9 sobre Aves de rapina, n\u00e3oEsquadr\u00e3o Suicida 2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174081614785241089"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Potos\u00edBo"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/ktcAgrG6tn", "expanded_url": "http://viralbolivia.info/2019/09/potosi-joven-mata-a-su-pareja-y-se-suicida-con-dinamita/", "display_url": "viralbolivia.info/2019/09/potosi\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.4244, "type": "Other", "normalized_text": "Potos\u00edBo"}]}, "author_id": "885682523547869185", "created_at": "2019-09-17T22:03:32.000Z", "id": "1174081477786636289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Potos\u00edBo El autor, un joven de 27 a\u00f1os, le quit\u00f3 la vida a su pareja de 26 a\u00f1os y despu\u00e9s, el hombre se inmol\u00f3\nhttps://t.co/ktcAgrG6tn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174081477786636289"]}, {"author_id": "2772260052", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Kej8RdBohS", "expanded_url": "http://surestesur.com/mujer-agrede-a-un-menor-de-edad-y-luego-se-suicida-en-martinez-de-la-torre-veracruz/", "display_url": "surestesur.com/mujer-agrede-a\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 73, "probability": 0.6368, "type": "Place", "normalized_text": "Mart\u00ednez de la Torre"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:03:08.000Z", "id": "1174081376468885504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mujer agrede a un menor de edad y luego se suicida en Mart\u00ednez de la Torre, Veracruz https://t.co/Kej8RdBohS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174081376468885504"]}, {"author_id": "399170111", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/WDIRWU6C3f", "expanded_url": "http://surestesur.com/mujer-agrede-a-un-menor-de-edad-y-luego-se-suicida-en-martinez-de-la-torre-veracruz/", "display_url": "surestesur.com/mujer-agrede-a\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 73, "probability": 0.6368, "type": "Place", "normalized_text": "Mart\u00ednez de la Torre"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:02:54.000Z", "id": "1174081318725939201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mujer agrede a un menor de edad y luego se suicida en Mart\u00ednez de la Torre, Veracruz https://t.co/WDIRWU6C3f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174081318725939201"]}, {"author_id": "1250098471", "created_at": "2019-09-17T22:02:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.5502, "type": "Other", "normalized_text": "PCERJ"}]}, "id": "1174081299570724864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Hoje, uma perita criminal da PCERJ tirou sua pr\u00f3pria vida. O n\u00famero de suic\u00eddios de policiais j\u00e1 \u00e9 maior que as mortes em opera\u00e7\u00f5es.\n\nEstamos em pleno m\u00eas da campanha de preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio. A depress\u00e3o \u00e9 considerada o mal do s\u00e9culo.\n\nEstejamos sempre alertas e prontificados!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174081299570724864"]}, {"author_id": "2599177630", "created_at": "2019-09-17T22:02:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174080589936254977"}], "id": "1174081265173221377", "in_reply_to_user_id": "9612112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@omelete @birdsofpreywb T\u00e1 uma cara de esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "birdsofpreywb", "id": "1029092401262948352"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174081265173221377"]}, {"author_id": "1096177530808295424", "created_at": "2019-09-17T22:02:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174081173871616002", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174081173871616002"]}, {"author_id": "979347821404057600", "created_at": "2019-09-17T22:02:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174080558185549825"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 61, "probability": 0.8806, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "VitorEMT", "id": "789199564435628032"}]}, "id": "1174081092485287942", "in_reply_to_user_id": "789199564435628032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@VitorEMT Por enquanto s\u00f3 saiu o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2, at\u00e9 que t\u00e1 bom", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174081092485287942"]}, {"author_id": "964289689195827201", "created_at": "2019-09-17T22:01:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174081075552890881", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174081075552890881"]}, {"author_id": "281626565", "created_at": "2019-09-17T22:01:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174081061036404749", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174081061036404749"]}, {"author_id": "2907199720", "created_at": "2019-09-17T22:01:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.6758, "type": "Person", "normalized_text": "changgu"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.7927, "type": "Person", "normalized_text": "changgu"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.8397, "type": "Person", "normalized_text": "changgu"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.8655, "type": "Person", "normalized_text": "changgu"}, {"start": 192, "end": 198, "probability": 0.8283, "type": "Person", "normalized_text": "Changgu"}]}, "id": "1174081009517768706", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "eu: stop trying changgu n quero conversar agora vc matou o meu pa\u00eds\neu tb: icon do changgu header do changgu user do changgu sai do show falando que se fosse pra assumir algu\u00e9m eu assumiria o Changgu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174081009517768706"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "620932969", "created_at": "2019-09-17T22:01:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}], "id": "1174080985698357248", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174080985698357248"]}, {"author_id": "77707312", "created_at": "2019-09-17T22:01:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174080934771089408", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174080934771089408"]}, {"author_id": "1071136561729814528", "created_at": "2019-09-17T22:00:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080493391949824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 129, "probability": 0.813, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1174080783390269440", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @7_morenaa: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou,gente olha a gravidade da depress\u00e3o,parem de dizer q \u00e9 drama,que \u00e9 falta de Deus..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174080783390269440"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Cine"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/S0DFUvslCB", "expanded_url": "http://ow.ly/IeQt30pxJa7", "display_url": "ow.ly/IeQt30pxJa7"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vurnrqOTl1", "expanded_url": "https://twitter.com/Hot94/status/1174080779288231936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vurnrqOTl1", "media_key": "3_1174080777572835329"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.8899, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "44376252", "created_at": "2019-09-17T22:00:45.000Z", "id": "1174080779288231936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Cine | Revelan elenco completo para la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida \ud83c\udf9f\ud83c\udf7f &gt;&gt; https://t.co/S0DFUvslCB https://t.co/vurnrqOTl1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174080779288231936"]}, {"author_id": "113435105", "created_at": "2019-09-17T22:00:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 126, "probability": 0.8893, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1174080756630597632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A vida \u00e9 m\u00f3 estranha n\u00e9. Tu olha pra fulano e ele t\u00e1 l\u00e1 rindo, aparentemente t\u00e1 bem, t\u00e1 feliz, daqui a pouco tu abre o Facebook e descobre que ele se suicidou, ou que se surtou e saiu sem rumo por a\u00ed e ningu\u00e9m sabe aonde ele t\u00e1. \nA depress\u00e3o t\u00e1 do nosso lado e a gente nem v\u00ea", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174080756630597632"]}, {"author_id": "1026618644107804673", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/FeWc1Yy6h0", "expanded_url": "https://twitter.com/ValenteOlavo/status/1174080704122150914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FeWc1Yy6h0", "media_key": "3_1174080700544376837"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:00:27.000Z", "id": "1174080704122150914", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Chego em casa, feliz, para rever minha fam\u00edlia ap\u00f3s um longo dia de trabalho.\nA fam\u00edlia est\u00e1 triste, o que houve?\nUma coleguinha de meus filhos se matou. N\u00e3o imaginava que fosse poss\u00edvel, n\u00e3o t\u00e3o perto...\nEstamos em setembro, m\u00eas s\u00edmbolo da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio.\nDivulguem... https://t.co/FeWc1Yy6h0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174080704122150914"]}, {"author_id": "476606363", "created_at": "2019-09-17T22:00:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174080694563344386", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174080694563344386"]}, {"author_id": "85475708", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/pwrUIxsY8g", "expanded_url": "https://newsweekespanol.com/2019/09/atentado-suicida-afganistan-muertos-presidente/", "display_url": "newsweekespanol.com/2019/09/atenta\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NewsweekEspanol", "id": "91430932"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:00:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080611931295744"}], "id": "1174080689689546752", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NewsweekEspanol: Un atentado suicida en contra de presidente de Afganist\u00e1n deja al menos 22 muertos.\nhttps://t.co/pwrUIxsY8g https://t.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174080689689546752"]}, {"author_id": "806159539255046144", "created_at": "2019-09-17T22:00:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174077170777505792"}], "id": "1174080689064632320", "in_reply_to_user_id": "2205328350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@exitosape Yo lo recuerdo como un suicida ladr\u00f3n", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174080689064632320"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 19, "tag": "ElPrecioDeLaFama"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/A7CO9Rc7kF", "expanded_url": "https://twitter.com/diario24horas/status/1174080590770950144/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/A7CO9Rc7kF", "media_key": "7_1174064288971014146"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 89, "probability": 0.7377, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 127, "end": 143, "probability": 0.7504, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 191, "end": 201, "probability": 0.5667, "type": "Other", "normalized_text": "Chilindrina"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "anamaalvarado", "id": "67635391"}]}, "author_id": "357050985", "created_at": "2019-09-17T22:00:00.000Z", "id": "1174080590770950144", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udcfd #ElPrecioDeLaFama | @anamaalvarado nos platicar\u00e1 de todos los proyectos de Joaqu\u00edn Cos\u00edo, porque est\u00e1 en la segunda parte de Escuadr\u00f3n Suicida. Tambi\u00e9n expresa que se siente triste por la \"Chilindrina\" qui\u00e9n dice que ya no encuentra motivos para vivir https://t.co/A7CO9Rc7kF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174080590770950144"]}, {"author_id": "789199564435628032", "created_at": "2019-09-17T21:59:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174012785786785792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 49, "probability": 0.8275, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MysteriousJudge", "id": "979347821404057600"}]}, "id": "1174080558185549825", "in_reply_to_user_id": "979347821404057600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MysteriousJudge Jurei que era Esquadr\u00e3o Suicida 2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174080558185549825"]}, {"author_id": "841390405497290753", "created_at": "2019-09-17T21:59:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174075723339980801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.663, "type": "Other", "normalized_text": "le\u00e3o de ouro"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.7096, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Brubinha", "id": "2973662181"}]}, "id": "1174080511645536256", "in_reply_to_user_id": "2973662181", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Brubinha Comprar um filme que ganhou le\u00e3o de ouro com esquadr\u00e3o suicida \u00e9 foda n\u00e9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174080511645536256"]}, {"author_id": "859577459351728128", "created_at": "2019-09-17T21:59:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.8332, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1174080493391949824", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou,gente olha a gravidade da depress\u00e3o,parem de dizer q \u00e9 drama,que \u00e9 falta de Deus..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174080493391949824"]}, {"author_id": "872251165", "created_at": "2019-09-17T21:59:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174080423758041089", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174080423758041089"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 87, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 88, "end": 100, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 101, "end": 114, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/uFXlE9kIP6", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1174080414866169856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uFXlE9kIP6", "media_key": "3_1174080407488348160"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/uFXlE9kIP6", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1174080414866169856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uFXlE9kIP6", "media_key": "3_1174080407513587712"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.3784, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 26, "end": 42, "probability": 0.9049, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 52, "end": 65, "probability": 0.8515, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6034, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.8334, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.7914, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}]}, "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-09-17T21:59:18.000Z", "id": "1174080414866169856", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 9, "like_count": 375, "quote_count": 11}, "text": "A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t.co/uFXlE9kIP6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174080414866169856"]}, {"author_id": "43824858", "created_at": "2019-09-17T21:59:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "id": "1174080396234878976", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174080396234878976"]}, {"author_id": "747255506411098112", "created_at": "2019-09-17T21:58:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174080323468111874", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174080323468111874"]}, {"author_id": "144596925", "created_at": "2019-09-17T21:58:40.000Z", "id": "1174080254413082624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acabei de saber que meu vizinho se matou, depress\u00e3o \u00e9 uma merda, pqp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174080254413082624"]}, {"author_id": "770602225", "created_at": "2019-09-17T21:58:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174080252349440002", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174080252349440002"]}, {"author_id": "822084339517231104", "created_at": "2019-09-17T21:58:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173936152526688257"}], "id": "1174080104865116162", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @camilladelucas: N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174080104865116162"]}, {"author_id": "859577459351728128", "created_at": "2019-09-17T21:57:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174080019636899840", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174080019636899840"]}, {"author_id": "923554959781703680", "created_at": "2019-09-17T21:57:25.000Z", "id": "1174079938279956480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eu passei o dia inteiro um cu e acabei de ver que uma princesinha de 10 ANOS se matou por conta da depress\u00e3o.\nQuem me conhece sabe o quanto qualquer coisa que envolva crian\u00e7as me machuca... E olha, isso me destruiu de todas as maneiras poss\u00edveis.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174079938279956480"]}, {"author_id": "1165184803689377794", "created_at": "2019-09-17T21:57:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174079930096902150", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174079930096902150"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}]}, "author_id": "930262119169318913", "created_at": "2019-09-17T21:57:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}], "id": "1174079886203465731", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174079886203465731"]}, {"author_id": "737534663317553152", "created_at": "2019-09-17T21:56:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174079783396892672", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174079783396892672"]}, {"author_id": "266735996", "created_at": "2019-09-17T21:56:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "id": "1174079777814339586", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174079777814339586"]}, {"author_id": "1126250479338643456", "created_at": "2019-09-17T21:55:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174079568816332800", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174079568816332800"]}, {"author_id": "1671880274", "created_at": "2019-09-17T21:55:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174079554228490242", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174079554228490242"]}, {"author_id": "1050719045509636102", "created_at": "2019-09-17T21:55:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174079542207614978", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174079542207614978"]}, {"author_id": "926461536", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/0VsLr7gsJH", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2hzZrVFA8O/?igshid=zt9wxeptewk4", "display_url": "instagram.com/p/B2hzZrVFA8O/\u2026"}]}, "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-79.8916018, -2.06236636]}, "place_id": "016d8a4a6eb3af15"}, "created_at": "2019-09-17T21:55:40.000Z", "id": "1174079500134572034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udc4d\ud83d\udc49La mejor forma de prevenir la conducta suicida es mantenerse involucrado en grupos de referencia, sonre\u00edr\ud83d\ude00 y crear actividades que permitan generar felicidad.\ud83d\ude00\n\n\ud83e\udd14\ud83d\udc49The best way to prevent suicidal behavior is to\u2026 https://t.co/0VsLr7gsJH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174079500134572034"]}, {"author_id": "3305925203", "created_at": "2019-09-17T21:55:16.000Z", "id": "1174079398758232065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "mano, um menino de 13 anos que estudava na minha antiga escola se matou?????? O QUE TA ACONTECENDO NESSA CIDADE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174079398758232065"]}, {"author_id": "3012048112", "created_at": "2019-09-17T21:55:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.8801, "type": "Other", "normalized_text": "whats"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.7841, "type": "Place", "normalized_text": "Petrolina"}]}, "id": "1174079382916358144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esse v\u00eddeo q recebi no whats do padre chorando falando da menina de 14 anos em Petrolina q foi se confessar com ele dizendo q ia se matar \u00e9 real? Quero dizer, o v\u00eddeo e o desabafo do padre s\u00e3o, mas ela se matou mesmo? Ele n\u00e3o conseguiu reverter? Ele n\u00e3o diz no v\u00eddeo. \ud83d\udc94", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174079382916358144"]}, {"author_id": "794303766111600640", "created_at": "2019-09-17T21:55:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174079380806656000", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174079380806656000"]}, {"author_id": "831221024939241474", "created_at": "2019-09-17T21:54:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174067075280703492"}], "id": "1174079278994075648", "in_reply_to_user_id": "204368952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@laurojardim Se suicidou com tr\u00eas facadas...nas costas.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "laurojardim", "id": "204368952"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174079278994075648"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 105, "tag": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/hLYy6Qm4YF", "expanded_url": "https://www.vanguardiaveracruz.mx/hombre-se-suicida-en-hojalateria-donde-trabajaba-en-granjas-de-san-isidro-puebla/", "display_url": "vanguardiaveracruz.mx/hombre-se-suic\u2026"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/XEVcH2AqSe", "expanded_url": "https://twitter.com/Vanguardia_Mx/status/1174079252704219136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XEVcH2AqSe", "media_key": "3_1174079250766471168"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9176, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "author_id": "1005140420014166018", "created_at": "2019-09-17T21:54:41.000Z", "id": "1174079252704219136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un sujeto presuntamente con problemas de adicci\u00f3n decidi\u00f3 suicidarse en un taller de hojalater\u00eda. #Puebla https://t.co/hLYy6Qm4YF https://t.co/XEVcH2AqSe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174079252704219136"]}, {"author_id": "1139971128661876736", "created_at": "2019-09-17T21:54:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174079235411066886", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174079235411066886"]}, {"author_id": "117079499", "created_at": "2019-09-17T21:54:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 113, "probability": 0.4316, "type": "Other", "normalized_text": "Interjet"}, {"start": 238, "end": 243, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "europa"}]}, "id": "1174079089499680770", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "No se vayan a azotar, pero conociendo el criterio de los gringos con respecto al tema bombas, me temo que Interjet tendr\u00e1 que despedirla.  Las l\u00edneas aereas estan sujetas a reconocimiento internacional y les recuerdo el piloto suicida en europa hace unos a\u00f1os.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174079089499680770"]}, {"author_id": "766631074982133760", "created_at": "2019-09-17T21:53:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174079018045493248", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174079018045493248"]}, {"author_id": "1082651244609581056", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eWhJJfkxHz", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "__Milenaaa", "id": "879468760201121792"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:53:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174078743964467200"}], "id": "1174079003117965317", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @__Milenaaa: mano, uma CRIAN\u00c7A DE 10 ANOS SE MATOU, e voc\u00eas ai achando que depress\u00e3o \u00e9 \"frescura\" \ud83d\ude2a https://t.co/eWhJJfkxHz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174079003117965317"]}, {"author_id": "1131991", "created_at": "2019-09-17T21:53:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174050189021188098"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 41, "probability": 0.7218, "type": "Person", "normalized_text": "Plastilina Mosh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "eazybone", "id": "529667806"}]}, "id": "1174078971966906368", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eazybone: Hace 20 a\u00f1os Plastilina Mosh grab\u00f3 una canci\u00f3n que hablaba de un ni\u00f1o bomba suicida para matar al presidente y nadie la hizo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174078971966906368"]}, {"author_id": "870388016921137153", "created_at": "2019-09-17T21:53:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174078967873187842", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174078967873187842"]}, {"author_id": "1138214189200224256", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eWhJJfkxHz", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "__Milenaaa", "id": "879468760201121792"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:53:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174078743964467200"}], "id": "1174078940153098244", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @__Milenaaa: mano, uma CRIAN\u00c7A DE 10 ANOS SE MATOU, e voc\u00eas ai achando que depress\u00e3o \u00e9 \"frescura\" \ud83d\ude2a https://t.co/eWhJJfkxHz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174078940153098244"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}]}, "author_id": "1157337256639623168", "created_at": "2019-09-17T21:53:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}], "id": "1174078912550162432", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174078912550162432"]}, {"author_id": "1633467786", "created_at": "2019-09-17T21:53:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174078902634987520", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174078902634987520"]}, {"author_id": "1028487078496096256", "created_at": "2019-09-17T21:53:18.000Z", "id": "1174078901347332098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "essa galera que acha que \" brincar \" com um suicida n \u00e9 nada  mds", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174078901347332098"]}, {"author_id": "904065702918852609", "created_at": "2019-09-17T21:53:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174078884138160134", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174078884138160134"]}, {"author_id": "17593997", "created_at": "2019-09-17T21:53:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174078847266021377", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174078847266021377"]}, {"author_id": "2378725003", "created_at": "2019-09-17T21:52:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174078770090844161", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174078770090844161"]}, {"author_id": "4684838232", "created_at": "2019-09-17T21:52:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174078707255975943", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174078707255975943"]}, {"author_id": "859160020377886720", "created_at": "2019-09-17T21:52:20.000Z", "id": "1174078659080204288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Minha m\u00e3e chega do trabalho vira se para mim e diz: \"Nem sabes o que aconteceu hoje\"\n Eu:\"diz\" \nEla:\"A minha colega matou uma vespa asi\u00e1tica la no trabalho\"\nEu:\"como sabes que era asi\u00e1tica?\"\nEla:\"fomos ver a net, falamos com os superiores...\"\nConclus\u00e3o recuso me a sair de casa.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174078659080204288"]}, {"author_id": "4786326612", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/dp1MqwJ15L", "expanded_url": "https://twitter.com/SimplySteph6/status/1174078649307410434/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dp1MqwJ15L", "media_key": "16_1174078641652809734"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:52:17.000Z", "id": "1174078649307410434", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Mis ex compa\u00f1eros de la licenciatura ya se est\u00e1n: Casando, comprometiendo, teniendo hijos o  siendo promovidos. Ya s\u00f3lo hace falta el compa\u00f1ero que se suicida. https://t.co/dp1MqwJ15L", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174078649307410434"]}, {"author_id": "91084793", "created_at": "2019-09-17T21:51:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174078533548814336", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174078533548814336"]}, {"author_id": "705519242435649538", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/sRYm3lLTx6", "expanded_url": "https://www.cronicaenlinea.com/2019/09/17/doble-atentado-suicida-en-acto-de-campana-deja-30-muertos-en-afganistan/", "display_url": "cronicaenlinea.com/2019/09/17/dob\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/qvSbyjFbte", "expanded_url": "https://twitter.com/cronicarojatam/status/1174078485737984000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qvSbyjFbte", "media_key": "3_1174078484211261445"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:51:38.000Z", "id": "1174078485737984000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Doble atentado suicida en acto de campa\u00f1a deja 30 muertos en\u00a0Afganist\u00e1n https://t.co/sRYm3lLTx6 https://t.co/qvSbyjFbte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174078485737984000"]}, {"author_id": "220492916", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/ZxBdiO3tO3", "expanded_url": "http://elpueblo.com/notas/Se-suicida-al-ser-humillada-por-maestro-p#.XYFU861h8VI.twitter", "display_url": "elpueblo.com/notas/Se-suici\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:51:13.000Z", "id": "1174078380414627841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida al ser humillada por maestro por estar en 'sus d\u00edas': https://t.co/ZxBdiO3tO3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174078380414627841"]}, {"author_id": "814064647", "created_at": "2019-09-17T21:50:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174078274600931333", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174078274600931333"]}, {"author_id": "877273564025688065", "created_at": "2019-09-17T21:50:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174078222293753857", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174078222293753857"]}, {"author_id": "3995164432", "created_at": "2019-09-17T21:50:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174078152475385856", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174078152475385856"]}, {"author_id": "1006915364092088320", "created_at": "2019-09-17T21:50:18.000Z", "id": "1174078148906016773", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Muito triste o acontecimento em que o rapaz se suicidou.. ele deveria sofrer muito", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174078148906016773"]}, {"author_id": "121237376", "created_at": "2019-09-17T21:49:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "id": "1174078059877548032", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174078059877548032"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Potos\u00edBO"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/R67XONoTGV", "expanded_url": "http://bit.ly/2lVOlah", "display_url": "bit.ly/2lVOlah"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.2791, "type": "Organization", "normalized_text": "Potos\u00edBO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Diario_ElDia", "id": "144678130"}]}, "author_id": "96859373", "created_at": "2019-09-17T21:49:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174076255991476226"}], "id": "1174078052378271744", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Diario_ElDia: #Potos\u00edBO | Joven mata a su pareja y se suicida con dinamita https://t.co/R67XONoTGV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174078052378271744"]}, {"author_id": "1009016086698909696", "created_at": "2019-09-17T21:49:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174060466617880576"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Cersei"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JaimeLannisGoT", "id": "2505143642"}]}, "id": "1174078001643950082", "in_reply_to_user_id": "2505143642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JaimeLannisGoT No me hagas sentir culpable. \u00bfAl menos vas a pensarte un poco m\u00e1s tu suicida lealtad hacia Cersei", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174078001643950082"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 48, "tag": "ElSecretoDeFeriha"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 136, "probability": 0.4635, "type": "Person", "normalized_text": "Emir"}]}, "author_id": "279573548", "created_at": "2019-09-17T21:49:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169701854172897281"}], "id": "1174077947088711680", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elchicodela_H: Comentando #ElSecretoDeFeriha\n\nLa relaci\u00f3n de amor y odio de nuestros protagonistas, el abandono de los padres de Emir,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174077947088711680"]}, {"author_id": "378750236", "created_at": "2019-09-17T21:49:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174077910619172870", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174077910619172870"]}, {"author_id": "705175660751425538", "created_at": "2019-09-17T21:49:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174075907272773632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 109, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila Abdallah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aryeumesma", "id": "936600146057547777"}]}, "id": "1174077836539420672", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aryeumesma: \"Se vcs estiverem vendo esta grava\u00e7\u00e3o \u00e9 pq eu estou morto. E quem me matou foi Dalila Abdallah.\"\n\nEitaaa \ud83d\udc40Paul j\u00e1 come\u00e7ou e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174077836539420672"]}, {"author_id": "787369982246223872", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/3X4zHHpq3L", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1173990046237519874", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 113, "probability": 0.7861, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:49:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173990046237519874"}], "id": "1174077835369205761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "vejo essas cores neon e ja me lembro do desastre esquadr\u00e3o suicida, senhor coloque a m\u00e3o na cabe\u00e7a da galera da dc pq eu quero gostar desse filme https://t.co/3X4zHHpq3L", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174077835369205761"]}, {"author_id": "3332015199", "created_at": "2019-09-17T21:49:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174077834668716032", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174077834668716032"]}, {"author_id": "928738276575498247", "created_at": "2019-09-17T21:48:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174077805421834240", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174077805421834240"]}, {"author_id": "227259530", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/9CuCQ5f8t2", "expanded_url": "https://www.wattpad.com/465670838-carta-de-um-suicida-frases-%F0%9F%92%9B-carta-de-um-suicida%0D?utm_source=web&utm_medium=facebook&utm_content=share_reading", "display_url": "wattpad.com/465670838-cart\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.4952, "type": "Other", "normalized_text": "Carta"}, {"start": 44, "end": 53, "probability": 0.5086, "type": "Other", "normalized_text": "um suicida"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:48:55.000Z", "id": "1174077799512104960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Carta de um suicida - Frases - \ud83d\udc9b - Carta de um suicida https://t.co/9CuCQ5f8t2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174077799512104960"]}, {"author_id": "554555224", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/Xqgyrp6yv5", "expanded_url": "https://twitter.com/OperadorNuclear/status/1174072037368901632", "display_url": "twitter.com/OperadorNuclea\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.9125, "type": "Other", "normalized_text": "EL REY LE\u00d3N"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:48:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174072037368901632"}], "id": "1174077776317620225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula EL REY LE\u00d3N a todo el mundo,  especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y suicida idea de que tener una selva en casa es estupendo. \nGrande operador. https://t.co/Xqgyrp6yv5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174077776317620225"]}, {"author_id": "2183173838", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/L38jySSiaj", "expanded_url": "https://twitter.com/RomuloDun/status/1174077731069399040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L38jySSiaj", "media_key": "3_1174077724018782208"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.6244, "type": "Other", "normalized_text": "thumbnail"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:48:39.000Z", "id": "1174077731069399040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se a thumbnail do trailer ja me matou imagina quando sair eu n\u00e3o t\u00f4 preparado https://t.co/L38jySSiaj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174077731069399040"]}, {"author_id": "68445607", "created_at": "2019-09-17T21:48:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174077688702820357", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174077688702820357"]}, {"author_id": "581265792", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:48:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1174077589876592641", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174077589876592641"]}, {"author_id": "848234004600041472", "created_at": "2019-09-17T21:47:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174077559157481472", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174077559157481472"]}, {"author_id": "906174100711890945", "created_at": "2019-09-17T21:47:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174077499531255808", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174077499531255808"]}, {"author_id": "822427806030295043", "created_at": "2019-09-17T21:47:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174077406694518787", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174077406694518787"]}, {"author_id": "617353961", "created_at": "2019-09-17T21:47:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "id": "1174077392152870912", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174077392152870912"]}, {"author_id": "179780976", "created_at": "2019-09-17T21:47:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174076013812375553"}], "id": "1174077379771338752", "in_reply_to_user_id": "2205765929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@quarcisa Te re acompa\u00f1o en el sentimiento, pacto suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174077379771338752"]}, {"author_id": "374259606", "created_at": "2019-09-17T21:47:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "id": "1174077378135543811", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174077378135543811"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}]}, "author_id": "870823826401050624", "created_at": "2019-09-17T21:47:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}], "id": "1174077333583618048", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174077333583618048"]}, {"author_id": "2371802084", "created_at": "2019-09-17T21:46:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174077273504473093", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174077273504473093"]}, {"author_id": "463290943", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/BWW3PpYzDi", "expanded_url": "https://www.debate.com.mx/mundo/Joven-se-suicida-al-ser-humillada-por-maestro-por-estar-en-sus-dias-20190917-0081.html", "display_url": "debate.com.mx/mundo/Joven-se\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6435, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:46:44.000Z", "id": "1174077251392069632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ni\u00f1a se suicida tras ser humillada por su maestro por estar en 'sus d\u00edas' https://t.co/BWW3PpYzDi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174077251392069632"]}, {"author_id": "752070338104725504", "created_at": "2019-09-17T21:45:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174077026787049472", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174077026787049472"]}, {"author_id": "3810012135", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/zex6vgsxw2", "expanded_url": "https://twitter.com/taianezk/status/1172625544355209216", "display_url": "twitter.com/taianezk/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:45:40.000Z", "geo": {"place_id": "3b8667e69cb2797f"}, "id": "1174076980557488129", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "n\u00e3o da pra acreditar que esse cara se matou mano... https://t.co/zex6vgsxw2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174076980557488129"]}, {"author_id": "984575752078229505", "created_at": "2019-09-17T21:45:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174076941986684928", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174076941986684928"]}, {"author_id": "1047918672113795074", "created_at": "2019-09-17T21:45:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "id": "1174076938308243461", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174076938308243461"]}, {"author_id": "124242950", "created_at": "2019-09-17T21:45:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174050365215346689"}], "id": "1174076935783141376", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CeAmy2: Los chairos ardidos hoy con @interjet son los mismos q se mor\u00edan de risa cuando @DeniseDresserG pidi\u00f3 en broma q contrataran a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "CeAmy2", "id": "1115670098260320256"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 92, "end": 107, "username": "DeniseDresserG", "id": "435299501"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174076935783141376"]}, {"author_id": "1562097248", "created_at": "2019-09-17T21:45:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173985776104656896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.4196, "type": "Place", "normalized_text": "mayday"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}]}, "id": "1174076927830712321", "in_reply_to_user_id": "68723105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@NachoRgz En mayday cat\u00e1strofes \u00e1reas hubo un caso de un piloto suicida y deriv\u00f3 en revisi\u00f3n exhaustiva psicol\u00f3gica a pilotos ...sobre advertencia no hay enga\u00f1os", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174076927830712321"]}, {"author_id": "116771200", "created_at": "2019-09-17T21:45:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174076892842024960", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174076892842024960"]}, {"author_id": "1553086262", "created_at": "2019-09-17T21:45:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174072881262845956"}], "id": "1174076887972425728", "in_reply_to_user_id": "1120320703843192832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mriaraposo n\u00e3o \u00e9 isso po, \u00e9 que tem um livro l\u00e1 que o cara se suicida, a\u00ed \u00e9 pra escrever a carta de suic\u00eddio dele, mas era pra ter feito na aula", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174076887972425728"]}, {"author_id": "252325056", "created_at": "2019-09-17T21:44:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174074887222300674"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8937, "type": "Person", "normalized_text": "Keidi"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.856, "type": "Place", "normalized_text": "Malague\u00f1o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Juandiazpalomo", "id": "2202070974"}]}, "id": "1174076776013815815", "in_reply_to_user_id": "2202070974", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Juandiazpalomo El peor tema que yo le veo a Keidi, y le pasaba lo mismo en el Malague\u00f1o es que espera demasiado el contacto en situaciones en las que es el cierre del mediocampo con el bal\u00f3n y se expone suicida a un robo en el que normalmente es m\u00e1s lento que los delanteros que le incordian. \ud83d\udc0c", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174076776013815815"]}, {"author_id": "884407680776929280", "created_at": "2019-09-17T21:44:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173813847976816640"}], "id": "1174076713321545729", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @trembarbie_rs: mano uma CRIAN\u00c7A de apenas 10 ANOS sofrendo de depress\u00e3o e se suicidou \u00e9 chocante/triste.. Depress\u00e3o n\u00e3o tem cara, nem i\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "trembarbie_rs", "id": "729712838944690176"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174076713321545729"]}, {"author_id": "1318776504", "created_at": "2019-09-17T21:44:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "id": "1174076665519136774", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174076665519136774"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 123, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 122, "probability": 0.6537, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "3038220323", "created_at": "2019-09-17T21:44:23.000Z", "id": "1174076657856122880", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "Hoje faz 1 ano da 1o interna\u00e7\u00e3o da minha irm\u00e3 depois da tentativa de suic\u00eddio dela. O q me fez lembrar q o #SetembroAmarelo deveria tbm ser direcionado para os hospitais e emerg\u00eancias,principalmente de plano de sa\u00fade, j\u00e1 q eles n\u00e3o tem a menor id\u00e9ia de como se lida com 1 suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174076657856122880"]}, {"author_id": "301911762", "created_at": "2019-09-17T21:44:22.000Z", "geo": {"place_id": "1a27537478dd8e38"}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9865, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1174076655645671426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Menos mal que salgo de Espa\u00f1a pasado ma\u00f1ana. Ni una semana m\u00e1s en un pa\u00eds tan suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174076655645671426"]}, {"author_id": "2415299904", "created_at": "2019-09-17T21:44:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174050365215346689"}], "id": "1174076624653836288", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CeAmy2: Los chairos ardidos hoy con @interjet son los mismos q se mor\u00edan de risa cuando @DeniseDresserG pidi\u00f3 en broma q contrataran a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "CeAmy2", "id": "1115670098260320256"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 92, "end": 107, "username": "DeniseDresserG", "id": "435299501"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174076624653836288"]}, {"author_id": "143810970", "created_at": "2019-09-17T21:44:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174075907272773632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 109, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila Abdallah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aryeumesma", "id": "936600146057547777"}]}, "id": "1174076590684286977", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aryeumesma: \"Se vcs estiverem vendo esta grava\u00e7\u00e3o \u00e9 pq eu estou morto. E quem me matou foi Dalila Abdallah.\"\n\nEitaaa \ud83d\udc40Paul j\u00e1 come\u00e7ou e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174076590684286977"]}, {"author_id": "842523559", "created_at": "2019-09-17T21:44:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174076581716922368", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174076581716922368"]}, {"author_id": "1162819564486438913", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ugs6KeE1Ox", "expanded_url": "https://twitter.com/jisungdetaiIs/status/1173720312611004416/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ugs6KeE1Ox", "media_key": "7_1173720001225924610"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:44:02.000Z", "id": "1174076570929172480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "mutuals se eu sumir assim por um bom tempo \u00e9 porque a escola me matou  https://t.co/ugs6KeE1Ox", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174076570929172480"]}, {"author_id": "789522499625218048", "created_at": "2019-09-17T21:43:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174076437642588160", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174076437642588160"]}, {"author_id": "947100342474498048", "created_at": "2019-09-17T21:43:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174076409347739656", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174076409347739656"]}, {"author_id": "938575113385136130", "created_at": "2019-09-17T21:43:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174045702604906496"}], "id": "1174076402985046017", "in_reply_to_user_id": "249417801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ua_nda Vish...se matou como?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ua_nda", "id": "249417801"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174076402985046017"]}, {"author_id": "133413648", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/rXL8xVKbZf", "expanded_url": "https://twitter.com/dakotajnhson/status/1174032101236035584", "display_url": "twitter.com/dakotajnhson/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gamefthrxnes", "id": "1188945828276293632"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:43:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174039704536256514"}], "id": "1174076392016887813", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gamefthrxnes: a est\u00e9tica de esquadr\u00e3o suicida # medo https://t.co/rXL8xVKbZf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174076392016887813"]}, {"author_id": "921314966686392320", "created_at": "2019-09-17T21:43:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174076380033814530", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174076380033814530"]}, {"author_id": "912484300876021761", "created_at": "2019-09-17T21:43:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174075907272773632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 109, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila Abdallah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aryeumesma", "id": "936600146057547777"}]}, "id": "1174076324564152322", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aryeumesma: \"Se vcs estiverem vendo esta grava\u00e7\u00e3o \u00e9 pq eu estou morto. E quem me matou foi Dalila Abdallah.\"\n\nEitaaa \ud83d\udc40Paul j\u00e1 come\u00e7ou e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174076324564152322"]}, {"author_id": "1025669551323848704", "created_at": "2019-09-17T21:42:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174076281941647361", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174076281941647361"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Potos\u00edBO"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/R67XONoTGV", "expanded_url": "http://bit.ly/2lVOlah", "display_url": "bit.ly/2lVOlah"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.3572, "type": "Person", "normalized_text": "dinamita"}]}, "author_id": "144678130", "created_at": "2019-09-17T21:42:47.000Z", "id": "1174076255991476226", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Potos\u00edBO | Joven mata a su pareja y se suicida con dinamita https://t.co/R67XONoTGV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174076255991476226"]}, {"author_id": "311508531", "created_at": "2019-09-17T21:42:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174076119643017219", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174076119643017219"]}, {"author_id": "425727921", "created_at": "2019-09-17T21:42:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1133793964916711425"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4584, "type": "Person", "normalized_text": "Banqiao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "fruf82", "id": "876779066480889857"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}]}, "id": "1174076109803143168", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fruf82: @NuModEnergetico O una pel\u00edcula sobre la rotura de la presa de Banqiao que mat\u00f3 170.000 personas y desplaz\u00f3 11 millones de habi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174076109803143168"]}, {"author_id": "286227755", "created_at": "2019-09-17T21:42:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174076083068710913", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174076083068710913"]}, {"author_id": "987445217057001477", "created_at": "2019-09-17T21:42:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174075907272773632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 109, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila Abdallah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aryeumesma", "id": "936600146057547777"}]}, "id": "1174076071962140672", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aryeumesma: \"Se vcs estiverem vendo esta grava\u00e7\u00e3o \u00e9 pq eu estou morto. E quem me matou foi Dalila Abdallah.\"\n\nEitaaa \ud83d\udc40Paul j\u00e1 come\u00e7ou e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174076071962140672"]}, {"author_id": "701481303087124481", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/pA0QXmplEb", "expanded_url": "https://twitter.com/NuModEnergetico/status/1133780042767642624", "display_url": "twitter.com/NuModEnergetic\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 37, "probability": 0.8531, "type": "Other", "normalized_text": "Jack el Destripador"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:41:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1133780042767642624"}], "id": "1174076048213991424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Recomendamos leer \"Jack el Destripador\" a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y suicida idea de que salir a la calle de noche es estupendo. https://t.co/pA0QXmplEb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174076048213991424"]}, {"author_id": "1040593637585969157", "created_at": "2019-09-17T21:41:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174076035043876864", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174076035043876864"]}, {"author_id": "626527344", "created_at": "2019-09-17T21:41:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174075967607844865", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174075967607844865"]}, {"author_id": "262809653", "created_at": "2019-09-17T21:41:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174075949198893057", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174075949198893057"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 143, "end": 157, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/owc4cCkelt", "expanded_url": "https://twitter.com/aryeumesma/status/1174075907272773632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/owc4cCkelt", "media_key": "3_1174075879733043200"}, {"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/owc4cCkelt", "expanded_url": "https://twitter.com/aryeumesma/status/1174075907272773632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/owc4cCkelt", "media_key": "3_1174075899261661185"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 93, "probability": 0.8769, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila Abdallah"}, {"start": 144, "end": 156, "probability": 0.5512, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}]}, "author_id": "936600146057547777", "created_at": "2019-09-17T21:41:24.000Z", "id": "1174075907272773632", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "\"Se vcs estiverem vendo esta grava\u00e7\u00e3o \u00e9 pq eu estou morto. E quem me matou foi Dalila Abdallah.\"\n\nEitaaa \ud83d\udc40Paul j\u00e1 come\u00e7ou entregando a peste \ud83d\udca3\n#\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/owc4cCkelt", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174075907272773632"]}, {"author_id": "3646678101", "created_at": "2019-09-17T21:41:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174075845725569025", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174075845725569025"]}, {"author_id": "881958472400687104", "created_at": "2019-09-17T21:40:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174075785386348544", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174075785386348544"]}, {"author_id": "1061314779007123456", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/v7JTHfiuXL", "expanded_url": "https://twitter.com/berardi_agus/status/1174075774338555905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v7JTHfiuXL", "media_key": "3_1174075751987064837"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.6826, "type": "Other", "normalized_text": "Enchantress"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "OsloClub", "id": "1556926041880309760"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "ComplejBoraBora", "id": "2986674921"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:40:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173765069143977984"}], "id": "1174075774338555905", "in_reply_to_user_id": "974104725422567424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "@OsloClub @ComplejBoraBora Enchantress, la bruja de escuadr\u00f3n suicida. https://t.co/v7JTHfiuXL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174075774338555905"]}, {"author_id": "1054711533610131456", "created_at": "2019-09-17T21:40:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173754661368672256"}], "id": "1174075769582161921", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cheiodeodio2222: @KevinFlamengo81 @RuthSil77529105 Algumas pessoas pr\u00f3ximas a ela est\u00e3o dizendo que ela cometeu suic\u00eddio devido a algun\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 37, "username": "KevinFlamengo81", "id": "950530384000897024"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "RuthSil77529105", "id": "1097940989468205059"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174075769582161921"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}]}, "author_id": "41638992", "created_at": "2019-09-17T21:40:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}], "id": "1174075732609445895", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174075732609445895"]}, {"author_id": "2973662181", "created_at": "2019-09-17T21:40:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.3843, "type": "Other", "normalized_text": "joker"}, {"start": 71, "end": 83, "probability": 0.8524, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 149, "end": 155, "probability": 0.4765, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.37, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher"}]}, "id": "1174075723339980801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mano, estou com um puta medo de colocar muitas expectativas em joker e Birds of Prey e ser uma bosta iguam esquadr\u00e3o suicida\nEu n\u00e3o esperava nada de Aquaman e Mulher maravilha, e eu amei", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174075723339980801"]}, {"author_id": "937347141189734400", "created_at": "2019-09-17T21:40:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174075676632190976", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174075676632190976"]}, {"author_id": "2559372290", "created_at": "2019-09-17T21:40:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174075639575584768", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174075639575584768"]}, {"author_id": "295194677", "created_at": "2019-09-17T21:40:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174075638006931457", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174075638006931457"]}, {"author_id": "934862895539785729", "created_at": "2019-09-17T21:40:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174075627919609856", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174075627919609856"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 108, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/sMpPMUjuMT", "expanded_url": "http://mtr.cool/ftapctakee", "display_url": "mtr.cool/ftapctakee"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 107, "probability": 0.9081, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "author_id": "795451252100435968", "created_at": "2019-09-17T21:40:06.000Z", "id": "1174075580427448320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Atentado suicida cerca de un mitin del presidente afgano dej\u00f3 24 muertos https://t.co/sMpPMUjuMT #Afganist\u00e1n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174075580427448320"]}, {"author_id": "893208780602843138", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/4z5ps2ZgYC", "expanded_url": "https://twitter.com/FonziOk/status/1174075538090201096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4z5ps2ZgYC", "media_key": "3_1174075533715488769"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.428, "type": "Person", "normalized_text": "Briansk"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.3904, "type": "Other", "normalized_text": "Mozhaisk"}, {"start": 172, "end": 179, "probability": 0.3442, "type": "Person", "normalized_text": "Borodino"}, {"start": 201, "end": 205, "probability": 0.9423, "type": "Place", "normalized_text": "Mosc\u00fa"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.9341, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 244, "end": 251, "probability": 0.4391, "type": "Place", "normalized_text": "Rubyshev"}, {"start": 273, "end": 277, "probability": 0.9601, "type": "Place", "normalized_text": "Mosc\u00fa"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:39:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174075530980864000"}], "id": "1174075538090201096", "in_reply_to_user_id": "893208780602843138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "El 16 octubre finalmente cae Briansk. 650 mil rusos caen prisioneros. Un d\u00eda despu\u00e9s, una suicida resistencia no consigue sostener la l\u00ednea Mozhaisk. Los alemanes capturan Borodino, Llegan a 100 km de Mosc\u00fa. Stalin ordena evacuar el gobierno a Rubyshev pero \u00e9l se queda en Mosc\u00fa. https://t.co/4z5ps2ZgYC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174075538090201096"]}, {"author_id": "483082658", "created_at": "2019-09-17T21:39:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174075484554104832", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174075484554104832"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}]}, "author_id": "1149907874979680256", "created_at": "2019-09-17T21:39:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}], "id": "1174075338357432321", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174075338357432321"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 169, "tag": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/SOxgFGJ7iA", "expanded_url": "https://twitter.com/Realmilaabdula/status/1174075127828557830/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SOxgFGJ7iA", "media_key": "3_1174075117741232129"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 168, "probability": 0.7289, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "1017505547933843456", "created_at": "2019-09-17T21:38:18.000Z", "id": "1174075127828557830", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "As vezes o suicida pode estar bem ao seu lado, preste aten\u00e7\u00e3o e n\u00e3o ignore os sinais... Espalhe amor, porque de dor e sofrimento o mundo j\u00e1 est\u00e1 cheio!!\n#SetembroAmarelo \ud83d\udc9b\ud83d\udcaa\ud83c\udffd https://t.co/SOxgFGJ7iA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174075127828557830"]}, {"author_id": "889935542737129472", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:38:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1174075089341562883", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174075089341562883"]}, {"author_id": "3356551215", "created_at": "2019-09-17T21:38:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174075072220454912", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174075072220454912"]}, {"author_id": "711905745604878336", "created_at": "2019-09-17T21:37:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174075047679537152", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174075047679537152"]}, {"author_id": "48086679", "created_at": "2019-09-17T21:37:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174050365215346689"}], "id": "1174074998341820416", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CeAmy2: Los chairos ardidos hoy con @interjet son los mismos q se mor\u00edan de risa cuando @DeniseDresserG pidi\u00f3 en broma q contrataran a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "CeAmy2", "id": "1115670098260320256"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 92, "end": 107, "username": "DeniseDresserG", "id": "435299501"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174074998341820416"]}, {"author_id": "366055638", "created_at": "2019-09-17T21:37:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174064404301864960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 56, "probability": 0.7145, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GloboNews", "id": "142393421"}]}, "id": "1174074997150818310", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GloboNews: Terror na corrida eleitoral no Afeganist\u00e3o: 48 pessoas morreram em um ataque suicida durante um com\u00edcio do presidente do pa\u00ed\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174074997150818310"]}, {"author_id": "826440696257196033", "created_at": "2019-09-17T21:37:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.4038, "type": "Other", "normalized_text": "Bnet"}]}, "id": "1174074963676061703", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "No teme a la muerte el q vive como un suicida.\n\n- Bnet -", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174074963676061703"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}]}, "author_id": "946948864493412352", "created_at": "2019-09-17T21:37:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}], "id": "1174074959460802560", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174074959460802560"]}, {"author_id": "2711033218", "created_at": "2019-09-17T21:37:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174074829881991169", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174074829881991169"]}, {"author_id": "249457747", "created_at": "2019-09-17T21:37:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174074800857329664", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174074800857329664"]}, {"author_id": "2824799702", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:36:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1174074783912345600", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174074783912345600"]}, {"author_id": "70259535", "created_at": "2019-09-17T21:36:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174068910838243328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.3741, "type": "Organization", "normalized_text": "POST"}]}, "id": "1174074768573837312", "in_reply_to_user_id": "136497509", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ironmoretto Opa beleza? Vamos falar sobre a situa\u00e7\u00e3o do POST ou sobre a exce\u00e7\u00e3o a que voc\u00ea \u00e9 parte? O POST tenta relacionar o suic\u00eddio com situa\u00e7\u00f5es que o aluno j\u00e1 est\u00e1 ciente ao entrar. Se for pra falar de voc\u00ea, eu tenho quase certeza que voc\u00ea n\u00e3o se matou por perder o semestre", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174074768573837312"]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "264954394", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 271, "tweet_count": 23691, "listed_count": 10}, "name": "La Llanera Solitaria \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "nigurochan"}, {"verified": false, "id": "715476691460558848", "location": "P\u00e1lido punto azul \ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 185768, "following_count": 830, "tweet_count": 89912, "listed_count": 1171}, "name": "Operador Nuclear", "username": "OperadorNuclear"}, {"verified": false, "id": "217907634", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 504, "tweet_count": 91793, "listed_count": 0}, "name": "Yan", "username": "maurayann"}, {"verified": false, "id": "1048069357480435712", "public_metrics": {"followers_count": 3888, "following_count": 504, "tweet_count": 19128, "listed_count": 0}, "name": "Analu\ud83e\uddda\ud83c\udffb", "username": "NanaaLu15"}, {"verified": false, "id": "808292360148942849", "location": "Posse do \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 4986, "tweet_count": 92985, "listed_count": 1}, "name": "gostosas apertam 13", "username": "phirion4"}, {"verified": false, "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil"}, {"verified": false, "id": "2769229419", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 142, "tweet_count": 7468, "listed_count": 0}, "name": "Alexia", "username": "lexiavitoria"}, {"verified": false, "id": "1118975973784018945", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 222, "tweet_count": 3977, "listed_count": 0}, "name": "Jonathan", "username": "Jonatha75922198"}, {"verified": false, "id": "1109353606682214401", "location": "camargo", "public_metrics": {"followers_count": 2502, "following_count": 3055, "tweet_count": 103885, "listed_count": 2}, "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd04Xihucoatl \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "0Xihucoatl"}, {"verified": false, "id": "1158442087542661121", "location": "Torre de Vigil\u00e2ncia", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 633, "tweet_count": 4500, "listed_count": 3}, "name": "suicide natan | \u2283\u222a\u2229\u2abd", "username": "natanxarrow"}, {"verified": false, "id": "1080578852412448769", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2760, "following_count": 783, "tweet_count": 38135, "listed_count": 35}, "name": "Mako \u2022 Loja na bio \u2022 Aus no Fix \ud83d\udc99", "username": "Makoshimaa"}, {"verified": false, "id": "1001445999364202496", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 335, "tweet_count": 43338, "listed_count": 0}, "name": "ng", "username": "imsilvxx"}, {"verified": false, "id": "903692120690700289", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 326, "tweet_count": 22471, "listed_count": 0}, "name": "advogada do daemon", "username": "medeiros_003"}, {"verified": false, "id": "1678786722", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 207345, "following_count": 186286, "tweet_count": 289924, "listed_count": 217}, "name": "Lucille\ud83c\udf88 #CIAA", "username": "Iammoremylrds"}, {"verified": false, "id": "923430163936874496", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 2100, "tweet_count": 45253, "listed_count": 1}, "name": "SaraBustani", "username": "lasoraya88"}, {"verified": false, "id": "21062894", "public_metrics": {"followers_count": 9525, "following_count": 10973, "tweet_count": 64073, "listed_count": 44}, "name": "\u272aVALDOR\u272a", "username": "VallisAureas"}, {"verified": false, "id": "2730823897", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 793, "tweet_count": 11284, "listed_count": 2}, "name": "Miguel A. Hernandez", "username": "mhernandezc22"}, {"verified": false, "id": "1083032869440753664", "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1014, "tweet_count": 27952, "listed_count": 0}, "name": "Juan Salvador Romero", "username": "Juan5alvador"}, {"verified": false, "id": "58258325", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 379, "tweet_count": 54881, "listed_count": 9}, "name": "Nellie", "username": "nelliebatista"}, {"verified": false, "id": "2876592790", "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 451786, "following_count": 999, "tweet_count": 15528, "listed_count": 605}, "name": "cris dias", "username": "crisayonara"}, {"verified": false, "id": "730111711974412289", "public_metrics": {"followers_count": 4598, "following_count": 733, "tweet_count": 6146, "listed_count": 25}, "name": "Luiza Frischeisen", "username": "LuizaFrischeis1"}, {"verified": false, "id": "3017669662", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 937, "tweet_count": 31584, "listed_count": 0}, "name": "\u00ae\ufe0f\u00a9\ufe0f", "username": "RoollSantos"}, {"verified": false, "id": "1009992069581103104", "location": "TIO M\u00c1RCIO\ud83d\udda4\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 2443, "following_count": 1555, "tweet_count": 106517, "listed_count": 0}, "name": "Jenifer \ud83d\udc99", "username": "Priincesinha01_"}, {"verified": false, "id": "993298858296971264", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 2273, "tweet_count": 82646, "listed_count": 37}, "name": "hawkgirl", "username": "dwcwaynes"}, {"verified": false, "id": "857771840378425344", "location": "\ud83c\udfe1 Thayssa, Heitor, Diego", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 1458, "tweet_count": 47476, "listed_count": 4}, "name": "\u00a1 \ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc8c\ud835\udc94 loves diego \u00a1", "username": "nickbutnotjonas"}, {"verified": false, "id": "719636637", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 141, "tweet_count": 3626, "listed_count": 3}, "name": "Joyse", "username": "Joyse13Joyse"}, {"verified": false, "id": "343702329", "location": "Mexico city", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 73, "tweet_count": 89, "listed_count": 0}, "name": "Franco", "username": "jean2162"}, {"verified": true, "id": "73485035", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 941793, "following_count": 45185, "tweet_count": 178656, "listed_count": 1585}, "name": "Interjet", "username": "interjet"}, {"verified": false, "id": "1082302194446159879", "location": "Coelho da Rocha, S\u00e3o Jo\u00e3o de M", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 909, "tweet_count": 15064, "listed_count": 0}, "name": "lari", "username": "Larigomes24"}, {"verified": false, "id": "269890769", "location": "ENFJ", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 400, "tweet_count": 49282, "listed_count": 5}, "name": "Black Snake Moan \u0d9e", "username": "EneriColors"}, {"verified": false, "id": "3380554973", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 260, "tweet_count": 86417, "listed_count": 0}, "name": "Borja Gallegos", "username": "BorjaAgallegos"}, {"verified": false, "id": "102830647", "location": "PER\u00da", "public_metrics": {"followers_count": 6301, "following_count": 6727, "tweet_count": 9051, "listed_count": 4}, "name": "MES\u00cdAS", "username": "MEF1964"}, {"verified": false, "id": "903430618566025216", "location": "Cuautla, Morelos", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 984, "tweet_count": 748, "listed_count": 0}, "name": "Francisco Javier Roj", "username": "pacojavierrojax"}, {"verified": false, "id": "896368194516135936", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 31565, "following_count": 25891, "tweet_count": 29131, "listed_count": 4}, "name": "Bastian Bil\u00e1", "username": "bastianbila"}, {"verified": false, "id": "429842458", "location": "Regne de Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 1528, "tweet_count": 30696, "listed_count": 13}, "name": "Carlos Crespo", "username": "Crespo89vlc"}, {"verified": false, "id": "304341021", "location": "Earth 616", "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 1789, "tweet_count": 272831, "listed_count": 52}, "name": "Spooky Unduca \ud83e\udd87 \ud83c\udf83", "username": "unduca"}, {"verified": false, "id": "930865451764240392", "location": "Brasil Hope \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 650, "tweet_count": 25078, "listed_count": 2}, "name": "Louise \u2077", "username": "W2TMonsterPlaza"}, {"verified": false, "id": "1133793449852002306", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 647, "tweet_count": 10727, "listed_count": 0}, "name": "Joshep LF", "username": "Joshep56940537"}, {"verified": false, "id": "1116534642331586560", "location": "Santi + Eduardo B follows", "public_metrics": {"followers_count": 3522, "following_count": 280, "tweet_count": 19303, "listed_count": 0}, "name": "M\u1d00\u1d1b\u1d07\u1d0f S\u028f\u1d0d\u1d00\u0274s\u1d0b\u026a", "username": "MateoSymanski"}, {"verified": false, "id": "393754918", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 180, "tweet_count": 44061, "listed_count": 8}, "name": "Viento\ud83c\udf2c\ufe0f", "username": "iChaaer"}, {"verified": false, "id": "1045901797867573248", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 384, "tweet_count": 7374, "listed_count": 0}, "name": "ste", "username": "tremtefinha"}, {"verified": false, "id": "1097940989468205059", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 964, "tweet_count": 218, "listed_count": 0}, "name": "Mc Ruth \ud83c\udfa4\ud83c\udfbc", "username": "RuthSil77529105"}, {"verified": false, "id": "961059569999982594", "location": "Guaruj\u00e1, 013", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 324, "tweet_count": 11837, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcab\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcb8\u212f\ud835\udcc8\ud835\udcb6", "username": "thamyx_p"}, {"verified": false, "id": "1108430375146217472", "location": "Asturias", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 1748, "tweet_count": 17686, "listed_count": 1}, "name": "LoboAstur", "username": "astur_lobo"}, {"verified": false, "id": "2432154299", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 1096, "tweet_count": 56866, "listed_count": 1}, "name": "Mari\u250aTOH SPOILERS", "username": "pwrgay"}, {"verified": false, "id": "2269559168", "location": "Entre Skyrim y Stanton System", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 679, "tweet_count": 12120, "listed_count": 1}, "name": "Fonso \u06de", "username": "Fonso_Mar"}, {"verified": false, "id": "727999787899838465", "location": "Metepec, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 221, "tweet_count": 7159, "listed_count": 0}, "name": "El Arbol De Mama", "username": "arbol_mama"}, {"verified": false, "id": "138233634", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 440, "tweet_count": 11557, "listed_count": 20}, "name": "Richard F.", "username": "raft31"}, {"verified": false, "id": "78941660", "location": "Canc\u00fan", "public_metrics": {"followers_count": 13684, "following_count": 453, "tweet_count": 115799, "listed_count": 103}, "name": "Turquesa News", "username": "infoturquesa"}, {"verified": false, "id": "4850323451", "location": "Laugh tale", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 454, "tweet_count": 16433, "listed_count": 0}, "name": "jhonny", "username": "jhonnybigold"}, {"verified": false, "id": "7496912", "location": "Lima , Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 761, "tweet_count": 166232, "listed_count": 46}, "name": "LimaYAesPotencia Mundial?", "username": "Ciberdoc"}, {"verified": false, "id": "1345388172", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "name": "TEJHILTON", "username": "TEJHILTON"}, {"verified": false, "id": "66554182", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1964, "following_count": 2637, "tweet_count": 34127, "listed_count": 11}, "name": "Priscila Torres", "username": "pryscilatorres"}, {"verified": false, "id": "1335546914", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 721, "tweet_count": 3705, "listed_count": 9}, "name": "Blogueiros da Sa\u00fade", "username": "BlogueirosSaude"}, {"verified": false, "id": "837471738023854081", "location": "Mikasa ", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 153, "tweet_count": 21131, "listed_count": 10}, "name": "U z i e l", "username": "SoloRagn"}, {"verified": true, "id": "1029092401262948352", "public_metrics": {"followers_count": 61913, "following_count": 11, "tweet_count": 671, "listed_count": 359}, "name": "Birds of Prey", "username": "birdsofpreywb"}, {"verified": false, "id": "871050956053655552", "location": "Guanta, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 668, "tweet_count": 83083, "listed_count": 2}, "name": "Gladys Freites", "username": "EnfermeraGladys"}, {"verified": true, "id": "82794341", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 448266, "following_count": 487, "tweet_count": 2953663, "listed_count": 1808}, "name": "El Cooperante", "username": "El_Cooperante"}, {"verified": false, "id": "983110580851666945", "location": "\ud83c\udf38ipa", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 340, "tweet_count": 3781, "listed_count": 0}, "name": "maria", "username": "mariaacs_"}, {"verified": false, "id": "978359257388240896", "location": "Laranjeiras, Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 287, "tweet_count": 16732, "listed_count": 0}, "name": "Y\u00e1", "username": "oliveirayass1"}, {"verified": false, "id": "930633065226997766", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7580, "following_count": 7088, "tweet_count": 101375, "listed_count": 9}, "name": "sarinha", "username": "crfsarahh"}, {"verified": false, "id": "100690125", "location": "Gdl", "public_metrics": {"followers_count": 11376, "following_count": 11257, "tweet_count": 18818, "listed_count": 20}, "name": "Harooctavio", "username": "octaviohalvarez"}, {"verified": false, "id": "123321484", "public_metrics": {"followers_count": 10391, "following_count": 6829, "tweet_count": 31753, "listed_count": 39}, "name": "Mar\u00eda BlancaN. Covalles", "username": "VerdadCallada"}, {"verified": false, "id": "724533788630474752", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 4529, "tweet_count": 135425, "listed_count": 6}, "name": "Libtator", "username": "Libtator"}, {"verified": false, "id": "3060556774", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 378, "tweet_count": 33088, "listed_count": 0}, "name": "peu", "username": "_peucrf"}, {"verified": false, "id": "1080229091926831105", "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 344, "tweet_count": 17962, "listed_count": 0}, "name": "enayar \uf8ff", "username": "mattzaraay_"}, {"verified": false, "id": "988267007136141312", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 5494, "following_count": 5098, "tweet_count": 71956, "listed_count": 0}, "name": "lice", "username": "crf_moreirav"}, {"verified": false, "id": "1112763599624134658", "location": "Coatzacoalcos, Veracruz de Ign", "public_metrics": {"followers_count": 4001, "following_count": 2754, "tweet_count": 4979, "listed_count": 3}, "name": "Jose Luis Ibarra", "username": "Guiller85557061"}, {"verified": false, "id": "363745950", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 12837, "following_count": 2965, "tweet_count": 119769, "listed_count": 65}, "name": "Tania-Ortega \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "TaniaOrVe"}, {"verified": true, "id": "111390601", "location": "Washington, DC Metro Area", "public_metrics": {"followers_count": 12112, "following_count": 1461, "tweet_count": 46860, "listed_count": 141}, "name": "Telemundo 44 DC", "username": "Telemundo44"}, {"verified": false, "id": "1110071917", "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 4991, "tweet_count": 118816, "listed_count": 1}, "name": "Kathryn Hahn supremacy", "username": "nordicolaufeyso"}, {"verified": false, "id": "794237803236364288", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 166, "tweet_count": 12455, "listed_count": 0}, "name": "Rayane Barros \u2728", "username": "rayanebarross1"}, {"verified": false, "id": "932452033558384640", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 293, "tweet_count": 6772, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udd03\ud835\udcea\ud83e\udd8b", "username": "DrezzaCRF_"}, {"verified": false, "id": "122723756", "location": "SLP", "public_metrics": {"followers_count": 12805, "following_count": 11898, "tweet_count": 9508, "listed_count": 10}, "name": "PANCHO L\u00f3pez \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd SLP", "username": "NitVonyu"}, {"verified": false, "id": "1031261485220200448", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 322, "tweet_count": 12102, "listed_count": 0}, "name": "fishman", "username": "fishman_chay"}, {"verified": false, "id": "756689242319908865", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 273, "tweet_count": 27383, "listed_count": 0}, "name": "let\u00edcia", "username": "let_mouraa"}, {"verified": false, "id": "113133719", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 1671, "tweet_count": 42291, "listed_count": 5}, "name": "Oscar Paniagua", "username": "Oscar_Paniagua"}, {"verified": false, "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 769, "tweet_count": 19797, "listed_count": 46}, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "username": "tope_tokyo"}, {"verified": false, "id": "1042237198265987072", "location": "F\u00e9 ", "public_metrics": {"followers_count": 2434, "following_count": 1025, "tweet_count": 47729, "listed_count": 0}, "name": "Bru \ud83e\udd8b", "username": "belarubi_21"}, {"verified": false, "id": "1073253256028176385", "location": "Aonde o uber cancela a viagem.", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 704, "tweet_count": 19288, "listed_count": 2}, "name": "Bibia \ud83d\udcab", "username": "Sosoamormaior"}, {"verified": false, "id": "1039758759155970049", "public_metrics": {"followers_count": 2361, "following_count": 1954, "tweet_count": 68131, "listed_count": 7}, "name": "tonton", "username": "folkgavassi"}, {"verified": false, "id": "206214931", "location": "Recife, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 612, "tweet_count": 6024, "listed_count": 0}, "name": "a-safe antiv\u00edrus", "username": "Lucas_Asafe1"}, {"verified": false, "id": "803167885", "location": "Belem, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 448, "tweet_count": 87831, "listed_count": 1}, "name": "joana #Lula13 \ud83c\udf1f\u2665\ufe0f", "username": "camisslv_"}, {"verified": false, "id": "222135408", "location": "bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 782, "tweet_count": 56451, "listed_count": 4}, "name": "palola #13", "username": "paollabration"}, {"verified": false, "id": "110837186", "location": "Quer\u00e9taro, Mx.", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 1048, "tweet_count": 15863, "listed_count": 8}, "name": "Jaime Ruiz Orci \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "Jaime_RuizOrci"}, {"verified": false, "id": "117079499", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 1561, "tweet_count": 146923, "listed_count": 18}, "name": "Pilar Camacho", "username": "PilarCamachoG"}, {"verified": false, "id": "895724446794694657", "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 479, "tweet_count": 6849, "listed_count": 0}, "name": "Jonathan Tornero", "username": "jTornerog"}, {"verified": false, "id": "1099094688857030657", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 523, "tweet_count": 23623, "listed_count": 0}, "name": "Cal_Pessoa", "username": "C_Lage520"}, {"verified": false, "id": "128587491", "location": "De m\u00fasica y segundos", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 1511, "tweet_count": 39051, "listed_count": 8}, "name": "David Funk Soldier\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "corredavidcorre"}, {"verified": false, "id": "103057442", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 1475, "tweet_count": 3705, "listed_count": 2}, "name": "C\u00e9sar Luca", "username": "CesarArellanoG"}, {"verified": false, "id": "102718682", "location": "en mexico gomez palacio", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 366, "tweet_count": 400, "listed_count": 0}, "name": "jose agustin galvan", "username": "agusgalvan"}, {"verified": false, "id": "1244200536", "location": "En tu coraz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 427, "tweet_count": 52821, "listed_count": 12}, "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc7bLaura \ud83d\udc51\ud83d\udc7b\ud83c\udf83\ud83c\udf8a", "username": "LauraReinaB"}, {"verified": false, "id": "774041527899262976", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 1707, "tweet_count": 89102, "listed_count": 4}, "name": "Gato Comel\u00f3n amante de la pizza con pi\u00f1a", "username": "Septwiember"}, {"verified": false, "id": "1081622666455511042", "location": "024.", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 607, "tweet_count": 22818, "listed_count": 0}, "name": "preta paty. \ud83e\udd74", "username": "thuanymedeiross"}, {"verified": false, "id": "801947414294831104", "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 202, "tweet_count": 17056, "listed_count": 0}, "name": "burguesinha", "username": "_Malu_Batista"}, {"verified": false, "id": "1407374268", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 905, "tweet_count": 11995, "listed_count": 1}, "name": "Andronica I de mi casa", "username": "AndronicaAmVF"}, {"verified": false, "id": "570401287", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451826, "listed_count": 8}, "name": "Rollhando", "username": "Rollhando"}, {"verified": false, "id": "1120300927", "public_metrics": {"followers_count": 24476, "following_count": 1874, "tweet_count": 6035, "listed_count": 63}, "name": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce", "username": "Vponce64"}, {"verified": false, "id": "3387837669", "location": "Zona leste, Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 414, "tweet_count": 13991, "listed_count": 0}, "name": "Re \ud83e\udee0", "username": "RSDAVILA__"}, {"verified": false, "id": "1868584098", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1964, "following_count": 1320, "tweet_count": 41479, "listed_count": 1}, "name": "\u0280\u1d0f\u1d0d\u026a \u2728", "username": "RomiGonzalezSL"}, {"verified": false, "id": "924064777", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 581, "tweet_count": 16505, "listed_count": 1}, "name": "Mr. White", "username": "VegaJorge19"}, {"verified": false, "id": "956024810588524556", "location": "Eutingen im G\u00e4u, Deutschland", "public_metrics": {"followers_count": 5926, "following_count": 400, "tweet_count": 28457, "listed_count": 6}, "name": "\ud83d\udc30\u0412\u0438\u0432\u0438\u0430\u043d\u0438\u0442\u0430", "username": "Soy_Vivianita"}, {"verified": false, "id": "3064702090", "location": "Paulista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1759, "following_count": 4433, "tweet_count": 126054, "listed_count": 0}, "name": "\u14aa\u156e\u15e9\u1609\u15de\u1587O \ud83c\udfae Elden Ring #PS5", "username": "LeleoOliveira_a"}, {"verified": false, "id": "779795471992750080", "location": "\ubaa8\ubaa8 (MOMO)", "public_metrics": {"followers_count": 1951, "following_count": 1772, "tweet_count": 48598, "listed_count": 12}, "name": "manioca", "username": "hiraigada"}, {"verified": false, "id": "1051828775149801473", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 2226, "tweet_count": 61623, "listed_count": 1}, "name": "Antonio \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "ma_me_mi_mo_mu2"}, {"verified": false, "id": "1121158201", "location": "Ciudad G\u00f3tica, Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 847, "tweet_count": 55666, "listed_count": 14}, "name": "BATI-BAZAN", "username": "VasquezBazan"}, {"verified": false, "id": "133036250", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 3385, "tweet_count": 128754, "listed_count": 30}, "name": "@Raphael_2D", "username": "Raphael_2D"}, {"verified": false, "id": "3345778073", "location": "20y | #istandwithamberheard", "public_metrics": {"followers_count": 3184, "following_count": 1932, "tweet_count": 66732, "listed_count": 18}, "name": "gi\u00f8 of the endless", "username": "comicxgrl"}, {"verified": false, "id": "1075063611234631680", "public_metrics": {"followers_count": 2375, "following_count": 1278, "tweet_count": 116388, "listed_count": 1}, "name": "Anna", "username": "_ABeatriz6"}, {"verified": false, "id": "60980423", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 654, "tweet_count": 99522, "listed_count": 30}, "name": "ka \ud83c\udf83", "username": "oicardan"}, {"verified": false, "id": "1042509361929768962", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 915, "tweet_count": 28179, "listed_count": 0}, "name": "Tomy Alaniz", "username": "alaniz_tomy"}, {"verified": true, "id": "109651819", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1970759, "following_count": 83, "tweet_count": 738905, "listed_count": 6912}, "name": "Foro_TV", "username": "Foro_TV"}, {"verified": false, "id": "1136397915625263109", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 279, "tweet_count": 8247, "listed_count": 3}, "name": "\ud83e\udddc\u200d\u2642\ufe0f aleat\u00f3ria \u096a tonho da lua", "username": "yasmimaa_"}, {"verified": false, "id": "856301169106399232", "location": "022", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 641, "tweet_count": 17904, "listed_count": 0}, "name": "Kathellim\ud83e\udd8b", "username": "monteiro_crl"}, {"verified": false, "id": "825502733188866056", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 304, "tweet_count": 20590, "listed_count": 0}, "name": "Tain\u00e1\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "taialmeida16"}, {"verified": false, "id": "268793051", "location": "Bai\u00e3o - Par\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 1167, "tweet_count": 45679, "listed_count": 0}, "name": "Pina J\u00fanior \ud83d\udcf7\ud83d\ude8d", "username": "marcospinajr"}, {"verified": false, "id": "925473361", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 96, "tweet_count": 8399, "listed_count": 1}, "name": "Let", "username": "lleticiamaral"}, {"verified": false, "id": "849408846779043842", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 460, "tweet_count": 11354, "listed_count": 0}, "name": "Fern\u00e1ndez", "username": "Fernandez1697"}, {"verified": false, "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "username": "hookdump"}, {"verified": false, "id": "902641725197385729", "location": "Saquarema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 635, "tweet_count": 38313, "listed_count": 0}, "name": "nabi", "username": "Nabila_couto"}, {"verified": false, "id": "844722430996365312", "location": "cpx PL", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 410, "tweet_count": 39703, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd29\ud835\udd20 \u2082\u2082", "username": "lc_vb4"}, {"verified": false, "id": "233415447", "location": "alg\u00fan lugar de Lima", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 1405, "tweet_count": 19317, "listed_count": 2}, "name": "ricky obando", "username": "americo58"}, {"verified": false, "id": "1137093294176002048", "location": "Stefan Salvatore ", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 927, "tweet_count": 74754, "listed_count": 3}, "name": "bia.", "username": "anytvdu"}, {"verified": false, "id": "1011180684256464897", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 239, "tweet_count": 72324, "listed_count": 0}, "name": "Allana", "username": "allanacsd"}, {"verified": false, "id": "485131175", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 565, "tweet_count": 21360, "listed_count": 2}, "name": "Florencia\ud83c\udf3a", "username": "florvi12"}, {"verified": false, "id": "1923640903", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 523, "tweet_count": 10878, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc39\ud835\udc59\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud83c\udf38", "username": "floorjuarez97"}, {"verified": false, "id": "904858131402035204", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 307, "tweet_count": 17842, "listed_count": 0}, "name": "Keila", "username": "keila_rmonteiro"}, {"verified": false, "id": "288955686", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 616, "tweet_count": 6808, "listed_count": 7}, "name": "A", "username": "acoro__"}, {"verified": false, "id": "1390838628", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 2157, "tweet_count": 29134, "listed_count": 0}, "name": "ricardo david", "username": "ricoche61"}, {"verified": false, "id": "914586761581547522", "location": "Madrid - Metaverso", "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 1594, "tweet_count": 37276, "listed_count": 18}, "name": "Psic\u00f3logo Celestino Gonz\u00e1lez-Fern\u00e1ndez \u03c8", "username": "Tecnoestres"}, {"verified": false, "id": "2530052556", "location": "Libro actual: Mayo 2023", "public_metrics": {"followers_count": 60429, "following_count": 18114, "tweet_count": 22897, "listed_count": 331}, "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "username": "DrJoaquinMateu"}, {"verified": false, "id": "2736747057", "location": "022", "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 744, "tweet_count": 91989, "listed_count": 0}, "name": "dinelli", "username": "xdinellix"}, {"verified": false, "id": "979530687731699712", "location": "Morro do Adeus", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 575, "tweet_count": 25898, "listed_count": 1}, "name": "Capoeira MDA \u2605\u5f61", "username": "capoeiracpx22"}, {"verified": false, "id": "885508439446884352", "location": "winterfell", "public_metrics": {"followers_count": 4940, "following_count": 2980, "tweet_count": 68502, "listed_count": 0}, "name": "Velha, Morcega, Maluca \ud83e\udd74\ud83d\ude0f\ud83e\udd78", "username": "MARVINDIEGOO"}, {"verified": false, "id": "1125234408791920640", "location": "Saquarema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2108, "following_count": 683, "tweet_count": 13627, "listed_count": 0}, "name": "duda alves", "username": "_dudaalves___"}, {"verified": false, "id": "1102782043275124736", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 0, "tweet_count": 4052, "listed_count": 0}, "name": "may \ud83d\udc6f", "username": "maynara89"}, {"verified": false, "id": "758323188", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 2145, "tweet_count": 15025, "listed_count": 0}, "name": "Pablo Paz", "username": "juanpablo_paz"}, {"verified": false, "id": "1150523931830509568", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 407, "tweet_count": 17508, "listed_count": 0}, "name": "Zorba sortheix", "username": "SortheixZorba"}, {"verified": false, "id": "573866808", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 12164, "following_count": 300, "tweet_count": 449909, "listed_count": 348}, "name": "R.J.", "username": "robertojirusta"}, {"verified": false, "id": "4127982688", "public_metrics": {"followers_count": 2044, "following_count": 349, "tweet_count": 84646, "listed_count": 0}, "name": "Thifani", "username": "SouzaThif"}, {"verified": false, "id": "1034535612295131137", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 68, "tweet_count": 17684, "listed_count": 0}, "name": "Raffaello", "username": "kingRarias"}, {"verified": false, "id": "731714041211559936", "location": "Aqui y Ahora.", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 960, "tweet_count": 162517, "listed_count": 7}, "name": "Hypatia \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 de Alejandria", "username": "HypatyaD"}, {"verified": false, "id": "954166545177042944", "location": "Ayana & Adrian \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 3733, "following_count": 1135, "tweet_count": 47129, "listed_count": 0}, "name": "Iza", "username": "mamaedaAyana"}, {"verified": true, "id": "70577513", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2754014, "following_count": 2653, "tweet_count": 23239, "listed_count": 702}, "name": "Camilla de Lucas \u2b50\ufe0f", "username": "camilladelucas"}, {"verified": false, "id": "894365179760308224", "location": "\u2696\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1848, "following_count": 890, "tweet_count": 11514, "listed_count": 9}, "name": "madu", "username": "patroassoul"}, {"verified": false, "id": "4047210441", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 1646, "tweet_count": 20740, "listed_count": 0}, "name": "Medeiros\ud83c\udf3b", "username": "Thayssa_Silvaa"}, {"verified": false, "id": "1087004062363586560", "location": "La Oposici\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 854, "tweet_count": 2847, "listed_count": 1}, "name": "Ozzy MM \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd.", "username": "ozzymendez2"}, {"verified": false, "id": "245490969", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 1723, "tweet_count": 16320, "listed_count": 10}, "name": "Jonathan Gallo", "username": "luisrooster"}, {"verified": false, "id": "2826319492", "location": "M\u00e9xico, DF", "public_metrics": {"followers_count": 40458, "following_count": 18526, "tweet_count": 255374, "listed_count": 333}, "name": "elbigdatamx", "username": "ElBigDataMx"}, {"verified": false, "id": "69011475", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 14076, "following_count": 973, "tweet_count": 169993, "listed_count": 32}, "name": "Alejandro Gonzalez", "username": "AlejoGG"}, {"verified": false, "id": "956586044765429760", "location": "No seu cora\u00e7\u00e3o ", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 256, "tweet_count": 2906, "listed_count": 0}, "name": "Kakazinha", "username": "Poooxa_kah"}, {"verified": false, "id": "38039547", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 49, "tweet_count": 7874, "listed_count": 1}, "name": "Eust\u00e1quio A Patounas", "username": "vidainteligente"}, {"verified": false, "id": "291120889", "location": "Vitoria", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 483, "tweet_count": 4966, "listed_count": 2}, "name": "I\u00f1igo Santano", "username": "i1santano"}, {"verified": false, "id": "793673772", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 28561, "following_count": 1370, "tweet_count": 27857, "listed_count": 768}, "name": "Plataforma por un Nuevo Modelo Energ\u00e9tico", "username": "NuModEnergetico"}, {"verified": false, "id": "2482823241", "location": "SSreyes", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 249, "tweet_count": 1782, "listed_count": 1}, "name": "JMV", "username": "JavinchuSanse2"}, {"verified": false, "id": "256694989", "location": "Zorra, Ontario", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 98, "tweet_count": 1921, "listed_count": 6}, "name": "Claudia Afrodita \u2728", "username": "pelucamorada"}, {"verified": false, "id": "85174938", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 532, "tweet_count": 83101, "listed_count": 0}, "name": "Adriano Quites", "username": "adrianoquites"}, {"verified": false, "id": "69418420", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 355, "tweet_count": 10368, "listed_count": 0}, "name": "Spiegel", "username": "Pardale"}, {"verified": false, "id": "440881183", "location": "Perros-Guirec, France", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 161, "tweet_count": 14223, "listed_count": 0}, "name": "yiguerrr", "username": "Yiguersnaz"}, {"verified": false, "id": "895854760070447104", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 443, "tweet_count": 10414, "listed_count": 0}, "name": "MORENA \ud83d\udd25", "username": "Desativado9530"}, {"verified": false, "id": "879468760201121792", "location": "(021) ZN  ", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 669, "tweet_count": 14508, "listed_count": 0}, "name": "tchucaa", "username": "__Milenaaa"}, {"verified": false, "id": "1584821167", "location": "M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 64128, "following_count": 930, "tweet_count": 91362, "listed_count": 224}, "name": "Lady Corrales", "username": "SoyLadyCorrales"}, {"verified": false, "id": "270127865", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1078, "tweet_count": 69641, "listed_count": 8}, "name": "Enrique Arturo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "EnriqueArturoRM"}, {"verified": false, "id": "2905426116", "location": "Arcelia, Guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 2405, "tweet_count": 4012, "listed_count": 3}, "name": "Sergio Salgado \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "Salgado_Sergio1"}, {"verified": false, "id": "1118738803965849600", "location": "Pomona, CA", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 307, "tweet_count": 3672, "listed_count": 0}, "name": "Alcabo Q ni me importa!", "username": "EresDlopior"}, {"verified": false, "id": "2178452777", "location": "Valladolid", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 635, "tweet_count": 11180, "listed_count": 0}, "name": "Borjaxxf4", "username": "Borjaxxf4"}, {"verified": false, "id": "1121154176250273799", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 144, "tweet_count": 11226, "listed_count": 0}, "name": "noruego1012", "username": "noruego1012"}, {"verified": false, "id": "383528008", "location": "Durango, Dgo", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 279, "tweet_count": 1059, "listed_count": 1}, "name": "El prieto Smashero", "username": "Yaman_sennin"}, {"verified": false, "id": "735757074", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 221, "tweet_count": 26822, "listed_count": 0}, "name": "L\u00ea t\u00edcia", "username": "ahgarotabipolar"}, {"verified": false, "id": "110279497", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 1629, "tweet_count": 7432, "listed_count": 0}, "name": "D'arby", "username": "ciker_"}, {"verified": false, "id": "4307817405", "location": "Velaris - City of Starlight", "public_metrics": {"followers_count": 3586, "following_count": 4815, "tweet_count": 114455, "listed_count": 0}, "name": "krisss", "username": "wtfkrisss"}, {"verified": false, "id": "1071973252774404096", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 888, "tweet_count": 256371, "listed_count": 1}, "name": "@martabonita MdQ", "username": "martabonita4"}, {"verified": false, "id": "1553568727", "location": "buenos aires", "public_metrics": {"followers_count": 5279, "following_count": 3977, "tweet_count": 247103, "listed_count": 15}, "name": "Gary Oldman sudaca", "username": "augustodilinger"}, {"verified": false, "id": "1016876061202812928", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 437, "tweet_count": 40284, "listed_count": 2}, "name": "Gab 13", "username": "_CGabs"}, {"verified": false, "id": "279110239", "location": "Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 1492, "tweet_count": 44921, "listed_count": 7}, "name": "Maju Mannucci \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "majumannucci"}, {"verified": false, "id": "1105902397723938818", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 637, "tweet_count": 9037, "listed_count": 0}, "name": "brubs #Lula13", "username": "lavagirlbaby"}, {"verified": false, "id": "64070338", "location": "Bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 16080, "following_count": 2664, "tweet_count": 64129, "listed_count": 111}, "name": "Loro L\u00e1 \ud83e\udd91", "username": "lorodadoca"}, {"verified": false, "id": "1127290731243212801", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 101, "tweet_count": 7979, "listed_count": 0}, "name": "juju\ud83e\uddc3", "username": "inuyashaehak"}, {"verified": false, "id": "42946905", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 94, "tweet_count": 27251, "listed_count": 3}, "name": "John Barry", "username": "SoyJohnBarry"}, {"verified": false, "id": "28947785", "location": "Las Rozas de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 595, "tweet_count": 53439, "listed_count": 66}, "name": "kr1pt0man", "username": "kr1pt0man"}, {"verified": false, "id": "330438965", "location": "No \u2661 da TuaPreta *-*", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 133, "tweet_count": 10001, "listed_count": 3}, "name": "Ronan Nascimento", "username": "ronanrcc"}, {"verified": false, "id": "550205950", "location": "Alcobendas, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 389, "tweet_count": 58008, "listed_count": 5}, "name": "Mik;", "username": "mgl_rod98"}, {"verified": false, "id": "212704914", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 258, "tweet_count": 70276, "listed_count": 17}, "name": "Carolina", "username": "anacmagalhaesss"}, {"verified": false, "id": "325551388", "location": "Maldraxxus", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 380, "tweet_count": 109763, "listed_count": 17}, "name": "iggy \ud83d\udc99", "username": "Vodraalus"}, {"verified": false, "id": "712278221182652416", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 493, "tweet_count": 10271, "listed_count": 0}, "name": "Geco-Return", "username": "Geco_again"}, {"verified": false, "id": "1000470700908478472", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 787, "tweet_count": 25227, "listed_count": 0}, "name": "R", "username": "rayzcrvg"}, {"verified": false, "id": "1092200823935942656", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 288, "tweet_count": 13764, "listed_count": 0}, "name": "viane", "username": "vivife__"}, {"verified": false, "id": "738772453", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 87, "tweet_count": 4745, "listed_count": 1}, "name": "Neutrino", "username": "_FPiriz"}, {"verified": false, "id": "1056674693300785152", "location": "Scranton, PA", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 341, "tweet_count": 27656, "listed_count": 0}, "name": "bruno v - the empire strikes back", "username": "_brunosilva_20"}, {"verified": false, "id": "2791439618", "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 404, "tweet_count": 48196, "listed_count": 4}, "name": "Bia", "username": "beatriz_mdsousa"}, {"verified": false, "id": "2732929516", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 3509, "tweet_count": 46007, "listed_count": 1}, "name": "Jorge Franco Yepez", "username": "fullvideosyfoto"}, {"verified": false, "id": "388399257", "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1.", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 700, "tweet_count": 48092, "listed_count": 0}, "name": "mlq do ar condicionado", "username": "_pablothiago"}, {"verified": false, "id": "705957634118131717", "location": "Caxambu, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 23, "tweet_count": 143, "listed_count": 0}, "name": "Claudio", "username": "lhottos55"}, {"verified": true, "id": "37312877", "location": "Vancouver - BC", "public_metrics": {"followers_count": 2177264, "following_count": 444, "tweet_count": 39, "listed_count": 1229}, "name": "Leon Martins", "username": "CdNLeon"}, {"verified": false, "id": "2583307901", "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 731, "tweet_count": 93823, "listed_count": 1}, "name": "anderson", "username": "mafraaa_"}, {"verified": false, "id": "795819798366187520", "location": "Alexandre \ud83d\udc99  ", "public_metrics": {"followers_count": 2610, "following_count": 1662, "tweet_count": 84351, "listed_count": 0}, "name": "lilo71", "username": "lcsilvaa31"}, {"verified": false, "id": "1043173952871452672", "location": "Atlanta, GA", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 423, "tweet_count": 5164, "listed_count": 0}, "name": "Calei", "username": "Kevin_Calandria"}, {"verified": false, "id": "1071191963691556864", "location": "RICHARD & SOPHIA M\u00c3E AMA VOC\u00caS", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 661, "tweet_count": 23451, "listed_count": 0}, "name": "MAGRINHA \ud83e\udd24\u2764\ufe0f", "username": "Magrinha_rs"}, {"verified": false, "id": "985970891673821190", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 195, "tweet_count": 1908, "listed_count": 0}, "name": "dioguitos \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "DiogoCaldasAlv2"}, {"verified": true, "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768495, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}, "name": "omelete", "username": "omelete"}, {"verified": false, "id": "935494424624279552", "location": "Salgueiro, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 379, "tweet_count": 45918, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea \ud835\udcd2\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcea", "username": "claraalves37"}, {"verified": false, "id": "1135668395280687109", "public_metrics": {"followers_count": 2366, "following_count": 2057, "tweet_count": 60925, "listed_count": 6}, "name": "Fede_Spera", "username": "Fede_Spera86"}, {"verified": false, "id": "969314347955769346", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 326, "tweet_count": 7680, "listed_count": 0}, "name": "rrotas1_", "username": "rrotas1_"}, {"verified": false, "id": "1014378574068047872", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7530, "following_count": 7722, "tweet_count": 30904, "listed_count": 0}, "name": "Julia S.", "username": "_Vullgoju"}, {"verified": false, "id": "2664377341", "location": "baixada - rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2284, "following_count": 664, "tweet_count": 62224, "listed_count": 2}, "name": "j\u00falia", "username": "julliarainha"}, {"verified": false, "id": "67726047", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 651, "tweet_count": 6848, "listed_count": 6}, "name": "R\u00f4mulo Baron", "username": "RomuloBaron"}, {"verified": false, "id": "123387655", "location": "Ciudad Guayana", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 386, "tweet_count": 33857, "listed_count": 5}, "name": "MJ\ud83d\udc7d", "username": "soy__majo"}, {"verified": false, "id": "101270111", "location": "Puebla,Mx", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 52, "tweet_count": 27900, "listed_count": 0}, "name": "Sergio Gonzalez", "username": "zorropax"}, {"verified": false, "id": "1060375619450626050", "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 27412, "following_count": 18788, "tweet_count": 16130, "listed_count": 18}, "name": "Reynita\ud83d\udc9a\u26aa\u2764\ufe0f", "username": "ReynaAmlover"}, {"verified": false, "id": "1145634528091934720", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 1154, "tweet_count": 160673, "listed_count": 46}, "name": "maria", "username": "fixongyu"}, {"verified": true, "id": "3325312148", "public_metrics": {"followers_count": 22865, "following_count": 638, "tweet_count": 36780, "listed_count": 277}, "name": "Forbes Life Latam", "username": "ForbesLifeLatam"}, {"verified": false, "id": "2925700221", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 457, "tweet_count": 42189, "listed_count": 0}, "name": "tay \ud83e\udd1e\ud83c\udffd", "username": "star_taai"}, {"verified": false, "id": "881956299679961089", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1896, "following_count": 638, "tweet_count": 32697, "listed_count": 0}, "name": "nana", "username": "nana_14444"}, {"verified": false, "id": "275679628", "location": "recife/pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 1029, "tweet_count": 14443, "listed_count": 15}, "name": "Leandro alves", "username": "cybertechwyvern"}, {"verified": false, "id": "1091789706982014976", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 97, "tweet_count": 1363, "listed_count": 0}, "name": "Blue_bomber", "username": "Bluebombergamer"}, {"verified": false, "id": "1050447411036991488", "location": "errejota ", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 856, "tweet_count": 13675, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd2e", "username": "jccastromt"}, {"verified": false, "id": "4518880336", "location": "minha vida n\u00e3o \u00e9 oq eu posto", "public_metrics": {"followers_count": 8775, "following_count": 1318, "tweet_count": 97494, "listed_count": 5}, "name": "nalanda \u2765", "username": "bfrnalanda"}, {"verified": false, "id": "1120005795091927040", "location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 44, "tweet_count": 36637, "listed_count": 0}, "name": "Gely", "username": "lilas1113"}, {"verified": false, "id": "860420975816564736", "location": "\u300cmiyeon\u300d", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 485, "tweet_count": 56439, "listed_count": 16}, "name": "sofy", "username": "moonlghtblu"}, {"verified": false, "id": "2163411097", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 1271, "tweet_count": 168279, "listed_count": 9}, "name": "Evy Evy", "username": "EveliaPerger"}, {"verified": false, "id": "471263080", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 1923, "tweet_count": 63380, "listed_count": 16}, "name": "Enxebre", "username": "DeliaEstevez"}, {"verified": false, "id": "13830802", "location": "Lleida, Catalonia", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 4566, "tweet_count": 16542, "listed_count": 56}, "name": "David Barroso Iglesias", "username": "dbarroso"}, {"verified": false, "id": "43934015", "public_metrics": {"followers_count": 4913, "following_count": 614, "tweet_count": 298787, "listed_count": 33}, "name": "Dra.", "username": "kkkpivara"}, {"verified": false, "id": "9947822", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 524, "tweet_count": 21034, "listed_count": 24}, "name": "Voc\u00ea n\u00e3o \u00e9", "username": "_todomundo__"}, {"verified": false, "id": "2947448332", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 566, "tweet_count": 4411, "listed_count": 0}, "name": "dani_blondie \ud83d\udc9a", "username": "danisconti"}, {"verified": false, "id": "532721489", "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 7476, "following_count": 4081, "tweet_count": 105534, "listed_count": 101}, "name": "Lola Oltra", "username": "lolaoltra"}, {"verified": true, "id": "423423050", "location": "Val\u00e8ncia", "public_metrics": {"followers_count": 99851, "following_count": 4495, "tweet_count": 30353, "listed_count": 522}, "name": "GVA Sanitat", "username": "GVAsanitat"}, {"verified": false, "id": "205490509", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2049, "following_count": 1448, "tweet_count": 294153, "listed_count": 28}, "name": "FELIPE\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "SOY_UN_CLASICO"}, {"verified": false, "id": "1081618301208461317", "public_metrics": {"followers_count": 35668, "following_count": 13210, "tweet_count": 71245, "listed_count": 65}, "name": "Eva Prianti \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "atameAti"}, {"verified": false, "id": "1160588475848101889", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 587, "tweet_count": 31872, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd94 \ud835\udd6d\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd94", "username": "LilAntonino___"}, {"verified": false, "id": "870383532522254339", "location": "Nilton Santos\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 2572, "following_count": 1564, "tweet_count": 15762, "listed_count": 1}, "name": "livia manh\u00e3es \ud83c\udf2a", "username": "liviamanhaesbfr"}, {"verified": false, "id": "189072231", "location": "Madrid - M\u00e9rida", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 469, "tweet_count": 40404, "listed_count": 3}, "name": "Miguel", "username": "MiguelDalia"}, {"verified": false, "id": "2612979390", "location": "Lomas De Solymar", "public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 494, "tweet_count": 26547, "listed_count": 3}, "name": "\u1d18\u1d00\u026a\u0262\u1d1c\u1d07\u0274\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3 \ud83d\udfe1\u26ab\ufe0f", "username": "CorreaSimon_"}, {"verified": false, "id": "939936977553641472", "location": "Jacar\u00e9, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 64, "tweet_count": 10917, "listed_count": 0}, "name": "Lafadinho", "username": "Lucasmouralc"}, {"verified": false, "id": "215502585", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 349, "tweet_count": 15574, "listed_count": 5}, "name": "Wilhelmina", "username": "Masigaar"}, {"verified": false, "id": "914803389053140992", "location": "M\u00e9xicoTenochtitlan/NuevaEspa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 725, "tweet_count": 32377, "listed_count": 0}, "name": "Rams\u00e9s Hern\u00e1ndez", "username": "NanHernndez3"}, {"verified": false, "id": "617472908", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 1461, "tweet_count": 188207, "listed_count": 7}, "name": "Miguel Vargas", "username": "AngelMangelvc78"}, {"verified": false, "id": "958835869967962114", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 976, "tweet_count": 10405, "listed_count": 0}, "name": "\u884c\u304f", "username": "zaa_ner"}, {"verified": false, "id": "80460712", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 398, "tweet_count": 109930, "listed_count": 7}, "name": "\u25ab\ufe0f\ud83d\udc7d\ud83c\udf42\u25ab\ufe0f", "username": "_haansunny"}, {"verified": false, "id": "132049315", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 11038, "following_count": 5165, "tweet_count": 253633, "listed_count": 266}, "name": "\ud83c\udf1bdominic\ud83c\udf1c", "username": "acciomess"}, {"verified": false, "id": "1465389606", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 94, "tweet_count": 15712, "listed_count": 0}, "name": "Mell \ud83e\udd8b", "username": "MellToledo1"}, {"verified": false, "id": "178081960", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 479, "tweet_count": 6157, "listed_count": 2}, "name": "V\u00edctor", "username": "Viictorio18"}, {"verified": false, "id": "756663566502096896", "location": "konoha         \ud835\udc13\ud835\udc1e \ud835\udc2c\ud835\udc22\ud835\udc20\ud835\udc2e\ud835\udc1e", "public_metrics": {"followers_count": 6141, "following_count": 762, "tweet_count": 37364, "listed_count": 4}, "name": "the fucking otaku", "username": "thefucking0taku"}, {"verified": false, "id": "4090519102", "location": "Wiped Out", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 251, "tweet_count": 21490, "listed_count": 1}, "name": "\u00c0s vezes N\u00e1dia, \u00e0s vezes, nada.", "username": "Nadia_Leme1"}, {"verified": false, "id": "834549428849668096", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 275, "tweet_count": 46045, "listed_count": 0}, "name": "Samara \u2764\u200d\ud83d\udd25", "username": "samara_c21"}, {"verified": false, "id": "2979172661", "location": "El Pinar, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 2535, "following_count": 2420, "tweet_count": 76110, "listed_count": 3}, "name": "Sub28\ud83d\udd25", "username": "ManuPabloBolso"}, {"verified": false, "id": "1166493208152543232", "location": "Resende, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 277, "tweet_count": 21632, "listed_count": 0}, "name": "\u1d0a\u1d1c\u029f\u026a\u0274\u029c\u1d00\ud83d\udc0d", "username": "Jlia51733241"}, {"verified": false, "id": "468038812", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 6, "tweet_count": 157, "listed_count": 0}, "name": "Fatima Mercuri", "username": "fatinnnha"}, {"verified": true, "id": "40042091", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223855, "following_count": 20, "tweet_count": 291228, "listed_count": 1169}, "name": "MSN Brasil", "username": "portalMSN"}, {"verified": false, "id": "1155284174984470529", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 1482, "tweet_count": 41438, "listed_count": 1}, "name": "Emily2819", "username": "Emily18281"}, {"verified": false, "id": "2891367197", "location": "Tapiti, S\u00e3o Paulo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2476, "following_count": 1171, "tweet_count": 98486, "listed_count": 81}, "name": "th\u0251y", "username": "thayenevalsi"}, {"verified": false, "id": "2184734004", "location": "corvinal ", "public_metrics": {"followers_count": 3472, "following_count": 492, "tweet_count": 235410, "listed_count": 0}, "name": "mudei de conta", "username": "novelouca_"}, {"verified": false, "id": "252844221", "location": "Porto Velho - Ro / Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 304, "tweet_count": 5999, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd8b Van C\u00e2ndido \ud83e\udd8b", "username": "vanessamcandido"}, {"verified": false, "id": "1098427180927934464", "location": "Bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 6941, "following_count": 525, "tweet_count": 12314, "listed_count": 24}, "name": "\u22b3 Becky", "username": "beckydiniz"}, {"verified": false, "id": "720107440", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 52, "tweet_count": 11524, "listed_count": 0}, "name": "Dan \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "danisal_spain"}, {"verified": true, "id": "57771039", "location": "Santos/S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 117901, "following_count": 3979, "tweet_count": 34582, "listed_count": 582}, "name": "Renato Rovai", "username": "renato_rovai"}, {"verified": false, "id": "1150174076524273669", "location": "Resende ", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 623, "tweet_count": 13077, "listed_count": 0}, "name": "tai", "username": "taina_silvaaa"}, {"verified": false, "id": "95706239", "location": "\u24b8\u24b9\u24c2\u24cd\u269b\ufe0e  \u2022 \uf8ff \u2022 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \u262e\ufe0e \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u2022 ", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 1159, "tweet_count": 8688, "listed_count": 3}, "name": "\u262d\u1a4f\uaa96\uaa91\uaa89\uaaae\uaab6\uaac0\uaab9\u1ec9\u1876\uaaae\uaa9c \u00ae", "username": "pambolerito"}, {"verified": false, "id": "100118303", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 269, "tweet_count": 30601, "listed_count": 0}, "name": "Kak\u00e1, humano de humanas\ud83d\udc19", "username": "luizmoura123"}, {"verified": false, "id": "707329184599773184", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 930, "tweet_count": 35032, "listed_count": 0}, "name": "Gato Preto", "username": "gato___preto"}, {"verified": false, "id": "62919178", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 144, "tweet_count": 1539, "listed_count": 5}, "name": "Endless", "username": "Endless_games1"}, {"verified": false, "id": "1167710281449037824", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 181, "tweet_count": 1445, "listed_count": 0}, "name": "Glorfindel\u274c", "username": "glorfin63117653"}, {"verified": false, "id": "2494255544", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 2742, "tweet_count": 25001, "listed_count": 1}, "name": "WALTER", "username": "lokithoxboca"}, {"verified": true, "id": "2792557771", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 542172, "following_count": 489, "tweet_count": 149125, "listed_count": 1306}, "name": "El Destape", "username": "eldestapeweb"}, {"verified": false, "id": "472485290", "location": "San Felix PtoOrdaz Edo Bolivar", "public_metrics": {"followers_count": 3072, "following_count": 2671, "tweet_count": 57665, "listed_count": 13}, "name": "Gracias a nuestro Dios por darme un dia mas d Vida", "username": "Dnysucre"}, {"verified": false, "id": "117582114", "location": "Tegucigalpa, Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 405, "tweet_count": 48416, "listed_count": 4}, "name": "Savillon con V", "username": "NanoSavillon"}, {"verified": false, "id": "870688906601046022", "location": "Distrito Feder", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 532, "tweet_count": 32850, "listed_count": 0}, "name": "Aliceuwu\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "aliceuwu123"}, {"verified": false, "id": "1075102021857001472", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 1025, "tweet_count": 7478, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udd30Juliana", "username": "ju_freittas_SP"}, {"verified": false, "id": "1026618644107804673", "location": "3\u00b0 Planeta, Sistema Solar", "public_metrics": {"followers_count": 17425, "following_count": 14652, "tweet_count": 39570, "listed_count": 12}, "name": "\u274cTio Olavo Valente\u274c\u2741", "username": "ValenteOlavo"}, {"verified": false, "id": "1019243091767721984", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 860, "tweet_count": 11505, "listed_count": 0}, "name": "chagas", "username": "kailany_crf"}, {"verified": false, "id": "3364902891", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 793, "tweet_count": 6040, "listed_count": 1}, "name": "Jorge Glez D\u00edaz", "username": "Blackyack21"}, {"verified": false, "id": "1498826407", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 108, "tweet_count": 60289, "listed_count": 3}, "name": "Ravenala", "username": "Alvaro0o_"}, {"verified": false, "id": "1013933962631221248", "location": "Jardim Catarina, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "public_metrics": {"followers_count": 6568, "following_count": 4156, "tweet_count": 62622, "listed_count": 0}, "name": "esterzinha", "username": "estermatias_"}, {"verified": false, "id": "953052834815148032", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 1559, "tweet_count": 81995, "listed_count": 3}, "name": "Vini Colucci", "username": "Vinicius5oliver"}, {"verified": false, "id": "480688786", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2887, "following_count": 4962, "tweet_count": 155502, "listed_count": 9}, "name": "Galo \u00e9 Ra\u00e7a", "username": "InfoGaloeRaca"}, {"verified": true, "id": "19593634", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 451864, "following_count": 1113, "tweet_count": 119683, "listed_count": 2163}, "name": "Revista F\u00f3rum", "username": "revistaforum"}, {"verified": false, "id": "915955572", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 228, "tweet_count": 2456, "listed_count": 1}, "name": "Hellowen", "username": "hellowent"}, {"verified": false, "id": "2893869393", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 594, "tweet_count": 7009, "listed_count": 0}, "name": "Ray", "username": "OliveirRayza"}, {"verified": false, "id": "1040604251146334210", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 754, "tweet_count": 15660, "listed_count": 1}, "name": "menino de ouro", "username": "Pedro__Soares"}, {"verified": false, "id": "930132653105401856", "location": "algum lugar por ai", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 644, "tweet_count": 4801, "listed_count": 0}, "name": "Mandinha", "username": "Amanda_Alvesz2"}, {"verified": false, "id": "88058833", "location": "pretty garden", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1739, "tweet_count": 47279, "listed_count": 13}, "name": "sideshow radeon", "username": "RadeonThe1st"}, {"verified": false, "id": "825949542", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 2304, "tweet_count": 49355, "listed_count": 0}, "name": "miguel cuellar", "username": "miguelcuellar20"}, {"verified": false, "id": "420825492", "location": "Tijuana, Baja California", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 1332, "tweet_count": 4602, "listed_count": 0}, "name": "piter mendez", "username": "pitersoul"}, {"verified": false, "id": "117571961", "location": "Durango, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 14477, "following_count": 124, "tweet_count": 129849, "listed_count": 114}, "name": "Peri\u00f3dico Victoria de Durango", "username": "period_victoria"}, {"verified": false, "id": "4675211384", "location": "Chambas, Ciego de \u00c1vila, Cuba.", "public_metrics": {"followers_count": 16939, "following_count": 13424, "tweet_count": 160391, "listed_count": 55}, "name": "chambero\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "chamberohoy"}, {"verified": false, "id": "104171632", "location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 9347, "following_count": 1668, "tweet_count": 102628, "listed_count": 112}, "name": "Peri\u00f3dico Invasor", "username": "Invasorpress"}, {"verified": false, "id": "1327185624", "location": "Inside Hubble's Sphere", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 534, "tweet_count": 22034, "listed_count": 0}, "name": "mrpabgon", "username": "mrpabgon"}, {"verified": false, "id": "876779066480889857", "location": "Tarragona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7423, "following_count": 496, "tweet_count": 8364, "listed_count": 74}, "name": "Instructor Nuclear", "username": "fruf82"}, {"verified": false, "id": "126440040", "location": "Ancapistan", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 320, "tweet_count": 57554, "listed_count": 19}, "name": "Ateus Libertus Vulgaris Neoconis", "username": "alfbravo50"}, {"verified": false, "id": "214094420", "location": "caracas", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 968, "tweet_count": 46753, "listed_count": 7}, "name": "NIEVES  MORENO", "username": "morenonieves"}, {"verified": false, "id": "1418145350", "location": "Miranda, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 2370, "tweet_count": 129214, "listed_count": 17}, "name": "Olinto Rivas", "username": "olintoriva"}, {"verified": false, "id": "2553627817", "location": "\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 35919, "following_count": 26292, "tweet_count": 206472, "listed_count": 44}, "name": "rei biels", "username": "starkeyfvck"}, {"verified": false, "id": "65236760", "location": "Bronx, NY", "public_metrics": {"followers_count": 13882, "following_count": 2383, "tweet_count": 264187, "listed_count": 127}, "name": "Jocay\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "Jocay19"}, {"verified": false, "id": "1242402950", "location": "Ande andar\u00e9?!", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 2556, "tweet_count": 370073, "listed_count": 34}, "name": "RAGE", "username": "ragedroidnet"}, {"verified": false, "id": "342511325", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 424, "tweet_count": 24071, "listed_count": 11}, "name": "L\u2b50\ufe0f", "username": "leticialobc"}, {"verified": false, "id": "596536849", "public_metrics": {"followers_count": 2118, "following_count": 3725, "tweet_count": 41266, "listed_count": 7}, "name": "qu\u00ea fazer?", "username": "claudioslazaroc"}, {"verified": false, "id": "874732600027435008", "location": "Reino de Murcia ", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 401, "tweet_count": 10838, "listed_count": 1}, "name": "Gatita Multiorgasmica", "username": "BDuendes"}, {"verified": false, "id": "877658084746940416", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 220, "tweet_count": 9490, "listed_count": 0}, "name": "Carolina \ud83e\udd70", "username": "Carolin36408091"}, {"verified": false, "id": "2902668173", "public_metrics": {"followers_count": 3596, "following_count": 4991, "tweet_count": 113317, "listed_count": 22}, "name": "\ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9aPPBASS\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "pepebass3"}, {"verified": false, "id": "4685258616", "public_metrics": {"followers_count": 35993, "following_count": 13836, "tweet_count": 111280, "listed_count": 113}, "name": "Emma", "username": "Emma1492is"}, {"verified": false, "id": "995398452619104256", "location": "Calexico, CA", "public_metrics": {"followers_count": 2401, "following_count": 3695, "tweet_count": 87795, "listed_count": 1}, "name": "HERN\u00c1NDEZ ANTONIO", "username": "BCCIDH"}, {"verified": false, "id": "799036400326819840", "location": "Lugar Nenhum", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 129, "tweet_count": 37540, "listed_count": 1}, "name": "H\u00e0niaL\ud83c\udf0c", "username": "Lainah_Vi"}, {"verified": false, "id": "850698226814656512", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 869, "tweet_count": 25000, "listed_count": 0}, "name": "Milly babu", "username": "Tricolorcamilly"}, {"verified": false, "id": "14852723", "location": "Antioquia, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 935, "tweet_count": 37553, "listed_count": 91}, "name": "Elias Rold\u00e1n", "username": "EliasRoldanC"}, {"verified": false, "id": "867829172", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 260, "tweet_count": 14145, "listed_count": 0}, "name": "romualdo peris garci", "username": "romualdoperisg1"}, {"verified": false, "id": "1171590499368669184", "location": "Rj  ", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 368, "tweet_count": 7906, "listed_count": 0}, "name": "Emilly", "username": "Rodrigueees_02"}, {"verified": false, "id": "859577459351728128", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 3219, "following_count": 931, "tweet_count": 60297, "listed_count": 0}, "name": "maria", "username": "7_morenaaa"}, {"verified": false, "id": "3396457751", "location": "013", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 645, "tweet_count": 26379, "listed_count": 0}, "name": "Rafaela", "username": "RafaOliveirazs"}, {"verified": false, "id": "51946460", "location": "GDL, MX", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 561, "tweet_count": 46716, "listed_count": 1}, "name": "Dai101", "username": "Dai101"}, {"verified": false, "id": "912477834479841281", "location": "hyunjin stan/ skz stan", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 259, "tweet_count": 11461, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e (de luto)", "username": "CH0RIPANYSIDA"}, {"verified": false, "id": "1157460727768203266", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 277, "tweet_count": 2496, "listed_count": 0}, "name": "D\u00e9bora Queiroz \ud83c\udf80", "username": "PrincesaQS01"}, {"verified": false, "id": "1001637494109212673", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 1578, "tweet_count": 59455, "listed_count": 0}, "name": "padawan", "username": "1000leninha"}, {"verified": false, "id": "1339760053", "public_metrics": {"followers_count": 6320, "following_count": 6948, "tweet_count": 1410284, "listed_count": 311}, "name": "Alberto", "username": "Algonfdez"}, {"verified": false, "id": "2387351178", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 530, "tweet_count": 69949, "listed_count": 1}, "name": "badgallari", "username": "bg_larixx"}, {"verified": false, "id": "74405478", "location": "Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 457, "tweet_count": 9976, "listed_count": 4}, "name": "Adorador de Monesvol", "username": "agtconf"}, {"verified": false, "id": "749313506349084672", "public_metrics": {"followers_count": 1632, "following_count": 528, "tweet_count": 150556, "listed_count": 4}, "name": "malu", "username": "wildestdc"}, {"verified": false, "id": "1949915888", "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 556, "tweet_count": 5730, "listed_count": 0}, "name": "M\u00f3nica Lazal", "username": "LAZALMONICA"}, {"verified": false, "id": "217940923", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 182, "tweet_count": 52838, "listed_count": 0}, "name": "vin\u00edcius", "username": "viniicn"}, {"verified": false, "id": "209801639", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 256, "tweet_count": 71130, "listed_count": 1}, "name": "giovana", "username": "_gibreda"}, {"verified": false, "id": "884170823703171073", "location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 74, "tweet_count": 8226, "listed_count": 0}, "name": "Daniel Guedes", "username": "danielteberga"}, {"verified": true, "id": "2933786818", "public_metrics": {"followers_count": 6550, "following_count": 347, "tweet_count": 8436, "listed_count": 102}, "name": "JUD\u00c3O News!", "username": "JUDAONews"}, {"verified": false, "id": "3012048112", "location": " \u1d49 \u1d5b\u1da4\u1d5b\u1d49\u02b3\u1d43\u1d50 \u1db0\u1d58\u1d50\u1d43 \u1d9c\u1d43\u02e2\u1da4\u1db0\u02b0\u1d43 \u1d57\u1d52\u02b3\u1d57\u1d43 ", "public_metrics": {"followers_count": 1921, "following_count": 184, "tweet_count": 97045, "listed_count": 10}, "name": "\ud835\udd90\ud835\udd90", "username": "kkcomenta"}, {"verified": false, "id": "274044199", "location": "biotucada uem", "public_metrics": {"followers_count": 8507, "following_count": 1500, "tweet_count": 112282, "listed_count": 21}, "name": "daninini", "username": "rwllcall"}, {"verified": false, "id": "905857526", "location": "Costa nordeste de Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3347, "following_count": 820, "tweet_count": 96304, "listed_count": 48}, "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Coco Sols \ud83c\udf4a", "username": "CocoSols"}, {"verified": false, "id": "2979903911", "location": "Manzanares Caldas", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 59, "tweet_count": 1358, "listed_count": 5}, "name": "Alcald\u00eda Manzanares", "username": "AlcalManzanares"}, {"verified": false, "id": "926616306601820161", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 169, "tweet_count": 5402, "listed_count": 0}, "name": "Lorenzo M. Donohoe", "username": "donohoe_lorenzo"}, {"verified": false, "id": "9732212", "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 12706, "following_count": 6099, "tweet_count": 187757, "listed_count": 132}, "name": "Ricardo Ariel Rotsztein", "username": "Musgrave"}, {"verified": false, "id": "3243435406", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 1690, "tweet_count": 144164, "listed_count": 0}, "name": "Mc Tristeza\ud83c\udfd0\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "naah__moraes"}, {"verified": false, "id": "509678764", "public_metrics": {"followers_count": 16215, "following_count": 468, "tweet_count": 45630, "listed_count": 57}, "name": "Mariana Fran\u00e7a", "username": "mariana"}, {"verified": false, "id": "871358325480448001", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 914, "tweet_count": 11345, "listed_count": 0}, "name": "y..", "username": "DonadaNeurose"}, {"verified": false, "id": "186548780", "location": "Mx, DF, Zona Centro", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 5002, "tweet_count": 84427, "listed_count": 25}, "name": "juan snz", "username": "juansnz"}, {"verified": false, "id": "53477267", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10008, "following_count": 10869, "tweet_count": 137932, "listed_count": 21}, "name": "Cristina Pavan", "username": "CPavanJau"}, {"verified": false, "id": "987359143", "location": "Entre tus piernas.", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 244, "tweet_count": 143190, "listed_count": 9}, "name": "Ann Siedad", "username": "Motobrumbrum"}, {"verified": false, "id": "592840267", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 547, "tweet_count": 106059, "listed_count": 9}, "name": "Margui \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf08", "username": "luciajesus56"}, {"verified": false, "id": "268357448", "public_metrics": {"followers_count": 3334, "following_count": 1022, "tweet_count": 42354, "listed_count": 76}, "name": "Pedro L\u00e1zaro G\u00f3mara", "username": "plazaro67"}, {"verified": false, "id": "575033756", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 346, "tweet_count": 7852, "listed_count": 0}, "name": "Artur One", "username": "artman_mr"}, {"verified": false, "id": "1071053381513502720", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 485, "tweet_count": 13512, "listed_count": 0}, "name": "lost boy", "username": "BjsBadKarma"}, {"verified": false, "id": "201975474", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 972, "tweet_count": 4503, "listed_count": 2}, "name": "Elsa", "username": "Elsa_Peralta"}, {"verified": false, "id": "43775841", "public_metrics": {"followers_count": 47781, "following_count": 2327, "tweet_count": 8246, "listed_count": 185}, "name": "Ramiro Esparza", "username": "docramiro"}, {"verified": false, "id": "1075393958627459075", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 2, "tweet_count": 19602, "listed_count": 0}, "name": "Elvio Eduardo BENITEZ", "username": "eduardo_elvio"}, {"verified": true, "id": "62806842", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 220373, "following_count": 3941, "tweet_count": 282550, "listed_count": 2542}, "name": "El Cronista", "username": "Cronistacom"}, {"verified": false, "id": "4194715035", "public_metrics": {"followers_count": 4719, "following_count": 1915, "tweet_count": 164824, "listed_count": 8}, "name": "SoyEva", "username": "eva_NMRK1222"}, {"verified": false, "id": "4632893727", "location": "M\u00e1s bien desubicada", "public_metrics": {"followers_count": 7149, "following_count": 7030, "tweet_count": 41588, "listed_count": 3}, "name": "Emma Ch\u00e1vez \ud83c\udf35\u2600\ufe0f", "username": "PsychoDolce"}, {"verified": false, "id": "3242755307", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 267, "tweet_count": 10694, "listed_count": 1}, "name": "a n y a h", "username": "Hyn1998H"}, {"verified": false, "id": "1023700331249717248", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 423, "tweet_count": 76543, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd39 \ud835\udd63 \ud835\udd66", "username": "BrunaMartinsAl1"}, {"verified": false, "id": "188062786", "location": "mexico", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 366, "tweet_count": 474465, "listed_count": 11}, "name": "ANDREA OSALDE", "username": "twinhell"}, {"verified": false, "id": "422578189", "location": "La Algaba, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 458, "tweet_count": 21024, "listed_count": 4}, "name": "Fernando Tirado\u00a9", "username": "FDOTIRADO80"}, {"verified": false, "id": "162118778", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 72, "tweet_count": 16826, "listed_count": 1}, "name": "Loukpirada", "username": "DricaCostak"}, {"verified": false, "id": "553309245", "location": "Onward to Victory! 4taT", "public_metrics": {"followers_count": 28554, "following_count": 5018, "tweet_count": 381352, "listed_count": 0}, "name": "Clint Is Good", "username": "axtzco63"}, {"verified": false, "id": "4492855272", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 74, "tweet_count": 38770, "listed_count": 0}, "name": "De puerta en puerta", "username": "dppzina"}, {"verified": false, "id": "1125923475523297280", "location": "Rei Davi ", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 240, "tweet_count": 12926, "listed_count": 0}, "name": "L", "username": "legata_rs"}, {"verified": false, "id": "1115613141876895745", "public_metrics": {"followers_count": 14583, "following_count": 9028, "tweet_count": 113052, "listed_count": 1}, "name": "evlinn", "username": "evelinncrf"}, {"verified": false, "id": "1071581656555892736", "location": "20/05\ud83d\udc9d", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 428, "tweet_count": 16429, "listed_count": 0}, "name": "71 terrivel\ud83e\udd11", "username": "vulgobellx"}, {"verified": false, "id": "151929004", "location": "Legan\u00e9s, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 531, "tweet_count": 130665, "listed_count": 0}, "name": "Javi", "username": "Dovahkiin1204"}, {"verified": false, "id": "11940072", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 24003, "following_count": 738, "tweet_count": 63865, "listed_count": 128}, "name": "El Chico Morera \ud83c\udf31", "username": "elchicomorera"}, {"verified": false, "id": "2599177630", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2838, "following_count": 2822, "tweet_count": 26092, "listed_count": 1}, "name": "SICKBOY", "username": "dieguics"}, {"verified": false, "id": "1159514149661134848", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 787, "tweet_count": 4869, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd89\ud835\udd94 \"\ud835\udd75\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd76\" \ud835\udd7e. \ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd98", "username": "Jacksilsan"}, {"verified": false, "id": "885682523547869185", "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 60, "tweet_count": 17895, "listed_count": 9}, "name": "viral Bolivia", "username": "ViralBolivia"}, {"verified": false, "id": "2772260052", "public_metrics": {"followers_count": 6411, "following_count": 658, "tweet_count": 73204, "listed_count": 17}, "name": "sureste sur", "username": "SuresteSur"}, {"verified": false, "id": "399170111", "location": "veracruz mexico", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 586, "tweet_count": 30429, "listed_count": 1}, "name": "jechuchitomix", "username": "jechuchitomix"}, {"verified": false, "id": "1250098471", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 1216, "tweet_count": 10414, "listed_count": 0}, "name": "Cat\u00e3o", "username": "aacatao"}, {"verified": false, "id": "1096177530808295424", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 310, "tweet_count": 36023, "listed_count": 0}, "name": "\u043d\u0454\u2113\u2113\u0454\u0e17 \u2720", "username": "hellenmarquexz"}, {"verified": false, "id": "979347821404057600", "location": "na merda (como sempre)", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 881, "tweet_count": 33333, "listed_count": 12}, "name": "felipe", "username": "MysteriousJudge"}, {"verified": false, "id": "789199564435628032", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 323, "tweet_count": 30031, "listed_count": 3}, "name": "VitorEMT #CatarseClub #MushokuTenseiII", "username": "VitorEMT"}, {"verified": false, "id": "964289689195827201", "location": "04\\10 \ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 386, "tweet_count": 20033, "listed_count": 1}, "name": "renan", "username": "__noventaenove"}, {"verified": false, "id": "281626565", "location": "Quiero quiero pero no me sale", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1739, "tweet_count": 138953, "listed_count": 20}, "name": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud835\udd70\ud835\udd91 \ud835\udd75\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd8a\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "username": "BotasYCuero"}, {"verified": false, "id": "2907199720", "location": "\ud83c\udf3b 244 \ud83c\udf53289 \ud83e\udde1354 \ud83d\udc25377 \ud83d\ude06482", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 282, "tweet_count": 102408, "listed_count": 9}, "name": "\ud83d\ude3c", "username": "changgsu"}, {"verified": false, "id": "620932969", "location": "Home \ud83c\udfe1", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 2427, "tweet_count": 303821, "listed_count": 29}, "name": "Daniel", "username": "DanielFilipinoo"}, {"verified": false, "id": "77707312", "public_metrics": {"followers_count": 1567, "following_count": 4093, "tweet_count": 45066, "listed_count": 79}, "name": "Rober Morales-Chaparro", "username": "robermorales"}, {"verified": false, "id": "1071136561729814528", "public_metrics": {"followers_count": 2220, "following_count": 1885, "tweet_count": 58773, "listed_count": 1}, "name": "eliza", "username": "elizaszd"}, {"verified": false, "id": "44376252", "location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 45271, "following_count": 693, "tweet_count": 126819, "listed_count": 525}, "name": "Hot 94.1 FM", "username": "Hot94"}, {"verified": false, "id": "113435105", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 416, "tweet_count": 6588, "listed_count": 0}, "name": "Lari - Vasca\u00edna Iludida", "username": "assiral89"}, {"verified": false, "id": "476606363", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 289, "tweet_count": 5067, "listed_count": 0}, "name": "javi", "username": "javilopezz1"}, {"verified": false, "id": "85475708", "location": "CDMX M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4715, "following_count": 4487, "tweet_count": 237605, "listed_count": 140}, "name": "Caricatutr\u00f3n \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \u2764\ufe0f por y \ud83d\udd4apara Ucrania\ud83d\ude4f", "username": "Caricatutronico"}, {"verified": true, "id": "91430932", "location": "M\u00e9xico, CDMX.", "public_metrics": {"followers_count": 93239, "following_count": 955, "tweet_count": 161784, "listed_count": 1115}, "name": "Newsweek en Espa\u00f1ol", "username": "NewsweekEspanol"}, {"verified": false, "id": "806159539255046144", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 233, "tweet_count": 10857, "listed_count": 0}, "name": "El castigador", "username": "Carloslaztra"}, {"verified": false, "id": "2205328350", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 813685, "following_count": 892, "tweet_count": 264142, "listed_count": 1042}, "name": "Exitosa Noticias", "username": "exitosape"}, {"verified": true, "id": "357050985", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 374538, "following_count": 628, "tweet_count": 903884, "listed_count": 2508}, "name": "@diario24horas", "username": "diario24horas"}, {"verified": false, "id": "841390405497290753", "location": "Ela/Dela ", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 688, "tweet_count": 11813, "listed_count": 2}, "name": "MEL 13", "username": "Alemapqj"}, {"verified": false, "id": "2973662181", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 308, "tweet_count": 22574, "listed_count": 0}, "name": "Bruninha \ud83c\udf52", "username": "Brubinha"}, {"verified": false, "id": "872251165", "location": "no tengo whatsapp", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 1978, "tweet_count": 125690, "listed_count": 21}, "name": "Llo\u03c0s", "username": "Ssacress"}, {"verified": false, "id": "43824858", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 1474, "tweet_count": 86632, "listed_count": 0}, "name": "Ruy Girard", "username": "rhgirard"}, {"verified": false, "id": "747255506411098112", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 376, "tweet_count": 37128, "listed_count": 0}, "name": "Agustin", "username": "VersonicGG"}, {"verified": false, "id": "144596925", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 189, "tweet_count": 22070, "listed_count": 0}, "name": "Ptk", "username": "Ptktavaress"}, {"verified": false, "id": "770602225", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 519, "tweet_count": 3366, "listed_count": 0}, "name": "Ludwig G", "username": "galvezluis00"}, {"verified": false, "id": "822084339517231104", "location": "rjzn", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 483, "tweet_count": 78772, "listed_count": 0}, "name": "\u2728", "username": "silvxlara"}, {"verified": false, "id": "923554959781703680", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 195, "tweet_count": 7278, "listed_count": 0}, "name": "\u2022sarinha\u2022", "username": "saarahrabelo"}, {"verified": false, "id": "1165184803689377794", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 125, "tweet_count": 280, "listed_count": 0}, "name": "F\u00edsico Letrado", "username": "fisicoletrado"}, {"verified": false, "id": "930262119169318913", "location": "Montr\u00e9al, Qu\u00e9bec", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 675, "tweet_count": 25026, "listed_count": 2}, "name": "Ana Luisa Sanchez", "username": "AnaLuis26882630"}, {"verified": false, "id": "737534663317553152", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 515, "tweet_count": 13633, "listed_count": 3}, "name": "KAZKIPIKA", "username": "ios_fif"}, {"verified": false, "id": "266735996", "public_metrics": {"followers_count": 9808, "following_count": 4442, "tweet_count": 458629, "listed_count": 94}, "name": "\ud83d\udc96tati\ud83d\udc96\ud83d\udcaf", "username": "latati2"}, {"verified": false, "id": "1126250479338643456", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 873, "tweet_count": 53975, "listed_count": 2}, "name": "JCadista", "username": "JCadistaliberal"}, {"verified": false, "id": "1671880274", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 153, "tweet_count": 21926, "listed_count": 0}, "name": "el Flaco, pero no de esos flacos", "username": "aguirre_mb"}, {"verified": false, "id": "1050719045509636102", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 737, "tweet_count": 5292, "listed_count": 0}, "name": "Bia Rodrigues", "username": "BiaDuda_"}, {"verified": false, "id": "926461536", "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 58, "tweet_count": 875, "listed_count": 0}, "name": "Psic. Joel Ca\u00f1arte S.", "username": "joelcs2012"}, {"verified": false, "id": "3305925203", "location": "h & h", "public_metrics": {"followers_count": 9814, "following_count": 7420, "tweet_count": 66759, "listed_count": 30}, "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc97", "username": "uriestyles"}, {"verified": false, "id": "794303766111600640", "location": "Galiza, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 318, "tweet_count": 5185, "listed_count": 1}, "name": "Iago Garc\u00eda Alonso", "username": "IagoGarcia15"}, {"verified": false, "id": "831221024939241474", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 63, "tweet_count": 10288, "listed_count": 1}, "name": "Flavio", "username": "flavioperzz"}, {"verified": true, "id": "204368952", "public_metrics": {"followers_count": 237502, "following_count": 966, "tweet_count": 40187, "listed_count": 1352}, "name": "Lauro Jardim", "username": "laurojardim"}, {"verified": false, "id": "1005140420014166018", "location": "Poza Rica, Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 3356, "following_count": 44, "tweet_count": 125248, "listed_count": 21}, "name": "Vanguardia de Veracruz", "username": "Vanguardia_Mx"}, {"verified": false, "id": "1139971128661876736", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 75, "tweet_count": 3910, "listed_count": 0}, "name": "Kaylane", "username": "Kaylane__Bc"}, {"verified": false, "id": "766631074982133760", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 198, "tweet_count": 4041, "listed_count": 2}, "name": "Maje\ud83d\udc80", "username": "MajeHerrera2802"}, {"verified": false, "id": "1082651244609581056", "location": "21/07\ud83d\udc9628/05\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 601, "tweet_count": 76898, "listed_count": 0}, "name": "Cristina\u2728", "username": "CarlaVitoria71"}, {"verified": false, "id": "1131991", "location": "Mexico City, Mexico.", "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 1511, "tweet_count": 76524, "listed_count": 116}, "name": "Gerardo Marin", "username": "gerardo"}, {"verified": false, "id": "529667806", "location": "United States of Hip Hop", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 1637, "tweet_count": 263453, "listed_count": 48}, "name": "Emmanuelo de Miel Oficial", "username": "eazybone"}, {"verified": false, "id": "870388016921137153", "public_metrics": {"followers_count": 1989, "following_count": 1131, "tweet_count": 70566, "listed_count": 1}, "name": "ana", "username": "bfranna2"}, {"verified": false, "id": "1138214189200224256", "location": "Na sua casa\ud83c\udfe0", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 858, "tweet_count": 1854, "listed_count": 0}, "name": "My\ud83d\udc95", "username": "mymi_2"}, {"verified": false, "id": "1157337256639623168", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 71, "tweet_count": 1884, "listed_count": 0}, "name": "\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588 (B \u0366 \u036d) N.\u00ba\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588", "username": "jucerime"}, {"verified": false, "id": "1633467786", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 584, "tweet_count": 17162, "listed_count": 3}, "name": "Chagu", "username": "JChaguaceda"}, {"verified": false, "id": "1028487078496096256", "location": "Mar\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1268, "tweet_count": 30589, "listed_count": 9}, "name": "+ Bruno + #TEAMBLACK", "username": "ynglxfer"}, {"verified": false, "id": "904065702918852609", "location": "Washington, DC,metro area", "public_metrics": {"followers_count": 1728, "following_count": 2256, "tweet_count": 91373, "listed_count": 2}, "name": "J.Miguel Navarrete \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "JmiguelNavarre3"}, {"verified": false, "id": "17593997", "location": "Bilbau, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 9786, "following_count": 924, "tweet_count": 124976, "listed_count": 86}, "name": "Julen Berganti\u00f1os", "username": "SkoOrp"}, {"verified": false, "id": "2378725003", "location": "Guadalajara, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 423, "tweet_count": 2082, "listed_count": 0}, "name": "Javi", "username": "Javi9col"}, {"verified": false, "id": "4684838232", "location": "Santander, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 307, "tweet_count": 9110, "listed_count": 1}, "name": "Lozan", "username": "lozan_javi"}, {"verified": false, "id": "859160020377886720", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 128, "tweet_count": 4018, "listed_count": 0}, "name": "Beatriz \ud83e\udd0d", "username": "Bea_Marques_16"}, {"verified": false, "id": "4786326612", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 866, "tweet_count": 9690, "listed_count": 1}, "name": "Sailor Clonazepam", "username": "SailorClona"}, {"verified": false, "id": "91084793", "location": "Trieste, Friuli-Venecia Julia", "public_metrics": {"followers_count": 8199, "following_count": 2113, "tweet_count": 50266, "listed_count": 153}, "name": "Felix Moronta", "username": "morontafelix"}, {"verified": false, "id": "705519242435649538", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1205, "tweet_count": 50988, "listed_count": 3}, "name": "@CronicaDigital.Mx", "username": "cdtamaulipas"}, {"verified": false, "id": "220492916", "public_metrics": {"followers_count": 93235, "following_count": 70942, "tweet_count": 37055, "listed_count": 166}, "name": "Ildefonso Ch\u00e1vez", "username": "IldefonsoFco"}, {"verified": false, "id": "814064647", "location": "Zaragoza y Uesca, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 797, "tweet_count": 46182, "listed_count": 4}, "name": "Uego", "username": "Lizer_zgz"}, {"verified": false, "id": "877273564025688065", "public_metrics": {"followers_count": 1990, "following_count": 846, "tweet_count": 31341, "listed_count": 0}, "name": "anna", "username": "2annaluiza"}, {"verified": false, "id": "3995164432", "location": "autovia de pinares", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 830, "tweet_count": 36895, "listed_count": 4}, "name": "axell", "username": "axell_power"}, {"verified": false, "id": "1006915364092088320", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 84, "tweet_count": 6408, "listed_count": 0}, "name": "bh", "username": "marquesadesapuc"}, {"verified": false, "id": "121237376", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 521, "tweet_count": 13309, "listed_count": 0}, "name": "apolo hernandes", "username": "apolotequila"}, {"verified": false, "id": "96859373", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 352, "tweet_count": 54113, "listed_count": 0}, "name": "Gustavo Ibanez", "username": "torito2010"}, {"verified": false, "id": "144678130", "location": "Santa Cruz - Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 136616, "following_count": 498, "tweet_count": 185407, "listed_count": 566}, "name": "El D\u00eda", "username": "Diario_ElDia"}, {"verified": false, "id": "1009016086698909696", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 334, "tweet_count": 22816, "listed_count": 5}, "name": "T\u028f\u0280\u026a\u1d0f\u0274 L\u1d00\u0274\u0274\u026as\u1d1b\u1d07\u0280.", "username": "XTYRIONX"}, {"verified": false, "id": "2505143642", "location": "#IceAndFireSquad #WTS #SoW  ", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 1408, "tweet_count": 58593, "listed_count": 14}, "name": "\\\\OFF//", "username": "JaimeLannisGoT"}, {"verified": false, "id": "279573548", "location": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13933, "following_count": 317, "tweet_count": 112527, "listed_count": 30}, "name": "Telenovelas en Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "telenovelas_esp"}, {"verified": false, "id": "378750236", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 668, "tweet_count": 2294, "listed_count": 1}, "name": "Daniel L\u00f3pez", "username": "DanieloFish13"}, {"verified": false, "id": "705175660751425538", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 949, "tweet_count": 105147, "listed_count": 0}, "name": "Luztotal \ud83e\udd9c\ud83c\udf40", "username": "erjeliza"}, {"verified": false, "id": "936600146057547777", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 180, "tweet_count": 9413, "listed_count": 0}, "name": "Mary", "username": "aryeumesma"}, {"verified": false, "id": "787369982246223872", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 366, "tweet_count": 31264, "listed_count": 0}, "name": "carmem", "username": "porracarmem"}, {"verified": false, "id": "3332015199", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 850, "tweet_count": 5664, "listed_count": 0}, "name": "Q", "username": "q_palagar"}, {"verified": false, "id": "928738276575498247", "location": "\u27647\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 suscriptors\u2935\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 836, "tweet_count": 1865, "listed_count": 17}, "name": "Grego Casanova", "username": "GregoCasanova"}, {"verified": false, "id": "227259530", "location": "Condado-Pe ", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 1350, "tweet_count": 32333, "listed_count": 1}, "name": "Net\u00fdiinhoo Sillva", "username": "lairton17"}, {"verified": false, "id": "554555224", "location": "Madriz / C\u00f3rdoba / Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 1269, "tweet_count": 20218, "listed_count": 4}, "name": "JMH \uea00 - \ud83d\udc19 Pos ya estar\u00eda \ud83d\udc19", "username": "jmmusman"}, {"verified": false, "id": "2183173838", "location": "DP", "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 4910, "tweet_count": 56822, "listed_count": 3}, "name": "R.O.N ||| \u2022\u2022RT NO FIXADO\u2022\u2022|||", "username": "ronrtr"}, {"verified": false, "id": "68445607", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 207, "tweet_count": 1026, "listed_count": 3}, "name": "NicoSoundtos", "username": "nicosoundtos"}, {"verified": false, "id": "581265792", "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 2417, "tweet_count": 47725, "listed_count": 2}, "name": "Paysandu, o maior", "username": "Marcos_Melo03"}, {"verified": true, "id": "248890506", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 597671, "following_count": 658, "tweet_count": 274861, "listed_count": 1938}, "name": "Brasil 247", "username": "brasil247"}, {"verified": false, "id": "848234004600041472", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 463, "tweet_count": 7946, "listed_count": 0}, "name": "J.M \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "J_M_196"}, {"verified": false, "id": "906174100711890945", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 479, "tweet_count": 10201, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf3b", "username": "__14Karen"}, {"verified": false, "id": "822427806030295043", "location": "Brasil Novo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 563, "tweet_count": 745, "listed_count": 0}, "name": "Lucas", "username": "lucazfelixx"}, {"verified": false, "id": "617353961", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 330, "tweet_count": 22086, "listed_count": 0}, "name": "Hilmer Wilfredo", "username": "Hilwil64"}, {"verified": false, "id": "179780976", "location": "Villa Luzuriaga - Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 411, "tweet_count": 32252, "listed_count": 4}, "name": "Ivan Agustin", "username": "IvandeBrito"}, {"verified": false, "id": "2205765929", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 809, "tweet_count": 36207, "listed_count": 1}, "name": "nel pastel", "username": "conpdepiscis"}, {"verified": false, "id": "374259606", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 727, "tweet_count": 13052, "listed_count": 0}, "name": "antonio caram", "username": "sheikacabbud"}, {"verified": false, "id": "870823826401050624", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 399, "tweet_count": 93114, "listed_count": 3}, "name": "Nelly \ud83c\udfa8 \ud83d\udd8c #IsraelVallartaLibreYa", "username": "NellyFlordNovbr"}, {"verified": false, "id": "2371802084", "location": "Casa meva", "public_metrics": {"followers_count": 6298, "following_count": 6463, "tweet_count": 19974, "listed_count": 0}, "name": "Agust\u00ed_Sed\u00f3", "username": "AgustiSedo"}, {"verified": false, "id": "463290943", "location": "lima ", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 78, "tweet_count": 2820, "listed_count": 0}, "name": "amparo", "username": "AmpiUc"}, {"verified": false, "id": "752070338104725504", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 218, "tweet_count": 1500, "listed_count": 1}, "name": "Adele Peabody", "username": "AdelePeabody"}, {"verified": false, "id": "3810012135", "location": "noia town", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 989, "tweet_count": 19523, "listed_count": 0}, "name": "a\u035b\u035b\u035bN\u035b\u035b\u035bd\u035b\u035b\u035bR\u035b\u035b\u035b\u00e9\u035b\u035b\u035b", "username": "hrqschuh"}, {"verified": false, "id": "984575752078229505", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 183, "tweet_count": 10817, "listed_count": 0}, "name": "Juan Manuel Eberle Patterson", "username": "JuanEberle"}, {"verified": false, "id": "1047918672113795074", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1175, "tweet_count": 22496, "listed_count": 5}, "name": "CRIPTOCLN", "username": "CarlosCln3"}, {"verified": false, "id": "124242950", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 833, "tweet_count": 56353, "listed_count": 9}, "name": "Violetita Bonita", "username": "VioletitaBonita"}, {"verified": false, "id": "1115670098260320256", "public_metrics": {"followers_count": 9853, "following_count": 5905, "tweet_count": 249358, "listed_count": 2}, "name": "\ud83d\udda4It-jitaDeLaShingada\ud83d\udda4", "username": "CeAmy2"}, {"verified": false, "id": "1562097248", "location": "celaya", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 20, "tweet_count": 3070, "listed_count": 0}, "name": "cnci", "username": "golosodelcorral"}, {"verified": false, "id": "68723105", "location": "Villahermosa, Tabasco", "public_metrics": {"followers_count": 271884, "following_count": 1027, "tweet_count": 241232, "listed_count": 640}, "name": "Nacho Rodriguez (El Chapucero)", "username": "NachoRgz"}, {"verified": false, "id": "116771200", "location": "CCCP", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 1095, "tweet_count": 18244, "listed_count": 13}, "name": "Juan B\ud83c\udde7\ud83c\udde7 \ud83d\udc9a\ud83d\udd3a\ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "JuanBa_Rem"}, {"verified": false, "id": "1553086262", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 127, "tweet_count": 5829, "listed_count": 0}, "name": "shellrock", "username": "shr221b"}, {"verified": false, "id": "252325056", "location": "Donde la cag\u00f3 Hamet el Zegr\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 2312, "following_count": 1433, "tweet_count": 86789, "listed_count": 61}, "name": "dp", "username": "diporte"}, {"verified": false, "id": "2202070974", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 779, "tweet_count": 2480, "listed_count": 0}, "name": "Juan D\u00edaz Palomo", "username": "Juandiazpalomo"}, {"verified": false, "id": "884407680776929280", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 279, "tweet_count": 12817, "listed_count": 0}, "name": "a", "username": "etaaisha"}, {"verified": false, "id": "729712838944690176", "location": "Bangu, Santo Andr\u00e9 48", "public_metrics": {"followers_count": 2997, "following_count": 1540, "tweet_count": 182545, "listed_count": 1}, "name": "diaba$\ud83e\udd2c", "username": "trembarbie_rs"}, {"verified": false, "id": "1318776504", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 949, "tweet_count": 11533, "listed_count": 1}, "name": "Manuel Alvizu\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "zanshin227"}, {"verified": false, "id": "3038220323", "public_metrics": {"followers_count": 1865, "following_count": 490, "tweet_count": 112646, "listed_count": 8}, "name": "Thatha", "username": "ThayzaFe"}, {"verified": false, "id": "301911762", "location": "Melbourne, Victoria", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 1253, "tweet_count": 96671, "listed_count": 30}, "name": "Tannexander", "username": "TannexanderAled"}, {"verified": false, "id": "2415299904", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 598, "tweet_count": 51374, "listed_count": 1}, "name": "Patricio Hernandez 8", "username": "10Pato8"}, {"verified": false, "id": "143810970", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 620, "tweet_count": 13081, "listed_count": 0}, "name": "Rose Teixeira. #Arthurcampe\u00e3o \ud83d\udc26\ud83e\uddd4\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\u2728\ud83c\udf5e", "username": "Beibia"}, {"verified": false, "id": "842523559", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 394, "tweet_count": 47817, "listed_count": 8}, "name": "Adri", "username": "AdriSalva_"}, {"verified": false, "id": "1162819564486438913", "public_metrics": {"followers_count": 2190, "following_count": 403, "tweet_count": 40706, "listed_count": 38}, "name": "cat", "username": "jisuvocal"}, {"verified": false, "id": "789522499625218048", "location": "Asturias", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 943, "tweet_count": 43187, "listed_count": 1}, "name": "Martin", "username": "Martinc11243"}, {"verified": false, "id": "947100342474498048", "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 1546, "tweet_count": 94148, "listed_count": 6}, "name": "Liberbot", "username": "Liberbot_"}, {"verified": false, "id": "938575113385136130", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 225, "tweet_count": 2766, "listed_count": 0}, "name": "Bolsonaro de Pau", "username": "bolsonarodepau"}, {"verified": false, "id": "249417801", "location": "Bel\u00e9m - PA", "public_metrics": {"followers_count": 2345, "following_count": 1289, "tweet_count": 520409, "listed_count": 36}, "name": "o melhor ML de Bel\u00e9m \ud83d\udc15 \ud83d\udc29", "username": "ua_nda"}, {"verified": false, "id": "133413648", "location": "d\u1974 \u1974om\u03b9\u1974s \u270d\u250arm\u1974f bvb crf", "public_metrics": {"followers_count": 8113, "following_count": 5261, "tweet_count": 171107, "listed_count": 295}, "name": "\u200f\u06ea", "username": "dakotajnhson"}, {"verified": false, "id": "2402277656", "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 1677, "tweet_count": 70471, "listed_count": 14}, "name": "jane", "username": "reveiyerim"}, {"verified": false, "id": "921314966686392320", "public_metrics": {"followers_count": 113774, "following_count": 132, "tweet_count": 35041, "listed_count": 545}, "name": "Natalia Vart\u00e1n", "username": "NataliaVartan"}, {"verified": false, "id": "912484300876021761", "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 712, "tweet_count": 68707, "listed_count": 1}, "name": "Lu \ud83d\udc26 \ud83d\ude4f", "username": "Lusirene79"}, {"verified": false, "id": "1025669551323848704", "location": "A\u00fan buscando", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 1098, "tweet_count": 56551, "listed_count": 0}, "name": "Thubandactylus. L'Ignito Nefario.", "username": "Thuban_Isesi"}, {"verified": false, "id": "311508531", "location": "Aldaia - Oakfield", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 874, "tweet_count": 53997, "listed_count": 6}, "name": "nespooky \ud83e\udd87", "username": "nessovi_"}, {"verified": false, "id": "425727921", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 1695, "tweet_count": 59941, "listed_count": 0}, "name": "Escobator", "username": "Escobator88"}, {"verified": false, "id": "286227755", "location": "Community of Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 3282, "following_count": 162, "tweet_count": 133831, "listed_count": 63}, "name": "Crist\u00f3bal Matar\u00e1n", "username": "cmataran"}, {"verified": false, "id": "987445217057001477", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 441, "tweet_count": 67568, "listed_count": 0}, "name": "Fabi\ud83e\udd9c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "caraco_fabii"}, {"verified": false, "id": "701481303087124481", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 338, "tweet_count": 4790, "listed_count": 0}, "name": "Daniel Beards", "username": "DanielBeards"}, {"verified": false, "id": "1040593637585969157", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 678, "tweet_count": 18104, "listed_count": 0}, "name": "that\u00e1.\ud83e\udee6", "username": "opa_thata1"}, {"verified": false, "id": "626527344", "location": "Ibiza", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 758, "tweet_count": 46484, "listed_count": 7}, "name": "gasparspeed", "username": "gasparspeed"}, {"verified": false, "id": "262809653", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 1211, "tweet_count": 3810, "listed_count": 0}, "name": "Mean & Anomalous", "username": "jalvarellos"}, {"verified": false, "id": "3646678101", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 833, "tweet_count": 39314, "listed_count": 0}, "name": "\u2652 Karen", "username": "karendias5491"}, {"verified": false, "id": "881958472400687104", "location": "Tr\u00eas Rios, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 971, "tweet_count": 5301, "listed_count": 0}, "name": "Bad Girl\u2728", "username": "MonalisaAlmei15"}, {"verified": false, "id": "1061314779007123456", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 206, "tweet_count": 241, "listed_count": 0}, "name": "Agus Berardi", "username": "berardi_agus"}, {"verified": false, "id": "1054711533610131456", "location": "Cria do twitter", "public_metrics": {"followers_count": 3020, "following_count": 3702, "tweet_count": 45577, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "username": "amordequee"}, {"verified": false, "id": "41638992", "location": "Canc\u00fan, Quintana Roo", "public_metrics": {"followers_count": 2888, "following_count": 3802, "tweet_count": 98034, "listed_count": 5}, "name": "Barrag\u00e1n S\u00e1ndor", "username": "Sandorba"}, {"verified": false, "id": "937347141189734400", "location": "PS City", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 956, "tweet_count": 81679, "listed_count": 0}, "name": "Suzzz", "username": "Suzzsrn"}, {"verified": false, "id": "2559372290", "location": "The Facharca of London", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 167, "tweet_count": 32291, "listed_count": 0}, "name": "The Froght Club", "username": "Yogulado_malo"}, {"verified": false, "id": "295194677", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1504, "tweet_count": 39469, "listed_count": 0}, "name": "El Bandurriero", "username": "bandurriero"}, {"verified": false, "id": "934862895539785729", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 716, "tweet_count": 14440, "listed_count": 0}, "name": "a lua me traiu", "username": "mamaedoarthurzi"}, {"verified": false, "id": "795451252100435968", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 35470, "following_count": 250, "tweet_count": 163481, "listed_count": 33}, "name": "A SIMPLE VISTA", "username": "asimplevistacom"}, {"verified": false, "id": "893208780602843138", "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 632, "tweet_count": 1154, "listed_count": 0}, "name": "FONZI", "username": "FonziOk"}, {"verified": false, "id": "483082658", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 1083, "tweet_count": 5171, "listed_count": 7}, "name": "tivadle", "username": "dc_energia"}, {"verified": false, "id": "1149907874979680256", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1874, "following_count": 1881, "tweet_count": 26221, "listed_count": 0}, "name": "Carol \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd amloverPuebla", "username": "CarolredAMLO"}, {"verified": false, "id": "1017505547933843456", "location": "Mo\u00e7ambique, Maputo", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 158, "tweet_count": 2660, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcd1\ud835\udcd3\ud835\udce4\ud835\udcdb\ud835\udcd0", "username": "Realmilaabdula"}, {"verified": false, "id": "889935542737129472", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 285, "tweet_count": 4738, "listed_count": 0}, "name": "Kelma.", "username": "kelma_mourao"}, {"verified": false, "id": "3356551215", "location": "Pig, Seven, zuhj, thijs, mox", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 454, "tweet_count": 16571, "listed_count": 1}, "name": "\u0110\u0247v\u0268\u0142 Valera vL", "username": "sr_valera"}, {"verified": false, "id": "711905745604878336", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 312, "tweet_count": 19649, "listed_count": 0}, "name": "RaquelA", "username": "Raquela0501"}, {"verified": false, "id": "48086679", "location": "Somos lo que leemos y pensamos", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 883, "tweet_count": 86770, "listed_count": 27}, "name": "Jules Euskal", "username": "JulesEuskal"}, {"verified": false, "id": "366055638", "location": "Recife ", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 95, "tweet_count": 12841, "listed_count": 1}, "name": "carlos andre de lima", "username": "carlosandredeli"}, {"verified": true, "id": "142393421", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5318236, "following_count": 131, "tweet_count": 163159, "listed_count": 7948}, "name": "GloboNews", "username": "GloboNews"}, {"verified": false, "id": "826440696257196033", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 248, "tweet_count": 2694, "listed_count": 0}, "name": "\u2716jesusgs\u2716", "username": "jesusgs_69"}, {"verified": false, "id": "946948864493412352", "public_metrics": {"followers_count": 2464, "following_count": 3230, "tweet_count": 328529, "listed_count": 5}, "name": "Nela Barry", "username": "NelaBarry"}, {"verified": false, "id": "2711033218", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 259, "tweet_count": 52403, "listed_count": 0}, "name": "Marcela", "username": "marcelacarmo__"}, {"verified": false, "id": "249457747", "location": "Navarra - Barcelona - Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 5229, "following_count": 1367, "tweet_count": 17937, "listed_count": 75}, "name": "David Ezpeleta", "username": "davidezpeleta"}, {"verified": false, "id": "2824799702", "public_metrics": {"followers_count": 5387, "following_count": 2032, "tweet_count": 77685, "listed_count": 32}, "name": "Suzana Le\u00e3o", "username": "suzileao"}, {"verified": false, "id": "70259535", "location": "Belo Horizonte - MG", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 174, "tweet_count": 74506, "listed_count": 4}, "name": "v\u00ea o fixado", "username": "dexterdois"}, {"verified": false, "id": "136497509", "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 734, "tweet_count": 2107, "listed_count": 2}, "name": "patr\u00edcio l\u00eanis", "username": "myflawsexposed"}], "tweets": [{"author_id": "715476691460558848", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/TUDK5Mtr2j", "expanded_url": "https://twitter.com/NuModEnergetico/status/1133780042767642624", "display_url": "twitter.com/NuModEnergetic\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9814, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:26:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1133780042767642624"}], "id": "1174072037368901632", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 40, "like_count": 1670, "quote_count": 14}, "text": "Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y suicida idea de que tener barcos es estupendo. https://t.co/TUDK5Mtr2j", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174072037368901632"]}, {"author_id": "1048069357480435712", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3mpncxetAj", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:27:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "id": "1173709900054245376", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 1303, "quote_count": 23}, "text": "Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a ajudar o pr\u00f3ximo! Crian\u00e7as tamb\u00e9m tem problemas, adolescentes tamb\u00e9m sofrem, n\u00e3o importa a idade, TODOS N\u00d3S TEMOS SENTIMENTOS E PRECISAMOS DE AJUDA!!! https://t.co/3mpncxetAj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173709900054245376"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 87, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 88, "end": 100, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 101, "end": 114, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/uFXlE9kIP6", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1174080414866169856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uFXlE9kIP6", "media_key": "3_1174080407488348160"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/uFXlE9kIP6", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1174080414866169856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uFXlE9kIP6", "media_key": "3_1174080407513587712"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.3784, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 26, "end": 42, "probability": 0.9049, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 52, "end": 65, "probability": 0.8515, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6034, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.8334, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.7914, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}]}, "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-09-17T21:59:18.000Z", "id": "1174080414866169856", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 9, "like_count": 375, "quote_count": 11}, "text": "A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t.co/uFXlE9kIP6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174080414866169856"]}, {"author_id": "1109353606682214401", "created_at": "2019-09-17T23:02:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174047415575306240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.5942, "type": "Other", "normalized_text": "Rupestre"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 44, "username": "cevalloslaura", "id": "140882001"}, {"start": 45, "end": 54, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 196, "end": 205, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "id": "1174096273131167745", "in_reply_to_user_id": "873141055327277058", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "@Elis032372361 @Erika32516061 @cevalloslaura @interjet Yo soy Rupestre y vuelo tres o cuatro veces al a\u00f1o... Y no sab\u00eda que pensaban eso de m\u00ed y mi familia!!!\nAhora, voy a viajar en cami\u00f3n\nNo m\u00e1s @interjet !!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174096273131167745"]}, {"author_id": "1080578852412448769", "created_at": "2019-09-17T23:10:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174098259759042560"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 17, "probability": 0.8666, "type": "Person", "normalized_text": "Eijiro Kirishima"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.772, "type": "Person", "normalized_text": "Eijiro"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.5661, "type": "Person", "normalized_text": "Izuku"}]}, "id": "1174098396916961286", "in_reply_to_user_id": "1080578852412448769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 80, "quote_count": 0}, "text": "\u2726 Eijiro Kirishima [23] \u2726\n   \u2727 Cursa fotografia;\n   \u2727 Dois meses atr\u00e1s, perdeu o irm\u00e3o mais velho em um acidente;\n    \u2727 Depois de sua morte, Eijiro come\u00e7ou a depender muito dos amigos, principalmente de Izuku;", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174098396916961286"]}, {"author_id": "1678786722", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/UGy3XWXaRu", "expanded_url": "https://twitter.com/Iammoremylrds/status/1173731075933298693/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UGy3XWXaRu", "media_key": "3_1173731073269882880"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.6621, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:51:10.000Z", "id": "1173731075933298693", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 13, "like_count": 182, "quote_count": 14}, "text": "ainda t\u00f4 pasma q tem gente realmente cancelando o pennywise, um ser maligno q se alimenta do medo das pessoas, por ele ser \"homofobico \" pq matou personagem gay, mano e as crian\u00e7as q ele matou? ele mata qualquer um at\u00e9 pq n\u00e9, querer cancelar um vil\u00e3o por ser vil\u00e3o \u00e9 t\u00e3o???? https://t.co/UGy3XWXaRu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173731075933298693"]}, {"author_id": "1083032869440753664", "created_at": "2019-09-17T21:18:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 23, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena Garc\u00eda"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Calder\u00f3n"}, {"start": 128, "end": 130, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Fox"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Zedillo"}], "mentions": [{"start": 185, "end": 194, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "id": "1174070130852192256", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 27, "like_count": 349, "quote_count": 4}, "text": "Yo apoyo a Ximena Garc\u00eda,  porque antes, todos los que hoy se rasgan las vestiduras deseaban un atentado contra Pe\u00f1a, Calder\u00f3n, Fox y Zedillo. Coherencia pinches chairos doble moral!!! @interjet", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174070130852192256"]}, {"author_id": "73485035", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/GfTuxSWSdJ", "expanded_url": "https://twitter.com/interjet/status/1174014252878901248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GfTuxSWSdJ", "media_key": "3_1174014247115939840"}]}, "created_at": "2019-09-17T17:36:24.000Z", "id": "1174014252878901248", "public_metrics": {"retweet_count": 2599, "reply_count": 7328, "like_count": 10035, "quote_count": 1188}, "text": "Aviso Importante. https://t.co/GfTuxSWSdJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174014252878901248"]}, {"author_id": "102830647", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/PaRM2ExKvA", "expanded_url": "https://twitter.com/Omarquesadamart/status/1173420233761132544", "display_url": "twitter.com/Omarquesadamar\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 15, "probability": 0.6749, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-09-17T02:24:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173420233761132544"}], "geo": {"place_id": "0160e5116fbd85d6"}, "id": "1173784857572532225", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 5, "like_count": 195, "quote_count": 2}, "text": "\" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue doloroso debe ser para un aprista leerlo y que su l\u00edder ni siquiera intent\u00f3 prohibir su publicaci\u00f3n. https://t.co/PaRM2ExKvA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173784857572532225"]}, {"author_id": "896368194516135936", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/413mM8ZGC5", "expanded_url": "https://twitter.com/interjet/status/1174014252878901248", "display_url": "twitter.com/interjet/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T18:30:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174014252878901248"}], "id": "1174027742767190018", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 39, "like_count": 700, "quote_count": 17}, "text": "Yo no quiero volar en un avi\u00f3n con ningun promotor del terrorismo en los controles. https://t.co/413mM8ZGC5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174027742767190018"]}, {"author_id": "1116534642331586560", "created_at": "2019-09-17T23:00:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9818, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1174095893362069504", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "text": "Hoy tengo la tarde libre \u270c\ud83c\udffc alguna pel\u00edcula que me recomienden que est\u00e9 en Netflix?\n\nPreferible de ciencia ficci\u00f3n... pero puede ser otra", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174095893362069504"]}, {"author_id": "1097940989468205059", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/1i0j2b5HcV", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1i0j2b5HcV", "media_key": "3_1173356955257180163"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.6261, "type": "Person", "normalized_text": "myrella"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.8161, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 191, "end": 194, "probability": 0.7297, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:04:35.000Z", "id": "1173356965038309378", "public_metrics": {"retweet_count": 2330, "reply_count": 121, "like_count": 7785, "quote_count": 1871}, "text": "Sabemos que o suic\u00eddio \u00e9 algo s\u00e9rio, mas myrella era apenas uma menina de 10 anos que estava sofrendo,  Que deus a perdoe porque s\u00f3 Deus pode entender o que se passava naquela cabecinha. Que Deus conforte minha amiga e a fam\u00edlia vilela.\ud83d\ude07\ud83d\ude22\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\u26b0\ufe0f https://t.co/1i0j2b5HcV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173356965038309378"]}, {"author_id": "1678786722", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/I5RivPevEv", "expanded_url": "https://twitter.com/Iammoremylrds/status/1174091193996718082/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I5RivPevEv", "media_key": "3_1174091190855229441"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:42:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174090435586867204"}], "id": "1174091193996718082", "in_reply_to_user_id": "1678786722", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "se bem q se esses q cancelaram um ser maligno q se alimenta do medo das pessoas pq matou um personagem gay lessem o livro, cancelariam o livro https://t.co/I5RivPevEv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174091193996718082"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 82, "tag": "pillodeleche"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/dINVr9UWlb", "expanded_url": "https://twitter.com/ETJHILTON/status/1174093914652831744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dINVr9UWlb", "media_key": "3_1174093906750738432"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MarioArceZ", "id": "123404476"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "Jillramori", "id": "1187425364"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "cientifica_sur", "id": "469392667"}, {"start": 51, "end": 62, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}, {"start": 117, "end": 125, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 126, "end": 139, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 140, "end": 155, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}]}, "author_id": "1345388172", "created_at": "2019-09-17T22:52:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174078893407592450"}], "id": "1174093914652831744", "in_reply_to_user_id": "123404476", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "@MarioArceZ @Jillramori @cientifica_sur @MijaelGLP @SuneduPeru Es el #pillodeleche y ahijado del suicida corrupto AG @canalN_ @congresoperu @vocero_aprista https://t.co/dINVr9UWlb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174093914652831744"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/c2D0fl1YZp", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1173990046237519874/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c2D0fl1YZp", "media_key": "3_1173990040885592064"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9284, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}]}, "author_id": "1029092401262948352", "created_at": "2019-09-17T16:00:13.000Z", "id": "1173990046237519874", "public_metrics": {"retweet_count": 18064, "reply_count": 988, "like_count": 46927, "quote_count": 5392}, "text": "Mind over mayhem. #BirdsOfPrey 2.7.20 https://t.co/c2D0fl1YZp", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1173990046237519874"]}, {"author_id": "82794341", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:13:18.000Z", "id": "1174083935124561920", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174083935124561920"]}, {"author_id": "978359257388240896", "created_at": "2019-09-17T03:11:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.7038, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1173796647840690177", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "text": "uma menina de 10 anos se matou com depress\u00e3o,ela tinha DEZ ANOS. e ainda escuto gente dizendo que depress\u00e3o \u00e9 palha\u00e7ada/falta de Deus. Ela era uma crian\u00e7a,por causa dessa maldita doen\u00e7a tirou a pr\u00f3pria vida. vamos ter mais empatia pfv \ud83d\ude14", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173796647840690177"]}, {"author_id": "123321484", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/w1EnyDj8qD", "expanded_url": "http://diariobasta.com/2019/09/16/detienen-a-celia-lora/", "display_url": "diariobasta.com/2019/09/16/det\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diariobasta.com/2019/09/16/detienen-a-celia-lora/"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.6485, "type": "Person", "normalized_text": "Celia Lora"}, {"start": 73, "end": 111, "probability": 0.8582, "type": "Organization", "normalized_text": "Secretar\u00eda Estatal de Seguridad P\u00fablica"}, {"start": 159, "end": 174, "probability": 0.9667, "type": "Place", "normalized_text": "Playa del Carmen"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:00:02.000Z", "id": "1174080599038091264", "public_metrics": {"retweet_count": 515, "reply_count": 196, "like_count": 690, "quote_count": 48}, "text": "Detienen otra vez a Celia Lora.\n\nLa detenci\u00f3n se dio por elementos de la Secretar\u00eda Estatal de Seguridad P\u00fablica por alterar el orden en estado de ebriedad en Playa del Carmen.\n\nQu\u00e9 pena de mujer. \n\n https://t.co/w1EnyDj8qD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174080599038091264"]}, {"author_id": "363745950", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/qx6c9V1VVJ", "expanded_url": "https://twitter.com/zeneca77/status/1173973009981247490", "display_url": "twitter.com/zeneca77/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.3345, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.5986, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.4489, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 192, "end": 201, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:57:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173973009981247490"}], "id": "1173989450218659840", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 14, "like_count": 303, "quote_count": 11}, "text": "C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustraci\u00f3n y depresi\u00f3n, simplemente mat\u00f3 a las 150 personas a bordo. \nOjo @interjet, no es buena se\u00f1al una empleada desequilibrada con tendencia violenta. https://t.co/qx6c9V1VVJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173989450218659840"]}, {"author_id": "1031261485220200448", "created_at": "2019-09-17T20:18:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174046739264880641"}], "id": "1174055138069241857", "in_reply_to_user_id": "82475617", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "@jgnaredo @interjet A esta piloto deber\u00edan de darle de baja inmediatamente de su trabajo, ES UN PELIGRO PARA LA GENTE QUE TRASLADA, en una de esas y se le ocurre estrellar la aeronave que opera\n\nATENCION @interjet tienen a una piloto suicida, ES UN PELIGRO", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jgnaredo", "id": "82475617"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 204, "end": 213, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174055138069241857"]}, {"author_id": "1073253256028176385", "created_at": "2019-09-17T22:55:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174092227804565505"}], "id": "1174094542515122176", "in_reply_to_user_id": "1042237198265987072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@BrSiil N\u00e3o sabia que ela mesmo q tirou a pr\u00f3pria vida.  Mds q tristeza.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174094542515122176"]}, {"author_id": "1042237198265987072", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/HvHpX5vIvF", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}], "annotations": [{"start": 261, "end": 264, "probability": 0.7898, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:46:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "id": "1174092227804565505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se vc for para pra questionar quais foram os motivos, surge v\u00e1rios contesto , a quest\u00e3o e que ngm ta dentro da cabe\u00e7a de ngm, ningu\u00e9m sabe a luta de ngm , ela poderia ter apenas 10 anos , mais ser\u00e1 q a vida nao obrigou ela a agir como se tivesse mais, Agora s\u00f3 Deus sabe o pq .\ud83d\udc94 https://t.co/HvHpX5vIvF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174092227804565505"]}, {"author_id": "222135408", "created_at": "2019-09-17T19:01:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5331, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}]}, "id": "1174035791594577921", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "text": "Gente, prestem aten\u00e7\u00e3o nas pessoas pr\u00f3ximas de voc\u00eas! Hoje foi o Matheus que se suicidou, mas pode ter um amigo(a) teu pensando na mesma coisa. Conversa com ele, pergunta como ele t\u00e1, mostra que se importa, n\u00e3o fica com vergonha. Tu pode estar salvando a vida dele!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174035791594577921"]}, {"author_id": "117079499", "created_at": "2019-09-17T21:54:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 113, "probability": 0.4316, "type": "Other", "normalized_text": "Interjet"}, {"start": 238, "end": 243, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "europa"}]}, "id": "1174079089499680770", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "No se vayan a azotar, pero conociendo el criterio de los gringos con respecto al tema bombas, me temo que Interjet tendr\u00e1 que despedirla.  Las l\u00edneas aereas estan sujetas a reconocimiento internacional y les recuerdo el piloto suicida en europa hace unos a\u00f1os.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174079089499680770"]}, {"author_id": "1031261485220200448", "created_at": "2019-09-17T20:31:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174043782498717703"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 92, "probability": 0.8892, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CALOLUNA", "id": "391071673"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "id": "1174058415913652226", "in_reply_to_user_id": "391071673", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "@CALOLUNA Realmente @interjet deber\u00eda de dar de baja inmediatamente a la piloto Ximena Garc\u00eda, es una suicida, se le ocurre hoy y estrella su aeronave con todos sus pasajeros a bordo.\n\nES UN PELIGRO PARA LA EMPRESA Y PARA SUS USUARIOS.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174058415913652226"]}, {"author_id": "774041527899262976", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/WZySheVc1z", "expanded_url": "https://twitter.com/AlejoGG/status/1173951202675101696", "display_url": "twitter.com/AlejoGG/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5855, "type": "Person", "normalized_text": "michi"}, {"start": 32, "end": 45, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "ricardo arjona"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:39:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173951202675101696"}], "id": "1174090597067608067", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "michi suicida.\npd: la m\u00fasica de ricardo arjona al fondo le da un toque. https://t.co/WZySheVc1z", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174090597067608067"]}, {"author_id": "801947414294831104", "created_at": "2019-09-16T14:18:45.000Z", "id": "1173602123386359809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "amanh\u00e3 eu vou ficar 4 horas em uma carro com minha tia meu deus do c\u00e9u me d\u00ea paci\u00eancia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173602123386359809"]}, {"author_id": "1120300927", "created_at": "2019-09-17T15:11:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 273, "end": 278, "probability": 0.8442, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 44, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "id": "1173977863525212163", "public_metrics": {"retweet_count": 521, "reply_count": 668, "like_count": 1348, "quote_count": 93}, "text": "Pasan 5 meses de suicidio de @AlanGarciaPeru luego de una de las persecuciones pol\u00edticas m\u00e1s implacables de nuestra historia. Nadie explica por qu\u00e9 se quiso detener a Presidente elegido en dos comicios impecables que entreg\u00f3 poder como dem\u00f3crata. Ni una sola prueba contra Garc\u00eda!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173977863525212163"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 156, "tag": "D\u00edaInternacionalDeLaMujer"}, {"start": 157, "end": 160, "tag": "8M"}, {"start": 161, "end": 177, "tag": "FamiliaInterjet"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/wJj5Vb2CfY", "expanded_url": "https://twitter.com/interjet/status/1104079348276051968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wJj5Vb2CfY", "media_key": "3_1104079341602988032"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4896, "type": "Person", "normalized_text": "Al\u00ed"}, {"start": 4, "end": 16, "probability": 0.7177, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena Garc\u00eda"}]}, "author_id": "73485035", "created_at": "2019-03-08T18:00:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1104079336817205250"}], "id": "1104079348276051968", "in_reply_to_user_id": "73485035", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 1093, "like_count": 530, "quote_count": 330}, "text": "Al\u00ed Ximena Garc\u00eda, Primer Oficial. Segunda al mando de la aeronave, su labor es auxiliar a la capitana en la operaci\u00f3n del vuelo. #D\u00edaInternacionalDeLaMujer #8M #FamiliaInterjet https://t.co/wJj5Vb2CfY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1104079348276051968"]}, {"author_id": "956024810588524556", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/quzGqqq2be", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1173979669718323200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/quzGqqq2be", "media_key": "3_1173979664550957057"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rosalba_cb", "id": "53769628"}, {"start": 12, "end": 18, "username": "tadei", "id": "11242312"}, {"start": 49, "end": 58, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:18:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173763290679468032"}], "id": "1173979669718323200", "in_reply_to_user_id": "53769628", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 14, "like_count": 93, "quote_count": 4}, "text": "@rosalba_cb @tadei Ya borraron sus perfiles, ojo @interjet https://t.co/quzGqqq2be", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173979669718323200"]}, {"author_id": "1121158201", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/cRPjvcIUeO", "expanded_url": "https://twitter.com/Vponce64/status/1173977863525212163", "display_url": "twitter.com/Vponce64/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.4739, "type": "Place", "normalized_text": "Torre"}], "mentions": [{"start": 144, "end": 159, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:45:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173977863525212163"}], "id": "1174092058723676160", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 8, "like_count": 123, "quote_count": 3}, "text": "A Haya de la Torre lo persiguieron d\u00e9cadas por ser la esperanza de las clases oprimidas. Jam\u00e1s cont\u00f3 el cuento del supuesto suicidio. El fugado @AlanGarciaPeru Escapo porque ya no pod\u00eda burlar a la justicia. https://t.co/cRPjvcIUeO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174092058723676160"]}, {"author_id": "3345778073", "created_at": "2019-09-17T22:47:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174089535745077248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 82, "probability": 0.4177, "type": "Other", "normalized_text": "SS"}, {"start": 129, "end": 142, "probability": 0.6555, "type": "Other", "normalized_text": "justice league"}, {"start": 159, "end": 160, "probability": 0.7697, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 246, "end": 251, "probability": 0.6619, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Raphael_2D", "id": "133036250"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "id": "1174092454854893568", "in_reply_to_user_id": "133036250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Raphael_2D @arkhmcity @DCBrasil3 que o marketing de bop vai ser diferente do de SS \u00e9 \u00f3bvio n\u00e3o entendi a compara\u00e7\u00e3o (???) desde justice league o marketing da dc tem mudado. fora que, eu duvido que o filme n\u00e3o atraia pessoas pq \"ta focando s\u00f3 na harley\" ela \u00e9 conhecida e o p\u00fablico q n l\u00ea hqs vai ver por ela.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174092454854893568"]}, {"author_id": "109651819", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/wQAlN80TZp", "expanded_url": "http://ow.ly/byWl50wdAHb", "display_url": "ow.ly/byWl50wdAHb"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/i0LiJjAyFz", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1173989037062926336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0LiJjAyFz", "media_key": "3_1173989035691401218"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:56:12.000Z", "id": "1173989037062926336", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/wQAlN80TZp https://t.co/i0LiJjAyFz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173989037062926336"]}, {"author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "id": "1171281334297407488", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"]}, {"author_id": "233415447", "created_at": "2019-09-17T17:40:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173977863525212163"}], "id": "1174015348103950341", "in_reply_to_user_id": "1120300927", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Vponce64 @AlanGarciaPeru El suicida, se conden\u00f3 y ejecut\u00f3 solito, lo dem\u00e1s es silencio.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174015348103950341"]}, {"author_id": "1923640903", "created_at": "2019-09-17T22:19:15.000Z", "id": "1174085434982445057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Que ganas de dormir y no despertar nunca", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174085434982445057"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 22, "tag": "aniversario"}, {"start": 40, "end": 52, "tag": "sufrimiento"}, {"start": 162, "end": 170, "tag": "p\u00e9rdida"}]}, "author_id": "2530052556", "created_at": "2019-09-16T22:33:47.000Z", "id": "1173726704512262144", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 91, "quote_count": 2}, "text": "El efecto #aniversario describe c\u00f3mo el #sufrimiento psicol\u00f3gico se acent\u00faa peri\u00f3dicamente, coincidiendo con las fechas en las que se celebra la efem\u00e9ride de una #p\u00e9rdida personalmente significativa. Para quienes presentan ideaci\u00f3n suicida puede ser un periodo de especial riesgo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173726704512262144"]}, {"author_id": "979530687731699712", "created_at": "2019-09-17T00:24:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173684726386888705"}], "id": "1173754661368672256", "in_reply_to_user_id": "950530384000897024", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 405, "quote_count": 3}, "text": "@KevinFlamengo81 @RuthSil77529105 Algumas pessoas pr\u00f3ximas a ela est\u00e3o dizendo que ela cometeu suic\u00eddio devido a alguns problemas que ela tinha que fazia ela ter convuls\u00f5es, parece que ela n\u00e3o suportou viver com esse problema e tirou a pr\u00f3pria vida.\nUma vez presenciei ela tendo uma convuls\u00e3o e era complicado...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "KevinFlamengo81", "id": "950530384000897024"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "RuthSil77529105", "id": "1097940989468205059"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173754661368672256"]}, {"author_id": "1102782043275124736", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/oGN9CDJBLP", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:15:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "id": "1174084539620253696", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a ajudar o pr\u00f3ximo! Crian\u00e7as tamb\u00e9m tem problemas, adolescentes tamb\u00e9m sofrem, n\u00e3o importa a idade, TODOS N\u00d3S TEMOS SENTIMENTOS E PRECISAMOS DE AJUDA!!! https://t.co/oGN9CDJBLP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174084539620253696"]}, {"author_id": "758323188", "created_at": "2019-09-17T18:56:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173977863525212163"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "id": "1174034399924379648", "in_reply_to_user_id": "1120300927", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "@Vponce64 @AlanGarciaPeru Hahahahah el chiste se cuenta solo, una pena que el suicida Garc\u00eda nos haya quitado la oportunidad de verlo en los tribunales defendiendo su honor XD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174034399924379648"]}, {"author_id": "573866808", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/MX0QYutSNt", "expanded_url": "https://twitter.com/zerohedge/status/1174057952497623040", "display_url": "twitter.com/zerohedge/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6075, "type": "Place", "normalized_text": "Japon"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.4743, "type": "Other", "normalized_text": "ydesde"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:38:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174057952497623040"}], "id": "1174060119337967624", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Japon paso a ser el numero 1 en bonos americanos \nSera porque compro mas  Jap\u00f3n o China vendi\u00f3 bonos ? Creo q es xq China vende  ydesde hara mas de 1 a\u00f1o https://t.co/MX0QYutSNt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174060119337967624"]}, {"author_id": "1678786722", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/eAzQPoypoK", "expanded_url": "https://twitter.com/Iammoremylrds/status/1174090435586867204/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eAzQPoypoK", "media_key": "3_1174090433238114305"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.5476, "type": "Other", "normalized_text": "it"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:39:08.000Z", "id": "1174090435586867204", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "tem tanto personagem lixo em it, homofobicos, racistas, etc q da vontade de entrar no livro e literalmente dar um fim neles sq o concelado \u00e9 o vil\u00e3o que age como vil\u00e3o kjjkkk ai ai https://t.co/eAzQPoypoK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174090435586867204"]}, {"author_id": "70577513", "created_at": "2019-09-17T12:26:04.000Z", "id": "1173936152526688257", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 2, "like_count": 292, "quote_count": 2}, "text": "N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de algu\u00e9m, IMEDIATAMENTE pe\u00e7o mil desculpas. Eu sou contra o discurso de matar quem matou, mas essa pessoa precisa pagar e ter medidas para n\u00e3o cometer o mesmo erro.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173936152526688257"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/ldRcCicaUT", "expanded_url": "http://bit.ly/2lSXQae", "display_url": "bit.ly/2lSXQae"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/umDNGgHhCQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ElBigDataMx/status/1174089156458360837/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/umDNGgHhCQ", "media_key": "3_1174089151257468928"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 105, "probability": 0.7886, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital \u00c1ngeles Metropolitano"}]}, "author_id": "2826319492", "created_at": "2019-09-17T22:34:03.000Z", "id": "1174089156458360837", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "#Lamentable | Paciente desahuciado se suicida arroj\u00e1ndose desde lo alto del Hospital \u00c1ngeles Metropolitano https://t.co/ldRcCicaUT https://t.co/umDNGgHhCQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174089156458360837"]}, {"author_id": "69011475", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/rXPnCjnoTr", "expanded_url": "https://twitter.com/spicy_wengz/status/1173283409118056448/video/1", "display_url": "twitter.com/spicy_wengz/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T13:25:52.000Z", "id": "1173951202675101696", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 16, "like_count": 246, "quote_count": 23}, "text": "Cuando te vale verga la vida  https://t.co/rXPnCjnoTr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173951202675101696"]}, {"author_id": "793673772", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/sa5PpxnKEu", "expanded_url": "http://vertele.eldiario.es/noticias/Chernobyl-desbanca-Breaking-Bad-IMDb-HBO-juego-de-tronos-catastrofe-nuclear-ucrania-1986_0_2125887410.html", "display_url": "vertele.eldiario.es/noticias/Chern\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vertele.eldiario.es/noticias/chernobyl-desbanca-breaking-bad-imdb-hbo-juego-de-tronos-catastrofe-nuclear-ucrania-1986_1_7430492.html"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.5112, "type": "Other", "normalized_text": "Chernobyl"}]}, "created_at": "2019-05-29T17:00:01.000Z", "id": "1133780042767642624", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 176, "like_count": 123, "quote_count": 130}, "text": "Recomendamos ver la excelente serie Chernobyl a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y suicida idea de que tener centrales nucleares es estupendo https://t.co/sa5PpxnKEu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1133780042767642624"]}, {"author_id": "256694989", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/we8ut01tvs", "expanded_url": "https://youtu.be/8i-nnGBnrzM", "display_url": "youtu.be/8i-nnGBnrzM", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=8i-nnGBnrzM&feature=youtu.be"}]}, "created_at": "2019-09-17T18:53:56.000Z", "id": "1174033762058952704", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\ud83e\udd2f Me he electro-fumado un cigarrillo  y me han salido mazo ideas locas (y alguna suicida) \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/we8ut01tvs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174033762058952704"]}, {"author_id": "69418420", "created_at": "2019-09-17T21:30:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174061003459440641"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9077, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Tofolli"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.9273, "type": "Person", "normalized_text": "Maia"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 143, "end": 144, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "JB"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.5907, "type": "Person", "normalized_text": "Chaves"}, {"start": 188, "end": 189, "probability": 0.7995, "type": "Person", "normalized_text": "JB"}, {"start": 301, "end": 304, "probability": 0.4945, "type": "Other", "normalized_text": "Jato"}, {"start": 319, "end": 329, "probability": 0.4753, "type": "Other", "normalized_text": "Antagonista"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "adrianoquites", "id": "85174938"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "isentoes2", "id": "2240128740"}]}, "id": "1174073232892338176", "in_reply_to_user_id": "1048744499080572928", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@KayqueCruz6097 @adrianoquites @Turk0j4n @isentoes2 Fl\u00e1vio j\u00e1 organizou tudo, fechou acordo com Tofolli e Maia para acabar com o Moro enquanto JB fingia estar internado assistindo Chaves. JB j\u00e1 chancelou o acordo e preparou uma casa de praia na Barra para se aposentar com dinheiro repatriado da Lava Jato!\n\nSaiu hj no Antagonista!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174073232892338176"]}, {"author_id": "879468760201121792", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/eWhJJfkxHz", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:52:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "id": "1174078743964467200", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "mano, uma CRIAN\u00c7A DE 10 ANOS SE MATOU, e voc\u00eas ai achando que depress\u00e3o \u00e9 \"frescura\" \ud83d\ude2a https://t.co/eWhJJfkxHz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174078743964467200"]}, {"author_id": "383528008", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/oG1EihcwDU", "expanded_url": "https://twitter.com/Yaman_sennin/status/1173356617812733953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oG1EihcwDU", "media_key": "3_1173356616042680320"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.4713, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:03:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172673546343993344"}], "id": "1173356617812733953", "in_reply_to_user_id": "765078768", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 1, "like_count": 210, "quote_count": 2}, "text": "@cosio_joaquin Que mejor integrante para el escuadr\u00f3n suicida que El Cochiloco. https://t.co/oG1EihcwDU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173356617812733953"]}, {"author_id": "1553568727", "created_at": "2019-09-17T14:53:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.5117, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.3075, "type": "Person", "normalized_text": "Argento"}]}, "id": "1173973361850028033", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "text": "seg\u00fan una encuesta..AF ganar\u00eca x el 53 %..bueno..se confirma que el Argento es suicida y que muchos solo votan a ganador..subirse al c\u00e0rro del que g\u00e0na..despu\u00e9s..veremos..que nadie lo vot\u00f2..ya hay experiencias parecidas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173973361850028033"]}, {"author_id": "279110239", "created_at": "2019-09-17T21:31:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173977863525212163"}], "id": "1174073336294514689", "in_reply_to_user_id": "1120300927", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "@Vponce64 @AlanGarciaPeru Qui\u00e9n lo persegu\u00eda? El s\u00f3lito se delat\u00f3 y cuando se vio al descubierto se suicid\u00f3. Dos dobiernos miserables, eso fue lo que hizo. Se acuerda que quizo estatizar la banca, hubo hiper inflaci\u00f3n, colas para conseguir comida. Se acuerda del front\u00f3n? Y hay m\u00e1s denuncias.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174073336294514689"]}, {"author_id": "64070338", "created_at": "2019-09-17T21:07:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.8963, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9m"}]}, "id": "1174067286866612224", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 71, "quote_count": 3}, "text": "Hoje um jovem se suicidou em uma faculdade de Bel\u00e9m. Estamos doentes, a civiliza\u00e7\u00e3o idealizada pelo progresso cient\u00edfico est\u00e1 em colapso.\nO que fazer?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174067286866612224"]}, {"author_id": "712278221182652416", "created_at": "2019-09-17T22:32:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174088315366268933"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.6472, "type": "Person", "normalized_text": "Tyrande"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.6631, "type": "Person", "normalized_text": "Jaina"}, {"start": 198, "end": 207, "probability": 0.3133, "type": "Other", "normalized_text": "zandalaris"}, {"start": 229, "end": 236, "probability": 0.5801, "type": "Person", "normalized_text": "Kaldorei"}, {"start": 270, "end": 277, "probability": 0.8275, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvanas"}, {"start": 296, "end": 301, "probability": 0.6979, "type": "Place", "normalized_text": "Tirana"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "ladyMariaDust", "id": "1157359372839899136"}]}, "id": "1174088737350926337", "in_reply_to_user_id": "325551388", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@iggyagogo @ladyMariaDust Na na. Si Tyrande espera ya no queda nada que recuperar. Y la alianza si no te das cuenta est\u00e1 gastando tropas solo para que Jaina se sienta bien.\n\nEn vez de ganarle a los zandalaris y ir a ayudar a los Kaldorei se pararon por \"no ser peor que Sylvanas\". Eso es ser una Tirana.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174088737350926337"]}, {"author_id": "2791439618", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/6lF3LOs2QI", "expanded_url": "https://twitter.com/biasousa_03/status/1174057785979523072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6lF3LOs2QI", "media_key": "3_1174057747320573952"}, {"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/6lF3LOs2QI", "expanded_url": "https://twitter.com/biasousa_03/status/1174057785979523072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6lF3LOs2QI", "media_key": "3_1174057747454861313"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3341, "type": "Person", "normalized_text": "djan"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:29:23.000Z", "id": "1174057785979523072", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 58, "quote_count": 2}, "text": "I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida https://t.co/6lF3LOs2QI", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174057785979523072"]}, {"author_id": "2732929516", "created_at": "2019-09-17T18:49:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173977863525212163"}], "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 164, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "id": "1174032698001768448", "in_reply_to_user_id": "1120300927", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Vponce64 @AlanGarciaPeru Esta viuda no deja de llorar. Peor q pla\u00f1idera hambrienta, suelta el recuerdo de quien la us\u00f3 para sus oscuros intereses.\nMas de medio Per\u00fa sabe del cobarde suicida. Nadie olvida su nefasto 1er gobierno y menos del \u00faltimo, llenos de cortupci\u00f3n al mas alto nivel. \nOlvidalo..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174032698001768448"]}, {"author_id": "9612112", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/t5Rha9GHvy", "expanded_url": "http://bit.ly/2lVxkNr", "display_url": "bit.ly/2lVxkNr"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/dnQSexDxGT", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1174088138370813952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dnQSexDxGT", "media_key": "3_1174036375374565376"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 23, "probability": 0.4464, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:30:00.000Z", "id": "1174088138370813952", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 186, "quote_count": 6}, "text": "Cartaz de Aves de Rapina confirma t\u00edtulo completo do filme no Brasil https://t.co/t5Rha9GHvy https://t.co/dnQSexDxGT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174088138370813952"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "DiMartedi"}, {"start": 128, "end": 134, "tag": "islam"}, {"start": 264, "end": 273, "tag": "sinistra"}, {"start": 274, "end": 280, "tag": "Letta"}]}, "author_id": "969314347955769346", "created_at": "2019-09-17T19:44:19.000Z", "id": "1174046443029614592", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#DiMartedi\nSe la sostituzione etnica un domani sar\u00e0 completa non c sar\u00e0 + nessuno a rivendicare i territori dei nostri padri, l'#islam sar\u00e0 padrone solo xch\u00e8 gli abbiamo aperto le porte incondizionatamente. Tutto questo grazie alla filisofia cieca e suicida della #sinistra #Letta", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174046443029614592"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "interjet"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}]}, "author_id": "1060375619450626050", "created_at": "2019-09-17T21:18:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174041009291849728"}], "id": "1174070167711735809", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 4, "like_count": 151, "quote_count": 1}, "text": "Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174070167711735809"]}, {"author_id": "1091789706982014976", "created_at": "2019-09-17T19:01:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174011071109226504"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 50, "probability": 0.7086, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de rapina"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "arlequina"}]}, "id": "1174035635730112515", "in_reply_to_user_id": "64419427", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CasaDelFritz Porque t\u00e3o chamando de Aves de rapina se essa porra \u00e9 praticamente um filme da arlequina", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174035635730112515"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 48, "tag": "noatot"}]}, "author_id": "13830802", "created_at": "2019-09-17T20:50:41.000Z", "id": "1174063146744590338", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Jo solament votar\u00e9 una opci\u00f3 de bloqueig #noatot que deixi els escons buits.\n\nLa resta seria un vot auto-lesiu i su\u00efcida.\n\nSi falten candidats, aviseu!", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1174063146744590338"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 117, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "author_id": "423423050", "created_at": "2019-09-17T10:00:00.000Z", "id": "1173899395806269440", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de manera responsable redueix el risc de cometre'l.\n\nParlar pot canviar-ho tot. Trenquem el silenci.", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173899395806269440"]}, {"author_id": "1081618301208461317", "created_at": "2019-09-17T04:54:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.4604, "type": "Organization", "normalized_text": "armadas"}, {"start": 212, "end": 218, "probability": 0.9166, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 268, "end": 279, "username": "Woolfolk26", "id": "596182243"}]}, "id": "1173822434388119552", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 35, "like_count": 537, "quote_count": 7}, "text": "\"Expl\u00edquenme: Si AMLO es dictador y es el jefe de las fuerzas armadas: \u00bfporqu\u00e9 se exponen tanto los criticones a una represi\u00f3n? \u00bfNo tendr\u00edan q estar en la clandestinidad en vez de estar criticando todo el d\u00eda en twitter y otras redes? Algo no checa. \u00bfSon kamikases?\"\n\n@Woolfolk26", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173822434388119552"]}, {"author_id": "40042091", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/BhN8mT2g4V", "expanded_url": "http://www.msn.com/pt-br/noticias/meio-ambiente/o-agrot%C3%B3xico-que-matou-50-milh%C3%B5es-de-abelhas-em-santa-catarina-em-um-s%C3%B3-m%C3%AAs/ar-AAHraLB?ocid=ob-tw-ptbr-579", "display_url": "msn.com/pt-br/noticias\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.8374, "type": "Place", "normalized_text": "SC"}]}, "created_at": "2019-09-17T19:47:27.000Z", "id": "1174047231311142912", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "text": "O agrot\u00f3xico que matou 50 milh\u00f5es de abelhas em SC https://t.co/BhN8mT2g4V", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174047231311142912"]}, {"author_id": "2184734004", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/M8PZZf21Qd", "expanded_url": "https://twitter.com/whoisjupa/status/1174059566901993472", "display_url": "twitter.com/whoisjupa/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:39:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174059566901993472"}], "id": "1174060210270408706", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "a empoderada influencer digital que se casa pra salvar a pele do namorado que quase matou a amiga dela e que teria matado ela se n\u00e3o tivesse se apaixonado https://t.co/M8PZZf21Qd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174060210270408706"]}, {"author_id": "1098427180927934464", "created_at": "2019-09-17T16:37:21.000Z", "id": "1173999392732438533", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 1, "like_count": 650, "quote_count": 8}, "text": "pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u00ea? esqueceu que foi ele que matou nosso Senhor?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173999392732438533"]}, {"author_id": "57771039", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:04:00.000Z", "id": "1173553113053237249", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 68, "like_count": 3975, "quote_count": 68}, "text": "O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173553113053237249"]}, {"author_id": "707329184599773184", "created_at": "2019-09-17T22:06:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174081872193888256"}], "id": "1174082162368401408", "in_reply_to_user_id": "100118303", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@luizmoura123 @Edgard_Piccoli N\u00e3o compre, n\u00e3o use...\u00e9 um direto seu......", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "luizmoura123", "id": "100118303"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "Edgard_Piccoli", "id": "166449545"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174082162368401408"]}, {"author_id": "62919178", "created_at": "2019-09-17T22:17:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174083909144993792"}], "id": "1174084968278110208", "in_reply_to_user_id": "7155842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ladybenko @patri_pe que quieres decir? a lo que me refiero es que creo que esta mec\u00e1nica ocurre en general siempre que hay figuras ic\u00f3nicas, se les da mucho mas pase que a un mero desconocido", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ladybenko", "id": "7155842"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "patri_pe", "id": "95056494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174084968278110208"]}, {"author_id": "2792557771", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/2zowa89T2k", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/elecciones-2019-mauricio-macri-lanzo-la-marcha-del-si-se-puede-y-recorrera-30-ciudades-en-plena-crisis-economica-20199171790", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/eleccione\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/elecciones-2019-mauricio-macri-lanzo-la-marcha-del-si-se-puede-y-recorrera-30-ciudades-en-plena-crisis-economica-20199171790"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.6404, "type": "Other", "normalized_text": "2019"}, {"start": 17, "end": 30, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}, {"start": 49, "end": 63, "probability": 0.6504, "type": "Other", "normalized_text": "del S\u00ed se puede"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:11:34.000Z", "id": "1174083499596427266", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 69, "like_count": 68, "quote_count": 19}, "text": "Elecciones 2019: Mauricio Macri lanz\u00f3 \"la marcha del S\u00ed se puede\" y recorrer\u00e1 30 ciudades en plena crisis econ\u00f3mica\n\nhttps://t.co/2zowa89T2k", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174083499596427266"]}, {"author_id": "1026618644107804673", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/FeWc1Yy6h0", "expanded_url": "https://twitter.com/ValenteOlavo/status/1174080704122150914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FeWc1Yy6h0", "media_key": "3_1174080700544376837"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:00:27.000Z", "id": "1174080704122150914", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Chego em casa, feliz, para rever minha fam\u00edlia ap\u00f3s um longo dia de trabalho.\nA fam\u00edlia est\u00e1 triste, o que houve?\nUma coleguinha de meus filhos se matou. N\u00e3o imaginava que fosse poss\u00edvel, n\u00e3o t\u00e3o perto...\nEstamos em setembro, m\u00eas s\u00edmbolo da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio.\nDivulguem... https://t.co/FeWc1Yy6h0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174080704122150914"]}, {"author_id": "19593634", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/Wv6HePvIGR", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5175, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.9169, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedras"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.9085, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "created_at": "2019-09-16T10:53:18.000Z", "id": "1173550418925903872", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 34, "like_count": 1494, "quote_count": 31}, "text": "De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedras, mesmo local onde Queiroz se escondeu antes de vir a S\u00e3o Paulo\n\nhttps://t.co/Wv6HePvIGR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173550418925903872"]}, {"author_id": "420825492", "created_at": "2019-09-17T17:29:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174003688077168640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 175, "probability": 0.5796, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 188, "end": 198, "probability": 0.5973, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GABRIELHJ73", "id": "284618801"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "rosalba_cb", "id": "53769628"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "MuroPosada", "id": "912442401997885440"}]}, "id": "1174012390490247168", "in_reply_to_user_id": "284618801", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "@GABRIELHJ73 @rosalba_cb @MuroPosada entonces entiende que no son cualquier persona son pilotos aviadores y si tienen esos pensamiento algo debe estar mal, \nlo recuerdas Piloto suicida de Germanwings ensay\u00f3 el descenso para estrellar el avi\u00f3n.\n parece que los descerebrados son otros.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174012390490247168"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 16, "tag": "CiegodeAvila"}, {"start": 170, "end": 175, "tag": "Cuba"}, {"start": 200, "end": 207, "tag": "Opin\u00f3n"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/VKvPPGhLsc", "expanded_url": "http://bit.ly/2kONAzu", "display_url": "bit.ly/2kONAzu"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/zYqwMAvVov", "expanded_url": "https://twitter.com/Invasorpress/status/1173984981716221952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zYqwMAvVov", "media_key": "3_1173984980269187077"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.922, "type": "Place", "normalized_text": "CiegodeAvila"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 208, "end": 220, "username": "rocdecubano", "id": "134897300"}, {"start": 221, "end": 233, "username": "chamberohoy", "id": "4675211384"}, {"start": 234, "end": 241, "username": "PCDIDM", "id": "138128822"}, {"start": 242, "end": 251, "username": "anayacsi", "id": "1464816606"}, {"start": 252, "end": 260, "username": "neviasd", "id": "501029882"}, {"start": 261, "end": 273, "username": "vasilymenpe", "id": "385235790"}]}, "author_id": "104171632", "created_at": "2019-09-17T15:40:05.000Z", "id": "1173984981716221952", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "En #CiegodeAvila, 12 de cada 100 000 habitantes se quitan la vida, cifra discreta a las de otras provincias del pa\u00eds y que est\u00e1 entre las 10 primeras causas de muerte en #Cuba https://t.co/VKvPPGhLsc #Opin\u00f3n @rocdecubano @chamberohoy @PCDIDM @anayacsi @neviasd @vasilymenpe https://t.co/zYqwMAvVov", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173984981716221952"]}, {"author_id": "876779066480889857", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/LrSVdQLLi0", "expanded_url": "https://twitter.com/fruf82/status/1133791353182347264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LrSVdQLLi0", "media_key": "3_1133791344634322944"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/LrSVdQLLi0", "expanded_url": "https://twitter.com/fruf82/status/1133791353182347264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LrSVdQLLi0", "media_key": "3_1133791347171835906"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 91, "probability": 0.2809, "type": "Person", "normalized_text": "Hindenburg"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}]}, "created_at": "2019-05-29T17:44:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1133780042767642624"}], "id": "1133791353182347264", "in_reply_to_user_id": "793673772", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 13, "like_count": 466, "quote_count": 2}, "text": "@NuModEnergetico Es como si hacemos una pel\u00edcula sobre el accidente del dirigible Hindenburg y acto seguido alguien afirma que es \"delirante y suicida\" seguir teniendo m\u00e1s de 40 millones de vuelos de avi\u00f3n anuales. https://t.co/LrSVdQLLi0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1133791353182347264"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}]}, "author_id": "4685258616", "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "id": "1068451125681143808", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"]}, {"author_id": "859577459351728128", "created_at": "2019-09-17T21:59:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.8332, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1174080493391949824", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou,gente olha a gravidade da depress\u00e3o,parem de dizer q \u00e9 drama,que \u00e9 falta de Deus..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174080493391949824"]}, {"author_id": "209801639", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/6PvSdgC54E", "expanded_url": "https://twitter.com/MercedesPlatzz/status/1173920228880916481", "display_url": "twitter.com/MercedesPlatzz\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:00:24.000Z", "id": "1174080689324646400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esse meme matou a f\u00edsica https://t.co/6PvSdgC54E", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174080689324646400"]}, {"author_id": "2933786818", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/LydYZkuFSm", "expanded_url": "https://twitter.com/JUDAONews/status/1173999303607689216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LydYZkuFSm", "media_key": "3_1173999289330294784"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 108, "probability": 0.7337, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.6007, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 141, "end": 151, "probability": 0.5432, "type": "Other", "normalized_text": "Fantabulosa"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:37:00.000Z", "id": "1173999303607689216", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 57, "quote_count": 9}, "text": "E, com esse novo p\u00f4ster SENSACIONAL, descobrimos que o t\u00edtulo nacional do filme \u00e9 oficialmente Aves de Rapina ou Arlequina e sua Emancipa\u00e7\u00e3o Fantabulosa ;) https://t.co/LydYZkuFSm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173999303607689216"]}, {"author_id": "274044199", "created_at": "2019-09-17T21:58:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174079382916358144"}], "id": "1174080184947007488", "in_reply_to_user_id": "3012048112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@kkcomenta qual v\u00eddeo???", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kkcomenta", "id": "3012048112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174080184947007488"]}, {"author_id": "9732212", "created_at": "2019-09-17T21:29:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174068558386610176"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.5723, "type": "Organization", "normalized_text": "brazucas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "donohoe_lorenzo", "id": "926616306601820161"}]}, "id": "1174072821414268929", "in_reply_to_user_id": "926616306601820161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@donohoe_lorenzo Cuando yo estudiaba nos repet\u00edan los brazucas se endeudaron y se desarrollaron, nosotros no", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174072821414268929"]}, {"author_id": "509678764", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 24, "end": 40, "probability": 0.8466, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:01:18.000Z", "id": "1172601164392804352", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 5, "like_count": 1038, "quote_count": 11}, "text": "Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172601164392804352"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 166, "end": 181, "tag": "Elecciones2019"}, {"start": 182, "end": 206, "tag": "EleccionesNoviembre2019"}, {"start": 207, "end": 212, "tag": "PSOE"}, {"start": 213, "end": 221, "tag": "Podemos"}], "annotations": [{"start": 208, "end": 211, "probability": 0.892, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 214, "end": 220, "probability": 0.7661, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}]}, "author_id": "268357448", "created_at": "2019-09-17T22:04:38.000Z", "id": "1174081754514317312", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Probablemente querer gobernar en solitario con 123 diputados era de una temeridad suicida, pero querer cogobernar  a toda costa con 42 era de una soberbia descomunal #Elecciones2019 #EleccionesNoviembre2019 #PSOE #Podemos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174081754514317312"]}, {"author_id": "43775841", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/GEMCMHvEVW", "expanded_url": "https://twitter.com/docramiro/status/1173749789512675329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GEMCMHvEVW", "media_key": "3_1173749784525647873"}]}, "created_at": "2019-09-17T00:05:31.000Z", "id": "1173749789512675329", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "text": "Del 12-18% de los cirujanos presentaron ideaci\u00f3n suicida el \u00faltimo a\u00f1o, los principales factores de riesgo fueron el burnout, el acoso laboral, las humillaciones y trabajar enfermo.  Micro hilo. https://t.co/GEMCMHvEVW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173749789512675329"]}, {"author_id": "62806842", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/VNgPt77vCG", "expanded_url": "http://bit.ly/32KhvJq", "display_url": "bit.ly/32KhvJq"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/SKM77obZ6Q", "expanded_url": "https://twitter.com/Cronistacom/status/1174068256317030400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SKM77obZ6Q", "media_key": "3_1174068253225889793"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8963, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:11:00.000Z", "id": "1174068256317030400", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "Macri apela a la m\u00edstica peronista para octubre y encabezar\u00e1 \u201ccaravanas\u201d urbanas https://t.co/VNgPt77vCG https://t.co/SKM77obZ6Q", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174068256317030400"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 234, "end": 254, "tag": "SinElPanYSinLaTorta"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 45, "end": 64, "probability": 0.7096, "type": "Other", "normalized_text": "Noche de los L\u00e1pices"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "4632893727", "created_at": "2019-09-17T10:48:24.000Z", "id": "1173911577172545539", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "text": "...\nVidal se suicida tuiteando algo sobre La Noche de los L\u00e1pices como si fuera algo en lo que cree. Pretende diferenciarse de Macri para ganar votos imposibles, haciendo que se le recurran los potenciales. \n\nEst\u00e1n muy desesperados.\n\n#SinElPanYSinLaTorta", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173911577172545539"]}, {"author_id": "11940072", "created_at": "2019-09-17T22:02:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174080666654466048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.5364, "type": "Other", "normalized_text": "cutre"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.6594, "type": "Other", "normalized_text": "Kitsch"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Dovahkiin1204", "id": "151929004"}]}, "id": "1174081279530283008", "in_reply_to_user_id": "151929004", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Dovahkiin1204 Bueno, cutre es subjetivo. Es Kitsch, que es una est\u00e9tica con mucho recorrido (que te puede gustar o no) pero es como es.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174081279530283008"]}, {"author_id": "9612112", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/7GroyTvMBH", "expanded_url": "http://bit.ly/2meW7vR", "display_url": "bit.ly/2meW7vR"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/U0L1pzu1ZS", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1174080589936254977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U0L1pzu1ZS", "media_key": "3_1173998037842255872"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3895, "type": "Organization", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.5438, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.3327, "type": "Place", "normalized_text": "Rapina"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 117, "username": "birdsofpreywb", "id": "1029092401262948352"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:00:00.000Z", "id": "1174080589936254977", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 136, "quote_count": 8}, "text": "Arlequina ganha asas no primeiro p\u00f4ster oficial de Aves de Rapina; veja https://t.co/7GroyTvMBH (\ud83d\udcf8 via @birdsofpreywb) https://t.co/U0L1pzu1ZS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174080589936254977"]}, {"author_id": "789199564435628032", "created_at": "2019-09-17T21:59:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174012785786785792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 49, "probability": 0.8275, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MysteriousJudge", "id": "979347821404057600"}]}, "id": "1174080558185549825", "in_reply_to_user_id": "979347821404057600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MysteriousJudge Jurei que era Esquadr\u00e3o Suicida 2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174080558185549825"]}, {"author_id": "91430932", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/pwrUIxsY8g", "expanded_url": "https://newsweekespanol.com/2019/09/atentado-suicida-afganistan-muertos-presidente/", "display_url": "newsweekespanol.com/2019/09/atenta\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/RebEH7h1sx", "expanded_url": "https://twitter.com/NewsweekEspanol/status/1174080611931295744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RebEH7h1sx", "media_key": "3_1174080610459181056"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:00:05.000Z", "id": "1174080611931295744", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Un atentado suicida en contra de presidente de Afganist\u00e1n deja al menos 22 muertos.\nhttps://t.co/pwrUIxsY8g https://t.co/RebEH7h1sx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174080611931295744"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/fQTZ6few2P", "expanded_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/carla-garcia-publico-inedita-foto-del-expresidente-a-5-meses-de-su-muerte/", "display_url": "exitosanoticias.pe/v1/carla-garci\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/carla-garcia-publico-inedita-foto-del-expresidente-a-5-meses-de-su-muerte/"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}]}, "author_id": "2205328350", "created_at": "2019-09-17T21:46:25.000Z", "id": "1174077170777505792", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 18, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "text": "\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83d\udcf7 La hija mayor de #AlanGarc\u00eda record\u00f3 al expresidente mediante sus redes sociales.  \n\nhttps://t.co/fQTZ6few2P", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174077170777505792"]}, {"author_id": "2973662181", "created_at": "2019-09-17T21:40:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.3843, "type": "Other", "normalized_text": "joker"}, {"start": 71, "end": 83, "probability": 0.8524, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 149, "end": 155, "probability": 0.4765, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.37, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher"}]}, "id": "1174075723339980801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mano, estou com um puta medo de colocar muitas expectativas em joker e Birds of Prey e ser uma bosta iguam esquadr\u00e3o suicida\nEu n\u00e3o esperava nada de Aquaman e Mulher maravilha, e eu amei", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174075723339980801"]}, {"author_id": "204368952", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/a0hKgHnXGO", "expanded_url": "https://glo.bo/2lRGeLL", "display_url": "glo.bo/2lRGeLL"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/noJzRPPdUK", "expanded_url": "https://twitter.com/laurojardim/status/1174067075280703492/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/noJzRPPdUK", "media_key": "3_1174067058704867329"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.7562, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7905, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.2706, "type": "Organization", "normalized_text": "CUT"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:06:18.000Z", "id": "1174067075280703492", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 26, "like_count": 99, "quote_count": 30}, "text": "Morre executivo da Odebrecht que delatou A\u00e9cio, Lob\u00e3o, \u00edndios e CUT. https://t.co/a0hKgHnXGO https://t.co/noJzRPPdUK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174067075280703492"]}, {"author_id": "529667806", "created_at": "2019-09-17T19:59:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Plastilina Mosh"}]}, "id": "1174050189021188098", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Hace 20 a\u00f1os Plastilina Mosh grab\u00f3 una canci\u00f3n que hablaba de un ni\u00f1o bomba suicida para matar al presidente y nadie la hizo de pedo. \n\nPinche gente.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174050189021188098"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Potos\u00edBO"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/R67XONoTGV", "expanded_url": "http://bit.ly/2lVOlah", "display_url": "bit.ly/2lVOlah"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.3572, "type": "Person", "normalized_text": "dinamita"}]}, "author_id": "144678130", "created_at": "2019-09-17T21:42:47.000Z", "id": "1174076255991476226", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Potos\u00edBO | Joven mata a su pareja y se suicida con dinamita https://t.co/R67XONoTGV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174076255991476226"]}, {"author_id": "2505143642", "created_at": "2019-09-17T20:40:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174057757185642497"}], "id": "1174060466617880576", "in_reply_to_user_id": "1009016086698909696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@xTyrionx -Se encoge de hombres ante aquel comentario, pero a\u00fan mantiene la sonrisa- creo que es algo que iba a pasar tarde o temprano y ti juego solo lo aceler\u00f3... Por cierto, tu muy \u00e1gilmente me ayudaste a embriagarla", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "XTYRIONX", "id": "1009016086698909696"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174060466617880576"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 29, "tag": "ElSecretoDeFeriha"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/GexhRcFtW8", "expanded_url": "http://ow.ly/9ovF30ptVog", "display_url": "ow.ly/9ovF30ptVog"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/ga7vuglCIl", "expanded_url": "https://twitter.com/elchicodela_H/status/1169701854172897281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ga7vuglCIl", "media_key": "3_1169701852604186624"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.6585, "type": "Other", "normalized_text": "ElSecretoDeFeriha"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.503, "type": "Person", "normalized_text": "Emir"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.4469, "type": "Person", "normalized_text": "Feriha"}], "mentions": [{"start": 175, "end": 188, "username": "hormiguita_7", "id": "412178810"}]}, "author_id": "279573548", "created_at": "2019-09-05T20:00:28.000Z", "id": "1169701854172897281", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "text": "Comentando #ElSecretoDeFeriha\n\nLa relaci\u00f3n de amor y odio de nuestros protagonistas, el abandono de los padres de Emir, el intento suicida de Feriha, y otros temas que repasa @hormiguita_7 sobre la telenovela: https://t.co/GexhRcFtW8 https://t.co/ga7vuglCIl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169701854172897281"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 143, "end": 157, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/owc4cCkelt", "expanded_url": "https://twitter.com/aryeumesma/status/1174075907272773632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/owc4cCkelt", "media_key": "3_1174075879733043200"}, {"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/owc4cCkelt", "expanded_url": "https://twitter.com/aryeumesma/status/1174075907272773632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/owc4cCkelt", "media_key": "3_1174075899261661185"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 93, "probability": 0.8769, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila Abdallah"}, {"start": 144, "end": 156, "probability": 0.5512, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}]}, "author_id": "936600146057547777", "created_at": "2019-09-17T21:41:24.000Z", "id": "1174075907272773632", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "\"Se vcs estiverem vendo esta grava\u00e7\u00e3o \u00e9 pq eu estou morto. E quem me matou foi Dalila Abdallah.\"\n\nEitaaa \ud83d\udc40Paul j\u00e1 come\u00e7ou entregando a peste \ud83d\udca3\n#\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/owc4cCkelt", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174075907272773632"]}, {"author_id": "248890506", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:21:45.000Z", "id": "1173708576717770755", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 24, "like_count": 689, "quote_count": 14}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173708576717770755"]}, {"author_id": "2205765929", "created_at": "2019-09-17T21:41:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174075405415923713"}], "id": "1174076013812375553", "in_reply_to_user_id": "179780976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@IvandeBrito No te r\u00edas boludo, re sad :c", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "IvandeBrito", "id": "179780976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174076013812375553"]}, {"author_id": "1115670098260320256", "created_at": "2019-09-17T19:59:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 168, "probability": 0.5554, "type": "Other", "normalized_text": "German Wings"}, {"start": 208, "end": 211, "probability": 0.8847, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 37, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "DeniseDresserG", "id": "435299501"}]}, "id": "1174050365215346689", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 5, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "text": "Los chairos ardidos hoy con @interjet son los mismos q se mor\u00edan de risa cuando @DeniseDresserG pidi\u00f3 en broma q contrataran a un piloto suicida como el de \"German Wings\" para volar el avi\u00f3n presidencial con Pe\u00f1a y todo su gabinete adentro.\n\nAs\u00ed de tontis", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174050365215346689"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 8, "end": 21, "tag": "LadyInterjet"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/eSiKMjpKUJ", "expanded_url": "https://twitter.com/interjet/status/1104079348276051968", "display_url": "twitter.com/interjet/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.8641, "type": "Other", "normalized_text": "LadyInterjet"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.3588, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00f3calo"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.3486, "type": "Place", "normalized_text": "Grito"}]}, "author_id": "68723105", "created_at": "2019-09-17T15:43:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1104079348276051968"}], "id": "1173985776104656896", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 187, "like_count": 731, "quote_count": 40}, "text": "Aqu\u00ed la #LadyInterjet que sin problemas tirar\u00eda una bomba en medio del Z\u00f3calo en el Grito https://t.co/eSiKMjpKUJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173985776104656896"]}, {"author_id": "2202070974", "created_at": "2019-09-17T21:37:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174070036673249280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 225, "probability": 0.7646, "type": "Person", "normalized_text": "Camacho"}, {"start": 229, "end": 236, "probability": 0.8528, "type": "Person", "normalized_text": "Toulalan"}, {"start": 253, "end": 257, "probability": 0.9246, "type": "Person", "normalized_text": "Keidi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "diporte", "id": "252325056"}]}, "id": "1174074887222300674", "in_reply_to_user_id": "252325056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@diporte De acuerdo en fase ofensiva.\nEn defensa, falta m\u00fasculo y velocidad. Mi punto de vista es que, con tu propuesta, tienes cerebro, coraz\u00f3n con su circulaci\u00f3n hacia todo el cuerpo, pero echo en falta el pulm\u00f3n (un Camacho o Toulalan para segunda).\nKeidi sufre en las transiciones A-D.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174074887222300674"]}, {"author_id": "729712838944690176", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/Ft7Bnb5T71", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T04:20:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "id": "1173813847976816640", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "mano uma CRIAN\u00c7A de apenas 10 ANOS sofrendo de depress\u00e3o e se suicidou \u00e9 chocante/triste.. Depress\u00e3o n\u00e3o tem cara, nem idade e a gente n\u00e3o escolhe ter isso, que doen\u00e7a maldita! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\nE vcs ainda falam que \u00e9 frescura/bobeira, ok. https://t.co/Ft7Bnb5T71", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173813847976816640"]}, {"author_id": "249417801", "created_at": "2019-09-17T19:41:22.000Z", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "id": "1174045702604906496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Menina e o menino da FIBRA que se matou?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174045702604906496"]}, {"author_id": "2402277656", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/rXL8xVKbZf", "expanded_url": "https://twitter.com/dakotajnhson/status/1174032101236035584", "display_url": "twitter.com/dakotajnhson/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T19:17:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174032101236035584"}], "id": "1174039704536256514", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "a est\u00e9tica de esquadr\u00e3o suicida # medo https://t.co/rXL8xVKbZf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174039704536256514"]}, {"author_id": "876779066480889857", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/leQK6em0Yu", "expanded_url": "https://twitter.com/fruf82/status/1133793964916711425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/leQK6em0Yu", "media_key": "3_1133793947183140865"}, {"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/leQK6em0Yu", "expanded_url": "https://twitter.com/fruf82/status/1133793964916711425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/leQK6em0Yu", "media_key": "3_1133793950530195456"}, {"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/leQK6em0Yu", "expanded_url": "https://twitter.com/fruf82/status/1133793964916711425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/leQK6em0Yu", "media_key": "3_1133793953441034240"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.3094, "type": "Person", "normalized_text": "Banqiao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}]}, "created_at": "2019-05-29T17:55:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1133791353182347264"}], "id": "1133793964916711425", "in_reply_to_user_id": "876779066480889857", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 4, "like_count": 293, "quote_count": 0}, "text": "@NuModEnergetico O una pel\u00edcula sobre la rotura de la presa de Banqiao que mat\u00f3 170.000 personas y desplaz\u00f3 11 millones de habitantes y alguien dice que es \"delirante y suicida\" seguir usando el agua como fuente energ\u00e9tica. https://t.co/leQK6em0Yu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1133793964916711425"]}, {"author_id": "893208780602843138", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/5jlrbqRaDB", "expanded_url": "https://twitter.com/FonziOk/status/1174075530980864000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5jlrbqRaDB", "media_key": "3_1174075525217890304"}], "annotations": [{"start": 226, "end": 231, "probability": 0.5483, "type": "Person", "normalized_text": "Viasma"}, {"start": 235, "end": 241, "probability": 0.6663, "type": "Person", "normalized_text": "Briansk"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:39:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174075523040972802"}], "id": "1174075530980864000", "in_reply_to_user_id": "893208780602843138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Llega el invierno con sus 1ras nevadas que pronto se convierten en barro (rasputitsa) Se ralentiza el avance nazi pero no lo frena. Los rusos resisten con nuevas tropas reclutadas y con ataques de los ej\u00e9rcitos cercados entre Viasma y Briansk trabando la 2\u00b0 fase del ataque alem\u00e1n https://t.co/5jlrbqRaDB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174075530980864000"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 151, "end": 161, "tag": "GloboNews"}, {"start": 162, "end": 171, "tag": "Edicao16"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/raRG22MTc3", "expanded_url": "https://glo.bo/304PJL1", "display_url": "glo.bo/304PJL1"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.6922, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.8831, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboNews"}, {"start": 163, "end": 170, "probability": 0.4523, "type": "Other", "normalized_text": "Edicao16"}]}, "author_id": "142393421", "created_at": "2019-09-17T20:55:41.000Z", "id": "1174064404301864960", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "text": "Terror na corrida eleitoral no Afeganist\u00e3o: 48 pessoas morreram em um ataque suicida durante um com\u00edcio do presidente do pa\u00eds: https://t.co/raRG22MTc3 #GloboNews #Edicao16", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174064404301864960"]}], "places": [{"full_name": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "id": "00577114384dea2b"}, {"full_name": "Samborondon, Ecuador", "id": "016d8a4a6eb3af15"}, {"full_name": "Novo Hamburgo, Brasil", "id": "3b8667e69cb2797f"}, {"full_name": "Barcelona, Espa\u00f1a", "id": "1a27537478dd8e38"}]}, "errors": [{"value": "1174095632887361538", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174095632887361538].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174095632887361538", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3129885339", "value": "3129885339", "detail": "User has been suspended: [3129885339].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174090042240917504", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174090042240917504", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174090042240917504].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2839243060", "value": "2839243060", "detail": "User has been suspended: [2839243060].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174046726111539200", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174046726111539200", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174046726111539200].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174081341219950592", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174081341219950592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174081341219950592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173973920397086721", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173973920397086721].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173973920397086721", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1117090553647099906", "value": "1117090553647099906", "detail": "User has been suspended: [1117090553647099906].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173723117048553475", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173723117048553475", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173723117048553475].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174080851224780800", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174080851224780800].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174080851224780800", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174012785786785792", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174012785786785792].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174012785786785792", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1120320703843192832", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1120320703843192832].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1120320703843192832", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174072881262845956", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174072881262845956].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174072881262845956", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "974104725422567424", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [974104725422567424].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "974104725422567424", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173765069143977984", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173765069143977984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173765069143977984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174068910838243328", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174068910838243328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174068910838243328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1174098789432463362", "oldest_id": "1174074768573837312", "result_count": 438, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm601axyswukv2uo3xk9wxe0vzxbx"}}