{"data": [{"created_at": "2019-12-05T10:00:05.000Z", "lang": "it", "text": "RT @magicaGrmente22: Spari a Pearl Harbor, 2 morti. Aggressore si suicida https://t.co/vuLcxhmw34", "edit_history_tweet_ids": ["1202528058701467648"], "id": "1202528058701467648", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96576495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202527693323063296"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/vuLcxhmw34", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/cRshpj", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/cRshpj"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "magicaGrmente22", "id": "3090019191"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T09:59:28.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: s\u00f3 discuss\u00e3o \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \ndepend\u00eancia: n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: s\u00f3 todo dia \nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: acho que n\u00e3o kkk sei l\u00e1 \ndiretoria: \u2705 https://t.co/sU2tS8hOe3", "edit_history_tweet_ids": ["1202527901696057346"], "id": "1202527901696057346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1900397485", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202417499226169345"}], "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/sU2tS8hOe3", "expanded_url": "https://twitter.com/biavictor05/status/1202417499226169345", "display_url": "twitter.com/biavictor05/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T09:59:22.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1202527876765167616"], "id": "1202527876765167616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009525684748869635"}, {"created_at": "2019-12-05T09:58:38.000Z", "lang": "it", "text": "Spari a Pearl Harbor, 2 morti. Aggressore si suicida https://t.co/vuLcxhmw34", "edit_history_tweet_ids": ["1202527693323063296"], "id": "1202527693323063296", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3090019191", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/vuLcxhmw34", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/cRshpj", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/cRshpj"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T09:57:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @20m: Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/P3jIWVWuUs", "edit_history_tweet_ids": ["1202527497096704000"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 84, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/P3jIWVWuUs", "expanded_url": "http://ver.20m.es/39wap1", "display_url": "ver.20m.es/39wap1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4078681/0/tiroteo-militar-muertos-pearl-harbor-ee-uu/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "id": "1202527497096704000", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249269862", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202476367905984512"}]}, {"created_at": "2019-12-05T09:57:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202527389818986496"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202527389818986496", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754351537397305344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}]}, {"created_at": "2019-12-05T09:56:35.000Z", "lang": "pt", "text": "UM RECADO PRO FILHA DA PUTA Q ATROPELOU E MATOU O MEU GATO, TU VAI ARDER NO INFERNO SEU MERDA DO KRL, SE EU SOUBESSE QUEM TU \u00c9, JURO Q TE MATARIA", "edit_history_tweet_ids": ["1202527175783698432"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 99, "probability": 0.363, "type": "Organization", "normalized_text": "KRL"}]}, "id": "1202527175783698432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1011370398217359361"}, {"created_at": "2019-12-05T09:56:20.000Z", "lang": "pt", "text": "Oficial da Marinha dos EUA mata dois civis, fere outro e suicida-se na base de Pearl Harbour https://t.co/Q5acUSipb0 via @expresso", "edit_history_tweet_ids": ["1202527115352199168"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.7146, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.8621, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbour"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/Q5acUSipb0", "expanded_url": "https://expresso.pt/internacional/2019-12-05-Oficial-da-Marinha-dos-EUA-mata-dois-civis-fere-outro-e-suicida-se-na-base-de-Pearl-Harbour", "display_url": "expresso.pt/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 130, "username": "expresso", "id": "8665852"}]}, "id": "1202527115352199168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2807521782"}, {"created_at": "2019-12-05T09:54:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202526536651460609"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202526536651460609", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069197162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}]}, {"created_at": "2019-12-05T09:53:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202526276466204672"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202526276466204672", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431870944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}]}, {"created_at": "2019-12-05T09:51:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202525857027428352"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202525857027428352", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4835219493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}]}, {"created_at": "2019-12-05T09:50:27.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1202525632606941184"], "id": "1202525632606941184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1106671300855169024"}, {"created_at": "2019-12-05T09:48:09.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola: \nsuspenso \u2714\ufe0f\nbrigou \u2714\ufe0f\nexpulso da escola \u274c\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o \u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2714\ufe0f\nmatou aula \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala \u2714\ufe0f\naluno destaque \u2714\ufe0f\nse popularizou \u2714\ufe0f https://t.co/665wymoAXT", "edit_history_tweet_ids": ["1202525055948935168"], "id": "1202525055948935168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110598040195399680", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/665wymoAXT", "expanded_url": "https://t.co/665wymoAXT", "display_url": "t.co/665wymoAXT"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T09:47:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @lc_nmrl: Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2705\nNota vermelha \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\nDepend\u00eancia \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nMatou aula \u2705\nFoi e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202525001251008512"], "id": "1202525001251008512", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2699257537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202401569502826496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lc_nmrl", "id": "1129812395990409216"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T09:44:57.000Z", "lang": "es", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "edit_history_tweet_ids": ["1202524251158405120"], "id": "1202524251158405120", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T09:44:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202524227758444544"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202524227758444544", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954470700856893440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}]}, {"created_at": "2019-12-05T09:43:55.000Z", "lang": "es", "text": "@YihadLevanteUD Yo estoy ya amenazado por mi mujer. Si Mari Kondo entra donde tengo las zapas se suicida .", "edit_history_tweet_ids": ["1202523988414619648"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.7453, "type": "Person", "normalized_text": "Mari Kondo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "YihadLevanteUD", "id": "1061424715414290433"}]}, "in_reply_to_user_id": "1061424715414290433", "id": "1202523988414619648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290468327", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202523671077765121"}]}, {"created_at": "2019-12-05T09:43:32.000Z", "lang": "it", "text": "RT @DmitryEvic: @gzibordi Strano, la sindrome dei banchieri Epstein in Germania, Rossi a Siena, Sindona a Londra..quando si gestiscono le \"\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202523893644320768"], "id": "1202523893644320768", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2748336785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202223497025601540"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DmitryEvic", "id": "943479009807077376"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "gzibordi", "id": "17007782"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T09:42:28.000Z", "lang": "pt", "text": "E logo ap\u00f3s acordar pelos cornos\nAcabei de ler no jornal que um cara que o bairro todo conhecia matou a mulher e depois se matou \nEu t\u00f4 em choque e n\u00e3o consigo acreditar numa crueldade dessas \nQuando \u00e9 com pessoas conhecidas, a coisa fica pior \nQue come\u00e7o de manh\u00e3!", "edit_history_tweet_ids": ["1202523626173607938"], "id": "1202523626173607938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052888016598040576"}, {"created_at": "2019-12-05T09:41:55.000Z", "lang": "es", "text": "Hay que hablar seriamente de tu inclinaci\u00f3n suicida a los chistacos de este calibre...o no podremos evitar que la turba tuitera te pille en una esquina oscura...\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/zg447QOftI", "edit_history_tweet_ids": ["1202523485089742849"], "id": "1202523485089742849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952317423658635266", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202504562986369025"}], "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/zg447QOftI", "expanded_url": "https://twitter.com/Formalito_el/status/1202504562986369025", "display_url": "twitter.com/Formalito_el/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T09:41:42.000Z", "lang": "fr", "text": "@lherrero @pedropierluisi \u00c8se hombre se suicida! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1202523429448097792"], "in_reply_to_user_id": "147076951", "id": "1202523429448097792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2750261187", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202398732714749952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lherrero", "id": "147076951"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "pedropierluisi", "id": "34972633"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T09:41:04.000Z", "lang": "it", "text": "Detenuto suicida in carcere, indagata per omicidio colposo la direttrice del Pagliarelli https://t.co/ALen2MJZyr https://t.co/dbY2oSwcBt", "edit_history_tweet_ids": ["1202523272987856897"], "id": "1202523272987856897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399938301", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/ALen2MJZyr", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKjGgP", "display_url": "dlvr.it/RKjGgP"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/dbY2oSwcBt", "expanded_url": "https://twitter.com/PalermoToday/status/1202523272987856897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dbY2oSwcBt", "media_key": "3_1202523271440109569"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T09:39:38.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia (num sei)\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u2705\nmatou aula \u274c (hihihi)\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705(sim e n\u00e3o)\nse popularizou \u2705(n\u00e3o muito)", "edit_history_tweet_ids": ["1202522910658908162"], "id": "1202522910658908162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161371442119938048"}, {"created_at": "2019-12-05T09:36:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @fafarioss: A Ancine retirou de suas paredes todos os p\u00f4steres de filmes brasileiros.\n\nO \u00f3rg\u00e3o criado para incentivar o cinema brasileir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202522079318433792"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.4145, "type": "Other", "normalized_text": "Ancine"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fafarioss", "id": "1053019045023412224"}]}, "id": "1202522079318433792", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151280010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202141793657249792"}]}, {"created_at": "2019-12-05T09:35:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202521889349996545"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202521889349996545", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1662350581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}]}, {"created_at": "2019-12-05T09:35:07.000Z", "lang": "pt", "text": "Oficial da Marinha dos EUA mata dois civis, fere outro e suicida-se na base de Pearl Harbour https://t.co/Q8hMqlS96h https://t.co/lEyl5e4c8P", "edit_history_tweet_ids": ["1202521774216241152"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.7467, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.8694, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbour"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/Q8hMqlS96h", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKjG0z", "display_url": "dlvr.it/RKjG0z"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/lEyl5e4c8P", "expanded_url": "https://twitter.com/marciojmsilva/status/1202521774216241152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lEyl5e4c8P", "media_key": "3_1202521772454604800"}]}, "id": "1202521774216241152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82350646"}, {"created_at": "2019-12-05T09:34:58.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c https://t.co/u8vYPB757x", "edit_history_tweet_ids": ["1202521735750438912"], "id": "1202521735750438912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "384622297", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202376885164003328"}], "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/u8vYPB757x", "expanded_url": "https://twitter.com/EmillynGNunes/status/1202376885164003328", "display_url": "twitter.com/EmillynGNunes/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T09:34:31.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/0mHmDe1Xou", "edit_history_tweet_ids": ["1202521623879921664"], "id": "1202521623879921664", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1107679653060329472", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/0mHmDe1Xou", "expanded_url": "https://twitter.com/dixx_2d/status/1202429582525239297", "display_url": "twitter.com/dixx_2d/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T09:34:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @expresso: Oficial da Marinha dos EUA mata dois civis, fere outro e suicida-se na base de Pearl Harbour https://t.co/VjI0s4uMo6", "edit_history_tweet_ids": ["1202521587515346944"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.6576, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 93, "end": 105, "probability": 0.931, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbour"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/VjI0s4uMo6", "expanded_url": "http://expresso.pt/internacional/2019-12-05-Oficial-da-Marinha-dos-EUA-mata-dois-civis-fere-outro-e-suicida-se-na-base-de-Pearl-Harbour", "display_url": "expresso.pt/internacional/\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://expresso.pt/internacional/2019-12-05-Oficial-da-Marinha-dos-EUA-mata-dois-civis-fere-outro-e-suicida-se-na-base-de-Pearl-Harbour"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "expresso", "id": "8665852"}]}, "id": "1202521587515346944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335867587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202520776278188032"}]}, {"created_at": "2019-12-05T09:33:16.000Z", "lang": "es", "text": "@marianofake - La izquierda espa\u00f1ola puso las concertinas de Ceuta y Melilla.\n\n- Desde Alemania del Este ametrallaban a la gente que atravesaba el muro de Berl\u00edn.\n\n- Salir de Corea del Norte al Sur es suicida.\n\n- Etc", "edit_history_tweet_ids": ["1202521308896071680"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.8071, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.7151, "type": "Place", "normalized_text": "Melilla"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.9077, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.9086, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}, {"start": 175, "end": 196, "probability": 0.7744, "type": "Place", "normalized_text": "Corea del Norte al Sur"}, {"start": 213, "end": 215, "probability": 0.529, "type": "Organization", "normalized_text": "Etc"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marianofake", "id": "3143935509"}]}, "in_reply_to_user_id": "3143935509", "id": "1202521308896071680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2949993214", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202497631043379200"}]}, {"created_at": "2019-12-05T09:32:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202521179250139138"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202521179250139138", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "556722388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}]}, {"created_at": "2019-12-05T09:31:09.000Z", "lang": "pt", "text": "Oficial da Marinha dos EUA mata dois civis, fere outro e suicida-se na base de Pearl Harbour https://t.co/VjI0s4uMo6", "edit_history_tweet_ids": ["1202520776278188032"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.7504, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.8589, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbour"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VjI0s4uMo6", "expanded_url": "http://expresso.pt/internacional/2019-12-05-Oficial-da-Marinha-dos-EUA-mata-dois-civis-fere-outro-e-suicida-se-na-base-de-Pearl-Harbour", "display_url": "expresso.pt/internacional/\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://expresso.pt/internacional/2019-12-05-Oficial-da-Marinha-dos-EUA-mata-dois-civis-fere-outro-e-suicida-se-na-base-de-Pearl-Harbour"}]}, "id": "1202520776278188032", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "8665852"}, {"created_at": "2019-12-05T09:30:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abc_es: Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/E0cBzQkbAU", "edit_history_tweet_ids": ["1202520569381576704"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/E0cBzQkbAU", "expanded_url": "http://ver.abc.es/vwjd33", "display_url": "ver.abc.es/vwjd33", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varios-heridos-tiroteo-base-naval-pearl-harbor-201912050402_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=dndqZDMz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "id": "1202520569381576704", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960442649080750080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202454676379258880"}]}, {"created_at": "2019-12-05T09:29:30.000Z", "lang": "it", "text": "Strage a Pearl Harbour: militare uccide due civili, poi si suicida https://t.co/SRv5KFEZhO", "edit_history_tweet_ids": ["1202520362870886401"], "id": "1202520362870886401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/SRv5KFEZhO", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/3D261DD3-5CE8-4390-8715-27D573A470DC/Strage-a-Pearl-Harbour-militare-uccide-due-civili-poi-si-suicida", "display_url": "informazione.it/a/3D261DD3-5CE\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T09:28:28.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha :\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/zjjE2e0Q6o", "edit_history_tweet_ids": ["1202520101578321922"], "id": "1202520101578321922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "897289416837910528", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/zjjE2e0Q6o", "expanded_url": "https://twitter.com/inefaveul/status/1202364647560687616", "display_url": "twitter.com/inefaveul/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T09:25:06.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha :\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/wCgBE1oUJ7", "edit_history_tweet_ids": ["1202519255171915777"], "id": "1202519255171915777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011422214212775936", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202413180368105472"}], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/wCgBE1oUJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/_maduziinha/status/1202413180368105472", "display_url": "twitter.com/_maduziinha/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T09:25:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @publico_es: Las dos v\u00edctimas mortales eran civiles que trabajaban para el Pent\u00e1gono. El herido, tambi\u00e9n civil, est\u00e1 hospitalizado en co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202519243406876673"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.8052, "type": "Place", "normalized_text": "Pent\u00e1gono"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "id": "1202519243406876673", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3387499252", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202494061736673280"}]}, {"created_at": "2019-12-05T09:25:02.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1202519235949404160"], "id": "1202519235949404160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044395543005401088"}, {"created_at": "2019-12-05T09:23:23.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705 (A aula que me matava)\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/vTHEMjH7fV", "edit_history_tweet_ids": ["1202518821422161920"], "id": "1202518821422161920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3846974187", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202434078294839296"}], "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/vTHEMjH7fV", "expanded_url": "https://twitter.com/larerda/status/1202434078294839296", "display_url": "twitter.com/larerda/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T09:22:29.000Z", "lang": "es", "text": "APROCEAN: Un militar mata a dos personas y se suicida en la ... https://t.co/8M86t7SCn2", "edit_history_tweet_ids": ["1202518595584118784"], "id": "1202518595584118784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229786667", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/8M86t7SCn2", "expanded_url": "https://aprocean.blogspot.com/2019/12/un-militar-mata-dos-personas-y-se.html?spref=tw", "display_url": "aprocean.blogspot.com/2019/12/un-mil\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T09:20:52.000Z", "lang": "pt", "text": "Qu\u00e3o ruim \u00e9 se identificar com um personagem que se suicida no fim?", "edit_history_tweet_ids": ["1202518187784450048"], "id": "1202518187784450048", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1069388225104551937"}, {"created_at": "2019-12-05T09:20:16.000Z", "lang": "es", "text": "Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/V97RbVpTgS", "edit_history_tweet_ids": ["1202518036101644289"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/V97RbVpTgS", "expanded_url": "https://www.diariodenavarra.es/noticias/actualidad/internacional/2019/12/05/un-militar-mata-dos-personas-luego-suicida-base-pearl-harbor-673135-1032.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=EchoboxTw&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1575534833", "display_url": "diariodenavarra.es/noticias/actua\u2026"}]}, "id": "1202518036101644289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "5493242"}, {"created_at": "2019-12-05T09:19:03.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705 https://t.co/BLqByJ7iae", "edit_history_tweet_ids": ["1202517731830054914"], "id": "1202517731830054914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833394158278680576", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/BLqByJ7iae", "expanded_url": "https://twitter.com/Iguinmdl2/status/1202401297644871680", "display_url": "twitter.com/Iguinmdl2/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T09:17:57.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/8PmN9OuTxh", "edit_history_tweet_ids": ["1202517454683021312"], "id": "1202517454683021312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161324455202832386", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202327074188324864"}], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/8PmN9OuTxh", "expanded_url": "https://twitter.com/rusbciel_/status/1202327074188324864", "display_url": "twitter.com/rusbciel_/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T09:17:20.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola: \n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula  \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705 no fundamental vale n\u00e9 kkkk\nse popularizou \u2705 https://t.co/NOyXJcHRi4", "edit_history_tweet_ids": ["1202517298646528001"], "id": "1202517298646528001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4084467021", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202451323930763264"}], "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/NOyXJcHRi4", "expanded_url": "https://twitter.com/Matheusss_M10/status/1202451323930763264", "display_url": "twitter.com/Matheusss_M10/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T09:15:36.000Z", "lang": "pt", "text": "Essa semana um rapaz de 24 anos se matou enforcado, ontem uma mo\u00e7a tomou veneno e est\u00e1 grave, \u00e9 s\u00f3 eu que t\u00f4 percebendo o fim do mundo, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel tanta coisa ruim assim...", "edit_history_tweet_ids": ["1202516864053760000"], "id": "1202516864053760000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "886566446121267200"}, {"created_at": "2019-12-05T09:15:29.000Z", "lang": "pt", "text": "@CarlaZambelli17 Os traidores do bem, todos sabemos o seu fim. Judas se enforcou por ter tra\u00eddo Jesus. Os que tra\u00edram, s\u00e3o contra, trabalham pra desestruturar o governo Bolsonaro e o povo brasileiro,  ser\u00e3o parlamentares de um s\u00f3 mandato e aposentados da vida p\u00fablica.", "edit_history_tweet_ids": ["1202516832005115904"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.935, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.8077, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "id": "1202516832005115904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102371541860474880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202388215409319941"}]}, {"created_at": "2019-12-05T09:13:31.000Z", "lang": "es", "text": "@KuttKoaGS /YSI JAJAJSJAJS TOTALMENTE\nHACEN PACTO SUICIDA XQ NADIE MAS TIENE PERMISO DE MATAR A ALGUIEN TAN DESLUMBRANTE \u2728", "edit_history_tweet_ids": ["1202516339321126912"], "in_reply_to_user_id": "1033951129242140674", "id": "1202516339321126912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1186115374779109377", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202515149845864448"}]}, {"created_at": "2019-12-05T09:12:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202515961624047621"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202515961624047621", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967421525333770241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}]}, {"created_at": "2019-12-05T09:11:13.000Z", "lang": "es", "text": "Respondido: \u00bfQui\u00e9n es el villano en la pel\u00edcula de Escuadr\u00f3n Suicida? https://t.co/gBoMdZSxGa", "edit_history_tweet_ids": ["1202515758607224832"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.9526, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/gBoMdZSxGa", "expanded_url": "https://coffeeask.club/33420/pelicula-escuadron?show=33506#a33506", "display_url": "coffeeask.club/33420/pelicula\u2026"}]}, "id": "1202515758607224832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4880986694"}, {"created_at": "2019-12-05T09:11:12.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/55mP5IACrq", "edit_history_tweet_ids": ["1202515755910205440"], "id": "1202515755910205440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1061620545895178240", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/55mP5IACrq", "expanded_url": "https://twitter.com/mha_world/status/1202515327206264832", "display_url": "twitter.com/mha_world/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T09:11:09.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula\u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou\u2705\ndiretoria \u2705\nexpulsa da escola \u274c https://t.co/UeRmkkkBTe", "edit_history_tweet_ids": ["1202515742513651712"], "id": "1202515742513651712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876545836083294213", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/UeRmkkkBTe", "expanded_url": "https://t.co/UeRmkkkBTe", "display_url": "t.co/UeRmkkkBTe"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T09:10:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sumariumcom: Un presunto marinero abre fuego en Pearl Harbor \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, deja al menos 3 heridos y se suicida https://t.co/Y6ljkmrXGg https://t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202515598158290944"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Y6ljkmrXGg", "expanded_url": "https://www.sumarium.es/2019/12/05/un-presunto-marinero-abre-fuego-en-pearl-harbor-deja-al-menos-3-heridos-y-se-suicida/", "display_url": "sumarium.es/2019/12/05/un-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sumariumcom", "id": "1379961224906076162"}]}, "id": "1202515598158290944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233225729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202443843330818048"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 110, "tag": "Mondo"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/uPjRUDuo60", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKjBVK", "display_url": "dlvr.it/RKjBVK"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/JCIXpZcwl1", "expanded_url": "https://twitter.com/Today_it/status/1202515594802630657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JCIXpZcwl1", "media_key": "3_1202515592478986240"}]}, "created_at": "2019-12-05T09:10:34.000Z", "lang": "it", "text": "Sparatoria nella base di Pearl Harbor: militare uccide due persone e si suicida https://t.co/uPjRUDuo60 #Mondo https://t.co/JCIXpZcwl1", "edit_history_tweet_ids": ["1202515594802630657"], "id": "1202515594802630657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "521244220"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 51, "tag": "Ceuta"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.3628, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.8772, "type": "Organization", "normalized_text": "VdG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antonioabadg", "id": "167145661"}]}, "created_at": "2019-12-05T09:10:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @antonioabadg: La Plataforma Feminista de #Ceuta denuncia un caso de VdG de un var\u00f3n que se suicida hiriendo de gravedad a su mujer, oh\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202515491023204357"], "id": "1202515491023204357", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2359138141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202200222920855552"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 95, "tag": "novasocialnews"}, {"start": 96, "end": 108, "tag": "nonstopnews"}, {"start": 109, "end": 119, "tag": "allnews24"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/x73ARvVbTA", "expanded_url": "https://www.today.it/mondo/militare-sparatoria-pearl-harbor.html", "display_url": "today.it/mondo/militare\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T09:09:44.000Z", "lang": "it", "text": "Sparatoria nella base di Pearl Harbor: militare uccide due persone e si suicida #novasocialnews #nonstopnews #allnews24 https://t.co/x73ARvVbTA", "edit_history_tweet_ids": ["1202515388384366593"], "id": "1202515388384366593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028946592710238209"}, {"created_at": "2019-12-05T09:08:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OndaCero_es: Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/znL0UtvRLy", "edit_history_tweet_ids": ["1202515120213114880"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/znL0UtvRLy", "expanded_url": "http://ondace.ro/fauq42", "display_url": "ondace.ro/fauq42"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OndaCero_es", "id": "196572692"}]}, "id": "1202515120213114880", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2937422679", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202510484823564288"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Haw\u00e1i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "created_at": "2019-12-05T09:08:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor, en Haw\u00e1i https://t.co/1mDVQKkc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202515105923174406"], "id": "1202515105923174406", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "287194476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202447585379864576"}]}, {"created_at": "2019-12-05T09:06:50.000Z", "lang": "it", "text": "@porcipolitici @matteosalvinimi @zingaretti @vaticannews_it Vero non solo intasano e creano code annuali agli italiani che nella vita hanno pagato per questo stato suicida comodo venire qui senza meriti e avere tutto gratis anche con prepotenza grazie PD-Vaticano", "edit_history_tweet_ids": ["1202514655329103872"], "in_reply_to_user_id": "715271268061282304", "id": "1202514655329103872", "geo": {"place_id": "344e6b72ba5b72c3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1008958405", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202495433773342720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "porcipolitici", "id": "715271268061282304"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "zingaretti", "id": "79358735"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "vaticannews_it", "id": "291294443"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 51, "tag": "Ceuta"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.3628, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.8772, "type": "Organization", "normalized_text": "VdG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antonioabadg", "id": "167145661"}]}, "created_at": "2019-12-05T09:05:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @antonioabadg: La Plataforma Feminista de #Ceuta denuncia un caso de VdG de un var\u00f3n que se suicida hiriendo de gravedad a su mujer, oh\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202514346825461761"], "id": "1202514346825461761", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2588089707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202200222920855552"}]}, {"created_at": "2019-12-05T09:04:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202514106210824192"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202514106210824192", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "409950848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 99, "tag": "Pearl"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "Harbour"}, {"start": 109, "end": 118, "tag": "marinaio"}, {"start": 119, "end": 129, "tag": "americano"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/qsPiiP90op", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5992890/pearl-harbour-marinaio-americano-uccide-due-civili-e-poi-si-suicida-sparandosi-alla-testa/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/59\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T09:02:03.000Z", "lang": "it", "text": "Pearl Harbour marinaio americano uccide due civili e poi si suicida sparandosi alla testa -  #Pearl #Harbour #marinaio #americano  https://t.co/qsPiiP90op", "edit_history_tweet_ids": ["1202513453832921088"], "id": "1202513453832921088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717039627916484608"}, {"created_at": "2019-12-05T09:02:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202513445062684672"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1202513445062684672", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1248180606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202509428802629635"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "\u00daltimo"}, {"start": 27, "end": 37, "tag": "P7Informa"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.3808, "type": "Organization", "normalized_text": "P7Informa"}, {"start": 103, "end": 114, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9604, "type": "Place", "normalized_text": "Hawai"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pagina_siete", "id": "132681657"}]}, "created_at": "2019-12-05T08:59:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pagina_siete: #\u00daltimo \n#P7Informa \nUn militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor, en Hawai. https://t.co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202512850603958273"], "id": "1202512850603958273", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961906943798513664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202452428689465344"}]}, {"created_at": "2019-12-05T08:58:00.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha :\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1202512434428289024"], "id": "1202512434428289024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "942975671868981249"}, {"created_at": "2019-12-05T08:56:08.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705 https://t.co/jlh0yos1y0", "edit_history_tweet_ids": ["1202511963785486338"], "id": "1202511963785486338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "author_id": "908482208016556032", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202298230610026496"}], "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/jlh0yos1y0", "expanded_url": "https://twitter.com/naosoualav/status/1202298230610026496", "display_url": "twitter.com/naosoualav/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T08:54:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @20m: Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/P3jIWVWuUs", "edit_history_tweet_ids": ["1202511663397842944"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 84, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/P3jIWVWuUs", "expanded_url": "http://ver.20m.es/39wap1", "display_url": "ver.20m.es/39wap1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4078681/0/tiroteo-militar-muertos-pearl-harbor-ee-uu/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "id": "1202511663397842944", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3387499252", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202476367905984512"}]}, {"created_at": "2019-12-05T08:54:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202511552076800000"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1202511552076800000", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2615039000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202509428802629635"}]}, {"created_at": "2019-12-05T08:54:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202511441791729665"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202511441791729665", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218218665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}]}, {"created_at": "2019-12-05T08:53:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @simon_ulises: Pearl Harbor, marinero dispara contra civiles y luego se suicida https://t.co/dAhJ90qgcG v\u00eda @regeneracionmx", "edit_history_tweet_ids": ["1202511331544436737"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9353, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/dAhJ90qgcG", "expanded_url": "https://regeneracion.mx/pearl-harbor-marinero-dispara-contra-civiles-y-luego-se-suicida/", "display_url": "regeneracion.mx/pearl-harbor-m\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "simon_ulises", "id": "1869409050"}, {"start": 111, "end": 126, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "id": "1202511331544436737", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266735996", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202508855982182401"}]}, {"created_at": "2019-12-05T08:53:15.000Z", "lang": "es", "text": "pinto suicida https://t.co/r4Jtt3Nec8", "edit_history_tweet_ids": ["1202511239672406016"], "id": "1202511239672406016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114955252619522049", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202272488400543745"}], "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/r4Jtt3Nec8", "expanded_url": "https://twitter.com/RoIandWollf86/status/1202272488400543745", "display_url": "twitter.com/RoIandWollf86/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T08:52:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202510994947411968"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1202510994947411968", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872044130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202509428802629635"}]}, {"created_at": "2019-12-05T08:51:37.000Z", "lang": "it", "text": "Pearl Harbour, uccide 2 uomini\u00a0 poi si suicida https://t.co/JC3zMLr7LF", "edit_history_tweet_ids": ["1202510827573649413"], "id": "1202510827573649413", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2280648054", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/JC3zMLr7LF", "expanded_url": "http://bit.ly/360MD9h", "display_url": "bit.ly/360MD9h"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T08:50:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202510568680239104"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1202510568680239104", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1863539299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202509428802629635"}]}, {"created_at": "2019-12-05T08:50:26.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula  \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque\u2705\nse popularizou - \u274c\n\ne voc\u00eas? https://t.co/gKc4fhEuAm", "edit_history_tweet_ids": ["1202510529912332289"], "id": "1202510529912332289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904773195332538368", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/gKc4fhEuAm", "expanded_url": "https://t.co/gKc4fhEuAm", "display_url": "t.co/gKc4fhEuAm"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T08:50:15.000Z", "lang": "es", "text": "Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/znL0UtvRLy", "edit_history_tweet_ids": ["1202510484823564288"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/znL0UtvRLy", "expanded_url": "http://ondace.ro/fauq42", "display_url": "ondace.ro/fauq42"}]}, "id": "1202510484823564288", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "196572692"}, {"created_at": "2019-12-05T08:50:04.000Z", "lang": "es", "text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru Oye que asco de gente eres, una porquer\u00eda de primera; dicen que el conocimiento mejora la condici\u00f3n humana, y eso no es as\u00ed en tu caso, eres perverso y sin valores.\nDecir de alguien que ha pagado su deslealtad hacia un suicida con  la muerte de un ser querido es lo m\u00e1s ruin.", "edit_history_tweet_ids": ["1202510436651933697"], "in_reply_to_user_id": "283279534", "id": "1202510436651933697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "556207845", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202056274713677826"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 83, "tag": "EEUU"}, {"start": 84, "end": 90, "tag": "Haw\u00e1i"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 76, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/p5mxj4M8iA", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/12/05/5de86e4efc6c83410d8b4645.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T08:49:41.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Un militar mata a 2 personas y se suicida en la base naval de Pearl Harbor #EEUU #Haw\u00e1i \n\nhttps://t.co/p5mxj4M8iA", "edit_history_tweet_ids": ["1202510340870811648"], "id": "1202510340870811648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994693789267750913"}, {"created_at": "2019-12-05T08:48:04.000Z", "lang": "es", "text": "Mente suicida \ud83d\ude35\ud83d\ude1e", "edit_history_tweet_ids": ["1202509933041868801"], "id": "1202509933041868801", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "929103418408521728"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 51, "tag": "Ceuta"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.3628, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.8772, "type": "Organization", "normalized_text": "VdG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antonioabadg", "id": "167145661"}]}, "created_at": "2019-12-05T08:47:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @antonioabadg: La Plataforma Feminista de #Ceuta denuncia un caso de VdG de un var\u00f3n que se suicida hiriendo de gravedad a su mujer, oh\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202509705521876994"], "id": "1202509705521876994", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724226573721833472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202200222920855552"}]}, {"created_at": "2019-12-05T08:46:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CRCiencia: El h\u00e1bito sexual suicida de dos especies de marsupiales las pone en riesgo de extinci\u00f3n https://t.co/xkYbKFd3vp via @invdes\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202509526131499009"], "id": "1202509526131499009", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850032639314677760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202471436482428929"}], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/xkYbKFd3vp", "expanded_url": "http://ow.ly/OldA30pYZTw", "display_url": "ow.ly/OldA30pYZTw"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CRCiencia", "id": "275935864"}, {"start": 131, "end": 138, "username": "Invdes", "id": "43509357"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T08:46:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Lado__Direito: 39 anos do atentado de Camarate, que matou Adelindo Amaro da Costa e Francisco S\u00e1 Carneiro. O que poderia ter sido difer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202509458389295104"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.7403, "type": "Person", "normalized_text": "da Costa"}, {"start": 88, "end": 108, "probability": 0.8243, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco S\u00e1 Carneiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Lado__Direito", "id": "1122216924757266432"}]}, "id": "1202509458389295104", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24535229", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202253769603506178"}]}, {"created_at": "2019-12-05T08:46:04.000Z", "lang": "es", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los \u00faltimos 800.000 a\u00f1os.\"\n https://t.co/nogLmaA7Pz", "edit_history_tweet_ids": ["1202509428802629635"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 87, "probability": 0.8024, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/nogLmaA7Pz", "expanded_url": "http://bit.ly/2qrXFFu", "display_url": "bit.ly/2qrXFFu"}]}, "id": "1202509428802629635", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2910853983"}, {"created_at": "2019-12-05T08:43:57.000Z", "lang": "es", "text": "Pablo Iglesias no es un suicida, argumenta Fernando \u00d3nega en La coalici\u00f3n https://t.co/UcLV1nnYdf", "edit_history_tweet_ids": ["1202508899758284800"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.984, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 43, "end": 56, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando \u00d3nega"}, {"start": 61, "end": 72, "probability": 0.4783, "type": "Organization", "normalized_text": "La coalici\u00f3n"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/UcLV1nnYdf", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20191205/472061715751/la-coalicion.html", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20191\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20191205/472061715751/la-coalicion.html"}]}, "id": "1202508899758284800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "527478344"}, {"created_at": "2019-12-05T08:43:47.000Z", "lang": "es", "text": "Pearl Harbor, marinero dispara contra civiles y luego se suicida https://t.co/dAhJ90qgcG v\u00eda @regeneracionmx", "edit_history_tweet_ids": ["1202508855982182401"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9551, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/dAhJ90qgcG", "expanded_url": "https://regeneracion.mx/pearl-harbor-marinero-dispara-contra-civiles-y-luego-se-suicida/", "display_url": "regeneracion.mx/pearl-harbor-m\u2026"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 108, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "id": "1202508855982182401", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1869409050"}, {"created_at": "2019-12-05T08:43:24.000Z", "lang": "pt", "text": "@jairbolsonaro O Ava\u00ed j\u00e1 foi rebaixado. O Flamengo, se prepara pra o mundial, se passar pra final, vai encarar os ingleses do Liverpool. Muito mais talentos individuais, Man\u00e9, matou a pau ontem conta o Everton.", "edit_history_tweet_ids": ["1202508759664336897"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.6598, "type": "Organization", "normalized_text": "Ava\u00ed"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.979, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.6438, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9626, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 174, "end": 174, "probability": 0.5059, "type": "Person", "normalized_text": ","}, {"start": 202, "end": 208, "probability": 0.9689, "type": "Organization", "normalized_text": "Everton"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "in_reply_to_user_id": "128372940", "id": "1202508759664336897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163057374418153473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202382779247398913"}]}, {"created_at": "2019-12-05T08:39:46.000Z", "lang": "it", "text": "Militare spara e uccide due civili poi si suicida a Pearl Harbour nelle Hawaii https://t.co/7IMOLDa4w0", "edit_history_tweet_ids": ["1202507846916694016"], "id": "1202507846916694016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2270299820", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/7IMOLDa4w0", "expanded_url": "https://www.nuovosud.it/articoli/101029-fattinotizie/militare-spara-e-uccide-due-civili-poi-si-suicida-pearl-harbour-nelle", "display_url": "nuovosud.it/articoli/10102\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T08:39:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RegeneracionMx: Pearl Harbor, marinero dispara contra civiles y luego se suicida https://t.co/faFWBVsy7L v\u00eda @regeneracionmx", "edit_history_tweet_ids": ["1202507733473406977"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9353, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/faFWBVsy7L", "expanded_url": "https://regeneracion.mx/pearl-harbor-marinero-dispara-contra-civiles-y-luego-se-suicida/", "display_url": "regeneracion.mx/pearl-harbor-m\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}, {"start": 113, "end": 128, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "id": "1202507733473406977", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981818048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202505430334935040"}]}, {"created_at": "2019-12-05T08:39:01.000Z", "lang": "it", "text": "Pearl Harbour, marinaio americano uccide due civili e poi si suicida sparandosi alla testa https://t.co/V6dB2RYjIJ", "edit_history_tweet_ids": ["1202507655115358208"], "id": "1202507655115358208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/V6dB2RYjIJ", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/4D17B871-89DE-49ED-89FF-6763889B0C77/Pearl-Harbour-marinaio-americano-uccide-due-civili-e-poi-si-suicida-sparandosi-alla-testa", "display_url": "informazione.it/a/4D17B871-89D\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T08:39:01.000Z", "lang": "it", "text": "Militare spara nella base di Pearl Harbour, uccide due persone e si suicida https://t.co/SXbn8KcOGb", "edit_history_tweet_ids": ["1202507654511448064"], "id": "1202507654511448064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/SXbn8KcOGb", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/E8E08C64-5523-4E68-B84B-58D74787A829/Militare-spara-nella-base-di-Pearl-Harbour-uccide-due-persone-e-si-suicida", "display_url": "informazione.it/a/E8E08C64-552\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T08:37:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202507371114848256"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202507371114848256", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1959343537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}]}, {"created_at": "2019-12-05T08:36:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RegeneracionMx: Pearl Harbor, marinero dispara contra civiles y luego se suicida https://t.co/faFWBVsy7L v\u00eda @regeneracionmx", "edit_history_tweet_ids": ["1202507113638977537"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9353, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/faFWBVsy7L", "expanded_url": "https://regeneracion.mx/pearl-harbor-marinero-dispara-contra-civiles-y-luego-se-suicida/", "display_url": "regeneracion.mx/pearl-harbor-m\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}, {"start": 113, "end": 128, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "id": "1202507113638977537", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958869993579515904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202505430334935040"}]}, {"created_at": "2019-12-05T08:36:17.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha (quase, nota verde, cp2 \u00e9 estranho)\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso da sala: (quase tamb\u00e9m, j\u00e1 fui impedido de entrar)\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1202506970005147649"], "id": "1202506970005147649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1256904847"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 126, "end": 137, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.4617, "type": "Other", "normalized_text": "Lion"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.963, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Shirlei5ant0s", "id": "927664594319020032"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "rocarelli", "id": "46556723"}]}, "created_at": "2019-12-05T08:36:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Shirlei5ant0s: @rocarelli Se for revisar tudo... o pr\u00eamio vai pra vaca pq at\u00e9 o Lion agrediu e matou a galinha. Nojo essa #AFazenda11 !\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202506929832124416"], "id": "1202506929832124416", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185424472700051456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202503210356920320"}]}, {"created_at": "2019-12-05T08:36:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202506905626775552"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202506905626775552", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "485598065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}]}, {"created_at": "2019-12-05T08:35:23.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @asef_ibsalut: Mig centenar de professionals de l'\u00c0rea de Salut d'Eivissa i Formentera s'entrenen en el tracte de la conducta su\u00efcida\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202506743105957891"], "id": "1202506743105957891", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2807295393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202253903519264770"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "asef_ibsalut", "id": "1699131948"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T08:34:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @radiobandnewsfm: O governo dos Estados Unidos confirma que o respons\u00e1vel por abrir fogo nas depend\u00eancias da esta\u00e7\u00e3o naval da base milit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202506575879032832"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 48, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "radiobandnewsfm", "id": "26573303"}]}, "id": "1202506575879032832", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198218526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202438891262881792"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 24, "tag": "EnPortada"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Clint Eastwood"}, {"start": 101, "end": 112, "probability": 0.5703, "type": "Other", "normalized_text": "Ruta suicida"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.6827, "type": "Other", "normalized_text": "El Bueno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TRECE_es", "id": "249135459"}, {"start": 89, "end": 98, "username": "TRECE_es", "id": "249135459"}]}, "created_at": "2019-12-05T08:34:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TRECE_es: #EnPortada Ma\u00f1ana viernes a partir de las 15H, Clint Eastwood te espera en @TRECE_es: \"Ruta suicida\", \"El Bueno, el feo y el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202506519553679361"], "id": "1202506519553679361", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "579042601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202506342231138304"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "EnPortada"}, {"start": 182, "end": 200, "tag": "FelizJuevesATodos"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Clint Eastwood"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.6203, "type": "Other", "normalized_text": "Ruta suicida"}, {"start": 103, "end": 118, "probability": 0.7016, "type": "Other", "normalized_text": "El Bueno, el feo"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/UKTlYw4pZ1", "expanded_url": "http://trecetv.es", "display_url": "trecetv.es", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583127368473796608/xR-71RtY?format=jpg&name=orig", "width": 1920, "height": 1080}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583127368473796608/xR-71RtY?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "TRECE TV - Televisi\u00f3n online, programas y v\u00eddeos", "description": "Todo el contenido, v\u00eddeos, noticias y programas de TRECE: El Cascabel, TRECE al d\u00eda, La Lupa de la Ma\u00f1ana y los espacios religiosos de la televisi\u00f3n", "unwound_url": "https://www.cope.es/trecetv"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/eEFTVYr8Bc", "expanded_url": "https://twitter.com/TRECE_es/status/1202506342231138304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eEFTVYr8Bc", "media_key": "3_1202506336812044288"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 84, "username": "TRECE_es", "id": "249135459"}]}, "created_at": "2019-12-05T08:33:48.000Z", "lang": "es", "text": "#EnPortada Ma\u00f1ana viernes a partir de las 15H, Clint Eastwood te espera en @TRECE_es: \"Ruta suicida\", \"El Bueno, el feo y el malo\", \"Cometieron dos errores\"\n\nhttps://t.co/UKTlYw4pZ1\n#FelizJuevesATodos https://t.co/eEFTVYr8Bc", "edit_history_tweet_ids": ["1202506342231138304"], "id": "1202506342231138304", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "249135459"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 115, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/fZzqXUt7bb", "expanded_url": "http://atres.red/0vd0p1", "display_url": "atres.red/0vd0p1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/militar-mata-dos-personas-despues-suicida-base-militar-pearl-harbor_201912055de8b6020cf29389df928555.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-12-05T08:33:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A3Noticias: \ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA Un militar mata a dos personas y despu\u00e9s se suicida en la base militar de Pearl Harbor https://t.co/fZzqXUt7bb", "edit_history_tweet_ids": ["1202506337399246848"], "id": "1202506337399246848", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "630232376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202495398880915456"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 76, "tag": "PearlHarbor"}, {"start": 102, "end": 107, "tag": "EEUU"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 75, "probability": 0.5162, "type": "Place", "normalized_text": "PearlHarbor"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/hWsrrCzoA0", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/america/eeuu/20191205/militar-mata-personas-luego-suicida-pearl-harbor/449705201_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1575533898", "display_url": "elespanol.com/mundo/america/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/mundo/america/eeuu/20191205/militar-mata-personas-luego-suicida-pearl-harbor/449705201_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1575533898"}]}, "created_at": "2019-12-05T08:33:37.000Z", "lang": "es", "text": "Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de #PearlHarbor \nhttps://t.co/hWsrrCzoA0 #EEUU", "edit_history_tweet_ids": ["1202506298379702273"], "id": "1202506298379702273", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2905232597"}, {"created_at": "2019-12-05T08:33:05.000Z", "lang": "it", "text": "Spari a Pearl Harbour, uccide 2 uomini\u00a0poi si suicida https://t.co/8jMDLWqDmg https://t.co/lXS0h3n6mN", "edit_history_tweet_ids": ["1202506165139075074"], "id": "1202506165139075074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882003036", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/8jMDLWqDmg", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKj5d5", "display_url": "dlvr.it/RKj5d5"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/lXS0h3n6mN", "expanded_url": "https://twitter.com/NewsLeonardo/status/1202506165139075074/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lXS0h3n6mN", "media_key": "3_1202506162425327616"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T08:32:50.000Z", "lang": "es", "text": "@vdealza q pesada hija siempre q me voy te pones suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1202506100802805761"], "in_reply_to_user_id": "342726075", "id": "1202506100802805761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "991515979367829504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202431130068246528"}]}, {"created_at": "2019-12-05T08:32:44.000Z", "lang": "es", "text": "Intento reconducir mi vida, pero vuelvo a estrellarme en la misma recta.\nVivo por cojones, actitud suicida, nos alivia que esta condena no sea perpetua.", "edit_history_tweet_ids": ["1202506075624427521"], "id": "1202506075624427521", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "972827597854953472"}, {"created_at": "2019-12-05T08:32:06.000Z", "lang": "es", "text": "Un militar mata a dos personas y se suicida en la base naval de Pearl Harbor: \u00a0Leer https://t.co/QgjOLgPTYR https://t.co/dCa2F1Np5q", "edit_history_tweet_ids": ["1202505916282593282"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9565, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/QgjOLgPTYR", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKj5Vs", "display_url": "dlvr.it/RKj5Vs"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/dCa2F1Np5q", "expanded_url": "https://twitter.com/INFORMADOR_RD/status/1202505916282593282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dCa2F1Np5q", "media_key": "3_1202505911534645248"}]}, "id": "1202505916282593282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3303492486"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 15, "tag": "GazteTalent"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.6884, "type": "Other", "normalized_text": "Esku P"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.7415, "type": "Other", "normalized_text": "Nagera"}, {"start": 52, "end": 66, "probability": 0.7173, "type": "Other", "normalized_text": "Cerveza Suicida"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.6544, "type": "Other", "normalized_text": "Sweet Leema"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "Mike"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.6339, "type": "Other", "normalized_text": "Javi"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/6LVXBMouev", "expanded_url": "https://bit.ly/2DLQeMr", "display_url": "bit.ly/2DLQeMr", "status": 200, "unwound_url": "https://www.gasteizhoy.com/gazte-talent-2019-miercoles-4-diciembre/"}]}, "created_at": "2019-12-05T08:30:47.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83c\udfa4\ud83c\udfb8\ud83e\udd41#GazteTalent\nActuaciones ayer de Esku P, Nagera, Cerveza Suicida, Sweet Leema y Mike &amp; Javi D https://t.co/6LVXBMouev", "edit_history_tweet_ids": ["1202505583913517056"], "id": "1202505583913517056", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123499888"}, {"created_at": "2019-12-05T08:30:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202505571385122817"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202505571385122817", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2223793339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}]}, {"created_at": "2019-12-05T08:30:13.000Z", "lang": "it", "text": "RT @fattoquotidiano: Pearl Harbour, marinaio americano uccide due civili e poi si suicida sparandosi alla testa https://t.co/fnzRcaZxfw", "edit_history_tweet_ids": ["1202505440199925761"], "id": "1202505440199925761", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841701064118284288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202498108694945792"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/fnzRcaZxfw", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/12/05/pearl-harbour-marinaio-americano-uccide-due-civili-e-poi-si-suicida-sparandosi-alla-testa/5595373/?utm_campaign=mondo&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/12/05/pea\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/12/05/pearl-harbour-marinaio-americano-uccide-due-civili-e-poi-si-suicida-sparandosi-alla-testa/5595373/?utm_campaign=mondo&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T08:30:10.000Z", "lang": "es", "text": "Pearl Harbor, marinero dispara contra civiles y luego se suicida https://t.co/faFWBVsy7L v\u00eda @regeneracionmx", "edit_history_tweet_ids": ["1202505430334935040"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9551, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/faFWBVsy7L", "expanded_url": "https://regeneracion.mx/pearl-harbor-marinero-dispara-contra-civiles-y-luego-se-suicida/", "display_url": "regeneracion.mx/pearl-harbor-m\u2026"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 108, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "id": "1202505430334935040", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "154683173"}, {"created_at": "2019-12-05T08:30:00.000Z", "lang": "es", "text": "Un militar estadounidense mata a dos personas civiles que trabajaban para el Pent\u00e1gono y despu\u00e9s se suicida en la base naval de Pearl Harbor \nhttps://t.co/EWoMoyrate", "edit_history_tweet_ids": ["1202505387188129792"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.8496, "type": "Place", "normalized_text": "Pent\u00e1gono"}, {"start": 128, "end": 139, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/EWoMoyrate", "expanded_url": "http://dozz.es/hnsip2", "display_url": "dozz.es/hnsip2"}]}, "id": "1202505387188129792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1602818168"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 99, "tag": "ANSA"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/iedypMmR24", "expanded_url": "http://ow.ly/nKAC50xslp6", "display_url": "ow.ly/nKAC50xslp6", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2019/12/05/usa-spari-a-pearl-harbour-feriti_8d7ff726-575d-42b6-a8d0-eb7cc4e481df.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "created_at": "2019-12-05T08:29:05.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Agenzia_Ansa: Usa: choc a Pearl Harbour, militare spara e uccide 2 civili, poi si suicida\n#ANSA\nhttps://t.co/iedypMmR24", "edit_history_tweet_ids": ["1202505156258123776"], "id": "1202505156258123776", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841701064118284288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202489316934586368"}]}, {"created_at": "2019-12-05T08:28:34.000Z", "lang": "es", "text": "Un militar mata a dos personas y se suicida en la base naval de Pearl Harbor https://t.co/ETGIxwGBQs https://t.co/wi4ZCzZM4h", "edit_history_tweet_ids": ["1202505026591023104"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9574, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ETGIxwGBQs", "expanded_url": "http://gestyy.com/w6avbM", "display_url": "gestyy.com/w6avbM"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/wi4ZCzZM4h", "expanded_url": "https://twitter.com/Ale_MujicaP/status/1202505026591023104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wi4ZCzZM4h", "media_key": "3_1202505022501580800"}]}, "id": "1202505026591023104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909774701739769856"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 115, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/fZzqXUt7bb", "expanded_url": "http://atres.red/0vd0p1", "display_url": "atres.red/0vd0p1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/militar-mata-dos-personas-despues-suicida-base-militar-pearl-harbor_201912055de8b6020cf29389df928555.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-12-05T08:27:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A3Noticias: \ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA Un militar mata a dos personas y despu\u00e9s se suicida en la base militar de Pearl Harbor https://t.co/fZzqXUt7bb", "edit_history_tweet_ids": ["1202504713939365893"], "id": "1202504713939365893", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "486888514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202495398880915456"}]}, {"created_at": "2019-12-05T08:26:51.000Z", "lang": "pt", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705 https://t.co/7CIRZpqOhg", "edit_history_tweet_ids": ["1202504592661131264"], "id": "1202504592661131264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073089768689405953", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/7CIRZpqOhg", "expanded_url": "https://twitter.com/___bastoss/status/1202272309270196226", "display_url": "twitter.com/___bastoss/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T08:26:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202504494384332800"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202504494384332800", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "556535572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 115, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/fZzqXUt7bb", "expanded_url": "http://atres.red/0vd0p1", "display_url": "atres.red/0vd0p1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/militar-mata-dos-personas-despues-suicida-base-militar-pearl-harbor_201912055de8b6020cf29389df928555.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-12-05T08:24:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A3Noticias: \ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA Un militar mata a dos personas y despu\u00e9s se suicida en la base militar de Pearl Harbor https://t.co/fZzqXUt7bb", "edit_history_tweet_ids": ["1202504100363067392"], "id": "1202504100363067392", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154072675662348288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202495398880915456"}]}, {"created_at": "2019-12-05T08:24:26.000Z", "lang": "it", "text": "Pearl Harbour, marinaio americano uccide due civili e poi si suicida sparandosi alla testa https://t.co/8O5hqd4EYk", "edit_history_tweet_ids": ["1202503986206695424"], "id": "1202503986206695424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136920216", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/8O5hqd4EYk", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/12/05/pearl-harbour-marinaio-americano-uccide-due-civili-e-poi-si-suicida-sparandosi-alla-testa/5595373/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/12/05/pea\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T08:22:59.000Z", "lang": "ht", "text": "@ShutUpExcalibur Top\u00e8 suicida. Your damn right it's good.", "edit_history_tweet_ids": ["1202503622019432453"], "in_reply_to_user_id": "2408462113", "id": "1202503622019432453", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "865305600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202500197240254464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ShutUpExcalibur", "id": "2408462113"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T08:22:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202503530046803969"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202503530046803969", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1619937918", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}]}, {"created_at": "2019-12-05T08:22:28.000Z", "lang": "it", "text": "RT @fattoquotidiano: Pearl Harbour, marinaio americano uccide due civili e poi si suicida sparandosi alla testa https://t.co/fnzRcaZxfw", "edit_history_tweet_ids": ["1202503491568230402"], "id": "1202503491568230402", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1196827400916611079", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202498108694945792"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/fnzRcaZxfw", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/12/05/pearl-harbour-marinaio-americano-uccide-due-civili-e-poi-si-suicida-sparandosi-alla-testa/5595373/?utm_campaign=mondo&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/12/05/pea\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/12/05/pearl-harbour-marinaio-americano-uccide-due-civili-e-poi-si-suicida-sparandosi-alla-testa/5595373/?utm_campaign=mondo&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T08:21:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202503320356761601"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202503320356761601", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142760354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 118, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.447, "type": "Other", "normalized_text": "Lion"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9715, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rocarelli", "id": "46556723"}]}, "created_at": "2019-12-05T08:21:21.000Z", "lang": "pt", "text": "@rocarelli Se for revisar tudo... o pr\u00eamio vai pra vaca pq at\u00e9 o Lion agrediu e matou a galinha. Nojo essa #AFazenda11 !!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1202503210356920320"], "in_reply_to_user_id": "46556723", "id": "1202503210356920320", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "927664594319020032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198042782599929859"}]}, {"created_at": "2019-12-05T08:20:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202502926905806848"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202502926905806848", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2951276195", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}]}, {"created_at": "2019-12-05T08:20:07.000Z", "lang": "es", "text": "Mi gatite literalmente me est\u00e1 salvando de la depresi\u00f3n suicida en la que estaba sumergida hasta que decid\u00ed adoptarlee", "edit_history_tweet_ids": ["1202502899198246913"], "id": "1202502899198246913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1323908515"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 125, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.45, "type": "Other", "normalized_text": "Lion"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.9713, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "afazendarecord", "id": "37681380"}]}, "created_at": "2019-12-05T08:19:33.000Z", "lang": "pt", "text": "@afazendarecord Se for revisar tudo... o pr\u00eamio vai pra vaca pq at\u00e9 o Lion agrediu e matou a galinha. Babado essa #AFazenda11 !!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1202502755719503873"], "in_reply_to_user_id": "37681380", "id": "1202502755719503873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927664594319020032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202402983625056256"}]}, {"created_at": "2019-12-05T08:18:38.000Z", "lang": "es", "text": "Un presunto marinero abre fuego en Pearl Harbor, deja al menos 3 heridos y se suicida https://t.co/txZWkTvsQO https://t.co/6PV5kg6BsO", "edit_history_tweet_ids": ["1202502527272521729"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/txZWkTvsQO", "expanded_url": "https://wp.me/paYvV0-1Emw--", "display_url": "wp.me/paYvV0-1Emw--"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/6PV5kg6BsO", "expanded_url": "https://twitter.com/QPEV_/status/1202502527272521729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6PV5kg6BsO", "media_key": "3_1202502525041201153"}]}, "id": "1202502527272521729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816285077432844289"}, {"created_at": "2019-12-05T08:18:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202502477624553472"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202502477624553472", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105822001443287040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 115, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/fZzqXUt7bb", "expanded_url": "http://atres.red/0vd0p1", "display_url": "atres.red/0vd0p1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/militar-mata-dos-personas-despues-suicida-base-militar-pearl-harbor_201912055de8b6020cf29389df928555.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-12-05T08:18:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A3Noticias: \ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA Un militar mata a dos personas y despu\u00e9s se suicida en la base militar de Pearl Harbor https://t.co/fZzqXUt7bb", "edit_history_tweet_ids": ["1202502467851837440"], "id": "1202502467851837440", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94284484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202495398880915456"}]}, {"created_at": "2019-12-05T08:17:10.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia   \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula  \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705 https://t.co/r1eCaEpSfk", "edit_history_tweet_ids": ["1202502158010204160"], "id": "1202502158010204160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946399597999591430", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202438123474608129"}], "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/r1eCaEpSfk", "expanded_url": "https://twitter.com/guimaraeslayy/status/1202438123474608129", "display_url": "twitter.com/guimaraeslayy/\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 115, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/fZzqXUt7bb", "expanded_url": "http://atres.red/0vd0p1", "display_url": "atres.red/0vd0p1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/militar-mata-dos-personas-despues-suicida-base-militar-pearl-harbor_201912055de8b6020cf29389df928555.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-12-05T08:16:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A3Noticias: \ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA Un militar mata a dos personas y despu\u00e9s se suicida en la base militar de Pearl Harbor https://t.co/fZzqXUt7bb", "edit_history_tweet_ids": ["1202502007204057090"], "id": "1202502007204057090", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3603590237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202495398880915456"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 115, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/fZzqXUt7bb", "expanded_url": "http://atres.red/0vd0p1", "display_url": "atres.red/0vd0p1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/militar-mata-dos-personas-despues-suicida-base-militar-pearl-harbor_201912055de8b6020cf29389df928555.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-12-05T08:16:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A3Noticias: \ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA Un militar mata a dos personas y despu\u00e9s se suicida en la base militar de Pearl Harbor https://t.co/fZzqXUt7bb", "edit_history_tweet_ids": ["1202501952174735360"], "id": "1202501952174735360", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "448890414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202495398880915456"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "PearlHarbor"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/QX1TMQRbXU", "expanded_url": "https://www.rtl.it/notizie/articoli/pearl-harbor-militare-spara-e-si-suicida-due-morti/", "display_url": "rtl.it/notizie/artico\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rtl1025", "id": "56341776"}]}, "created_at": "2019-12-05T08:16:07.000Z", "lang": "it", "text": "RT @rtl1025: \u26ab\ufe0f #PearlHarbor, militare spara e si suicida, due morti \u26ab\ufe0f\n\nhttps://t.co/QX1TMQRbXU", "edit_history_tweet_ids": ["1202501893852999680"], "id": "1202501893852999680", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081403273872068614", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202498975099752448"}]}, {"created_at": "2019-12-05T08:15:27.000Z", "lang": "es", "text": "Un fel\u00f3n q fu\u00e9 pillado fabricando pruebas?\nNo hay duda q en el gobierno hay af\u00e1n y ahora experiencia de aprendiz de suicida. https://t.co/WoeaIr6Mr3", "edit_history_tweet_ids": ["1202501727850762241"], "id": "1202501727850762241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202057332622053376", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202480969556668417"}], "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/WoeaIr6Mr3", "expanded_url": "https://twitter.com/JBCPERU/status/1202480969556668417", "display_url": "twitter.com/JBCPERU/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T08:15:02.000Z", "lang": "es", "text": "@paomichel29 Lo peor que igual la chica suicida termino dandose un tiro despues de ver esa foto jajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1202501622938710016"], "in_reply_to_user_id": "52990663", "id": "1202501622938710016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "337961165", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202499637690564608"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 115, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/fZzqXUt7bb", "expanded_url": "http://atres.red/0vd0p1", "display_url": "atres.red/0vd0p1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/militar-mata-dos-personas-despues-suicida-base-militar-pearl-harbor_201912055de8b6020cf29389df928555.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-12-05T08:13:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A3Noticias: \ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA Un militar mata a dos personas y despu\u00e9s se suicida en la base militar de Pearl Harbor https://t.co/fZzqXUt7bb", "edit_history_tweet_ids": ["1202501324081975298"], "id": "1202501324081975298", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127988193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202495398880915456"}]}, {"created_at": "2019-12-05T08:13:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Brigou \u2705\nNota vermelha \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o\u274c\nDepend\u00eancia\u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nMatou aula \u2705\nFoi expulso de sala \u2705\nAluno destaque \u2705\nSe popularizou \u2705\nDiretoria \u2705\nExpulsa da escola \u274c https://t.co/HLohEDSZ7i", "edit_history_tweet_ids": ["1202501117403443200"], "id": "1202501117403443200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "931600445793071106", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202479853548843008"}], "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/HLohEDSZ7i", "expanded_url": "https://twitter.com/pedrolmbs/status/1202479853548843008", "display_url": "twitter.com/pedrolmbs/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 11, "tag": "militar"}, {"start": 12, "end": 17, "tag": "mata"}, {"start": 24, "end": 32, "tag": "civiles"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9572, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/xTb5vqyV0w", "expanded_url": "https://geopoliting.ga/7xeJy", "display_url": "geopoliting.ga/7xeJy"}]}, "created_at": "2019-12-05T08:12:21.000Z", "lang": "es", "text": "Un #militar #mata a dos #civiles y luego se suicida en la base de Pearl Harbor   https://t.co/xTb5vqyV0w", "edit_history_tweet_ids": ["1202500946137366528"], "id": "1202500946137366528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328686317"}, {"created_at": "2019-12-05T08:11:43.000Z", "lang": "it", "text": "Sparatoria a Pearl Harbor: militare uccide 2 persone e si suicida\nhttps://t.co/nqYGLiwRD3 https://t.co/3y3OashCJl", "edit_history_tweet_ids": ["1202500786388971525"], "id": "1202500786388971525", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248176574", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/nqYGLiwRD3", "expanded_url": "http://www.askanews.it/esteri/2019/12/05/sparatoria-a-pearl-harbor-militare-uccide-2-persone-e-si-suicida-top10_20191205_060056/", "display_url": "askanews.it/esteri/2019/12\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/3y3OashCJl", "expanded_url": "https://twitter.com/askanews_ita/status/1202500786388971525/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3y3OashCJl", "media_key": "3_1202500779137028096"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 115, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/fZzqXUt7bb", "expanded_url": "http://atres.red/0vd0p1", "display_url": "atres.red/0vd0p1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/militar-mata-dos-personas-despues-suicida-base-militar-pearl-harbor_201912055de8b6020cf29389df928555.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-12-05T08:10:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A3Noticias: \ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA Un militar mata a dos personas y despu\u00e9s se suicida en la base militar de Pearl Harbor https://t.co/fZzqXUt7bb", "edit_history_tweet_ids": ["1202500462458654720"], "id": "1202500462458654720", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "448207072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202495398880915456"}]}, {"created_at": "2019-12-05T08:10:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202500438047805443"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202500438047805443", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861077050907611137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 115, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/fZzqXUt7bb", "expanded_url": "http://atres.red/0vd0p1", "display_url": "atres.red/0vd0p1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/militar-mata-dos-personas-despues-suicida-base-militar-pearl-harbor_201912055de8b6020cf29389df928555.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-12-05T08:09:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A3Noticias: \ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA Un militar mata a dos personas y despu\u00e9s se suicida en la base militar de Pearl Harbor https://t.co/fZzqXUt7bb", "edit_history_tweet_ids": ["1202500242270302208"], "id": "1202500242270302208", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836232384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202495398880915456"}]}, {"created_at": "2019-12-05T08:09:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @YiyiPauleth: Suicida al \ud83d\udcaf https://t.co/fthAM68UKo", "edit_history_tweet_ids": ["1202500221047054336"], "id": "1202500221047054336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163598848868175872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202446963964358658"}], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/fthAM68UKo", "expanded_url": "https://twitter.com/Ordybby/status/1201976031357194241", "display_url": "twitter.com/Ordybby/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "YiyiPauleth", "id": "1604708473"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 115, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/fZzqXUt7bb", "expanded_url": "http://atres.red/0vd0p1", "display_url": "atres.red/0vd0p1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/militar-mata-dos-personas-despues-suicida-base-militar-pearl-harbor_201912055de8b6020cf29389df928555.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-12-05T08:09:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A3Noticias: \ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA Un militar mata a dos personas y despu\u00e9s se suicida en la base militar de Pearl Harbor https://t.co/fZzqXUt7bb", "edit_history_tweet_ids": ["1202500102042062849"], "id": "1202500102042062849", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79939248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202495398880915456"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 115, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/fZzqXUt7bb", "expanded_url": "http://atres.red/0vd0p1", "display_url": "atres.red/0vd0p1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/militar-mata-dos-personas-despues-suicida-base-militar-pearl-harbor_201912055de8b6020cf29389df928555.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-12-05T08:08:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A3Noticias: \ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA Un militar mata a dos personas y despu\u00e9s se suicida en la base militar de Pearl Harbor https://t.co/fZzqXUt7bb", "edit_history_tweet_ids": ["1202500058039623680"], "id": "1202500058039623680", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713805575411380224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202495398880915456"}]}, {"created_at": "2019-12-05T08:08:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Vejam a diferen\u00e7a com o Jap\u00e3o https://t.co/2de1ZpgiAn", "edit_history_tweet_ids": ["1202499986434473984"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.9325, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/2de1ZpgiAn", "expanded_url": "http://tribunadainternet.com.br/envergonhado-com-a-corrupcao-ministro-japones-se-suicidou/", "display_url": "tribunadainternet.com.br/envergonhado-c\u2026"}]}, "id": "1202499986434473984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3097017165"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "PearlHarbor"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/QX1TMQRbXU", "expanded_url": "https://www.rtl.it/notizie/articoli/pearl-harbor-militare-spara-e-si-suicida-due-morti/", "display_url": "rtl.it/notizie/artico\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rtl1025", "id": "56341776"}]}, "created_at": "2019-12-05T08:08:24.000Z", "lang": "it", "text": "RT @rtl1025: \u26ab\ufe0f #PearlHarbor, militare spara e si suicida, due morti \u26ab\ufe0f\n\nhttps://t.co/QX1TMQRbXU", "edit_history_tweet_ids": ["1202499949625298946"], "id": "1202499949625298946", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103360481341902854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202498975099752448"}]}, {"created_at": "2019-12-05T08:08:07.000Z", "lang": "it", "text": "Pearl Harbour, marinaio americano uccide due civili e poi si suicida sparandosi alla testa https://t.co/28FavqxwA3", "edit_history_tweet_ids": ["1202499878733131776"], "id": "1202499878733131776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4633643837", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/28FavqxwA3", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/dHt2Xx", "display_url": "goo.gl/fb/dHt2Xx"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T08:07:39.000Z", "lang": "it", "text": "RT @fattoquotidiano: Pearl Harbour, marinaio americano uccide due civili e poi si suicida sparandosi alla testa https://t.co/fnzRcaZxfw", "edit_history_tweet_ids": ["1202499763435966464"], "id": "1202499763435966464", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103360481341902854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202498108694945792"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/fnzRcaZxfw", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/12/05/pearl-harbour-marinaio-americano-uccide-due-civili-e-poi-si-suicida-sparandosi-alla-testa/5595373/?utm_campaign=mondo&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/12/05/pea\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/12/05/pearl-harbour-marinaio-americano-uccide-due-civili-e-poi-si-suicida-sparandosi-alla-testa/5595373/?utm_campaign=mondo&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T08:07:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @publico_es: Las dos v\u00edctimas mortales eran civiles que trabajaban para el Pent\u00e1gono. El herido, tambi\u00e9n civil, est\u00e1 hospitalizado en co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202499736202334208"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.8052, "type": "Place", "normalized_text": "Pent\u00e1gono"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "id": "1202499736202334208", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716066487", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202494061736673280"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 115, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/fZzqXUt7bb", "expanded_url": "http://atres.red/0vd0p1", "display_url": "atres.red/0vd0p1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/militar-mata-dos-personas-despues-suicida-base-militar-pearl-harbor_201912055de8b6020cf29389df928555.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-12-05T08:07:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A3Noticias: \ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA Un militar mata a dos personas y despu\u00e9s se suicida en la base militar de Pearl Harbor https://t.co/fZzqXUt7bb", "edit_history_tweet_ids": ["1202499667248001025"], "id": "1202499667248001025", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716235347512987648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202495398880915456"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 99, "tag": "Pearl"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "Harbour"}, {"start": 109, "end": 118, "tag": "marinaio"}, {"start": 119, "end": 129, "tag": "americano"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/RL6Fb5IecB", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-12-05/pearl-harbour-marinaio-americano-uccide-due-civili-e-poi-si-suicida-sparandosi-alla-testa/5992890/", "display_url": "zazoom.it/2019-12-05/pea\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T08:07:01.000Z", "lang": "it", "text": "Pearl Harbour marinaio americano uccide due civili e poi si suicida sparandosi alla testa -  #Pearl #Harbour #marinaio #americano  https://t.co/RL6Fb5IecB", "edit_history_tweet_ids": ["1202499601867190273"], "id": "1202499601867190273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231726084"}, {"created_at": "2019-12-05T08:06:28.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou  mano n\u00e3o lembro, acho que n\u00e3okkkkkk\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c \ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c https://t.co/J1FFBTg1vo", "edit_history_tweet_ids": ["1202499463929044992"], "id": "1202499463929044992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2882931755", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/J1FFBTg1vo", "expanded_url": "https://twitter.com/introituskyrie/status/1201959237653614594", "display_url": "twitter.com/introituskyrie\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T08:06:11.000Z", "lang": "es", "text": "Lo \u00fanico que nos faltaba, guerra suicida tambi\u00e9n en el TSJ LEG\u00cdTIMO. https://t.co/29fN5iDNRh", "edit_history_tweet_ids": ["1202499391854125056"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.6887, "type": "Organization", "normalized_text": "TSJ"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/29fN5iDNRh", "expanded_url": "https://twitter.com/TsjLegitimo1/status/1202084529948778498", "display_url": "twitter.com/TsjLegitimo1/s\u2026"}]}, "id": "1202499391854125056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204134962"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "News"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.5833, "type": "Person", "normalized_text": "Spari"}, {"start": 24, "end": 36, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbour"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/9WNUd0v3Ms", "expanded_url": "http://bit.ly/2DLNej9", "display_url": "bit.ly/2DLNej9"}]}, "created_at": "2019-12-05T08:05:15.000Z", "lang": "en", "text": "#News Ultim'ora Spari a Pearl Harbour, autore suicida https://t.co/9WNUd0v3Ms to keep updated :) !", "edit_history_tweet_ids": ["1202499159753924608"], "id": "1202499159753924608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213451073"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 15, "tag": "PearlHarbor"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/QX1TMQRbXU", "expanded_url": "https://www.rtl.it/notizie/articoli/pearl-harbor-militare-spara-e-si-suicida-due-morti/", "display_url": "rtl.it/notizie/artico\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T08:04:31.000Z", "lang": "it", "text": "\u26ab\ufe0f #PearlHarbor, militare spara e si suicida, due morti \u26ab\ufe0f\n\nhttps://t.co/QX1TMQRbXU", "edit_history_tweet_ids": ["1202498975099752448"], "id": "1202498975099752448", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "56341776"}, {"created_at": "2019-12-05T08:04:10.000Z", "lang": "pt", "text": "ATEN\u00c7\u00c3O, CARINHO e DIGNIDADE - N\u00e3o nos faltou alento e acolhimento, mesmo perante um quadro pisco emocional grave, quando tomada da dor de perder seu filho, que se matou enforcado, saiu as ruas em profundo lamento. O que nos coube? Dar amor \u00e0 esta Sra e um copo de \u00e1gua bem gelada https://t.co/lmY3pcwwwe", "edit_history_tweet_ids": ["1202498886008524800"], "id": "1202498886008524800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1198600064362590208", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lmY3pcwwwe", "expanded_url": "https://twitter.com/Cap_Wagnerguima/status/1202498886008524800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lmY3pcwwwe", "media_key": "3_1202498883840024577"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T08:03:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202498674623963136"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202498674623963136", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716363309637902336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 115, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/fZzqXUt7bb", "expanded_url": "http://atres.red/0vd0p1", "display_url": "atres.red/0vd0p1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/militar-mata-dos-personas-despues-suicida-base-militar-pearl-harbor_201912055de8b6020cf29389df928555.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-12-05T08:03:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A3Noticias: \ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA Un militar mata a dos personas y despu\u00e9s se suicida en la base militar de Pearl Harbor https://t.co/fZzqXUt7bb", "edit_history_tweet_ids": ["1202498630235627520"], "id": "1202498630235627520", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381692568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202495398880915456"}]}, {"created_at": "2019-12-05T08:03:09.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre se quita la vida en iglesia despu\u00e9s de matar a su esposa https://t.co/WkKNThKGNy", "edit_history_tweet_ids": ["1202498629577166848"], "id": "1202498629577166848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183142324", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/WkKNThKGNy", "expanded_url": "http://bit.ly/2sFutvc", "display_url": "bit.ly/2sFutvc"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 51, "tag": "Ceuta"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.3628, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.8772, "type": "Organization", "normalized_text": "VdG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antonioabadg", "id": "167145661"}]}, "created_at": "2019-12-05T08:02:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @antonioabadg: La Plataforma Feminista de #Ceuta denuncia un caso de VdG de un var\u00f3n que se suicida hiriendo de gravedad a su mujer, oh\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202498442800566272"], "id": "1202498442800566272", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277233913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202200222920855552"}]}, {"created_at": "2019-12-05T08:02:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abc_es: Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/E0cBzQkbAU", "edit_history_tweet_ids": ["1202498425159389184"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/E0cBzQkbAU", "expanded_url": "http://ver.abc.es/vwjd33", "display_url": "ver.abc.es/vwjd33", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varios-heridos-tiroteo-base-naval-pearl-harbor-201912050402_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=dndqZDMz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "id": "1202498425159389184", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "491177377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202454676379258880"}]}, {"created_at": "2019-12-05T08:02:15.000Z", "lang": "it", "text": "Spari a Pearl Harbour, autore suicida e' un militare", "edit_history_tweet_ids": ["1202498405098033153"], "id": "1202498405098033153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "522078771"}, {"created_at": "2019-12-05T08:02:09.000Z", "lang": "es", "text": "Un militar mata a dos personas y se suicida en la base naval de Pearl Harbor Las dos v\u00edctimas mortales en Pearl Habor eran civiles que trabajaban para el Pent\u00e1gono. El herido, tambi\u00e9n civil, est\u00e1 hospitalizado en condici\u00f3n estable, seg\u00fan un portavoz mili\u2026 https://t.co/lQeh0lVcty", "edit_history_tweet_ids": ["1202498379575640064"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 106, "end": 116, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Habor"}, {"start": 154, "end": 162, "probability": 0.7118, "type": "Place", "normalized_text": "Pent\u00e1gono"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/lQeh0lVcty", "expanded_url": "https://ift.tt/2PaKml0", "display_url": "ift.tt/2PaKml0"}]}, "id": "1202498379575640064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2358849781"}, {"created_at": "2019-12-05T08:01:05.000Z", "lang": "it", "text": "Pearl Harbour, marinaio americano uccide due civili e poi si suicida sparandosi alla testa https://t.co/fnzRcaZxfw", "edit_history_tweet_ids": ["1202498108694945792"], "id": "1202498108694945792", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "52424550", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/fnzRcaZxfw", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/12/05/pearl-harbour-marinaio-americano-uccide-due-civili-e-poi-si-suicida-sparandosi-alla-testa/5595373/?utm_campaign=mondo&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/12/05/pea\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/12/05/pearl-harbour-marinaio-americano-uccide-due-civili-e-poi-si-suicida-sparandosi-alla-testa/5595373/?utm_campaign=mondo&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T08:00:57.000Z", "lang": "it", "text": "(Pearl Harbour, marinaio americano uccide due civili e poi si suicida sparandosi alla testa)  Playhitmusic - https://t.co/51H26pdna9", "edit_history_tweet_ids": ["1202498078386933762"], "id": "1202498078386933762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991312050", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/51H26pdna9", "expanded_url": "https://www.playhitmusic.it/2019/12/pearl-harbour-marinaio-americano-uccide-due-civili-e-poi-si-suicida-sparandosi-alla-testa/", "display_url": "playhitmusic.it/2019/12/pearl-\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T08:00:00.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udea8 Tras matar a dos personas, un militar se suicida\nhttps://t.co/cj5tqt0arD", "edit_history_tweet_ids": ["1202497837788848128"], "id": "1202497837788848128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987391105774833664", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cj5tqt0arD", "expanded_url": "https://www.latimes.com/espanol/eeuu/articulo/2019-12-04/eeuu-tiroteo-en-la-base-naval-de-pearl-harbor", "display_url": "latimes.com/espanol/eeuu/a\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T07:58:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ORNELA55462955: Asesinos de guante blanco\nhttps://t.co/98hvvOCd8U", "edit_history_tweet_ids": ["1202497513321910272"], "id": "1202497513321910272", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4025946383", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202332986596872193"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/98hvvOCd8U", "expanded_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/sucesos/suicida-tirandose-piso-madrid-20181126161255-ntrc.html", "display_url": "elcorreo.com/sociedad/suces\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ORNELA55462955", "id": "1094673742700167168"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T07:58:34.000Z", "lang": "it", "text": "Spari a Pearl Harbor, 2 morti. Aggressore si suicida https://t.co/XqGCGfzy1j https://t.co/2oBI6TSDzm", "edit_history_tweet_ids": ["1202497477414252544"], "id": "1202497477414252544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "35525950", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/XqGCGfzy1j", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKj1Pn", "display_url": "dlvr.it/RKj1Pn"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/2oBI6TSDzm", "expanded_url": "https://twitter.com/Affaritaliani/status/1202497477414252544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2oBI6TSDzm", "media_key": "3_1202497475572948992"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T07:58:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202497388549746689"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202497388549746689", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3075694055", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}]}, {"created_at": "2019-12-05T07:57:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202497241539325953"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202497241539325953", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862606104248897536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}]}, {"created_at": "2019-12-05T07:57:05.000Z", "lang": "it", "text": "Spari a Pearl Harbor, 2 morti. Aggressore si suicida https://t.co/MV8FGM0NOH https://t.co/zYPgzZGzV5", "edit_history_tweet_ids": ["1202497103513047040"], "id": "1202497103513047040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35525950", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/MV8FGM0NOH", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKj1DT", "display_url": "dlvr.it/RKj1DT"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/zYPgzZGzV5", "expanded_url": "https://twitter.com/Affaritaliani/status/1202497103513047040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zYPgzZGzV5", "media_key": "3_1202497101185241089"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 115, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/fZzqXUt7bb", "expanded_url": "http://atres.red/0vd0p1", "display_url": "atres.red/0vd0p1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/militar-mata-dos-personas-despues-suicida-base-militar-pearl-harbor_201912055de8b6020cf29389df928555.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-12-05T07:56:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A3Noticias: \ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA Un militar mata a dos personas y despu\u00e9s se suicida en la base militar de Pearl Harbor https://t.co/fZzqXUt7bb", "edit_history_tweet_ids": ["1202496971656839168"], "id": "1202496971656839168", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "586565407", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202495398880915456"}]}, {"created_at": "2019-12-05T07:56:15.000Z", "lang": "it", "text": "RT @SkyTG24: Pearl Harbour, militare spara e uccide due civili. Poi si suicida. FOTO https://t.co/LY5s7klcrG", "edit_history_tweet_ids": ["1202496892833292288"], "id": "1202496892833292288", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "441973402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202487412431081472"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/LY5s7klcrG", "expanded_url": "http://sky.tg/2Fx4t", "display_url": "sky.tg/2Fx4t", "unwound_url": "https://tg24.sky.it/mondo/photogallery/2019/12/05/pearl-harbour-militare-sparatoria.html?social=twitter_skytg24_photo_null"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "SkyTG24", "id": "5893702"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T07:56:03.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula  \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\nroubar bandeira do brasil na sala da diretora \u274c https://t.co/76bAEujEjr", "edit_history_tweet_ids": ["1202496845559345152"], "entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 202, "probability": 0.7715, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/76bAEujEjr", "expanded_url": "https://twitter.com/surveycorqs/status/1202233431607955456", "display_url": "twitter.com/surveycorqs/st\u2026"}]}, "id": "1202496845559345152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1029844186688839681", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202233431607955456"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 115, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/fZzqXUt7bb", "expanded_url": "http://atres.red/0vd0p1", "display_url": "atres.red/0vd0p1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/militar-mata-dos-personas-despues-suicida-base-militar-pearl-harbor_201912055de8b6020cf29389df928555.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-12-05T07:55:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A3Noticias: \ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA Un militar mata a dos personas y despu\u00e9s se suicida en la base militar de Pearl Harbor https://t.co/fZzqXUt7bb", "edit_history_tweet_ids": ["1202496594106605568"], "id": "1202496594106605568", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010210268339671042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202495398880915456"}]}, {"created_at": "2019-12-05T07:54:04.000Z", "lang": "es", "text": "Un militar de EEUU mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/0if8t6hUx2", "edit_history_tweet_ids": ["1202496344838950914"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9938, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0if8t6hUx2", "expanded_url": "http://bit.ly/2LrZc5I", "display_url": "bit.ly/2LrZc5I"}]}, "id": "1202496344838950914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3957534269"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 115, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/fZzqXUt7bb", "expanded_url": "http://atres.red/0vd0p1", "display_url": "atres.red/0vd0p1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/militar-mata-dos-personas-despues-suicida-base-militar-pearl-harbor_201912055de8b6020cf29389df928555.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-12-05T07:53:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A3Noticias: \ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA Un militar mata a dos personas y despu\u00e9s se suicida en la base militar de Pearl Harbor https://t.co/fZzqXUt7bb", "edit_history_tweet_ids": ["1202496317030879232"], "id": "1202496317030879232", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "394868818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202495398880915456"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 115, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/fZzqXUt7bb", "expanded_url": "http://atres.red/0vd0p1", "display_url": "atres.red/0vd0p1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/militar-mata-dos-personas-despues-suicida-base-militar-pearl-harbor_201912055de8b6020cf29389df928555.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-12-05T07:52:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A3Noticias: \ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA Un militar mata a dos personas y despu\u00e9s se suicida en la base militar de Pearl Harbor https://t.co/fZzqXUt7bb", "edit_history_tweet_ids": ["1202495983319494657"], "id": "1202495983319494657", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150647305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202495398880915456"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 115, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/fZzqXUt7bb", "expanded_url": "http://atres.red/0vd0p1", "display_url": "atres.red/0vd0p1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/militar-mata-dos-personas-despues-suicida-base-militar-pearl-harbor_201912055de8b6020cf29389df928555.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-12-05T07:52:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A3Noticias: \ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA Un militar mata a dos personas y despu\u00e9s se suicida en la base militar de Pearl Harbor https://t.co/fZzqXUt7bb", "edit_history_tweet_ids": ["1202495979854934016"], "id": "1202495979854934016", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2367620273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202495398880915456"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 99, "tag": "ANSA"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/iedypMmR24", "expanded_url": "http://ow.ly/nKAC50xslp6", "display_url": "ow.ly/nKAC50xslp6", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2019/12/05/usa-spari-a-pearl-harbour-feriti_8d7ff726-575d-42b6-a8d0-eb7cc4e481df.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "created_at": "2019-12-05T07:51:47.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Agenzia_Ansa: Usa: choc a Pearl Harbour, militare spara e uccide 2 civili, poi si suicida\n#ANSA\nhttps://t.co/iedypMmR24", "edit_history_tweet_ids": ["1202495771641290752"], "id": "1202495771641290752", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "618244710", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202489316934586368"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 115, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/fZzqXUt7bb", "expanded_url": "http://atres.red/0vd0p1", "display_url": "atres.red/0vd0p1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/militar-mata-dos-personas-despues-suicida-base-militar-pearl-harbor_201912055de8b6020cf29389df928555.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-12-05T07:51:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A3Noticias: \ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA Un militar mata a dos personas y despu\u00e9s se suicida en la base militar de Pearl Harbor https://t.co/fZzqXUt7bb", "edit_history_tweet_ids": ["1202495701176983552"], "id": "1202495701176983552", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65724198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202495398880915456"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 13, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 99, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/fZzqXUt7bb", "expanded_url": "http://atres.red/0vd0p1", "display_url": "atres.red/0vd0p1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/militar-mata-dos-personas-despues-suicida-base-militar-pearl-harbor_201912055de8b6020cf29389df928555.html"}]}, "created_at": "2019-12-05T07:50:19.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA Un militar mata a dos personas y despu\u00e9s se suicida en la base militar de Pearl Harbor https://t.co/fZzqXUt7bb", "edit_history_tweet_ids": ["1202495398880915456"], "id": "1202495398880915456", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 7, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "author_id": "145992645"}, {"created_at": "2019-12-05T07:49:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @publico_es: Las dos v\u00edctimas mortales eran civiles que trabajaban para el Pent\u00e1gono. El herido, tambi\u00e9n civil, est\u00e1 hospitalizado en co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202495278156328960"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.8052, "type": "Place", "normalized_text": "Pent\u00e1gono"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "id": "1202495278156328960", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1863539299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202494061736673280"}]}, {"created_at": "2019-12-05T07:49:33.000Z", "lang": "es", "text": "Militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/En73sWba1i https://t.co/J3Ezn1gaQq", "edit_history_tweet_ids": ["1202495209692516354"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.9487, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/En73sWba1i", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKj0d1", "display_url": "dlvr.it/RKj0d1"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/J3Ezn1gaQq", "expanded_url": "https://twitter.com/Feliciano_69/status/1202495209692516354/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J3Ezn1gaQq", "media_key": "3_1202495208291594241"}]}, "id": "1202495209692516354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877885904060284930"}, {"created_at": "2019-12-05T07:48:38.000Z", "lang": "it", "text": "Spari a Pearl Harbor, due morti e un ferito. Aggressore suicida https://t.co/5JSR7XR0LB", "edit_history_tweet_ids": ["1202494976774561792"], "id": "1202494976774561792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/5JSR7XR0LB", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/6D189A34-668E-4E0D-A752-9272052DA201/Spari-a-Pearl-Harbor-due-morti-e-un-ferito-Aggressore-suicida", "display_url": "informazione.it/a/6D189A34-668\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T07:47:06.000Z", "lang": "es", "text": "Presunto marino ataca base naval en Haw\u00e1i y deja 2 muertos: el autor se\u00a0suicida https://t.co/8cUGucKDWU https://t.co/ZnnlHWWPdP", "edit_history_tweet_ids": ["1202494590638538752"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9322, "type": "Place", "normalized_text": "Haw\u00e1i"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/8cUGucKDWU", "expanded_url": "https://www.puntomedio.mx/presunto-marino-ataca-base-naval-en-hawai-y-deja-2-muertos-el-autor-se-suicida/", "display_url": "puntomedio.mx/presunto-marin\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/ZnnlHWWPdP", "expanded_url": "https://twitter.com/peninsularpm/status/1202494590638538752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZnnlHWWPdP", "media_key": "3_1202494589069922304"}]}, "id": "1202494590638538752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89496981"}, {"created_at": "2019-12-05T07:46:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @publico_es: Las dos v\u00edctimas mortales eran civiles que trabajaban para el Pent\u00e1gono. El herido, tambi\u00e9n civil, est\u00e1 hospitalizado en co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202494547684667393"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.8052, "type": "Place", "normalized_text": "Pent\u00e1gono"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "id": "1202494547684667393", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2615039000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202494061736673280"}]}, {"created_at": "2019-12-05T07:46:00.000Z", "lang": "es", "text": "Tengo que ense\u00f1ar la canci\u00f3n de \"Rockin' around the Christmas tree\" a ni\u00f1os de 6 a\u00f1os y es una misi\u00f3n bastante suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1202494314145865728"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 65, "probability": 0.923, "type": "Other", "normalized_text": "Rockin' around the Christmas tree"}]}, "id": "1202494314145865728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "755005604"}, {"created_at": "2019-12-05T07:45:00.000Z", "lang": "es", "text": "Las dos v\u00edctimas mortales eran civiles que trabajaban para el Pent\u00e1gono. El herido, tambi\u00e9n civil, est\u00e1 hospitalizado en condici\u00f3n estable, seg\u00fan un portavoz militar\n\nhttps://t.co/nH7QhXP2ER", "edit_history_tweet_ids": ["1202494061736673280"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.8706, "type": "Place", "normalized_text": "Pent\u00e1gono"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/nH7QhXP2ER", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/pearl-harbor-militar-mata-personas-luego-suicida-base-pearl-harbor.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/pearl\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/pearl-harbor-militar-mata-personas-luego-suicida-base-pearl-harbor.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}]}, "id": "1202494061736673280", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "17676713"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 51, "tag": "Ceuta"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.3628, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.8772, "type": "Organization", "normalized_text": "VdG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antonioabadg", "id": "167145661"}]}, "created_at": "2019-12-05T07:42:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @antonioabadg: La Plataforma Feminista de #Ceuta denuncia un caso de VdG de un var\u00f3n que se suicida hiriendo de gravedad a su mujer, oh\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202493533871054848"], "id": "1202493533871054848", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "604420891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202200222920855552"}]}, {"created_at": "2019-12-05T07:42:39.000Z", "lang": "es", "text": "Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/BWFqKA7L0o v\u00eda @ABC_Mundo", "edit_history_tweet_ids": ["1202493473494097921"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9371, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/BWFqKA7L0o", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varios-heridos-tiroteo-base-naval-pearl-harbor-201912050402_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia-foto", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 115, "username": "abc_mundo", "id": "43339022"}]}, "id": "1202493473494097921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245799268"}, {"created_at": "2019-12-05T07:41:07.000Z", "lang": "en", "text": "RT @StorylineBot: Dean Ambrose was attacked in the parking lot by Mick Foley with a tope suicida at taboo tuesday", "edit_history_tweet_ids": ["1202493086108192768"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Dean Ambrose"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Mick Foley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "StorylineBot", "id": "830847114976571392"}]}, "id": "1202493086108192768", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309053490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202492111574179840"}]}, {"created_at": "2019-12-05T07:40:54.000Z", "lang": "fr", "text": "RT @animaux_planete: Un homme a trouv\u00e9 un petit chaton errant tandis qu\u2019il promenait son chien. Ce petit matou t\u00e9m\u00e9raire \u00e9tait bien d\u00e9cid\u00e9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202493030680420352"], "id": "1202493030680420352", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3290891271", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202334274395000832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "animaux_planete", "id": "827673121691930626"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T07:40:51.000Z", "lang": "pt", "text": "brigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\n\nsou t\u00edmida mores https://t.co/H4TeX9Lazm", "edit_history_tweet_ids": ["1202493018789560321"], "id": "1202493018789560321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "883791388755857408", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202356146310393856"}], "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/H4TeX9Lazm", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniloMunhoss/status/1202356146310393856", "display_url": "twitter.com/DaniloMunhoss/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T07:40:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202492916163383296"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202492916163383296", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179127674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 99, "tag": "ANSA"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/iedypMmR24", "expanded_url": "http://ow.ly/nKAC50xslp6", "display_url": "ow.ly/nKAC50xslp6", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2019/12/05/usa-spari-a-pearl-harbour-feriti_8d7ff726-575d-42b6-a8d0-eb7cc4e481df.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "created_at": "2019-12-05T07:39:26.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Agenzia_Ansa: Usa: choc a Pearl Harbour, militare spara e uccide 2 civili, poi si suicida\n#ANSA\nhttps://t.co/iedypMmR24", "edit_history_tweet_ids": ["1202492663406182400"], "id": "1202492663406182400", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3030533474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202489316934586368"}]}, {"created_at": "2019-12-05T07:37:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @COPE: \u27a1 Un militar mata a dos personas y se suicida en la base naval de Pearl Harbour\n\nLas dos v\u00edctimas trabajaban para el Pent\u00e1gono. A\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202492289190379521"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9704, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbour"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.7266, "type": "Place", "normalized_text": "Pent\u00e1gono"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "COPE", "id": "9706822"}]}, "id": "1202492289190379521", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998950242346242049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202467418867732480"}]}, {"created_at": "2019-12-05T07:37:45.000Z", "lang": "es", "text": "Un militar mata a dos civiles y luego se suicida en la base de Pearl\u00a0Harbor https://t.co/a0scqTaH2W", "edit_history_tweet_ids": ["1202492236291854336"], "id": "1202492236291854336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3579302842", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/a0scqTaH2W", "expanded_url": "https://thenewsatyourfingertips.wordpress.com/2019/12/05/un-militar-mata-a-dos-civiles-y-luego-se-suicida-en-la-base-de-pearl-harbor/", "display_url": "thenewsatyourfingertips.wordpress.com/2019/12/05/un-\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T07:37:15.000Z", "lang": "en", "text": "Dean Ambrose was attacked in the parking lot by Mick Foley with a tope suicida at taboo tuesday", "edit_history_tweet_ids": ["1202492111574179840"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Dean Ambrose"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Mick Foley"}]}, "id": "1202492111574179840", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "830847114976571392"}, {"created_at": "2019-12-05T07:37:00.000Z", "lang": "it", "text": "Uccide due persone e si suicida nella base di Pearl\u00a0Harbor https://t.co/uw1IaZ9BUZ https://t.co/W1yHT3s6gK", "edit_history_tweet_ids": ["1202492049141960704"], "id": "1202492049141960704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118432292131753984", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/uw1IaZ9BUZ", "expanded_url": "https://notiziedi.it/uccide-due-persone-e-si-suicida-nella-base-di-pearl-harbor/", "display_url": "notiziedi.it/uccide-due-per\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/W1yHT3s6gK", "expanded_url": "https://twitter.com/Notiziedi_it/status/1202492049141960704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W1yHT3s6gK", "media_key": "3_1202492047535591424"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T07:36:10.000Z", "lang": "it", "text": "Terrore a Pearl Harbor: militare spara e uccide due civili, poi si suicida https://t.co/J8IgIiYUNZ https://t.co/ht3V7Rm3xF", "edit_history_tweet_ids": ["1202491841402281984"], "id": "1202491841402281984", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "59440277", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/J8IgIiYUNZ", "expanded_url": "https://gazzettadelsud.it/articoli/mondo/2019/12/05/terrore-a-pearl-harbor-militare-spara-e-uccide-due-civili-poi-si-suicida-1f1d460c-53bd-4afd-bf42-d081ea745d9c/?utm_medium=feed&utm_source=twitter.com&utm_campaign=Feed%3A+gsud_twitter_feed", "display_url": "gazzettadelsud.it/articoli/mondo\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/ht3V7Rm3xF", "expanded_url": "https://twitter.com/GazzettaDelSud/status/1202491841402281984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ht3V7Rm3xF", "media_key": "3_1202491839519043584"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 99, "tag": "ANSA"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/iedypMmR24", "expanded_url": "http://ow.ly/nKAC50xslp6", "display_url": "ow.ly/nKAC50xslp6", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2019/12/05/usa-spari-a-pearl-harbour-feriti_8d7ff726-575d-42b6-a8d0-eb7cc4e481df.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "created_at": "2019-12-05T07:33:42.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Agenzia_Ansa: Usa: choc a Pearl Harbour, militare spara e uccide 2 civili, poi si suicida\n#ANSA\nhttps://t.co/iedypMmR24", "edit_history_tweet_ids": ["1202491218439102466"], "id": "1202491218439102466", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1249983906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202489316934586368"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "PearlHarbour"}]}, "created_at": "2019-12-05T07:33:27.000Z", "lang": "it", "text": "#PearlHarbour, militare spara e uccide due civili e poi si suicida. Ha visto il film con Ben Affleck.", "edit_history_tweet_ids": ["1202491156560519168"], "id": "1202491156560519168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "627579169"}, {"created_at": "2019-12-05T07:32:21.000Z", "lang": "pt", "text": "@Juuh_7_ Acho que entendi agr o conceito de suicida kkkkkkkkkkk brinks", "edit_history_tweet_ids": ["1202490879287664640"], "in_reply_to_user_id": "72977374", "id": "1202490879287664640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139366836728991744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202490337698205698"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Juuh_7_", "id": "72977374"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T07:31:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @bonebagg: La noche que me secuestraron y me violaron me tuvo en estado suicida durante tres a\u00f1os https://t.co/OIsfD1FOeV", "edit_history_tweet_ids": ["1202490639075684352"], "id": "1202490639075684352", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321044253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202301575785406464"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/OIsfD1FOeV", "expanded_url": "https://twitter.com/Fanysitaa/status/1202297831584915456", "display_url": "twitter.com/Fanysitaa/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bonebagg", "id": "205095147"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T07:30:54.000Z", "lang": "es", "text": "Un militar mata a dos civiles y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/08tyJnmwEH", "edit_history_tweet_ids": ["1202490516224512000"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 74, "probability": 0.9482, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/08tyJnmwEH", "expanded_url": "https://www.infobae.com/america/eeuu/2019/12/05/un-tiroteo-en-la-base-naval-de-pearl-harbor-en-hawai-dejo-varios-heridos/", "display_url": "infobae.com/america/eeuu/2\u2026"}]}, "id": "1202490516224512000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1200473080725983233"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 255, "end": 273, "tag": "16DiasDeActivismo"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.6894, "type": "Person", "normalized_text": "Michele Minete"}, {"start": 52, "end": 63, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Cossa"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.6497, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.4249, "type": "Person", "normalized_text": "Michele"}, {"start": 146, "end": 152, "probability": 0.4864, "type": "Person", "normalized_text": "Michele"}, {"start": 190, "end": 199, "probability": 0.5957, "type": "Place", "normalized_text": "Mo\u00e7ambique"}, {"start": 234, "end": 240, "probability": 0.6746, "type": "Person", "normalized_text": "Michele"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/HgkCPvfSkX", "expanded_url": "https://twitter.com/TxekaMoz/status/1202490181393223682/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HgkCPvfSkX", "media_key": "3_1202490173164007424"}]}, "created_at": "2019-12-05T07:29:35.000Z", "lang": "pt", "text": "Michele Minete tinha 18 anos de idade, namorava com Manuel Cossa de 32 anos. Durante uma discuss\u00e3o, Manuel espancou e matou \u00e0 catanada Michele. \n\nMichele \u00e9 uma das v\u00edtimas de feminic\u00eddio em Mo\u00e7ambique. \n\nN\u00e3o permita que a hist\u00f3ria da Michele se repita! \n\n#16DiasDeActivismo https://t.co/HgkCPvfSkX", "edit_history_tweet_ids": ["1202490181393223682"], "id": "1202490181393223682", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2723197543"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "Marinaio"}, {"start": 78, "end": 84, "tag": "spara"}, {"start": 85, "end": 92, "tag": "uccide"}, {"start": 93, "end": 100, "tag": "civili"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/BtSkxbblWN", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-12-05/marinaio-spara-e-uccide-due-civili-a-pearl-harbor-poi-si-suicida/5992693/", "display_url": "zazoom.it/2019-12-05/mar\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T07:27:00.000Z", "lang": "it", "text": "Marinaio spara e uccide due civili a Pearl Harbor poi si suicida -  #Marinaio #spara #uccide #civili  https://t.co/BtSkxbblWN", "edit_history_tweet_ids": ["1202489534220554241"], "id": "1202489534220554241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231726084"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 81, "tag": "ANSA"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/iedypMmR24", "expanded_url": "http://ow.ly/nKAC50xslp6", "display_url": "ow.ly/nKAC50xslp6", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2019/12/05/usa-spari-a-pearl-harbour-feriti_8d7ff726-575d-42b6-a8d0-eb7cc4e481df.html"}]}, "created_at": "2019-12-05T07:26:08.000Z", "lang": "it", "text": "Usa: choc a Pearl Harbour, militare spara e uccide 2 civili, poi si suicida\n#ANSA\nhttps://t.co/iedypMmR24", "edit_history_tweet_ids": ["1202489316934586368"], "id": "1202489316934586368", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "150725695"}, {"created_at": "2019-12-05T07:24:22.000Z", "lang": "es", "text": "@Alvarking1 @iHutnik_02 @Grushiuwu1 el gobierno de la URSS fue pieza clave para desmantelar a los nazis, de hecho la batalla de Berl\u00edn (cuando Hitler se suicida) fue una victoria sovi\u00e9tica y EEUU se ha dedicado a decir que la URSS simplemente gan\u00f3 por cuestiones atmosf\u00e9ricas", "edit_history_tweet_ids": ["1202488869322723328"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9761, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9022, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 191, "end": 194, "probability": 0.992, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 226, "end": 229, "probability": 0.9717, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Alvarking1", "id": "1141294325789286400"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "iHutnik_02", "id": "1551557647"}]}, "in_reply_to_user_id": "1141294325789286400", "id": "1202488869322723328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117410497094127616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202482884910686208"}]}, {"created_at": "2019-12-05T07:23:12.000Z", "lang": "es", "text": "Gracias a los participantes y a lis compa\u00f1eros de A251 e insp M\u00e9d por ceder parte de sus instalaciones. Un placer compartir  y mostrar a otros Servicios y Gerencias nuestra exp en Simulaci\u00f3n cl\u00ednica  https://t.co/TlBOPMHTMM https://t.co/KYntxJ6FtB", "edit_history_tweet_ids": ["1202488578078650369"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.4031, "type": "Other", "normalized_text": "A251"}, {"start": 62, "end": 64, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e9d"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/TlBOPMHTMM", "expanded_url": "https://www.ibsalut.es/asef/es/891-medio-centenar-de-profesionales-del-area-de-salud-de-eivissa-y-formentera-se-entrenan-en-el-trato-de-la-conducta-suicida", "display_url": "ibsalut.es/asef/es/891-me\u2026"}, {"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/KYntxJ6FtB", "expanded_url": "https://twitter.com/pedromonteropa/status/1202488578078650369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KYntxJ6FtB", "media_key": "3_1202488566896644096"}]}, "id": "1202488578078650369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1897560782"}, {"created_at": "2019-12-05T07:23:07.000Z", "lang": "es", "text": "Un militar mata a dos civiles y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/XUoEuPzHhG https://t.co/gsXm4iEQ7p", "edit_history_tweet_ids": ["1202488554330284032"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 74, "probability": 0.9502, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/XUoEuPzHhG", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKhy3C", "display_url": "dlvr.it/RKhy3C"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/gsXm4iEQ7p", "expanded_url": "https://twitter.com/JCSura/status/1202488554330284032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gsXm4iEQ7p", "media_key": "3_1202488552619036672"}]}, "id": "1202488554330284032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28096651"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "Marinaio"}, {"start": 78, "end": 84, "tag": "spara"}, {"start": 85, "end": 92, "tag": "uccide"}, {"start": 93, "end": 100, "tag": "civili"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/HXJBAUeokp", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5992693/marinaio-spara-e-uccide-due-civili-a-pearl-harbor-poi-si-suicida/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/59\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T07:22:02.000Z", "lang": "it", "text": "Marinaio spara e uccide due civili a Pearl Harbor poi si suicida -  #Marinaio #spara #uccide #civili  https://t.co/HXJBAUeokp", "edit_history_tweet_ids": ["1202488284129189888"], "id": "1202488284129189888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717039627916484608"}, {"created_at": "2019-12-05T07:21:14.000Z", "lang": "es", "text": "Un militar mata a dos civiles y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/U8VZAmP3br", "edit_history_tweet_ids": ["1202488080126660610"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 74, "probability": 0.9482, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/U8VZAmP3br", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20191205/472062632216/militar-mata-civiles-pearl-harbour.html", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026"}]}, "id": "1202488080126660610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865845835"}, {"created_at": "2019-12-05T07:21:09.000Z", "lang": "it", "text": "Pearl Harbour, militare spara e uccide due civili. Poi si suicida. FOTO https://t.co/lvvjv4nAiq", "edit_history_tweet_ids": ["1202488061726203905"], "id": "1202488061726203905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114300672", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/lvvjv4nAiq", "expanded_url": "https://flip.it/-4mVGn", "display_url": "flip.it/-4mVGn"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T07:20:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @bonebagg: La noche que me secuestraron y me violaron me tuvo en estado suicida durante tres a\u00f1os https://t.co/OIsfD1FOeV", "edit_history_tweet_ids": ["1202487846990471168"], "id": "1202487846990471168", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2930339881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202301575785406464"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/OIsfD1FOeV", "expanded_url": "https://twitter.com/Fanysitaa/status/1202297831584915456", "display_url": "twitter.com/Fanysitaa/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bonebagg", "id": "205095147"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 32, "tag": "PearlHarbor"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/QQRVl4NsYZ", "expanded_url": "https://bit.ly/33MbkVf", "display_url": "bit.ly/33MbkVf"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/t1RVZ8cWcq", "expanded_url": "https://twitter.com/tempoweb/status/1202487584846499841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t1RVZ8cWcq", "media_key": "3_1202487577003089925"}]}, "created_at": "2019-12-05T07:19:16.000Z", "lang": "it", "text": "Spari nella base di #PearlHarbor Marinaio uccide due civili e si suicida https://t.co/QQRVl4NsYZ https://t.co/t1RVZ8cWcq", "edit_history_tweet_ids": ["1202487584846499841"], "id": "1202487584846499841", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78567974"}, {"created_at": "2019-12-05T07:18:34.000Z", "lang": "it", "text": "Pearl Harbour, militare spara e uccide due civili. Poi si suicida. FOTO https://t.co/LY5s7klcrG", "edit_history_tweet_ids": ["1202487412431081472"], "id": "1202487412431081472", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "5893702", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/LY5s7klcrG", "expanded_url": "http://sky.tg/2Fx4t", "display_url": "sky.tg/2Fx4t", "unwound_url": "https://tg24.sky.it/mondo/photogallery/2019/12/05/pearl-harbour-militare-sparatoria.html?social=twitter_skytg24_photo_null"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T07:17:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202487031856816128"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202487031856816128", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063376031531311104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}]}, {"created_at": "2019-12-05T07:15:16.000Z", "lang": "es", "text": "Marinero estadounidense mata a dos empleados en la base Pearl Harbor y luego se\u00a0suicida https://t.co/BcgqNZ7TL3", "edit_history_tweet_ids": ["1202486578175774721"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6367, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 56, "end": 67, "probability": 0.9704, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/BcgqNZ7TL3", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/04/las-fuerzas-de-seguridad-de-pearl-harbor-responden-a-tiroteo/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/12/04/las\u2026"}]}, "id": "1202486578175774721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23208580"}, {"created_at": "2019-12-05T07:11:44.000Z", "lang": "es", "text": "En Twitter parezco soltera,dolida,suicida y con una vida miserable y pos no chavo, todo s\u00faper d\u00faper ac\u00e1 \ud83d\ude09 https://t.co/n90iFdwqDK", "edit_history_tweet_ids": ["1202485689868271617"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9433, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/n90iFdwqDK", "expanded_url": "https://twitter.com/Bonnichics/status/1201925851131990016", "display_url": "twitter.com/Bonnichics/sta\u2026"}]}, "id": "1202485689868271617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1141656816", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201925851131990016"}]}, {"created_at": "2019-12-05T07:10:51.000Z", "lang": "es", "text": "Coraz\u00f3n suicida, bala perdida.\u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1202485468308357121"], "id": "1202485468308357121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3806032575"}, {"created_at": "2019-12-05T07:10:50.000Z", "lang": "it", "text": "Regolarit\u00e0 e Trasparenza nella Scuola       ( R.T.S. ): Insegnante in pensione si suicida per problemi eco... https://t.co/b3RuPtQdld", "edit_history_tweet_ids": ["1202485463514329089"], "id": "1202485463514329089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "505833633", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/b3RuPtQdld", "expanded_url": "https://aldodomenicoficara.blogspot.com/2019/12/insegnante-in-pensione-si-suicida-per.html?spref=tw", "display_url": "aldodomenicoficara.blogspot.com/2019/12/insegn\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T07:10:15.000Z", "lang": "pt", "text": "mano eu gosto de mta coisa q eh uma merda gosto de assistir nnt e esquadrao suicida entao pq eu n consigo gostar de mim msm", "edit_history_tweet_ids": ["1202485318454304768"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.9061, "type": "Other", "normalized_text": "nnt"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.4367, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "id": "1202485318454304768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2881709764"}, {"created_at": "2019-12-05T07:09:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CineTRECEtv: Te proponemos para este viernes un marat\u00f3n de Clint Eastwood. Desde las 15H: \"Ruta suicida\", \"El bueno, el feo y el malo\"\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202485096210673664"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 76, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Clint Eastwood"}, {"start": 95, "end": 106, "probability": 0.6489, "type": "Other", "normalized_text": "Ruta suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CineTRECEtv", "id": "1964890614"}]}, "id": "1202485096210673664", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390972279", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202278895443202056"}]}, {"created_at": "2019-12-05T07:07:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @COPE: \u27a1 Un militar mata a dos personas y se suicida en la base naval de Pearl Harbour\n\nLas dos v\u00edctimas trabajaban para el Pent\u00e1gono. A\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202484697361735680"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9704, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbour"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.7266, "type": "Place", "normalized_text": "Pent\u00e1gono"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "COPE", "id": "9706822"}]}, "id": "1202484697361735680", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172182760485785601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202467418867732480"}]}, {"created_at": "2019-12-05T07:05:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BraisRomanino: Ojal\u00e1 VOX fuese una \"anomal\u00eda\", pero desgraciadamente es un producto directo de la crisis org\u00e1nica de los reg\u00edmenes neol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202484213708136450"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.9611, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BraisRomanino", "id": "137989918"}]}, "id": "1202484213708136450", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187731874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202188881808044033"}]}, {"created_at": "2019-12-05T07:04:32.000Z", "lang": "es", "text": "Marinero estadounidense mata a dos empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/HK5h2PMBHH", "edit_history_tweet_ids": ["1202483878708924416"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6903, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 56, "end": 67, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/HK5h2PMBHH", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKhvmP", "display_url": "dlvr.it/RKhvmP"}]}, "id": "1202483878708924416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108597133"}, {"created_at": "2019-12-05T07:03:40.000Z", "lang": "ht", "text": "@nielygreys ele se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1202483662043930624"], "in_reply_to_user_id": "780811038316834816", "id": "1202483662043930624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074665942687322112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202480730716168192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nielygreys", "id": "780811038316834816"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T07:02:59.000Z", "lang": "es", "text": "Facundo 17 a\u00f1os\nSi no la pone con esto se suicida https://t.co/5Op0Pl64td", "edit_history_tweet_ids": ["1202483490975031296"], "id": "1202483490975031296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "841525214567661569", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/5Op0Pl64td", "expanded_url": "https://twitter.com/Facumartiin/status/1202432578420125697", "display_url": "twitter.com/Facumartiin/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T07:02:09.000Z", "lang": "pt", "text": "Fiz amizade no fugarel... e no final ele se matou pra me deixar ganhar\u2764\ufe0f https://t.co/O5DorXfLZL", "edit_history_tweet_ids": ["1202483280794267648"], "id": "1202483280794267648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1048406802197610497", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/O5DorXfLZL", "expanded_url": "https://twitter.com/CoutinhoMaluko/status/1202483280794267648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O5DorXfLZL", "media_key": "3_1202483253493538816"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T07:01:32.000Z", "lang": "it", "text": "Usa, marinaio apre il fuoco nella base navale di Pearl Harbor: uccide 2 civili poi si suicida https://t.co/Wvtx4MC7JK", "edit_history_tweet_ids": ["1202483124090880000"], "id": "1202483124090880000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83589138", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/Wvtx4MC7JK", "expanded_url": "https://www.tpi.it/esteri/pearl-harbor-marinaio-spari-base-navale-usa-3-morti-20191205509866/", "display_url": "tpi.it/esteri/pearl-h\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T07:00:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rcnradio: Militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/2rcIot3yRQ", "edit_history_tweet_ids": ["1202482943303790593"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/2rcIot3yRQ", "expanded_url": "https://www.rcnradio.com/internacional/militar-mata-dos-personas-y-luego-se-suicida-en-la-base-de-pearl-harbor", "display_url": "rcnradio.com/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rcnradio", "id": "40533752"}]}, "id": "1202482943303790593", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1289899872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202482143366123527"}]}, {"created_at": "2019-12-05T07:00:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Josu_ke: Portada del primer tomo de Kleopatra Und Eisernes Kreuz \n\nUn manga donde Cleopatra se suicida para no ser atrapada por los rom\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202482922659467264"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.5107, "type": "Other", "normalized_text": "Kleopatra"}, {"start": 54, "end": 67, "probability": 0.4762, "type": "Other", "normalized_text": "Eisernes Kreuz"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Josu_ke", "id": "392860199"}]}, "id": "1202482922659467264", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911884440200257536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201257697380913153"}]}, {"created_at": "2019-12-05T06:59:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rcnradio: Militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/2rcIot3yRQ", "edit_history_tweet_ids": ["1202482690877984769"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/2rcIot3yRQ", "expanded_url": "https://www.rcnradio.com/internacional/militar-mata-dos-personas-y-luego-se-suicida-en-la-base-de-pearl-harbor", "display_url": "rcnradio.com/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rcnradio", "id": "40533752"}]}, "id": "1202482690877984769", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329019840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202482143366123527"}]}, {"created_at": "2019-12-05T06:57:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202482219396280320"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202482219396280320", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837417333031383041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}]}, {"created_at": "2019-12-05T06:57:54.000Z", "lang": "es", "text": "@pan_minina Tambien dice que tenia una pila de deudas, pero claro.....por eso no se suicida nadie, que no?", "edit_history_tweet_ids": ["1202482209300656128"], "in_reply_to_user_id": "128679475", "id": "1202482209300656128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "827003376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202379989624201217"}]}, {"created_at": "2019-12-05T06:57:38.000Z", "lang": "es", "text": "Militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/2rcIot3yRQ", "edit_history_tweet_ids": ["1202482143366123527"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.9475, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/2rcIot3yRQ", "expanded_url": "https://www.rcnradio.com/internacional/militar-mata-dos-personas-y-luego-se-suicida-en-la-base-de-pearl-harbor", "display_url": "rcnradio.com/internacional/\u2026"}]}, "id": "1202482143366123527", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "40533752"}, {"created_at": "2019-12-05T06:55:26.000Z", "lang": "es", "text": "@lacha Tus inventos? Una cosa es la actitud suicida del aspiracionismo berreta y otra la imbecilidad ejercida hasta la saturaci\u00f3n. Vos hablando de est\u00e9tica suenas tan rid\u00edcula como la concheta de WhatsApp. And\u00e1 a estudiar: es m\u00e1s viejo que el capitalismo pero siempre es provechoso.", "edit_history_tweet_ids": ["1202481589306961920"], "entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 203, "probability": 0.9615, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "lacha", "id": "10466072"}]}, "in_reply_to_user_id": "10466072", "id": "1202481589306961920", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "926541944813244416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202375339219062784"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "ALMOMENTO"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 61, "probability": 0.4726, "type": "Other", "normalized_text": "El Para\u00edso"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9188, "type": "Place", "normalized_text": "Tuxtepec"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/FFnSizRBD0", "expanded_url": "https://www.elpinero.mx/se-suicida-un-vecino-de-la-colonia-el-paraiso-en-tuxtepec/", "display_url": "elpinero.mx/se-suicida-un-\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T06:54:21.000Z", "lang": "es", "text": "#ALMOMENTO\u23f0\ud83c\udd95\ufe0f | Se suicida un vecino de la colonia \"El Para\u00edso\" en Tuxtepec  https://t.co/FFnSizRBD0", "edit_history_tweet_ids": ["1202481314751864832"], "id": "1202481314751864832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76232882"}, {"created_at": "2019-12-05T06:53:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202480984719056898"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202480984719056898", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241610083", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}]}, {"created_at": "2019-12-05T06:52:59.000Z", "lang": "es", "text": "una vez escribi un poema re suicida para mackenzie cuando todavia estaba en el secundario y me puso un 10 y me dijo q hablemos despues de clase y cuando fui ME PREGUNTO SI ESTABA BIEN Y SI NECESITABA AYUDA https://t.co/UlHhT7Dyay", "edit_history_tweet_ids": ["1202480974384238592"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.5931, "type": "Other", "normalized_text": "mackenzie"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/UlHhT7Dyay", "expanded_url": "https://twitter.com/josi_hfk/status/1202480974384238592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UlHhT7Dyay", "media_key": "3_1202480965152595968"}]}, "id": "1202480974384238592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "215423678"}, {"created_at": "2019-12-05T06:52:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @agntloser: romandanvers au\n\nNatasha ficou surpresa e arrasada quando soube que Carol Danvers, uma colega, se matou, pois n\u00e3o notou sina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202480814904270848"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4929, "type": "Person", "normalized_text": "Natasha"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Carol Danvers"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "agntloser", "id": "1127007610329284609"}]}, "id": "1202480814904270848", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137824648790495233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1145151123914928133"}]}, {"created_at": "2019-12-05T06:51:01.000Z", "lang": "es", "text": "y que si tu amor hacia mi dura un dia. y que si probarte es un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1202480477967409154"], "id": "1202480477967409154", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853536930"}, {"created_at": "2019-12-05T06:50:23.000Z", "lang": "es", "text": "Si Barbara R\u00e9gil me responde con una foto as\u00ed una pregunta suicida, yo me mato x no tener su cuerpo https://t.co/hKPDTRuBL7", "edit_history_tweet_ids": ["1202480316818116608"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 15, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Barbara R\u00e9gil"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/hKPDTRuBL7", "expanded_url": "https://twitter.com/RodriArciniega/status/1202346946599325697", "display_url": "twitter.com/RodriArciniega\u2026"}]}, "id": "1202480316818116608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1096963127005057025", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202346946599325697"}]}, {"created_at": "2019-12-05T06:49:58.000Z", "lang": "es", "text": "yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en tratamiento por depresi\u00f3n: \nmis \u201camigas\u201d:.......... \nyo tuiteando q tengo un vibrador: \nmis \u201camigas\u201d: https://t.co/V7UsC9lw2B", "edit_history_tweet_ids": ["1202480212929216514"], "id": "1202480212929216514", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 76, "like_count": 3168, "quote_count": 83}, "author_id": "1635114859", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/V7UsC9lw2B", "expanded_url": "https://twitter.com/aokstachido/status/1202480212929216514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V7UsC9lw2B", "media_key": "3_1202480205069078528"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T06:49:11.000Z", "lang": "it", "text": "Marinaio spara e uccide due civili a Pearl Harbor, poi si suicida\nhttps://t.co/xYhYoR9YRZ", "edit_history_tweet_ids": ["1202480017751584768"], "id": "1202480017751584768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "409448246", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/xYhYoR9YRZ", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/marinaio-spara-e-uccide-due-civili-a-pearl-harbor-poi-si-suicida_it_5de8a0c4e4b0913e6f8b04b5", "display_url": "huffingtonpost.it/entry/marinaio\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T06:48:32.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u2705\u2705\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque\u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nexpulsa da escola \u274c\n\nclaramente um aluno excelente \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/RXbhD5GrJA", "edit_history_tweet_ids": ["1202479853548843008"], "id": "1202479853548843008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "author_id": "3333317266", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202454007450603521"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/RXbhD5GrJA", "expanded_url": "https://twitter.com/laurafrancineee/status/1202454007450603521", "display_url": "twitter.com/laurafrancinee\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T06:48:29.000Z", "lang": "es", "text": "@SundayDeFresa Casi porque!!!! Me wa a suicida :'v okno xdd", "edit_history_tweet_ids": ["1202479838235365376"], "in_reply_to_user_id": "1043639021551767553", "id": "1202479838235365376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068731872245661697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202479272717275137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SundayDeFresa", "id": "1549108587695333381"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T06:46:46.000Z", "lang": "it", "text": "Strage a Pearl Harbour: militare uccide due civili, poi si suicida https://t.co/X1du3k0BKa via @fanpage", "edit_history_tweet_ids": ["1202479406297632773"], "id": "1202479406297632773", "geo": {"place_id": "8d40d637b3fbd58f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1721616793", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/X1du3k0BKa", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/esteri/strage-a-pearl-harbour-militare-uccide-due-civili-poi-si-suicida/", "display_url": "fanpage.it/esteri/strage-\u2026"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 103, "username": "fanpage", "id": "213254229"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T06:45:33.000Z", "lang": "es", "text": "Un militar mata a dos personas y se suicida en la base naval de Pearl Harbor https://t.co/ZllGrBAPPP https://t.co/nUgLnuCdoa", "edit_history_tweet_ids": ["1202479102755688448"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9574, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ZllGrBAPPP", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKhssB", "display_url": "dlvr.it/RKhssB"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/nUgLnuCdoa", "expanded_url": "https://twitter.com/tuitermann/status/1202479102755688448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nUgLnuCdoa", "media_key": "3_1202479098892709890"}]}, "id": "1202479102755688448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1337716646"}, {"created_at": "2019-12-05T06:45:32.000Z", "lang": "es", "text": "Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/aDgBmwSDPU", "edit_history_tweet_ids": ["1202479097500143616"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/aDgBmwSDPU", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKhsry", "display_url": "dlvr.it/RKhsry"}]}, "id": "1202479097500143616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1219292298"}, {"created_at": "2019-12-05T06:43:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @StoccoSabina: @FlxPiacentini Suicida para un pa\u00eds negarse a una transici\u00f3n ordenada, conocer datos y empalmar la gesti\u00f3n. Para eso est\u00e1\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202478481151594497"], "id": "1202478481151594497", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802336360044654593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202256006178385927"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "StoccoSabina", "id": "922193603228852224"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "FlxPiacentini", "id": "1369060833553231874"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T06:41:40.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/xAZTZwVpTg", "edit_history_tweet_ids": ["1202478124820312064"], "id": "1202478124820312064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "1080682914088660992", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/xAZTZwVpTg", "expanded_url": "https://twitter.com/ECRwtf/status/1202477415815094272", "display_url": "twitter.com/ECRwtf/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T06:37:54.000Z", "lang": "pt", "text": "Maluco da minha escola se matou viado https://t.co/dDpxmiEhsq", "edit_history_tweet_ids": ["1202477176915943424"], "id": "1202477176915943424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1388384275", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202002760272662528"}], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/dDpxmiEhsq", "expanded_url": "https://twitter.com/Jared_Carrabis/status/1202002760272662528", "display_url": "twitter.com/Jared_Carrabis\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T06:36:51.000Z", "lang": "it", "text": "RT @SerendipityNY_: In pratica il seguito del video su Eroda \u00e8 Harry che porta in giro il suo nuovo amico pesce aspirante suicida in uno za\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202476914323181568"], "id": "1202476914323181568", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743070434011271168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202208372608716800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SerendipityNY_", "id": "2896670171"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T06:36:40.000Z", "lang": "es", "text": "@MariGabi24Lo Que suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1202476865165901826"], "in_reply_to_user_id": "805961759534313472", "id": "1202476865165901826", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081938662047318016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202466387236675584"}]}, {"created_at": "2019-12-05T06:35:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @20m: Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/P3jIWVWuUs", "edit_history_tweet_ids": ["1202476551746572288"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 84, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/P3jIWVWuUs", "expanded_url": "http://ver.20m.es/39wap1", "display_url": "ver.20m.es/39wap1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4078681/0/tiroteo-militar-muertos-pearl-harbor-ee-uu/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "id": "1202476551746572288", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1573919707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202476367905984512"}]}, {"created_at": "2019-12-05T06:35:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CRCiencia: El h\u00e1bito sexual suicida de dos especies de marsupiales las pone en riesgo de extinci\u00f3n https://t.co/xkYbKFd3vp via @invdes\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202476500718669824"], "id": "1202476500718669824", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743152301058170880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202471436482428929"}], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/xkYbKFd3vp", "expanded_url": "http://ow.ly/OldA30pYZTw", "display_url": "ow.ly/OldA30pYZTw"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CRCiencia", "id": "275935864"}, {"start": 131, "end": 138, "username": "Invdes", "id": "43509357"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T06:35:00.000Z", "lang": "es", "text": "Un militar de EEUU mata a dos personas en un tiroteo y se suicida en Pearl Harbor https://t.co/rYpxBeGHw3", "edit_history_tweet_ids": ["1202476447224520704"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9935, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.992, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/rYpxBeGHw3", "expanded_url": "http://lainfo.news/ow6d21", "display_url": "lainfo.news/ow6d21"}]}, "id": "1202476447224520704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18717943"}, {"created_at": "2019-12-05T06:34:41.000Z", "lang": "es", "text": "Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/P3jIWVWuUs", "edit_history_tweet_ids": ["1202476367905984512"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/P3jIWVWuUs", "expanded_url": "http://ver.20m.es/39wap1", "display_url": "ver.20m.es/39wap1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4078681/0/tiroteo-militar-muertos-pearl-harbor-ee-uu/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}]}, "id": "1202476367905984512", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "31090827"}, {"created_at": "2019-12-05T06:33:54.000Z", "lang": "es", "text": "Que pasa si me equivoco? Y as\u00ed como le pas\u00f3 mi conocido le arruinan la vida a un chico que no tuvo nada que ver? Y si el chico se suicida? Como ser\u00eda la carga de que arruine a una persona por juzgarla, lo MISMO si fuera una mujer acusada de maltrato por su marido que si sucede +", "edit_history_tweet_ids": ["1202476169104445441"], "in_reply_to_user_id": "962162568436637703", "id": "1202476169104445441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962162568436637703", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202476165228834816"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 24, "tag": "Usa"}, {"start": 79, "end": 92, "tag": "pearlharbour"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Agenzia_Italia", "id": "72248630"}]}, "created_at": "2019-12-05T06:31:41.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Agenzia_Italia: #Usa Militare uccide due civili e si suicida nella base di #pearlharbour alla vigilia della commemorazione dell'attacco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202475610712526848"], "id": "1202475610712526848", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3030533474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202473159343136768"}]}, {"created_at": "2019-12-05T06:29:53.000Z", "lang": "fr", "text": "RT @animaux_planete: Un homme a trouv\u00e9 un petit chaton errant tandis qu\u2019il promenait son chien. Ce petit matou t\u00e9m\u00e9raire \u00e9tait bien d\u00e9cid\u00e9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202475160298758144"], "id": "1202475160298758144", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115186047934259200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202334274395000832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "animaux_planete", "id": "827673121691930626"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T06:29:24.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nExpulso da escola\u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1202475038097760257"], "id": "1202475038097760257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893473240831729665"}, {"created_at": "2019-12-05T06:29:17.000Z", "lang": "es", "text": "@AndreaDguezd Posada del club suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1202475008758554624"], "in_reply_to_user_id": "164563318", "id": "1202475008758554624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2732122113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202474742592233472"}]}, {"created_at": "2019-12-05T06:29:11.000Z", "lang": "pt", "text": "@nosensemine Hoje meu amigo matou um cachorro sem d\u00f3 em um RPG feito pelo meu outro amigo \nObs: ele n sabia q se matasse ele iria ganhar algo", "edit_history_tweet_ids": ["1202474982158327808"], "in_reply_to_user_id": "1142923196531990528", "id": "1202474982158327808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052678986176876550", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202454628882890754"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nosensemine", "id": "1142923196531990528"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T06:27:54.000Z", "lang": "it", "text": "RT @HuffPostItalia: Marinaio spara e uccide due civili a Pearl Harbor, poi si suicida https://t.co/co82g37sxB", "edit_history_tweet_ids": ["1202474658550947840"], "id": "1202474658550947840", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "414571492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202474004075962369"}], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/co82g37sxB", "expanded_url": "http://huffp.st/DP6vrhJ", "display_url": "huffp.st/DP6vrhJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HuffPostItalia", "id": "543774554"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T06:27:37.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @asef_ibsalut: Mig centenar de professionals de l'\u00c0rea de Salut d'Eivissa i Formentera s'entrenen en el tracte de la conducta su\u00efcida\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202474590469066752"], "id": "1202474590469066752", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768131983666995200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202253903519264770"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "asef_ibsalut", "id": "1699131948"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T06:27:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202474537864040448"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202474537864040448", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184818772361785345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}]}, {"created_at": "2019-12-05T06:25:18.000Z", "lang": "it", "text": "Marinaio spara e uccide due civili a Pearl Harbor, poi si suicida https://t.co/co82g37sxB", "edit_history_tweet_ids": ["1202474004075962369"], "id": "1202474004075962369", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "543774554", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/co82g37sxB", "expanded_url": "http://huffp.st/DP6vrhJ", "display_url": "huffp.st/DP6vrhJ"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T06:24:00.000Z", "lang": "it", "text": "Uccide due persone e si suicida nella base di Pearl\u00a0Harbor https://t.co/vOJRlyAhQS https://t.co/LYzM1t6XBb", "edit_history_tweet_ids": ["1202473676458905600"], "id": "1202473676458905600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18863361", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/vOJRlyAhQS", "expanded_url": "https://www.quotidianocontribuenti.com/new/uccide-due-persone-e-si-suicida-nella-base-di-pearl-harbor/", "display_url": "quotidianocontribuenti.com/new/uccide-due\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/LYzM1t6XBb", "expanded_url": "https://twitter.com/contribuenti/status/1202473676458905600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LYzM1t6XBb", "media_key": "3_1202473674722422785"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T06:23:50.000Z", "lang": "es", "text": "Cuando aprendes a re\u00edrte de la mierda, as\u00ed seas depresivo por lo menos te estas riendo, hacerlos uno mismo dicen los dem\u00e1s que esta mal, pero es curioso verle a un que sea otro lado a la situaci\u00f3n as\u00ed sea burlda, no se si eres suicida y toda la vaina. \"pero reir para no llorar.\" https://t.co/Oxi5OpWsM4", "edit_history_tweet_ids": ["1202473637233725440"], "id": "1202473637233725440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1009430036", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202472893181026304"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Oxi5OpWsM4", "expanded_url": "https://twitter.com/_kimls/status/1202472893181026304", "display_url": "twitter.com/_kimls/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T06:22:44.000Z", "lang": "es", "text": "Un presunto marinero abre fuego en Pearl Harbor, deja al menos 3 heridos y se suicida https://t.co/jHH6pIi1YQ https://t.co/kXzxcl4Erv", "edit_history_tweet_ids": ["1202473358857777153"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/jHH6pIi1YQ", "expanded_url": "https://wp.me/paYvV0-1Emw", "display_url": "wp.me/paYvV0-1Emw"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/kXzxcl4Erv", "expanded_url": "https://twitter.com/QPEV_/status/1202473358857777153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kXzxcl4Erv", "media_key": "3_1202473357033246720"}]}, "id": "1202473358857777153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816285077432844289"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "Usa"}, {"start": 59, "end": 72, "tag": "pearlharbour"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/eGdz3wEPj4", "expanded_url": "https://www.agi.it/estero/strage_pearl_harbor_marinaio_spara-6679914/news/2019-12-05/", "display_url": "agi.it/estero/strage_\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.agi.it/estero/strage_pearl_harbor_marinaio_spara-6679914/news/2019-12-05/"}]}, "created_at": "2019-12-05T06:21:56.000Z", "lang": "it", "text": "#Usa Militare uccide due civili e si suicida nella base di #pearlharbour alla vigilia della commemorazione dell'attacco giapponese. https://t.co/eGdz3wEPj4", "edit_history_tweet_ids": ["1202473159343136768"], "id": "1202473159343136768", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "72248630"}, {"created_at": "2019-12-05T06:21:13.000Z", "lang": "pt", "text": "@Marcelo33966292 @GMonteiroRJ @felipeneto O \u00fanico bandido aqui \u00e9 tu, que defende corrupto condenado em v\u00e1rias est\u00e2ncias e se diz a alma mais honesta do Brasil.\nTu \u00e9 um traidor maldito, que defende uma ideologia que j\u00e1 matou mais de 100 milh\u00f5es de pessoas s\u00f3 de fome no mundo.\nE prega isso aqui no Brasil\nTu \u00e9 uma vergonha.", "edit_history_tweet_ids": ["1202472978212179970"], "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 157, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 297, "end": 302, "probability": 0.9627, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "in_reply_to_user_id": "1192998210815569920", "id": "1202472978212179970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1157139064551694337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202469008961933312"}]}, {"created_at": "2019-12-05T06:20:43.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705 a muito tempo kk\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274cacho q n\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c https://t.co/rTO1e8Weay", "edit_history_tweet_ids": ["1202472852383051776"], "id": "1202472852383051776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "3404369069", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/rTO1e8Weay", "expanded_url": "https://t.co/rTO1e8Weay", "display_url": "t.co/rTO1e8Weay"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Haw\u00e1i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "created_at": "2019-12-05T06:18:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor, en Haw\u00e1i https://t.co/1mDVQKkc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202472404724916229"], "id": "1202472404724916229", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "568679861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202447585379864576"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 266, "end": 279, "tag": "Per\u00faNoticias"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.9044, "type": "Place", "normalized_text": "El Pent\u00e1gono"}, {"start": 176, "end": 189, "probability": 0.942, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 267, "end": 278, "probability": 0.8792, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00faNoticias"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/5VXRIzGt7Y", "expanded_url": "http://twib.in/l/aEgpdeg594yA", "display_url": "twib.in/l/aEgpdeg594yA"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/42gjc9Ygvc", "expanded_url": "https://twitter.com/Peru_Noticias/status/1202471972799746048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/42gjc9Ygvc", "media_key": "3_1202471971486883841"}]}, "created_at": "2019-12-05T06:17:13.000Z", "lang": "es", "text": "Un marinero mata a dos personas y luego se suicida en la base naval de Pearl Harbor Los dos muertos eran empleados civiles de El Pent\u00e1gono, sede del Departamento de Defensa de Estados Unidos.\u00a0El herido, tambi\u00e9n civil,\u00a0est\u00e1 hospitalizado y... https://t.co/5VXRIzGt7Y #Per\u00faNoticias https://t.co/42gjc9Ygvc", "edit_history_tweet_ids": ["1202471972799746048"], "id": "1202471972799746048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75926770"}, {"created_at": "2019-12-05T06:17:08.000Z", "lang": "it", "text": "RT @fanpage: Strage a Pearl Harbour: militare uccide due civili, poi si suicida https://t.co/HS02Vo4MhY", "edit_history_tweet_ids": ["1202471950309896192"], "id": "1202471950309896192", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328473338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202471639834865664"}], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/HS02Vo4MhY", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/esteri/strage-a-pearl-harbour-militare-uccide-due-civili-poi-si-suicida/", "display_url": "fanpage.it/esteri/strage-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fanpage", "id": "213254229"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T06:16:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PeruNews: Un marinero mata a dos personas y luego se suicida en la base naval de Pearl Harbor: Los dos muertos eran empleados civiles d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202471818294108161"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 96, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PeruNews", "id": "75684101"}]}, "id": "1202471818294108161", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97101614", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202468155941146624"}]}, {"created_at": "2019-12-05T06:15:54.000Z", "lang": "it", "text": "Strage a Pearl Harbour: militare uccide due civili, poi si suicida https://t.co/HS02Vo4MhY", "edit_history_tweet_ids": ["1202471639834865664"], "id": "1202471639834865664", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "213254229", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/HS02Vo4MhY", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/esteri/strage-a-pearl-harbour-militare-uccide-due-civili-poi-si-suicida/", "display_url": "fanpage.it/esteri/strage-\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 133, "tag": "Zoolog\u00eda"}, {"start": 134, "end": 143, "tag": "Etolog\u00eda"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 132, "probability": 0.531, "type": "Other", "normalized_text": "Zoolog\u00eda"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.4653, "type": "Other", "normalized_text": "Etolog\u00eda"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/xkYbKFd3vp", "expanded_url": "http://ow.ly/OldA30pYZTw", "display_url": "ow.ly/OldA30pYZTw"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/msrApSemfw", "expanded_url": "https://twitter.com/CRCiencia/status/1202471436482428929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/msrApSemfw", "media_key": "3_1202471434997706752"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 123, "username": "Invdes", "id": "43509357"}]}, "created_at": "2019-12-05T06:15:05.000Z", "lang": "es", "text": "El h\u00e1bito sexual suicida de dos especies de marsupiales las pone en riesgo de extinci\u00f3n https://t.co/xkYbKFd3vp via @invdes #Zoolog\u00eda #Etolog\u00eda https://t.co/msrApSemfw", "edit_history_tweet_ids": ["1202471436482428929"], "id": "1202471436482428929", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "275935864"}, {"created_at": "2019-12-05T06:13:59.000Z", "lang": "es", "text": "Un militar mata a dos personas y se suicida en la base naval de Pearl Harbor https://t.co/gnKVsKNXEi", "edit_history_tweet_ids": ["1202471155891933185"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9566, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/gnKVsKNXEi", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/12/05/5de86e4efc6c83410d8b4645.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "id": "1202471155891933185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "496815479"}, {"created_at": "2019-12-05T06:13:04.000Z", "lang": "pt", "text": "@douctorstrange anakin lenda que se perdeu no lado sombrio pela tenta\u00e7\u00e3o dos poderes e voltou pra luz pra salvar seu filho kylo ren crian\u00e7a chata insuport\u00e1vel que matou o pr\u00f3prio pai", "edit_history_tweet_ids": ["1202470928451612673"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4553, "type": "Other", "normalized_text": "anakin"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "kylo ren"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "douctorstrange", "id": "1293214664336310279"}]}, "in_reply_to_user_id": "2303835106", "id": "1202470928451612673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194759654833872896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202468889520754689"}]}, {"created_at": "2019-12-05T06:12:26.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @goib: Mig centenar de professionals de l\u2019@asef_ibsalut s\u2019entrenen en el tracte de la conducta su\u00efcida a trav\u00e9s d'una formaci\u00f3 organitza\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202470765901369344"], "id": "1202470765901369344", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103752050985365510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202224199726702596"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "goib", "id": "43080802"}, {"start": 45, "end": 58, "username": "asef_ibsalut", "id": "1699131948"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T06:12:02.000Z", "lang": "es", "text": "Hawai | Un marinero mata a dos personas y luego se suicida en la base naval de Pearl\u00a0Harbor https://t.co/nwJvFe6Tzo https://t.co/fa0fZ8cVZA", "edit_history_tweet_ids": ["1202470668929032192"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3415, "type": "Person", "normalized_text": "Hawai"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/nwJvFe6Tzo", "expanded_url": "https://perualerta.com/mundo/hawai-un-marinero-mata-a-dos-personas-y-luego-se-suicida-en-la-base-naval-de-pearl-harbor/", "display_url": "perualerta.com/mundo/hawai-un\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/fa0fZ8cVZA", "expanded_url": "https://twitter.com/PERALERTA1/status/1202470668929032192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fa0fZ8cVZA", "media_key": "3_1202470667045748738"}]}, "id": "1202470668929032192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193671182194761734"}, {"created_at": "2019-12-05T06:11:52.000Z", "lang": "pt", "text": "Um dia um suicida deixou sinais vis\u00edveis q queria acabar com sua dor ! \nMais n\u00e3o com sua vida ! \nPor\u00e9m ningu\u00e9m ouviu ou viu sua dor ! \nSempre ser\u00e1 frescura ou chamar a aten\u00e7\u00e3o ! \nA\u00ed quando acabamos com dor , outros senti a suas dores , e tentam enteder mais a\u00ed j\u00e1 \u00e9 tarde d+.", "edit_history_tweet_ids": ["1202470624171626497"], "id": "1202470624171626497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845512838"}, {"created_at": "2019-12-05T06:11:41.000Z", "lang": "es", "text": "De amor uno se muere tantas veces que hasta aprende a resucitar, a levantarse y vuelve a decir \"te amo\" en forma suicida.\n\n(La parte en la que muere el ego, esa es la suicida).", "edit_history_tweet_ids": ["1202470578021654528"], "id": "1202470578021654528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333601074"}, {"created_at": "2019-12-05T06:11:29.000Z", "lang": "es", "text": "Recapitulemos:\n\nLlega un punto en que su mam\u00e1 despu\u00e9s del accidente, ya no la reconoce. Su mam\u00e1 se suicida frente a ella (en el manga). Su pap\u00e1 no la mantiene cerca a\u00fan despu\u00e9s de eso. En el manga ni pap\u00e1 tiene. Lo \u00fanico que sabe hacer \"bien\" es ser piloto. https://t.co/Bjv8e6Rx1f", "edit_history_tweet_ids": ["1202470527614500865"], "in_reply_to_user_id": "3004563869", "id": "1202470527614500865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3004563869", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202470512015937537"}], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/Bjv8e6Rx1f", "expanded_url": "https://twitter.com/florecitu/status/1202470527614500865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bjv8e6Rx1f", "media_key": "3_1202470518500347905"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T06:11:24.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @asef_ibsalut: Mig centenar de professionals de l'\u00c0rea de Salut d'Eivissa i Formentera s'entrenen en el tracte de la conducta su\u00efcida\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202470507863515136"], "id": "1202470507863515136", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103752050985365510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202253903519264770"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "asef_ibsalut", "id": "1699131948"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T06:10:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @COPE: \u27a1 Un militar mata a dos personas y se suicida en la base naval de Pearl Harbour\n\nLas dos v\u00edctimas trabajaban para el Pent\u00e1gono. A\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202470286639153152"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9704, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbour"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.7266, "type": "Place", "normalized_text": "Pent\u00e1gono"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "COPE", "id": "9706822"}]}, "id": "1202470286639153152", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971270307016265728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202467418867732480"}]}, {"created_at": "2019-12-05T06:10:30.000Z", "lang": "es", "text": "Militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/ndLtkHmaEr", "edit_history_tweet_ids": ["1202470280473395201"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.9475, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ndLtkHmaEr", "expanded_url": "https://contactohoy.com.mx/militar-mata-a-dos-personas-y-luego-se-suicida-en-la-base-de-pearl-harbor/", "display_url": "contactohoy.com.mx/militar-mata-a\u2026"}]}, "id": "1202470280473395201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "66715854"}, {"created_at": "2019-12-05T06:08:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202469742751170561"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202469742751170561", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61653995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}]}, {"created_at": "2019-12-05T06:07:34.000Z", "lang": "es", "text": "Lo m\u00e1s lame que me ha pasado es un vato que estaba enamorad\u00edsimo de mi. S\u00faper inc\u00f3modo todo. Cuando le ped\u00ed que me dejara en paz por favor, me dijo: perd\u00f3n pero te amo desde que envi\u00e9 un mensaje suicida masivo a todos mis contactos  y fuiste la \u00fanica que me respondi\u00f3 \ud83d\ude44", "edit_history_tweet_ids": ["1202469543962169346"], "id": "1202469543962169346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181218595"}, {"created_at": "2019-12-05T06:06:52.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/UcTyJLzxQe", "edit_history_tweet_ids": ["1202469367587446789"], "id": "1202469367587446789", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3364973243", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/UcTyJLzxQe", "expanded_url": "https://twitter.com/jxsiroli/status/1202461674172755968", "display_url": "twitter.com/jxsiroli/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T06:06:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @fafarioss: A Ancine retirou de suas paredes todos os p\u00f4steres de filmes brasileiros.\n\nO \u00f3rg\u00e3o criado para incentivar o cinema brasileir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202469247001276416"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.4145, "type": "Other", "normalized_text": "Ancine"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fafarioss", "id": "1053019045023412224"}]}, "id": "1202469247001276416", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1447350840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202141793657249792"}]}, {"created_at": "2019-12-05T06:02:03.000Z", "lang": "es", "text": "Un marinero mata a dos personas y luego se suicida en la base naval de Pearl Harbor: Los dos muertos eran empleados civiles de El Pent\u00e1gono, sede del Departamento de Defensa de Estados Unidos.\u00a0El herido, tambi\u00e9n civil,\u00a0est\u00e1 hospitalizado y en con.. *RP https://t.co/g9mal1cHFh", "edit_history_tweet_ids": ["1202468155941146624"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.9006, "type": "Place", "normalized_text": "El Pent\u00e1gono"}, {"start": 177, "end": 190, "probability": 0.9129, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/g9mal1cHFh", "expanded_url": "http://dld.bz/hSz3N", "display_url": "dld.bz/hSz3N"}]}, "id": "1202468155941146624", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "75684101"}, {"created_at": "2019-12-05T06:00:49.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u00e1lcool (pera q)\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/bi2abbq5mB", "edit_history_tweet_ids": ["1202467842936975361"], "id": "1202467842936975361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4883863978", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/bi2abbq5mB", "expanded_url": "https://t.co/bi2abbq5mB", "display_url": "t.co/bi2abbq5mB"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T05:59:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @aguiargatenha: \"a modinha da depress\u00e3o acabou ? \"\n \nAcabou porque a metade se matou e a outra metade n\u00e3o fala mais pra ningu\u00e9m que tem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202467518243315712"], "id": "1202467518243315712", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034262022836432902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202261270302515200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aguiargatenha", "id": "1197909165475278848"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T05:58:47.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/ComxdZjDR2", "edit_history_tweet_ids": ["1202467332817399811"], "id": "1202467332817399811", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035619764624924673", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202195716959096833"}], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/ComxdZjDR2", "expanded_url": "https://twitter.com/igortmilhos/status/1202195716959096833", "display_url": "twitter.com/igortmilhos/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T05:56:31.000Z", "lang": "pt", "text": "Faculdade destroi a nossa vida e a nossa cabe\u00e7a. Quando n\u00e3o \u00e9 o despreparo do professor que MATOU AS AULAS DE DID\u00c1TICA \u00e9 um filho da puta querendo ser melhor que o outro a todo custo SE LIGA MEU IRM\u00c3O QUE MEU DIPLOMA VAI VALER A MESMA MERDA QUE O TEU", "edit_history_tweet_ids": ["1202466762698240000"], "id": "1202466762698240000", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "72744381"}, {"created_at": "2019-12-05T05:56:26.000Z", "lang": "pt", "text": "Podemos ver em 2017 que eu s\u00f3 queria paz, 2018 era minha fase suicida e 2019 meu p\u00f3s-termino \ud83d\ude0c\n\n@SpotifyBR \n@taylorswift13 https://t.co/3IeiXAZi44", "edit_history_tweet_ids": ["1202466739235233793"], "id": "1202466739235233793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969523986446147585", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/3IeiXAZi44", "expanded_url": "https://twitter.com/JLourhane/status/1202466739235233793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3IeiXAZi44", "media_key": "3_1202466716346994689"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/3IeiXAZi44", "expanded_url": "https://twitter.com/JLourhane/status/1202466739235233793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3IeiXAZi44", "media_key": "3_1202466716351115264"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/3IeiXAZi44", "expanded_url": "https://twitter.com/JLourhane/status/1202466739235233793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3IeiXAZi44", "media_key": "3_1202466716426653696"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/3IeiXAZi44", "expanded_url": "https://twitter.com/JLourhane/status/1202466739235233793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3IeiXAZi44", "media_key": "3_1202466720453201920"}], "mentions": [{"start": 108, "end": 122, "username": "taylorswift13", "id": "17919972"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T05:56:00.000Z", "lang": "it", "text": "RT @SkyTG24: Spari a Pearl Harbor, due morti e un ferito. Aggressore suicida https://t.co/faAAqu9On6", "edit_history_tweet_ids": ["1202466633148751872"], "id": "1202466633148751872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2325350840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202463252413734912"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/faAAqu9On6", "expanded_url": "http://sky.tg/nf463", "display_url": "sky.tg/nf463", "status": 200, "unwound_url": "https://tg24.sky.it/mondo/2019/12/05/pearl-harbour-sparatoria?social=twitter_skytg24_photo_null"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "SkyTG24", "id": "5893702"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T05:54:02.000Z", "lang": "pt", "text": "eu achei que a linguagem seria mais chatinha mas \u00e9 t\u00e3o f\u00e1cil de ler, por\u00e9m \u00e9 uma hist\u00f3ria contada por um personagem suicida ent\u00e3o fica a\u00ed o aviso (e o autor tamb\u00e9m se suicidou, \u00e9 basicamente autobiogr\u00e1fico)", "edit_history_tweet_ids": ["1202466135414902785"], "in_reply_to_user_id": "2357450054", "id": "1202466135414902785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2357450054", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202465777963716614"}]}, {"created_at": "2019-12-05T05:54:01.000Z", "lang": "es", "text": "@lacosacine Escuadr\u00f3n Suicida fue p\u00e9sima, no se est\u00e1 q onda. Cambian a Batman x un vampiro brillante y sacan a Cavill x un pendex de 26... Viene zafando WW y no es para menos despu\u00e9s q salvo el ortex a DC. Dejando al Joker a un costado que es una joyita, como que tiende a cagarla DC...", "edit_history_tweet_ids": ["1202466134957658112"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8845, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.7776, "type": "Person", "normalized_text": "Cavill"}, {"start": 153, "end": 154, "probability": 0.6964, "type": "Other", "normalized_text": "WW"}, {"start": 202, "end": 203, "probability": 0.5115, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 281, "end": 282, "probability": 0.6418, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lacosacine", "id": "76926133"}]}, "in_reply_to_user_id": "76926133", "id": "1202466134957658112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106097636", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202280654723006464"}]}, {"created_at": "2019-12-05T05:52:28.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola: \n\nbrigou \u274c\n\nnota vermelha \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\n\ndepend\u00eancia \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\n\nmatou aula \u2705\n\nfoi expulso de sala \u2705\n\naluno destaque \u2705\n\nse popularizou \u2705 https://t.co/3Ua34p9VfE", "edit_history_tweet_ids": ["1202465743088041984"], "id": "1202465743088041984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3064346302", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/3Ua34p9VfE", "expanded_url": "https://t.co/3Ua34p9VfE", "display_url": "t.co/3Ua34p9VfE"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T05:52:15.000Z", "lang": "pt", "text": "os cara matou o maluco que coloca at\u00e9 o batman pra correr como se n\u00e3o fosse nada", "edit_history_tweet_ids": ["1202465687047999489"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8952, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}]}, "in_reply_to_user_id": "2181163774", "id": "1202465687047999489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2181163774", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202465385146126338"}]}, {"created_at": "2019-12-05T05:49:57.000Z", "lang": "pt", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2705\n\nNota vermelha \u2705\n\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\n\nDepend\u00eancia n\u00e3o tem na minha escola\n\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\n\nMatou aula \u2705\n\nFoi expulso de sala \u2705\n\nAluno destaque \u2705\n\nSe popularizou + ou menos - https://t.co/fn4jGpzj3x", "edit_history_tweet_ids": ["1202465108083060737"], "id": "1202465108083060737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194296700296474625", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/fn4jGpzj3x", "expanded_url": "https://t.co/fn4jGpzj3x", "display_url": "t.co/fn4jGpzj3x"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T05:49:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: LO NUEVO\nMarinero estadounidense mata a dos empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/F1JsBIbLfL https:/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202464904562827265"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7514, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/F1JsBIbLfL", "expanded_url": "https://cnn.it/2OUcDNX", "display_url": "cnn.it/2OUcDNX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202464904562827265", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2342281326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202455811437531136"}]}, {"created_at": "2019-12-05T05:48:08.000Z", "lang": "pt", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705 (no quinto ano eu ganhei medalha)\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705 https://t.co/0STjX3KwtV", "edit_history_tweet_ids": ["1202464650694201344"], "id": "1202464650694201344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4596186795", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202420379802845184"}], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/0STjX3KwtV", "expanded_url": "https://twitter.com/umBiolchi/status/1202420379802845184", "display_url": "twitter.com/umBiolchi/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T05:47:32.000Z", "lang": "es", "text": "Marinero estadounidense mata a dos empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/pLIN11fKcq https://t.co/QpEqOJt6Bq", "edit_history_tweet_ids": ["1202464501263519744"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6576, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 56, "end": 67, "probability": 0.973, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/pLIN11fKcq", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKhm4g", "display_url": "dlvr.it/RKhm4g"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/QpEqOJt6Bq", "expanded_url": "https://twitter.com/elsabonin/status/1202464501263519744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QpEqOJt6Bq", "media_key": "3_1202464499623587843"}]}, "id": "1202464501263519744", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "68516046"}, {"created_at": "2019-12-05T05:47:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202464468262801408"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202464468262801408", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221776815", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}]}, {"created_at": "2019-12-05T05:46:19.000Z", "lang": "es", "text": "Un marinero mata a dos personas y luego se suicida en la base naval de Pearl Harbor https://t.co/vuCgFWI219", "edit_history_tweet_ids": ["1202464195880591360"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.906, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/vuCgFWI219", "expanded_url": "https://rpp.pe/mundo/estados-unidos/hawai-un-marinero-mata-a-dos-personas-y-luego-se-suicida-en-la-base-naval-de-pearl-harbor-noticia-1233232", "display_url": "rpp.pe/mundo/estados-\u2026"}]}, "id": "1202464195880591360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "617533017"}, {"created_at": "2019-12-05T05:46:00.000Z", "lang": "es", "text": "@cazzeros Yo sigo pensando porque de peque\u00f1a quer\u00eda crecer, rayos desde ni\u00f1a tengo mente suicida \ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1202464115505192960"], "in_reply_to_user_id": "1024490690452090880", "id": "1202464115505192960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1192659247814852609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202362374910595076"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cazzeros", "id": "1024490690452090880"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T05:45:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MissUva: Estaba escuchando una pl\u00e1tica.\nChica 20 a\u00f1os. 2 hijas. Se \"suicida\" colg\u00e1ndose.\nUn d\u00eda antes todos la hab\u00edan visto bien, su pa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202464057309171712"], "id": "1202464057309171712", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233103027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202338394308829185"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MissUva", "id": "233102517"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 51, "tag": "Ceuta"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.3628, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.8772, "type": "Organization", "normalized_text": "VdG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antonioabadg", "id": "167145661"}]}, "created_at": "2019-12-05T05:45:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @antonioabadg: La Plataforma Feminista de #Ceuta denuncia un caso de VdG de un var\u00f3n que se suicida hiriendo de gravedad a su mujer, oh\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202463984118587394"], "id": "1202463984118587394", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032589148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202200222920855552"}]}, {"created_at": "2019-12-05T05:44:32.000Z", "lang": "it", "text": "Militare spara nella base di Pearl Harbour, uccide due persone e si suicida https://t.co/HPKsGTpObg", "edit_history_tweet_ids": ["1202463745454329859"], "id": "1202463745454329859", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103060087", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/HPKsGTpObg", "expanded_url": "https://www.cdt.ch/mondo/cronaca/militare-spara-nella-base-di-pearl-harbour-uccide-due-persone-e-si-suicida-CX2099307", "display_url": "cdt.ch/mondo/cronaca/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cdt.ch/mondo/cronaca/militare-spara-nella-base-di-pearl-harbour-uccide-due-persone-e-si-suicida-CX2099307"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Haw\u00e1i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "created_at": "2019-12-05T05:43:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor, en Haw\u00e1i https://t.co/1mDVQKkc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202463494198775808"], "id": "1202463494198775808", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361879404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202447585379864576"}]}, {"created_at": "2019-12-05T05:43:27.000Z", "lang": "pt", "text": "mais um cantor de K-Pop que se matou \ud83d\udc94\ud83d\udc94", "edit_history_tweet_ids": ["1202463471788580864"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.8717, "type": "Other", "normalized_text": "K-Pop"}]}, "id": "1202463471788580864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1621335266"}, {"created_at": "2019-12-05T05:43:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @radiobandnewsfm: O governo dos Estados Unidos confirma que o respons\u00e1vel por abrir fogo nas depend\u00eancias da esta\u00e7\u00e3o naval da base milit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202463425353437184"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 48, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "radiobandnewsfm", "id": "26573303"}]}, "id": "1202463425353437184", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775162345475760128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202438891262881792"}]}, {"created_at": "2019-12-05T05:42:46.000Z", "lang": "pt", "text": "Pera que? Mas a Olivia n\u00e3o se matou? E a Julia n\u00e3o tava no campo de concentra\u00e7\u00e3o? https://t.co/1UGYZ7MBuf", "edit_history_tweet_ids": ["1202463303374688257"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Olivia"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.8743, "type": "Person", "normalized_text": "Julia"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/1UGYZ7MBuf", "expanded_url": "https://twitter.com/stheprw/status/1202463303374688257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1UGYZ7MBuf", "media_key": "3_1202463289634119681"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/1UGYZ7MBuf", "expanded_url": "https://twitter.com/stheprw/status/1202463303374688257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1UGYZ7MBuf", "media_key": "3_1202463300249956352"}]}, "id": "1202463303374688257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176471920977633285"}, {"created_at": "2019-12-05T05:42:34.000Z", "lang": "it", "text": "Spari a Pearl Harbor, due morti e un ferito. Aggressore suicida https://t.co/faAAqu9On6", "edit_history_tweet_ids": ["1202463252413734912"], "id": "1202463252413734912", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "5893702", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/faAAqu9On6", "expanded_url": "http://sky.tg/nf463", "display_url": "sky.tg/nf463", "status": 200, "unwound_url": "https://tg24.sky.it/mondo/2019/12/05/pearl-harbour-sparatoria?social=twitter_skytg24_photo_null"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T05:41:45.000Z", "lang": "es", "text": "Buenas noches solo para la borracha suicida, la corta telas y la robanovios\ud83d\ude0a", "edit_history_tweet_ids": ["1202463046775508992"], "id": "1202463046775508992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161497791"}, {"created_at": "2019-12-05T05:39:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abc_es: Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/E0cBzQkbAU", "edit_history_tweet_ids": ["1202462497971867648"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/E0cBzQkbAU", "expanded_url": "http://ver.abc.es/vwjd33", "display_url": "ver.abc.es/vwjd33", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varios-heridos-tiroteo-base-naval-pearl-harbor-201912050402_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=dndqZDMz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "id": "1202462497971867648", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4173162574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202454676379258880"}]}, {"created_at": "2019-12-05T05:39:30.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/Gdf7DkOXX7", "edit_history_tweet_ids": ["1202462478648709121"], "id": "1202462478648709121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735996841507061760", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/Gdf7DkOXX7", "expanded_url": "https://twitter.com/Icdss1/status/1202224672806514688", "display_url": "twitter.com/Icdss1/status/\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 61, "tag": "PearlHarbor"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/aVp706F1Jv", "expanded_url": "https://www.interris.it/cronaca/spari-a-pearl-harbor--due-morti", "display_url": "interris.it/cronaca/spari-\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/d3KI7oMXZp", "expanded_url": "https://twitter.com/interrisnews/status/1202461607265210368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d3KI7oMXZp", "media_key": "3_1202461595424739329"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "interrisnews", "id": "2654839015"}]}, "created_at": "2019-12-05T05:38:48.000Z", "lang": "it", "text": "RT @interrisnews: Un militare uccide 2 persone a #PearlHarbor e su suicida: follia o altro?\nhttps://t.co/aVp706F1Jv https://t.co/d3KI7oMXZp", "edit_history_tweet_ids": ["1202462304014651392"], "id": "1202462304014651392", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52019004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202461607265210368"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 61, "tag": "PearlHarbor"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/aVp706F1Jv", "expanded_url": "https://www.interris.it/cronaca/spari-a-pearl-harbor--due-morti", "display_url": "interris.it/cronaca/spari-\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/d3KI7oMXZp", "expanded_url": "https://twitter.com/interrisnews/status/1202461607265210368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d3KI7oMXZp", "media_key": "3_1202461595424739329"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "interrisnews", "id": "2654839015"}]}, "created_at": "2019-12-05T05:38:25.000Z", "lang": "it", "text": "RT @interrisnews: Un militare uccide 2 persone a #PearlHarbor e su suicida: follia o altro?\nhttps://t.co/aVp706F1Jv https://t.co/d3KI7oMXZp", "edit_history_tweet_ids": ["1202462207851802624"], "id": "1202462207851802624", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174498290676707328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202461607265210368"}]}, {"created_at": "2019-12-05T05:37:47.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nexpulso da escola:\u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1202462049093259265"], "id": "1202462049093259265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972125607055282177"}, {"created_at": "2019-12-05T05:37:27.000Z", "lang": "es", "text": "Roge One (\ud83e\udd29 todo tiene sentido, \ud83e\udd7a\ud83d\ude2d el verdadero escuadr\u00f3n suicida)", "edit_history_tweet_ids": ["1202461962082193409"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8614, "type": "Other", "normalized_text": "Roge One"}]}, "in_reply_to_user_id": "425207810", "id": "1202461962082193409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "425207810", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202461961121742848"}]}, {"created_at": "2019-12-05T05:37:24.000Z", "lang": "it", "text": "@kingponsok wtf suicida, iwal mg el tatto\ud83d\ude1b", "edit_history_tweet_ids": ["1202461952187998208"], "in_reply_to_user_id": "3141873581", "id": "1202461952187998208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "894427359801208833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202391136725327873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kingponsok", "id": "3141873581"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T05:37:21.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre se suicida dentro de un sal\u00f3n de fiestas abandonado \n\n+ El inmueble era conocido como \"Sal\u00f3n Chapa Internacional\" y se localiza en las inmediaciones de Casa de Gobierno. \n\n+ La identidad del ahora occiso es ignorada. https://t.co/ojOB7SQp4n", "edit_history_tweet_ids": ["1202461940246892544"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 118, "probability": 0.5256, "type": "Other", "normalized_text": "Sal\u00f3n Chapa Internacional"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/ojOB7SQp4n", "expanded_url": "https://twitter.com/red113michoacan/status/1202461940246892544/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ojOB7SQp4n", "media_key": "7_1202461008759009280"}]}, "id": "1202461940246892544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2831914140"}, {"created_at": "2019-12-05T05:36:40.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: sla\ndiretoria: \u2705 https://t.co/DqWxOEzmsI", "edit_history_tweet_ids": ["1202461766606868481"], "id": "1202461766606868481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086836289230594048", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202460312986890240"}], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/DqWxOEzmsI", "expanded_url": "https://twitter.com/thaysmodtkowski/status/1202460312986890240", "display_url": "twitter.com/thaysmodtkowsk\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T05:36:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @bonebagg: La noche que me secuestraron y me violaron me tuvo en estado suicida durante tres a\u00f1os https://t.co/OIsfD1FOeV", "edit_history_tweet_ids": ["1202461687191920640"], "id": "1202461687191920640", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114874737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202301575785406464"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/OIsfD1FOeV", "expanded_url": "https://twitter.com/Fanysitaa/status/1202297831584915456", "display_url": "twitter.com/Fanysitaa/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bonebagg", "id": "205095147"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 43, "tag": "PearlHarbor"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/aVp706F1Jv", "expanded_url": "https://www.interris.it/cronaca/spari-a-pearl-harbor--due-morti", "display_url": "interris.it/cronaca/spari-\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/d3KI7oMXZp", "expanded_url": "https://twitter.com/interrisnews/status/1202461607265210368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d3KI7oMXZp", "media_key": "3_1202461595424739329"}]}, "created_at": "2019-12-05T05:36:02.000Z", "lang": "it", "text": "Un militare uccide 2 persone a #PearlHarbor e su suicida: follia o altro?\nhttps://t.co/aVp706F1Jv https://t.co/d3KI7oMXZp", "edit_history_tweet_ids": ["1202461607265210368"], "id": "1202461607265210368", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2654839015"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 224, "end": 238, "tag": "JoiceTraidora"}, {"start": 239, "end": 247, "tag": "pepapig"}, {"start": 248, "end": 271, "tag": "joicehasselmannbandida"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 136, "probability": 0.6431, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}, {"start": 225, "end": 237, "probability": 0.5165, "type": "Person", "normalized_text": "JoiceTraidora"}, {"start": 240, "end": 246, "probability": 0.3826, "type": "Person", "normalized_text": "pepapig"}, {"start": 249, "end": 270, "probability": 0.7123, "type": "Person", "normalized_text": "joicehasselmannbandida"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/sFBGGbCHIX", "expanded_url": "https://twitter.com/Melfariasnasci/status/1202461249621123072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sFBGGbCHIX", "media_key": "3_1202461240683048961"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}]}, "created_at": "2019-12-05T05:34:37.000Z", "lang": "pt", "text": "@joicehasselmann Sabe porca gorda, falsa. Eu detesto porco, mas consigo detestar mais uma porca falsa que se acha o t\u00fanel que matou Diana. Ahhh sabe a melhor parte disso tudo? \u00c9 que vc hoje \u00e9 a porca mais odiada da pocilga! #JoiceTraidora #pepapig #joicehasselmannbandida https://t.co/sFBGGbCHIX", "edit_history_tweet_ids": ["1202461249621123072"], "in_reply_to_user_id": "116519514", "id": "1202461249621123072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79568639", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201934223499780101"}]}, {"created_at": "2019-12-05T05:34:07.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/2PzKGwvPpw", "edit_history_tweet_ids": ["1202461125402595329"], "id": "1202461125402595329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128714032800772096", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/2PzKGwvPpw", "expanded_url": "https://t.co/2PzKGwvPpw", "display_url": "t.co/2PzKGwvPpw"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T05:33:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: LO NUEVO\nMarinero estadounidense mata a dos empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/F1JsBIbLfL https:/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202460930732371970"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7514, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/F1JsBIbLfL", "expanded_url": "https://cnn.it/2OUcDNX", "display_url": "cnn.it/2OUcDNX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202460930732371970", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133937287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202455811437531136"}]}, {"created_at": "2019-12-05T05:32:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @fafarioss: A Ancine retirou de suas paredes todos os p\u00f4steres de filmes brasileiros.\n\nO \u00f3rg\u00e3o criado para incentivar o cinema brasileir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202460828521418755"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.4145, "type": "Other", "normalized_text": "Ancine"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fafarioss", "id": "1053019045023412224"}]}, "id": "1202460828521418755", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108741230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202141793657249792"}]}, {"created_at": "2019-12-05T05:32:20.000Z", "lang": "es", "text": "Con Agus somos como novios, vamos a pasear, vivimos juntos, hablamos 24/7. El d\u00eda en el que alguno de los dos tenga pareja el otro se suicida fuera de joda jajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1202460676649828352"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.5489, "type": "Other", "normalized_text": "Agus"}]}, "id": "1202460676649828352", "geo": {"place_id": "004104c122aeebbd"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4891248047"}, {"created_at": "2019-12-05T05:32:03.000Z", "lang": "es", "text": "Sujeto se suicida tras matar a hijos de su novia; se hab\u00edan quejado de que fumara\nhttps://t.co/1nPgMBP1Jr https://t.co/Oq5mbkhSdx", "edit_history_tweet_ids": ["1202460603211829248"], "id": "1202460603211829248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57385969", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/1nPgMBP1Jr", "expanded_url": "https://canal44.com/2019/12/sujeto-se-suicida-tras-matar-a-hijos-de-su-novia-se-habian-quejado-de-que-fumara/", "display_url": "canal44.com/2019/12/sujeto\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Oq5mbkhSdx", "expanded_url": "https://twitter.com/canal_44/status/1202460603211829248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Oq5mbkhSdx", "media_key": "3_1202460601676681216"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T05:31:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: LO NUEVO\nMarinero estadounidense mata a dos empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/F1JsBIbLfL https:/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202460562438983680"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7514, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/F1JsBIbLfL", "expanded_url": "https://cnn.it/2OUcDNX", "display_url": "cnn.it/2OUcDNX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202460562438983680", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967140672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202455811437531136"}]}, {"created_at": "2019-12-05T05:31:49.000Z", "lang": "es", "text": "@ArathIbarra_ El reto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1202460544558452741"], "in_reply_to_user_id": "158548413", "id": "1202460544558452741", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "595756960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202432542571405312"}]}, {"created_at": "2019-12-05T05:31:44.000Z", "lang": "pt", "text": "Pai que matou filho em Morma\u00e7o se entrega \u00e0 pol\u00edcia e confessa autoria de crime https://t.co/mojCW06lgF", "edit_history_tweet_ids": ["1202460523880681472"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5236, "type": "Place", "normalized_text": "Morma\u00e7o"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/mojCW06lgF", "expanded_url": "https://www.tuaradio.com.br/Tua-Radio-Cristal/noticias/geral/04-12-2019/pai-que-matou-filho-em-mormaco-se-entrega-a-policia-e-confessa-autoria-de-crime", "display_url": "tuaradio.com.br/Tua-Radio-Cris\u2026"}]}, "id": "1202460523880681472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226779878"}, {"created_at": "2019-12-05T05:30:53.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: ?\ndiretoria: \u2705 https://t.co/zvXYYghEVC", "edit_history_tweet_ids": ["1202460312986890240"], "id": "1202460312986890240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "1038262066950365184", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202415317085020160"}], "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/zvXYYghEVC", "expanded_url": "https://twitter.com/trindade_jhon/status/1202415317085020160", "display_url": "twitter.com/trindade_jhon/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T05:30:42.000Z", "lang": "es", "text": "El famoso pedo suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1202460266392432640"], "id": "1202460266392432640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4806716067"}, {"created_at": "2019-12-05T05:30:40.000Z", "lang": "es", "text": "@dlWilnJfniVYYqH Un amigo siempre dec\u00eda que sus vecinos por su m\u00fasica jam\u00e1s sabr\u00edan s\u00ed el era hombre, mujer, asi\u00e1tico, ruso, sat\u00e1nico, suicida, fiestero o cualquier cosa.\n\nLa maravilla de la m\u00fasica \u2665", "edit_history_tweet_ids": ["1202460255042576385"], "in_reply_to_user_id": "1201594052958924800", "id": "1202460255042576385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088483147501764609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202400528073940992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "dlWilnJfniVYYqH", "id": "1201594052958924800"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T05:29:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: LO NUEVO\nMarinero estadounidense mata a dos empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/F1JsBIbLfL https:/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202460044400431104"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7514, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/F1JsBIbLfL", "expanded_url": "https://cnn.it/2OUcDNX", "display_url": "cnn.it/2OUcDNX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202460044400431104", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35875702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202455811437531136"}]}, {"created_at": "2019-12-05T05:29:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abc_es: Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/E0cBzQkbAU", "edit_history_tweet_ids": ["1202460038637510656"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/E0cBzQkbAU", "expanded_url": "http://ver.abc.es/vwjd33", "display_url": "ver.abc.es/vwjd33", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varios-heridos-tiroteo-base-naval-pearl-harbor-201912050402_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=dndqZDMz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "id": "1202460038637510656", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119965863", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202454676379258880"}]}, {"created_at": "2019-12-05T05:29:03.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque\u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nexpulsa da escola \u274c https://t.co/tiNC3j77Ls", "edit_history_tweet_ids": ["1202459848283185153"], "id": "1202459848283185153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051978862001905665", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/tiNC3j77Ls", "expanded_url": "https://twitter.com/rezenddd62/status/1202454771673763841", "display_url": "twitter.com/rezenddd62/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "EEUU"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9895, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/vrRcnv9FJK", "expanded_url": "https://wp.me/p96qza-ioH", "display_url": "wp.me/p96qza-ioH"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/3uCaynJe8f", "expanded_url": "https://twitter.com/DailyNewsLaredo/status/1202459485295525889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3uCaynJe8f", "media_key": "3_1202459483563315201"}]}, "created_at": "2019-12-05T05:27:36.000Z", "lang": "es", "text": "#EEUU - Militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor - https://t.co/vrRcnv9FJK https://t.co/3uCaynJe8f", "edit_history_tweet_ids": ["1202459485295525889"], "id": "1202459485295525889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897944798333685762"}, {"created_at": "2019-12-05T05:26:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abc_es: Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/E0cBzQkbAU", "edit_history_tweet_ids": ["1202459317758300161"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/E0cBzQkbAU", "expanded_url": "http://ver.abc.es/vwjd33", "display_url": "ver.abc.es/vwjd33", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varios-heridos-tiroteo-base-naval-pearl-harbor-201912050402_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=dndqZDMz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "id": "1202459317758300161", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813498772294631424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202454676379258880"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "Glee"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9201, "type": "Other", "normalized_text": "Glee"}, {"start": 74, "end": 86, "probability": 0.9324, "type": "Person", "normalized_text": "Cory Monteith"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Mark Salling"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luanabalmas", "id": "2566399481"}]}, "created_at": "2019-12-05T05:26:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @luanabalmas: Vou te dizer, o elenco masculino de #Glee \u00e9 amaldi\u00e7oado\n\nCory Monteith morreu de overdose\n\nMark Salling se matou depois de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202459220253298688"], "id": "1202459220253298688", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799787514831704064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199862034994810881"}]}, {"created_at": "2019-12-05T05:26:29.000Z", "lang": "pt", "text": "Ah... Nathaniel Davis foi o calv\u00e1rio de Allende no Chile democr\u00e1tico. Ele executou o plano de cerco econ\u00f4mico, pol\u00edtico e militar para derrubar Allende. Ganharam at\u00e9 um b\u00f4nus. Derrubaram e mataram, pois de lambuja ele se foi. Suicidou ou foi suicidado?", "edit_history_tweet_ids": ["1202459206030417921"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 20, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Nathaniel Davis"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.5386, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.934, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.7293, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "in_reply_to_user_id": "3091977081", "id": "1202459206030417921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3091977081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202458048968773632"}]}, {"created_at": "2019-12-05T05:26:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: LO NUEVO\nMarinero estadounidense mata a dos empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/F1JsBIbLfL https:/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202459196257689600"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7514, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/F1JsBIbLfL", "expanded_url": "https://cnn.it/2OUcDNX", "display_url": "cnn.it/2OUcDNX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202459196257689600", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2352226465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202455811437531136"}]}, {"created_at": "2019-12-05T05:24:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abc_es: Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/E0cBzQkbAU", "edit_history_tweet_ids": ["1202458713979637761"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/E0cBzQkbAU", "expanded_url": "http://ver.abc.es/vwjd33", "display_url": "ver.abc.es/vwjd33", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varios-heridos-tiroteo-base-naval-pearl-harbor-201912050402_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=dndqZDMz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "id": "1202458713979637761", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4039991679", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202454676379258880"}]}, {"created_at": "2019-12-05T05:23:28.000Z", "lang": "es", "text": "@svmylovely @sofiaftjpjmr hab\u00eda entendido morision, no si la suicida siempre", "edit_history_tweet_ids": ["1202458445326307330"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.5105, "type": "Person", "normalized_text": "morision"}]}, "in_reply_to_user_id": "2933900666", "id": "1202458445326307330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013440372188549120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202458129230913536"}]}, {"created_at": "2019-12-05T05:23:02.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou - eu acho q nao https://t.co/atg37eeKco", "edit_history_tweet_ids": ["1202458337834651648"], "id": "1202458337834651648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "700802624132685824", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/atg37eeKco", "expanded_url": "https://twitter.com/manosanti1903/status/1202455011050917890", "display_url": "twitter.com/manosanti1903/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T05:23:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: LO NUEVO\nMarinero estadounidense mata a dos empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/F1JsBIbLfL https:/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202458325360746502"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7514, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/F1JsBIbLfL", "expanded_url": "https://cnn.it/2OUcDNX", "display_url": "cnn.it/2OUcDNX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202458325360746502", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992124242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202455811437531136"}]}, {"created_at": "2019-12-05T05:22:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @fafarioss: A Ancine retirou de suas paredes todos os p\u00f4steres de filmes brasileiros.\n\nO \u00f3rg\u00e3o criado para incentivar o cinema brasileir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202458201804939264"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.4145, "type": "Other", "normalized_text": "Ancine"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fafarioss", "id": "1053019045023412224"}]}, "id": "1202458201804939264", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173817113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202141793657249792"}]}, {"created_at": "2019-12-05T05:21:53.000Z", "lang": "es", "text": "@AwwwwCats Jajajajajajaja inche gatito suicida \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01", "edit_history_tweet_ids": ["1202458044929589248"], "in_reply_to_user_id": "2896099018", "id": "1202458044929589248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2513146153", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202374983630147584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AwwwwCats", "id": "2896099018"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T05:21:47.000Z", "lang": "es", "text": "@DeCorazonChaira Dejen de seguirlo y difundirlo y se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1202458022695489536"], "in_reply_to_user_id": "594206178", "id": "1202458022695489536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205490509", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202450912175771648"}]}, {"created_at": "2019-12-05T05:21:30.000Z", "lang": "es", "text": "Ya ni a los spam le dan fav, definitivamente mis seguidores si son la peor escoria, si al c\u00e1ncer le dijeran que sufre de mis seguidores, el c\u00e1ncer se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1202457948057931777"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.6666, "type": "Other", "normalized_text": "spam"}]}, "in_reply_to_user_id": "419908325", "id": "1202457948057931777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "419908325", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202456623031160832"}]}, {"created_at": "2019-12-05T05:21:12.000Z", "lang": "es", "text": "Un presunto marinero abre fuego en Pearl Harbor, deja al menos 3 heridos y se suicida https://t.co/SMnkH4u0D8", "edit_history_tweet_ids": ["1202457875500716034"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/SMnkH4u0D8", "expanded_url": "http://bit.ly/33R3zNK", "display_url": "bit.ly/33R3zNK"}]}, "id": "1202457875500716034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948916040"}, {"created_at": "2019-12-05T05:21:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abc_es: Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/E0cBzQkbAU", "edit_history_tweet_ids": ["1202457836351086592"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/E0cBzQkbAU", "expanded_url": "http://ver.abc.es/vwjd33", "display_url": "ver.abc.es/vwjd33", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varios-heridos-tiroteo-base-naval-pearl-harbor-201912050402_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=dndqZDMz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "id": "1202457836351086592", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2259409222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202454676379258880"}]}, {"created_at": "2019-12-05T05:20:48.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u274c \nnota vermelha: \u274c \nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c \nmatou aula: \u2705 \nfoi expulso de sala: \u274c \naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705(pq eu era l\u00edder de classe)", "edit_history_tweet_ids": ["1202457774506086401"], "id": "1202457774506086401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "2472792781"}, {"created_at": "2019-12-05T05:20:03.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou - s\u00f3 por ser a mais chata https://t.co/1ol1Udw2aN", "edit_history_tweet_ids": ["1202457583451283456"], "id": "1202457583451283456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135052614964584449", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/1ol1Udw2aN", "expanded_url": "https://twitter.com/thiagocfw/status/1202454258131570688", "display_url": "twitter.com/thiagocfw/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T05:19:52.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1202457537271992320"], "id": "1202457537271992320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911074063925223424"}, {"created_at": "2019-12-05T05:19:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: LO NUEVO\nMarinero estadounidense mata a dos empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/F1JsBIbLfL https:/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202457374465908736"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7514, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/F1JsBIbLfL", "expanded_url": "https://cnn.it/2OUcDNX", "display_url": "cnn.it/2OUcDNX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202457374465908736", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41425237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202455811437531136"}]}, {"created_at": "2019-12-05T05:17:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abc_es: Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/E0cBzQkbAU", "edit_history_tweet_ids": ["1202457027223658503"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/E0cBzQkbAU", "expanded_url": "http://ver.abc.es/vwjd33", "display_url": "ver.abc.es/vwjd33", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varios-heridos-tiroteo-base-naval-pearl-harbor-201912050402_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=dndqZDMz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "id": "1202457027223658503", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93212006", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202454676379258880"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Haw\u00e1i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "created_at": "2019-12-05T05:17:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor, en Haw\u00e1i https://t.co/1mDVQKkc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202456977982537728"], "id": "1202456977982537728", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134151257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202447585379864576"}]}, {"created_at": "2019-12-05T05:17:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: LO NUEVO\nMarinero estadounidense mata a dos empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/F1JsBIbLfL https:/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202456834545721344"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7514, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/F1JsBIbLfL", "expanded_url": "https://cnn.it/2OUcDNX", "display_url": "cnn.it/2OUcDNX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202456834545721344", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256202941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202455811437531136"}]}, {"created_at": "2019-12-05T05:17:01.000Z", "lang": "pt", "text": "VAI SEUS OTARIO DO CARALHO, DEFENDE A PORRA DA PRIVATIZA\u00c7\u00c3O DO SUS VAI. CONTINUA DEFENDENDO A MERDA DA PRIVATIZA\u00c7\u00c3O PRA VOC\u00caS VEREM SE N\u00c3O VAI ACONTECER CASOS IGUAL AQUELE CASAL DE IDOSOS QUE SE MATOU PQ N\u00c3O TINHA COMO PAGAR A CONTA DO HOSPITAL. https://t.co/rocICytD9l", "edit_history_tweet_ids": ["1202456821845377024"], "id": "1202456821845377024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "808831783374651392", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201888480223285249"}], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/rocICytD9l", "expanded_url": "https://twitter.com/_waleedshahid/status/1201888480223285249", "display_url": "twitter.com/_waleedshahid/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T05:16:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: LO NUEVO\nMarinero estadounidense mata a dos empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/F1JsBIbLfL https:/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202456765792706560"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7514, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/F1JsBIbLfL", "expanded_url": "https://cnn.it/2OUcDNX", "display_url": "cnn.it/2OUcDNX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202456765792706560", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818359686", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202455811437531136"}]}, {"created_at": "2019-12-05T05:16:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: LO NUEVO\nMarinero estadounidense mata a dos empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/F1JsBIbLfL https:/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202456630912278528"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7514, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/F1JsBIbLfL", "expanded_url": "https://cnn.it/2OUcDNX", "display_url": "cnn.it/2OUcDNX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202456630912278528", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773984726394609664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202455811437531136"}]}, {"created_at": "2019-12-05T05:16:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: LO NUEVO\nMarinero estadounidense mata a dos empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/F1JsBIbLfL https:/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202456609043210241"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7514, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/F1JsBIbLfL", "expanded_url": "https://cnn.it/2OUcDNX", "display_url": "cnn.it/2OUcDNX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202456609043210241", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177474873167204354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202455811437531136"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Haw\u00e1i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "created_at": "2019-12-05T05:16:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor, en Haw\u00e1i https://t.co/1mDVQKkc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202456585878081536"], "id": "1202456585878081536", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231243521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202447585379864576"}]}, {"created_at": "2019-12-05T05:15:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: LO NUEVO\nMarinero estadounidense mata a dos empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/F1JsBIbLfL https:/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202456522502082561"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7514, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/F1JsBIbLfL", "expanded_url": "https://cnn.it/2OUcDNX", "display_url": "cnn.it/2OUcDNX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202456522502082561", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1260182604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202455811437531136"}]}, {"created_at": "2019-12-05T05:15:30.000Z", "lang": "es", "text": "Un militar mata a dos personas y se suicida en la base naval de Pearl Harbor https://t.co/ck0gmFLpiK", "edit_history_tweet_ids": ["1202456440633475073"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9566, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ck0gmFLpiK", "expanded_url": "https://jumborssnews.page.link/WdJa", "display_url": "jumborssnews.page.link/WdJa"}]}, "id": "1202456440633475073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777674879701254144"}, {"created_at": "2019-12-05T05:15:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: LO NUEVO\nMarinero estadounidense mata a dos empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/F1JsBIbLfL https:/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202456399608995840"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7514, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/F1JsBIbLfL", "expanded_url": "https://cnn.it/2OUcDNX", "display_url": "cnn.it/2OUcDNX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202456399608995840", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998368511289327616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202455811437531136"}]}, {"created_at": "2019-12-05T05:15:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @dcucomics: Sobre a vizinha pra mim: \n\nEle N\u00c3O matou. A parte do an\u00e3o deixa bem claro que ele n\u00e3o mata pessoas que n\u00e3o fizeram nenhum ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202456320848400390"], "id": "1202456320848400390", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "452450968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185675389743575040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T05:14:53.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha :\u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/F9cOmNWdGv", "edit_history_tweet_ids": ["1202456283728756736"], "id": "1202456283728756736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1074407976", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/F9cOmNWdGv", "expanded_url": "https://twitter.com/LucasCantelli1/status/1202397934656147456", "display_url": "twitter.com/LucasCantelli1\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T05:14:27.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Mr_Ozymandias: Muore suicida il consulente finanziario di Epstein.\nTutte coincidenze ovviamente, non disturbatevi. https://t.co/9nvyQYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202456175020822528"], "id": "1202456175020822528", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241289430", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201913131657809926"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mr_Ozymandias", "id": "873992653704220676"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T05:13:08.000Z", "lang": "es", "text": "siento q nadie me quiere, me voy a suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1202455844924862464"], "id": "1202455844924862464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4718400041"}, {"created_at": "2019-12-05T05:13:00.000Z", "lang": "es", "text": "LO NUEVO\nMarinero estadounidense mata a dos empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/F1JsBIbLfL https://t.co/5yBdKcG7Jh", "edit_history_tweet_ids": ["1202455811437531136"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.8137, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 65, "end": 76, "probability": 0.9676, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/F1JsBIbLfL", "expanded_url": "https://cnn.it/2OUcDNX", "display_url": "cnn.it/2OUcDNX"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/5yBdKcG7Jh", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1202455811437531136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5yBdKcG7Jh", "media_key": "3_1202455809059373056"}]}, "id": "1202455811437531136", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "author_id": "33884545"}, {"created_at": "2019-12-05T05:12:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abc_es: Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/E0cBzQkbAU", "edit_history_tweet_ids": ["1202455793993469952"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/E0cBzQkbAU", "expanded_url": "http://ver.abc.es/vwjd33", "display_url": "ver.abc.es/vwjd33", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varios-heridos-tiroteo-base-naval-pearl-harbor-201912050402_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=dndqZDMz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "id": "1202455793993469952", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1460997758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202454676379258880"}]}, {"created_at": "2019-12-05T05:12:32.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA.\n\nBrigou \u2714\ufe0f\nNota vermelha \u2714\ufe0f\nReprova\u00e7\u00e3o \u2716\ufe0f\nDepend\u00eancia \u2716\ufe0f\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2714\ufe0f\nMatou aula \u2714\ufe0f\nFoi expulso de sala \u2714\ufe0f\nAluno destaque \u2714\ufe0f\nSe popularizou \u2714\ufe0f\nDiretoria \u2714\ufe0f\n\npraticamente uma aluna exemplar https://t.co/ZeDY35t5Iq", "edit_history_tweet_ids": ["1202455692017319937"], "id": "1202455692017319937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "991012567693844481", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/ZeDY35t5Iq", "expanded_url": "https://t.co/ZeDY35t5Iq", "display_url": "t.co/ZeDY35t5Iq"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T05:12:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abc_es: Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/E0cBzQkbAU", "edit_history_tweet_ids": ["1202455637193609216"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/E0cBzQkbAU", "expanded_url": "http://ver.abc.es/vwjd33", "display_url": "ver.abc.es/vwjd33", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varios-heridos-tiroteo-base-naval-pearl-harbor-201912050402_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=dndqZDMz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "id": "1202455637193609216", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153045711572762624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202454676379258880"}]}, {"created_at": "2019-12-05T05:12:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abc_es: Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/E0cBzQkbAU", "edit_history_tweet_ids": ["1202455607762202624"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/E0cBzQkbAU", "expanded_url": "http://ver.abc.es/vwjd33", "display_url": "ver.abc.es/vwjd33", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varios-heridos-tiroteo-base-naval-pearl-harbor-201912050402_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=dndqZDMz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "id": "1202455607762202624", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2237379685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202454676379258880"}]}, {"created_at": "2019-12-05T05:12:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @creepydoll_: \u00c9l es veneno y yo siempre ser\u00e9 suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1202455571540131840"], "id": "1202455571540131840", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3110746258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201040208889864192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "creepydoll_", "id": "2407543676"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T05:12:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abc_es: Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/E0cBzQkbAU", "edit_history_tweet_ids": ["1202455565059923968"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/E0cBzQkbAU", "expanded_url": "http://ver.abc.es/vwjd33", "display_url": "ver.abc.es/vwjd33", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varios-heridos-tiroteo-base-naval-pearl-harbor-201912050402_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=dndqZDMz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "id": "1202455565059923968", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117506621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202454676379258880"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 21, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}, {"start": 90, "end": 95, "tag": "\u767e\u6226\u932c\u78e8"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "created_at": "2019-12-05T05:11:56.000Z", "lang": "ja", "text": "RT @tope_tokyo: #\u30e1\u30a4\u793e\u9577 \u304a\u8a95\u751f\u65e5\u8a18\u5ff5\ud83c\udf82\n\n\u300e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u30e1\u30a4\u793e\u9577\u304c\u30bb\u30df\u30ca\u30fc\u3067\u8a9e\u3063\u305f\u30d7\u30ed\u7d4c\u55b6\u8005\u306e\u54f2\u5b66\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5b9f\u306f\u5148\u65e5\u30e1\u30a4\u793e\u9577\u306e\u30bb\u30df\u30ca\u30fc\u306b\u884c\u3063\u3066\u304d\u307e\u3057\u305f\u3002\n#\u767e\u6226\u932c\u78e8 \u3068\u547c\u3070\u308c\u308b\u6240\u4ee5\u3092\u582a\u80fd\u3067\u304d\u305f\u306e\u3067\u3001\u30bb\u30df\u30ca\u30fc\u306e\u69d8\u5b50\u3092\u5c11\u3057\u304a\u88fe\u5206\u3051\u3067\u3059\u3002\n\nhttps://\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202455544214294528"], "id": "1202455544214294528", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188769231224967168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202195282936520704"}]}, {"created_at": "2019-12-05T05:11:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abc_es: Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/E0cBzQkbAU", "edit_history_tweet_ids": ["1202455366187008000"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/E0cBzQkbAU", "expanded_url": "http://ver.abc.es/vwjd33", "display_url": "ver.abc.es/vwjd33", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varios-heridos-tiroteo-base-naval-pearl-harbor-201912050402_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=dndqZDMz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "id": "1202455366187008000", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189520322564894720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202454676379258880"}]}, {"created_at": "2019-12-05T05:10:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abc_es: Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/E0cBzQkbAU", "edit_history_tweet_ids": ["1202455079309205504"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/E0cBzQkbAU", "expanded_url": "http://ver.abc.es/vwjd33", "display_url": "ver.abc.es/vwjd33", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varios-heridos-tiroteo-base-naval-pearl-harbor-201912050402_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=dndqZDMz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "id": "1202455079309205504", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059869999790206976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202454676379258880"}]}, {"created_at": "2019-12-05T05:09:13.000Z", "lang": "ja", "text": "RT @omankc: \u3010KC\u796d\u307e\u3067\u3042\u30682\u65e5\u3011\n\u6025\u907d\u3001\u30ab\u30a8\u30b5\u30eb\u30d2\u30c3\u30d7\u53c2\u52a0\u6c7a\u5b9a\n\n\u30ac\u30f3\u30d0\u308b\uff01\n\n2019\u5e7412\u67088\u65e5(\u65e5)\n\u300eKC48\u796d\u300f\nopen 18:00\u00a0/start\u00a018:30\n\uffe52000-(2\u30c9\u30ea\u30f3\u30af\u4ed8)\n\n\u30fbTOPE SUICIDA\n\u30fb\u30ab\u30a8\u30b5\u30eb\u30d2\u30c3\u30d7\n\u30fb\u7537\u938c\u7530\u771f\u543e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202454860282490880"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.6982, "type": "Other", "normalized_text": "KC48\u796d"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.4399, "type": "Person", "normalized_text": "\u30ab\u30a8\u30b5\u30eb\u30d2\u30c3\u30d7"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.5794, "type": "Person", "normalized_text": "\u938c\u7530\u771f\u543e"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "omankc", "id": "108058618"}]}, "id": "1202454860282490880", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342607025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202434260440928256"}]}, {"created_at": "2019-12-05T05:08:30.000Z", "lang": "es", "text": "Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/E0cBzQkbAU", "edit_history_tweet_ids": ["1202454676379258880"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/E0cBzQkbAU", "expanded_url": "http://ver.abc.es/vwjd33", "display_url": "ver.abc.es/vwjd33", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varios-heridos-tiroteo-base-naval-pearl-harbor-201912050402_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=dndqZDMz"}]}, "id": "1202454676379258880", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "19923515"}, {"created_at": "2019-12-05T05:07:51.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/WvNQqtj3Bg", "edit_history_tweet_ids": ["1202454515259191296"], "id": "1202454515259191296", "geo": {"place_id": "eb064d2fe812dac8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "736259036451090433", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202426068944203777"}], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/WvNQqtj3Bg", "expanded_url": "https://twitter.com/peraltiagom15/status/1202426068944203777", "display_url": "twitter.com/peraltiagom15/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T05:06:25.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou  \u2705\nnota vermelha  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u2705\ndepend\u00eancia  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705 \nmatou aula :\u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou  \u2705 https://t.co/32NPWZVuj0", "edit_history_tweet_ids": ["1202454153341100032"], "id": "1202454153341100032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "952312479920590849", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202450994866663425"}], "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/32NPWZVuj0", "expanded_url": "https://twitter.com/MAlNCHARACTER_/status/1202450994866663425", "display_url": "twitter.com/MAlNCHARACTER_\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 113, "tag": "EFE"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 96, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.7618, "type": "Place", "normalized_text": "Haw\u00e1i."}, {"start": 110, "end": 112, "probability": 0.889, "type": "Organization", "normalized_text": "EFE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauriOrellanaSV", "id": "2971747084"}]}, "created_at": "2019-12-05T05:05:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MauriOrellanaSV: Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor, en Haw\u00e1i. #EFE", "edit_history_tweet_ids": ["1202454033191129089"], "id": "1202454033191129089", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2466193577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202448322021199872"}]}, {"created_at": "2019-12-05T05:05:50.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque\u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nexpulsa da escola \u274c https://t.co/4Z3VC5fme4", "edit_history_tweet_ids": ["1202454007450603521"], "id": "1202454007450603521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "author_id": "703052781985386496", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202449488247480320"}], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/4Z3VC5fme4", "expanded_url": "https://twitter.com/justmeluu/status/1202449488247480320", "display_url": "twitter.com/justmeluu/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T05:04:50.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque:  \u2705(com 10 anos conta?)\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/doNqL48Kbd", "edit_history_tweet_ids": ["1202453755708489729"], "id": "1202453755708489729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1088217953219366912", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202226256122650624"}], "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/doNqL48Kbd", "expanded_url": "https://twitter.com/RafaTavanelli/status/1202226256122650624", "display_url": "twitter.com/RafaTavanelli/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T05:04:35.000Z", "lang": "pt", "text": "eu n\u00e3o estou acreditando q depois de 3 anos assisti pela PRIMEIRA VEZ \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d, QUE FILME DO CARALHO PQP", "edit_history_tweet_ids": ["1202453694148759552"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 87, "probability": 0.8652, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1202453694148759552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3880299034"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Haw\u00e1i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "created_at": "2019-12-05T05:04:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor, en Haw\u00e1i https://t.co/1mDVQKkc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202453602511572992"], "id": "1202453602511572992", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843156355", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202447585379864576"}]}, {"created_at": "2019-12-05T05:03:56.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula  \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\nroubar bandeira do brasil na sala da diretora \u274c https://t.co/0adN8zexIc", "edit_history_tweet_ids": ["1202453527609643009"], "entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 202, "probability": 0.7715, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/0adN8zexIc", "expanded_url": "https://twitter.com/surveycorqs/status/1202233431607955456", "display_url": "twitter.com/surveycorqs/st\u2026"}]}, "id": "1202453527609643009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "764179088554721280", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202233431607955456"}]}, {"created_at": "2019-12-05T05:02:32.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola: \n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula  \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705 https://t.co/7CsbdE6Rl3", "edit_history_tweet_ids": ["1202453176902926338"], "id": "1202453176902926338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "875932121545797632", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202451323930763264"}], "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/7CsbdE6Rl3", "expanded_url": "https://twitter.com/Matheusss_M10/status/1202451323930763264", "display_url": "twitter.com/Matheusss_M10/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T05:01:32.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/zONXnraZsx", "edit_history_tweet_ids": ["1202452923323736064"], "id": "1202452923323736064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1146513971379392512", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/zONXnraZsx", "expanded_url": "https://t.co/zONXnraZsx", "display_url": "t.co/zONXnraZsx"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Haw\u00e1i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "created_at": "2019-12-05T05:00:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor, en Haw\u00e1i https://t.co/1mDVQKkc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202452705907740672"], "id": "1202452705907740672", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17500500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202447585379864576"}]}, {"created_at": "2019-12-05T05:00:36.000Z", "lang": "pt", "text": "Sim, aqui vale muito pouco a sua vida, nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida. Se diz, que me diz que, n\u00e3o se revela, par\u00e1grafo primeiro na lei da favela. Legal, assustador \u00e9 quando se descobre que tudo deu em nada e que s\u00f3 morre o pobre", "edit_history_tweet_ids": ["1202452690342686720"], "in_reply_to_user_id": "2992949974", "id": "1202452690342686720", "geo": {"place_id": "bf35d6804909118a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2992949974", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202452504291745793"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Haw\u00e1i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "created_at": "2019-12-05T05:00:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor, en Haw\u00e1i https://t.co/1mDVQKkc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202452587175456770"], "id": "1202452587175456770", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "549002193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202447585379864576"}]}, {"created_at": "2019-12-05T05:00:08.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou :\u274c\nnota vermelha :\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o :\u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula :\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c https://t.co/aMdWM8yYla", "edit_history_tweet_ids": ["1202452574814781440"], "id": "1202452574814781440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722959182148829184", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202450994866663425"}], "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/aMdWM8yYla", "expanded_url": "https://twitter.com/MAlNCHARACTER_/status/1202450994866663425", "display_url": "twitter.com/MAlNCHARACTER_\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T04:59:36.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\n\nNossa senhora kkkkk falta fazer td isso na facul", "edit_history_tweet_ids": ["1202452436964823040"], "id": "1202452436964823040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181032582"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "\u00daltimo"}, {"start": 9, "end": 19, "tag": "P7Informa"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.4467, "type": "Other", "normalized_text": "P7Informa"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Hawai"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/68PzJAbhe0", "expanded_url": "https://twitter.com/pagina_siete/status/1202452428689465344/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/68PzJAbhe0", "media_key": "7_1202452315854295040"}]}, "created_at": "2019-12-05T04:59:34.000Z", "lang": "es", "text": "#\u00daltimo \n#P7Informa \nUn militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor, en Hawai. https://t.co/68PzJAbhe0", "edit_history_tweet_ids": ["1202452428689465344"], "id": "1202452428689465344", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "132681657"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Haw\u00e1i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "created_at": "2019-12-05T04:59:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor, en Haw\u00e1i https://t.co/1mDVQKkc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202452409110409216"], "id": "1202452409110409216", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026996681840181248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202447585379864576"}]}, {"created_at": "2019-12-05T04:58:56.000Z", "lang": "pt", "text": "a solid\u00e3o que taxi driver transmite \u00e9 t\u00e3o grande quanto a viol\u00eancia no filme\nscorsese me matou com o travis tentando se suicidar e falhando\nrobert de niro o que fizeste comigo", "edit_history_tweet_ids": ["1202452269557518337"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.5132, "type": "Other", "normalized_text": "taxi driver"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.5106, "type": "Person", "normalized_text": "scorsese"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.7139, "type": "Person", "normalized_text": "travis"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.6007, "type": "Person", "normalized_text": "robert"}]}, "id": "1202452269557518337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052320790627139586"}, {"created_at": "2019-12-05T04:58:54.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705 https://t.co/V7AQuXxMOq", "edit_history_tweet_ids": ["1202452263404539904"], "id": "1202452263404539904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1161477182574739456", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202376507001376768"}], "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/V7AQuXxMOq", "expanded_url": "https://twitter.com/vicags1/status/1202376507001376768", "display_url": "twitter.com/vicags1/status\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Haw\u00e1i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "created_at": "2019-12-05T04:58:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor, en Haw\u00e1i https://t.co/1mDVQKkc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202452157611565056"], "id": "1202452157611565056", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "622730454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202447585379864576"}]}, {"created_at": "2019-12-05T04:58:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MalaPraxisZgz: Es falso que los medios NO hablen de los suicidios por miedo al efecto domin\u00f3,la mayor\u00eda de la gente se suicida porque q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202452109549064195"], "id": "1202452109549064195", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041794909102137344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202192038231498753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MalaPraxisZgz", "id": "2792103966"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T04:57:56.000Z", "lang": "pt", "text": "@LouliXugu @wiliam_franklin tamb\u00e9m tem um de uma brasileira (a @BR_Fuji que n\u00e3o se matou)\nela fingiu umas coisas, depois revelou tudo e se desculpou e se tornou uma pessoa boa, mesmo assim ainda ficam atacando ela mandando ela fazer o ato ou xingando ela aleatoriamente\n\u00e9 contra isso que o twitter t\u00e1 lutando", "edit_history_tweet_ids": ["1202452017941221377"], "entities": {"annotations": [{"start": 290, "end": 296, "probability": 0.8695, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "wiliam_franklin", "id": "1138474188895862784"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "br_fuji", "id": "1560942358224863232"}]}, "in_reply_to_user_id": "3646045997", "id": "1202452017941221377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3646045997", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202451094489747456"}]}, {"created_at": "2019-12-05T04:57:52.000Z", "lang": "pt", "text": "@exshale @tremNoob v\u00ea se n\u00e3o parece comigo tentando ser suicida kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1202452004393623552"], "in_reply_to_user_id": "762445061866991619", "id": "1202452004393623552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035191486462222336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201713792209559552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "exshale", "id": "762445061866991619"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "TremNoob", "id": "1442103823133134850"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T04:55:21.000Z", "lang": "pt", "text": "@arttdevil sim, quando meus pais se relacionaram foi algo errado que aconteceu, algo que na \u00e9poca n\u00e3o era permitido. \n\nrelacionamento de um humano com vampiro, meu pai era humano e quando minha m\u00e3e ficou gr\u00e1vida meu av\u00f4 o matou.. tenho tanto sangue de vampiro quanto de humano...", "edit_history_tweet_ids": ["1202451368298061824"], "in_reply_to_user_id": "3097876366", "id": "1202451368298061824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995839180168138752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202450280870240256"}]}, {"created_at": "2019-12-05T04:55:10.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola: \n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula  \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705 https://t.co/KlYQalLsRF", "edit_history_tweet_ids": ["1202451323930763264"], "id": "1202451323930763264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "906886012181336064", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202308697696944133"}], "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/KlYQalLsRF", "expanded_url": "https://twitter.com/_emersoncrf/status/1202308697696944133", "display_url": "twitter.com/_emersoncrf/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T04:54:23.000Z", "lang": "pt", "text": "@lima23_a @gia_maried @priweinstein algum suicida em potencial.", "edit_history_tweet_ids": ["1202451125141680129"], "in_reply_to_user_id": "719530883036880896", "id": "1202451125141680129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133507587", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202219162833174528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lima23_a", "id": "719530883036880896"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "gia_maried", "id": "862963466151362560"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T04:54:22.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c (prova do Denilson n\u00e9, s\u00f3 quem viver sabe) https://t.co/WbJXcRL62o", "edit_history_tweet_ids": ["1202451120389533696"], "entities": {"annotations": [{"start": 225, "end": 232, "probability": 0.5338, "type": "Person", "normalized_text": "Denilson"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/WbJXcRL62o", "expanded_url": "https://t.co/WbJXcRL62o", "display_url": "t.co/WbJXcRL62o"}]}, "id": "1202451120389533696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2992287737"}, {"created_at": "2019-12-05T04:54:16.000Z", "lang": "pt", "text": "@LouliXugu @wiliam_franklin exato, teve aquela atriz porn\u00f4 que se matou depois de receber ataques durante 2 dias, mais casos como esse e o twitter at\u00e9 banido do google pode ser", "edit_history_tweet_ids": ["1202451094489747456"], "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 145, "probability": 0.9018, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.8844, "type": "Organization", "normalized_text": "google"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "wiliam_franklin", "id": "1138474188895862784"}]}, "in_reply_to_user_id": "1113122631182663680", "id": "1202451094489747456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3646045997", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202450778100764672"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Haw\u00e1i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "created_at": "2019-12-05T04:54:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor, en Haw\u00e1i https://t.co/1mDVQKkc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202451043638030337"], "id": "1202451043638030337", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2237379685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202447585379864576"}]}, {"created_at": "2019-12-05T04:53:52.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou  \u2705\nnota vermelha  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c\ndepend\u00eancia  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705 \nmatou aula :\u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou  \u274c https://t.co/Wwt9o6kQ88", "edit_history_tweet_ids": ["1202450994866663425"], "id": "1202450994866663425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "1085800479957889025", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202194639320735745"}], "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/Wwt9o6kQ88", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelxjf1/status/1202194639320735745", "display_url": "twitter.com/miguelxjf1/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Haw\u00e1i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "created_at": "2019-12-05T04:52:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor, en Haw\u00e1i https://t.co/1mDVQKkc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202450710006259718"], "id": "1202450710006259718", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170780973975449601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202447585379864576"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Haw\u00e1i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "created_at": "2019-12-05T04:51:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor, en Haw\u00e1i https://t.co/1mDVQKkc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202450404832759808"], "id": "1202450404832759808", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180776372", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202447585379864576"}]}, {"created_at": "2019-12-05T04:50:49.000Z", "lang": "pt", "text": "Se a qualidade dos tra\u00e7os d nanatsu ja tava ruim, nesse ep q saiu hj matou tudo q tinha matar\ud83d\ude2b", "edit_history_tweet_ids": ["1202450230026866689"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.544, "type": "Other", "normalized_text": "nanatsu"}]}, "id": "1202450230026866689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1048939926358839296"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Haw\u00e1i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "created_at": "2019-12-05T04:50:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor, en Haw\u00e1i https://t.co/1mDVQKkc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202450209340563456"], "id": "1202450209340563456", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212311644", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202447585379864576"}]}, {"created_at": "2019-12-05T04:50:43.000Z", "lang": "es", "text": "Un presunto marinero abre fuego en Pearl Harbor, deja al menos 3 heridos y se suicida https://t.co/YDiq3l4mrw", "edit_history_tweet_ids": ["1202450202558373888"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/YDiq3l4mrw", "expanded_url": "http://bit.ly/2YiE1YR", "display_url": "bit.ly/2YiE1YR"}]}, "id": "1202450202558373888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "383776056"}, {"created_at": "2019-12-05T04:50:37.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c (mas depende)\ndiretoria: \u2705 https://t.co/1vWXriUdfV", "edit_history_tweet_ids": ["1202450178072096774"], "id": "1202450178072096774", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3859878743", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202448405043318784"}], "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/1vWXriUdfV", "expanded_url": "https://twitter.com/srgiosf/status/1202448405043318784", "display_url": "twitter.com/srgiosf/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T04:49:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202449970626007040"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202449970626007040", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103342726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}]}, {"created_at": "2019-12-05T04:48:49.000Z", "lang": "es", "text": "estoy harto de que mi familia no entienda mi humor suicida. todo es un performance, entiendan.", "edit_history_tweet_ids": ["1202449723933769729"], "id": "1202449723933769729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1018720410697977856"}, {"created_at": "2019-12-05T04:48:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @fafarioss: A Ancine retirou de suas paredes todos os p\u00f4steres de filmes brasileiros.\n\nO \u00f3rg\u00e3o criado para incentivar o cinema brasileir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202449716241416195"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.4145, "type": "Other", "normalized_text": "Ancine"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fafarioss", "id": "1053019045023412224"}]}, "id": "1202449716241416195", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141970593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202141793657249792"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Haw\u00e1i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "created_at": "2019-12-05T04:48:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor, en Haw\u00e1i https://t.co/1mDVQKkc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202449713930407937"], "id": "1202449713930407937", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1418871882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202447585379864576"}]}, {"created_at": "2019-12-05T04:48:27.000Z", "lang": "pt", "text": "brigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705 https://t.co/vE5jk8JcyQ", "edit_history_tweet_ids": ["1202449631730421761"], "id": "1202449631730421761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071468197839294464", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/vE5jk8JcyQ", "expanded_url": "https://t.co/vE5jk8JcyQ", "display_url": "t.co/vE5jk8JcyQ"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T04:48:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202449597160808449"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202449597160808449", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185077920261275649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}]}, {"created_at": "2019-12-05T04:47:59.000Z", "lang": "es", "text": "La neta yo pensaba q tra\u00eda una carta suicida \ud83d\ude06 https://t.co/bsM62FmTHs", "edit_history_tweet_ids": ["1202449514214416389"], "id": "1202449514214416389", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2223788258", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/bsM62FmTHs", "expanded_url": "https://twitter.com/xannycirce/status/1202449514214416389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bsM62FmTHs", "media_key": "3_1202449497709789185"}, {"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/bsM62FmTHs", "expanded_url": "https://twitter.com/xannycirce/status/1202449514214416389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bsM62FmTHs", "media_key": "3_1202449497709776896"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T04:47:14.000Z", "lang": "it", "text": "Pearl Harbor: militare spara nella base Usa e uccide 2 civili, poi si suicida https://t.co/NuuhlO1vTq", "edit_history_tweet_ids": ["1202449327244877824"], "id": "1202449327244877824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317679514", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/NuuhlO1vTq", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/ABC91DF8-6C14-4DD3-B395-A28A8EFFE9BE/Pearl-Harbor-militare-spara-nella-base-Usa-e-uccide-2-civili-poi-si-suicida", "display_url": "informazione.it/a/ABC91DF8-6C1\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T04:46:44.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\n\nq sem gra\u00e7a https://t.co/8FpOO3J1Ta", "edit_history_tweet_ids": ["1202449201256382467"], "id": "1202449201256382467", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041877964013686786", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202409789722107904"}], "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/8FpOO3J1Ta", "expanded_url": "https://twitter.com/corsojulya/status/1202409789722107904", "display_url": "twitter.com/corsojulya/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T04:46:16.000Z", "lang": "es", "text": "D\u00edganselo al mio, el desgraciado es un suicida que se tira combates dignos de Naruto con otros gatos de la calle https://t.co/lChYXi7U8l", "edit_history_tweet_ids": ["1202449081223843840"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.447, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/lChYXi7U8l", "expanded_url": "https://twitter.com/gatitosdeavella/status/1202039874234310656", "display_url": "twitter.com/gatitosdeavell\u2026"}]}, "id": "1202449081223843840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1119008963155116032", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202039874234310656"}]}, {"created_at": "2019-12-05T04:46:02.000Z", "lang": "pt", "text": "@GJLLSilva @JanainaDoBrasil Al\u00e9m do barulho ensurdecedor que impede as pessoas que trabalham o dia todo de descansarem...\nSe algum policial matou slguma das 9 pessoas que morreram pisoteadas la na trag\u00e9dia que ocorreu na Favela de Parais\u00f3polis procure o GAECO e denuncie.", "edit_history_tweet_ids": ["1202449025930334208"], "entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 242, "probability": 0.5091, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}, {"start": 254, "end": 258, "probability": 0.4042, "type": "Organization", "normalized_text": "GAECO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GJLLSilva", "id": "226411974"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}]}, "in_reply_to_user_id": "352458770", "id": "1202449025930334208", "geo": {"place_id": "7d2f278a0c7f1c15"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "352458770", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202448554465398787"}]}, {"created_at": "2019-12-05T04:45:22.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nFoi suspenso: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1202448855876481024"], "id": "1202448855876481024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3514389027"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Haw\u00e1i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "created_at": "2019-12-05T04:45:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor, en Haw\u00e1i https://t.co/1mDVQKkc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202448853062078465"], "id": "1202448853062078465", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722088953331908608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202447585379864576"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Haw\u00e1i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "created_at": "2019-12-05T04:45:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor, en Haw\u00e1i https://t.co/1mDVQKkc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202448777941929986"], "id": "1202448777941929986", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1279577082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202447585379864576"}]}, {"created_at": "2019-12-05T04:44:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @bonebagg: La noche que me secuestraron y me violaron me tuvo en estado suicida durante tres a\u00f1os https://t.co/OIsfD1FOeV", "edit_history_tweet_ids": ["1202448754537828358"], "id": "1202448754537828358", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034159875188764672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202301575785406464"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/OIsfD1FOeV", "expanded_url": "https://twitter.com/Fanysitaa/status/1202297831584915456", "display_url": "twitter.com/Fanysitaa/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bonebagg", "id": "205095147"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T04:43:34.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/YRRDKPAdSo", "edit_history_tweet_ids": ["1202448405043318784"], "id": "1202448405043318784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "3874809437", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/YRRDKPAdSo", "expanded_url": "https://twitter.com/rafalost_/status/1202412409740283906", "display_url": "twitter.com/rafalost_/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T04:43:29.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/XG1gEJJxbW", "edit_history_tweet_ids": ["1202448384453496832"], "id": "1202448384453496832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16583320", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/XG1gEJJxbW", "expanded_url": "https://twitter.com/pollythereal/status/1202440378366005248", "display_url": "twitter.com/pollythereal/s\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 92, "tag": "EFE"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.8405, "type": "Place", "normalized_text": "Haw\u00e1i."}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.8004, "type": "Organization", "normalized_text": "EFE"}]}, "created_at": "2019-12-05T04:43:15.000Z", "lang": "es", "text": "Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor, en Haw\u00e1i. #EFE", "edit_history_tweet_ids": ["1202448322021199872"], "id": "1202448322021199872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2971747084"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Haw\u00e1i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "created_at": "2019-12-05T04:42:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor, en Haw\u00e1i https://t.co/1mDVQKkc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202448167133945857"], "id": "1202448167133945857", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157167481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202447585379864576"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Haw\u00e1i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "created_at": "2019-12-05T04:42:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor, en Haw\u00e1i https://t.co/1mDVQKkc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202448040931610625"], "id": "1202448040931610625", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2967890440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202447585379864576"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Haw\u00e1i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "created_at": "2019-12-05T04:41:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor, en Haw\u00e1i https://t.co/1mDVQKkc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202447963538243584"], "id": "1202447963538243584", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44930584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202447585379864576"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Haw\u00e1i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "created_at": "2019-12-05T04:41:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor, en Haw\u00e1i https://t.co/1mDVQKkc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202447956210831360"], "id": "1202447956210831360", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293192553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202447585379864576"}]}, {"created_at": "2019-12-05T04:41:38.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA.\n\nBrigou \u2716\ufe0f\nNota vermelha \u2716\ufe0f \nReprova\u00e7\u00e3o \u2716\ufe0f\nDepend\u00eancia \u2716\ufe0f\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2716\ufe0f\nMatou aula \u2714\ufe0f\nFoi expulso de sala \u2716\ufe0f\nAluno destaque \u2716\ufe0f\nSe popularizou \u2716\ufe0f\nDiretoria \u2716\ufe0f\n\n12 anos e eu n\u00e3o fiz nada jjkkkkkkk https://t.co/ClgOqXuhYq", "edit_history_tweet_ids": ["1202447915068907521"], "id": "1202447915068907521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "769872902326026241", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/ClgOqXuhYq", "expanded_url": "https://t.co/ClgOqXuhYq", "display_url": "t.co/ClgOqXuhYq"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T04:41:23.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: HAHAAAU\nreprova\u00e7\u00e3o: sim\ndepend\u00eancia: n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o: l\u00f3gico \nmatou aula: mto\nfoi expulso de sala: n\u00e3o \naluno destaque: j\u00e1 \nse popularizou: creio que sim\ndiretoria: sim https://t.co/87jRBGeUo4", "edit_history_tweet_ids": ["1202447854729605120"], "id": "1202447854729605120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1147272542522093574", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202447422871482369"}], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/87jRBGeUo4", "expanded_url": "https://twitter.com/l4meira/status/1202447422871482369", "display_url": "twitter.com/l4meira/status\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Haw\u00e1i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "created_at": "2019-12-05T04:41:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor, en Haw\u00e1i https://t.co/1mDVQKkc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202447822802620417"], "id": "1202447822802620417", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264311527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202447585379864576"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Haw\u00e1i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "created_at": "2019-12-05T04:41:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor, en Haw\u00e1i https://t.co/1mDVQKkc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202447798173675522"], "id": "1202447798173675522", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176268171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202447585379864576"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Haw\u00e1i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "created_at": "2019-12-05T04:40:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor, en Haw\u00e1i https://t.co/1mDVQKkc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202447745908432897"], "id": "1202447745908432897", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142021639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202447585379864576"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Haw\u00e1i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "created_at": "2019-12-05T04:40:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor, en Haw\u00e1i https://t.co/1mDVQKkc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202447731144441856"], "id": "1202447731144441856", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2905538601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202447585379864576"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Haw\u00e1i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "created_at": "2019-12-05T04:40:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor, en Haw\u00e1i https://t.co/1mDVQKkc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202447697602584576"], "id": "1202447697602584576", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2873183837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202447585379864576"}]}, {"created_at": "2019-12-05T04:40:28.000Z", "lang": "pt", "text": "Se o Dwight Howard matou uma bola de 3 vc pode chegar naquela mina que tu quer", "edit_history_tweet_ids": ["1202447621488594946"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 17, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Dwight Howard"}]}, "id": "1202447621488594946", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "922227524779814912"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 89, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9508, "type": "Place", "normalized_text": "Haw\u00e1i"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/1mDVQKkcHT", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1202447585379864576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1mDVQKkcHT", "media_key": "3_1202447507877441537"}]}, "created_at": "2019-12-05T04:40:19.000Z", "lang": "es", "text": "#\u00daLTIMAHORA | Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor, en Haw\u00e1i https://t.co/1mDVQKkcHT", "edit_history_tweet_ids": ["1202447585379864576"], "id": "1202447585379864576", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "105082141"}, {"created_at": "2019-12-05T04:39:40.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: ja\nnota vermelha: K\nreprova\u00e7\u00e3o: n\ndepend\u00eancia: n\nrecupera\u00e7\u00e3o: no 7 ano e daqui a uns dias t\u00e1 a\u00ed dnv\nmatou aula: mto\nfoi expulso de sala: s\naluno destaque: n q eu saiba\nse popularizou: n kkk\ndiretoria: yes k https://t.co/2v09Eq29ue", "edit_history_tweet_ids": ["1202447422871482369"], "id": "1202447422871482369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "2970731614", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202443387045138432"}], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/2v09Eq29ue", "expanded_url": "https://twitter.com/P3TERPEVENSIE/status/1202443387045138432", "display_url": "twitter.com/P3TERPEVENSIE/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T04:39:30.000Z", "lang": "pt", "text": "\u2022 \"A igreja cat\u00f3lica matou milhares de pessoas durante a inquisi\u00e7\u00e3o espanhola\"\n \nQuer se aprofundar no tema e descobrir o que realmente aconteceu? Tem um video antigo do Nando (quando ele era l\u00facido), que engloba um document\u00e1rio e um segundo video. https://t.co/oSM2s6hp0i", "edit_history_tweet_ids": ["1202447381603766272"], "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 174, "probability": 0.6423, "type": "Person", "normalized_text": "Nando"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/oSM2s6hp0i", "expanded_url": "https://youtu.be/hSOFtf9lLZU", "display_url": "youtu.be/hSOFtf9lLZU"}]}, "id": "1202447381603766272", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1168185580238381056"}, {"created_at": "2019-12-05T04:38:28.000Z", "lang": "pt", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\nnamorou\u274c\nbeijou\u2705\nfoi pego beijando\u274c https://t.co/upwCXIGD6L", "edit_history_tweet_ids": ["1202447121871441921"], "id": "1202447121871441921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912063583709777920", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202289891977179136"}], "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/upwCXIGD6L", "expanded_url": "https://twitter.com/cavlcant/status/1202289891977179136", "display_url": "twitter.com/cavlcant/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T04:38:28.000Z", "lang": "es", "text": "Un presunto marinero abre fuego en Pearl Harbor, deja al menos 3 heridos y se suicida https://t.co/yjuxDXjtxw", "edit_history_tweet_ids": ["1202447120130818048"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/yjuxDXjtxw", "expanded_url": "http://bit.ly/33NtkhZ", "display_url": "bit.ly/33NtkhZ"}]}, "id": "1202447120130818048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396986369"}, {"created_at": "2019-12-05T04:38:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202447085213290497"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202447085213290497", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051711785693253632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}]}, {"created_at": "2019-12-05T04:38:09.000Z", "lang": "es", "text": "Un presunto marinero abre fuego en Pearl Harbor, deja al menos 3 heridos y se suicida https://t.co/m7AZamaYgW", "edit_history_tweet_ids": ["1202447039843487745"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/m7AZamaYgW", "expanded_url": "http://bit.ly/2rVceSb", "display_url": "bit.ly/2rVceSb"}]}, "id": "1202447039843487745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1438711891"}, {"created_at": "2019-12-05T04:37:54.000Z", "lang": "es", "text": "@raulbait @marialuisacres1 Pero....la loca capaz los suicida!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1202446976572366848"], "in_reply_to_user_id": "304089400", "id": "1202446976572366848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799817287138234369", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201979740531376128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "raulbait", "id": "304089400"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "marialuisacres1", "id": "2946859468"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T04:37:51.000Z", "lang": "es", "text": "Suicida al \ud83d\udcaf https://t.co/fthAM68UKo", "edit_history_tweet_ids": ["1202446963964358658"], "id": "1202446963964358658", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1604708473", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201976031357194241"}], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/fthAM68UKo", "expanded_url": "https://twitter.com/Ordybby/status/1201976031357194241", "display_url": "twitter.com/Ordybby/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T04:37:05.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705 https://t.co/O8B3qXwD7Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202446770573398016"], "id": "1202446770573398016", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979544543438737408", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202407638060933125"}], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/O8B3qXwD7Z", "expanded_url": "https://twitter.com/_AliceMizael/status/1202407638060933125", "display_url": "twitter.com/_AliceMizael/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T04:37:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EstoSalvador: @glopezdavidson @ARENAOFICIAL @SalaCnalSV Creo que cualquiera que intentara interrumpir la presidencia de Nayib Bukele es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202446764936253440"], "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 135, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Nayib Bukele"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "glopezdavidson", "id": "922578103083380736"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "ARENAOFICIAL", "id": "84123779"}, {"start": 48, "end": 59, "username": "SalaCnalSV", "id": "1020494264"}]}, "id": "1202446764936253440", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060015517505871872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202397519298252800"}]}, {"created_at": "2019-12-05T04:37:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Finalizando a noite pistolando com crente que bate e afirma de p\u00e9 junto que todo suicida est\u00e1 automaticamente condenado. N\u00e3o tenho paci\u00eancia, vou dormir.", "edit_history_tweet_ids": ["1202446756279132160"], "id": "1202446756279132160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "994705570635702273"}, {"created_at": "2019-12-05T04:34:16.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola: \n\nbrigou  \u2705\nexpulso da escola \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou  \u2705 https://t.co/GAxBqfnYpk", "edit_history_tweet_ids": ["1202446062868451333"], "id": "1202446062868451333", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1244916486", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/GAxBqfnYpk", "expanded_url": "https://twitter.com/_jallesac/status/1202202297343913994", "display_url": "twitter.com/_jallesac/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T04:33:40.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/XJyprSzyYZ", "edit_history_tweet_ids": ["1202445913928720385"], "id": "1202445913928720385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3506302883", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202217849613357064"}], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/XJyprSzyYZ", "expanded_url": "https://twitter.com/gxbrielvalle/status/1202217849613357064", "display_url": "twitter.com/gxbrielvalle/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T04:33:14.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ndepend\u00eancia: \u2716\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque  \u2705 \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nsuspenso:\u2716\nexpulso: \u2716 https://t.co/GExJCzJVdr", "edit_history_tweet_ids": ["1202445803173924870"], "id": "1202445803173924870", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274555915", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/GExJCzJVdr", "expanded_url": "https://twitter.com/idferrari_/status/1202316671760961537", "display_url": "twitter.com/idferrari_/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T04:32:24.000Z", "lang": "es", "text": "Parece q fuera suicida pero no chiques, soy una culiada noma jajajajaja https://t.co/lzPdwY0kqn", "edit_history_tweet_ids": ["1202445595467747328"], "id": "1202445595467747328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "715232304105390080", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202430680459821056"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/lzPdwY0kqn", "expanded_url": "https://twitter.com/OyolaAmparo/status/1202430680459821056", "display_url": "twitter.com/OyolaAmparo/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T04:32:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mifuckingcuenta: Alguien: Me siento demasiado sad\nTodos: \u00bfQue quieres que haga?\n\n*Se suicida*\n\nTodos: Ojala hubiera podido hablar con \u00e9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202445573732757506"], "id": "1202445573732757506", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082775851039625216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202415900504338433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mifuckingcuenta", "id": "882474884844179456"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T04:30:58.000Z", "lang": "pt", "text": "Se voc\u00ea ainda n\u00e3o se indignou com a hist\u00f3ria da morte do beb\u00ea Bernardo aqui em Bras\u00edlia, experimente assistir trecho do depoimento da pessoa que o matou... a frieza choca!", "edit_history_tweet_ids": ["1202445232228458496"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.7493, "type": "Person", "normalized_text": "Bernardo"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9387, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}]}, "id": "1202445232228458496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "63308001"}, {"created_at": "2019-12-05T04:30:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @fafarioss: A Ancine retirou de suas paredes todos os p\u00f4steres de filmes brasileiros.\n\nO \u00f3rg\u00e3o criado para incentivar o cinema brasileir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202445172476395520"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.4145, "type": "Other", "normalized_text": "Ancine"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fafarioss", "id": "1053019045023412224"}]}, "id": "1202445172476395520", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742866811201392641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202141793657249792"}]}, {"created_at": "2019-12-05T04:30:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AnaBananazi: Dios se imaginan entrar a tuiter y ver que todos se estan riendo de tu panza yo me hago pasar x muerta y dejo una carta su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202445118210551811"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.6254, "type": "Other", "normalized_text": "tuiter"}]}, "id": "1202445118210551811", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020054159553433602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202401894427176966"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "HoyMismo"}, {"start": 10, "end": 26, "tag": "Internacionales"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.6574, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/XGPuiwbLI1", "expanded_url": "https://twitter.com/HoyMismoTSI/status/1202445014787342336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XGPuiwbLI1", "media_key": "3_1202445013269012481"}], "mentions": [{"start": 132, "end": 138, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-05T04:30:06.000Z", "lang": "es", "text": "#HoyMismo #Internacionales | Marinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida. [V\u00eda\ud83d\udcf8: @CNNEE]. https://t.co/XGPuiwbLI1", "edit_history_tweet_ids": ["1202445014787342336"], "id": "1202445014787342336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899430649022566400"}], "includes": {"users": [{"location": "lavagna", "username": "razorblack66", "verified": false, "name": "angelo", "public_metrics": {"followers_count": 2572, "following_count": 1843, "tweet_count": 552683, "listed_count": 6}, "id": "96576495"}, {"username": "magicaGrmente22", "verified": false, "name": "Supergirl", "public_metrics": {"followers_count": 8580, "following_count": 9263, "tweet_count": 226414, "listed_count": 21}, "id": "3090019191"}, {"username": "gihfois", "verified": false, "name": "Menguda \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 363, "tweet_count": 119127, "listed_count": 1}, "id": "1900397485"}, {"location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "username": "biavictor05", "verified": false, "name": "Bea", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 745, "tweet_count": 91402, "listed_count": 1}, "id": "2377354883"}, {"location": "Distrito Federal, Brasil", "username": "iusley_jr", "verified": false, "name": "Junin \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 116, "tweet_count": 2044, "listed_count": 0}, "id": "1009525684748869635"}, {"location": "Espanha", "username": "MartuinBlanquin", "verified": false, "name": "Marta (Bi)bli\u00f3fila", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 100, "tweet_count": 340570, "listed_count": 0}, "id": "249269862"}, {"location": "Spain", "username": "20m", "verified": true, "name": "20minutos.es", "public_metrics": {"followers_count": 1503481, "following_count": 51566, "tweet_count": 577123, "listed_count": 14227}, "id": "31090827"}, {"username": "Lacquered_World", "verified": false, "name": "LacqueredWorld", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 237, "tweet_count": 25707, "listed_count": 36}, "id": "754351537397305344"}, {"location": "En todas partes", "username": "CNNEE", "verified": true, "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 22212285, "following_count": 413, "tweet_count": 389517, "listed_count": 52699}, "id": "33884545"}, {"location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "tomneto18", "verified": false, "name": "Tom\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 166, "tweet_count": 2663, "listed_count": 0}, "id": "1011370398217359361"}, {"username": "joautaro1", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Augusto", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 90, "tweet_count": 168516, "listed_count": 9}, "id": "2807521782"}, {"location": "Andaluc\u00eda/M\u00e1laga", "username": "tonnirubio88", "verified": false, "name": "\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 3106, "following_count": 2854, "tweet_count": 254032, "listed_count": 55}, "id": "1069197162"}, {"location": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a", "username": "irecabello97", "verified": false, "name": "BORN PINK || BCN || \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 11374, "following_count": 3492, "tweet_count": 360944, "listed_count": 53}, "id": "431870944"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "Victory091981", "verified": false, "name": "Victory", "public_metrics": {"followers_count": 2705, "following_count": 1190, "tweet_count": 491004, "listed_count": 159}, "id": "4835219493"}, {"username": "geovanna_ns", "verified": false, "name": "ge", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 84, "tweet_count": 5268, "listed_count": 0}, "id": "1106671300855169024"}, {"location": "Casa do Caralho", "username": "eleze_bfr", "verified": false, "name": "Lz \u225b\u2263", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 556, "tweet_count": 10046, "listed_count": 0}, "id": "1110598040195399680"}, {"location": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1/\ud83c\udded\ud83c\uddf7", "username": "bfr_feliciano", "verified": false, "name": "2G \ud83d\udcb8", "public_metrics": {"followers_count": 2075, "following_count": 1343, "tweet_count": 31308, "listed_count": 0}, "id": "2699257537"}, {"username": "lc_nmrl", "verified": false, "name": "lc", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 108, "tweet_count": 2764, "listed_count": 0}, "id": "1129812395990409216"}, {"location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1", "verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568"}, {"location": "Comunidade Valenciana, Espanha", "username": "SofaAlbertMas1", "verified": false, "name": "Andrea Albert Mas \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 2742, "following_count": 2839, "tweet_count": 13540, "listed_count": 0}, "id": "954470700856893440"}, {"location": "L\u2019Eliana- Val\u00e8ncia - Orriols.", "username": "themoderndandy", "verified": false, "name": "Jaume Reservoir.", "public_metrics": {"followers_count": 2173, "following_count": 1590, "tweet_count": 67858, "listed_count": 14}, "id": "290468327"}, {"username": "RaffaellaDani", "verified": false, "name": "Raffaella Dani", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 112, "tweet_count": 15739, "listed_count": 0}, "id": "2748336785"}, {"username": "DmitryEvic", "verified": false, "name": "Dmitry Anatol'evi\u010d \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 7971, "following_count": 7339, "tweet_count": 70895, "listed_count": 29}, "id": "943479009807077376"}, {"username": "petinhadobob", "verified": false, "name": "Ana Paula", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 68, "tweet_count": 4457, "listed_count": 0}, "id": "1052888016598040576"}, {"location": "Andaluc\u00eda", "username": "SeleneDiosaLuna", "verified": false, "name": "\u06de\ud83c\udf13Selene 2.0\ud83c\udf13\u06de", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 709, "tweet_count": 29569, "listed_count": 8}, "id": "952317423658635266"}, {"username": "Formalito_el", "verified": false, "name": "El Formalito", "public_metrics": {"followers_count": 71931, "following_count": 924, "tweet_count": 45193, "listed_count": 357}, "id": "1038115720431915011"}, {"location": "Stress free city", "username": "Mima1_20", "verified": false, "name": "FotutMagnet\ud83e\uddf2\ud83d\ude05\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83d\udc8b\ud83c\udf3b \u270a\ud83c\udffc\ud83d\ude37\ud83d\udc9a\u2764\ufe0f\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 6526, "following_count": 773, "tweet_count": 231872, "listed_count": 16}, "id": "2750261187"}, {"location": "San Juan, Puerto Rico", "username": "lherrero", "verified": false, "name": "Luis S. Herrero", "public_metrics": {"followers_count": 19765, "following_count": 8151, "tweet_count": 94458, "listed_count": 126}, "id": "147076951"}, {"location": "Palermo", "username": "PalermoToday", "verified": false, "name": "PalermoToday", "public_metrics": {"followers_count": 24173, "following_count": 395, "tweet_count": 91686, "listed_count": 149}, "id": "399938301"}, {"location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "nickydemarte", "verified": false, "name": "Nicolly", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 91, "tweet_count": 414, "listed_count": 0}, "id": "1161371442119938048"}, {"location": "Belo Horizonte/MG", "username": "pretapreteenha", "verified": false, "name": "Rapha Ella", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 339, "tweet_count": 34687, "listed_count": 24}, "id": "151280010"}, {"location": "Uberaba, Brasil", "username": "fafarioss", "verified": false, "name": "F\u00e1tima Rios\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2640\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\udc4a", "public_metrics": {"followers_count": 37066, "following_count": 30644, "tweet_count": 58590, "listed_count": 23}, "id": "1053019045023412224"}, {"location": "El Astillero, Espa\u00f1a", "username": "LvarezBegoa", "verified": false, "name": "Bego\u00f1a \u00c1lvarez R\u00faa \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\udfeb\ud83c\udfe0\ud83d\udc6b", "public_metrics": {"followers_count": 3485, "following_count": 3665, "tweet_count": 52027, "listed_count": 5}, "id": "1662350581"}, {"location": "Porto, Portugal", "username": "marciojmsilva", "verified": false, "name": "M\u00e1rcio M. Silva", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 2919, "tweet_count": 1786747, "listed_count": 668}, "id": "82350646"}, {"location": "Guanh\u00e3es, Brasil", "username": "hluiz99", "verified": false, "name": "grilao", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 203, "tweet_count": 9518, "listed_count": 0}, "id": "384622297"}, {"location": "Ipatinga, Brasil", "username": "EmillynGNunes", "verified": false, "name": "M", "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 1407, "tweet_count": 5879, "listed_count": 0}, "id": "740294656622202881"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "danirocha_021", "verified": false, "name": "Wolf Rocha \ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 294, "tweet_count": 1160, "listed_count": 0}, "id": "1107679653060329472"}, {"location": "Europe", "username": "Felix_Nuno", "verified": false, "name": "Nuno Felix", "public_metrics": {"followers_count": 11773, "following_count": 3374, "tweet_count": 194485, "listed_count": 0}, "id": "335867587"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "username": "expresso", "verified": false, "name": "Expresso", "public_metrics": {"followers_count": 575564, "following_count": 467, "tweet_count": 517401, "listed_count": 1936}, "id": "8665852"}, {"username": "Conexion_G", "verified": false, "name": "Conexion G", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 37, "tweet_count": 15511, "listed_count": 7}, "id": "2949993214"}, {"username": "marianofake", "verified": false, "name": "MARIANO RAJOY FAKE", "public_metrics": {"followers_count": 31508, "following_count": 5768, "tweet_count": 27965, "listed_count": 75}, "id": "3143935509"}, {"location": "Tokio, Jap\u00f3n", "username": "lopezandres_", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s L\u00f3pez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 4982, "tweet_count": 37589, "listed_count": 8}, "id": "556722388"}, {"location": "Brussels, Belgium", "username": "mariayustep", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Yuste", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 417, "tweet_count": 14756, "listed_count": 0}, "id": "960442649080750080"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "abc_es", "verified": true, "name": "ABC.es", "public_metrics": {"followers_count": 2262712, "following_count": 14654, "tweet_count": 565212, "listed_count": 19199}, "id": "19923515"}, {"location": "Italia", "username": "infoitinterno", "verified": false, "name": "informazione interno", "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 5, "tweet_count": 3767902, "listed_count": 165}, "id": "317671787"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "GU3LH3RME", "verified": false, "name": "G U I X", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 303, "tweet_count": 11964, "listed_count": 0}, "id": "897289416837910528"}, {"location": "Parano\u00e1, Bras\u00edlia", "username": "Gustavo_qg", "verified": false, "name": "Queiroz", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 414, "tweet_count": 16494, "listed_count": 0}, "id": "1011422214212775936"}, {"location": "Guar\u00e1, Brasil", "username": "_maduziinha", "verified": false, "name": "maduzinha", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 622, "tweet_count": 9721, "listed_count": 0}, "id": "791089317145903108"}, {"location": "D\u00e8nia - Madrid", "username": "RosaKempin", "verified": false, "name": "Amaya51", "public_metrics": {"followers_count": 10404, "following_count": 10044, "tweet_count": 383126, "listed_count": 70}, "id": "3387499252"}, {"location": "Madrid, Spain", "username": "publico_es", "verified": true, "name": "P\u00fablico", "public_metrics": {"followers_count": 1148948, "following_count": 1582, "tweet_count": 549102, "listed_count": 15487}, "id": "17676713"}, {"location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "username": "angel_7535", "verified": false, "name": "line\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 99, "tweet_count": 1600, "listed_count": 0}, "id": "1044395543005401088"}, {"location": "Lua", "username": "NuteIIa_Ray", "verified": false, "name": "R@yzinha", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 694, "tweet_count": 19077, "listed_count": 1}, "id": "3846974187"}, {"username": "larerda", "verified": false, "name": "quelzinha", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 681, "tweet_count": 105577, "listed_count": 3}, "id": "112730598"}, {"location": "Madrid - Espa\u00f1a", "username": "Aprocean", "verified": false, "name": "APROCEAN", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 5002, "tweet_count": 74169, "listed_count": 28}, "id": "229786667"}, {"location": "Paracambi, Brasil", "username": "gualbiel", "verified": false, "name": "Cosmonauta \u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 152, "tweet_count": 2269, "listed_count": 0}, "id": "1069388225104551937"}, {"location": "Navarra", "username": "DiariodeNavarra", "verified": true, "name": "Diario de Navarra", "public_metrics": {"followers_count": 99334, "following_count": 2680, "tweet_count": 310351, "listed_count": 1298}, "id": "5493242"}, {"username": "wbfxp22", "verified": false, "name": "W.B \ud83e\udd4b\u270c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 481, "tweet_count": 31993, "listed_count": 0}, "id": "833394158278680576"}, {"location": "Bras\u00edlia", "username": "Eli_HMMM", "verified": false, "name": "Criatura bi \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 361, "tweet_count": 10489, "listed_count": 0}, "id": "1161324455202832386"}, {"username": "rusbciel_", "verified": false, "name": "rubs", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 159, "tweet_count": 2246, "listed_count": 0}, "id": "1024244354385371141"}, {"location": "estadio nilton santos", "username": "bfranapaula", "verified": false, "name": "\u1d00\u029f\u1d0d\u1d07\u026a\u1d05\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 4204, "following_count": 887, "tweet_count": 76167, "listed_count": 0}, "id": "4084467021"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "Matheusss_M10", "verified": false, "name": "Mat)(eus \u2730", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 359, "tweet_count": 63098, "listed_count": 0}, "id": "906886012181336064"}, {"location": "Brasil", "username": "MiiRodriguez2", "verified": false, "name": "Mii", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 450, "tweet_count": 26607, "listed_count": 0}, "id": "886566446121267200"}, {"location": "Juazeiro do Norte-CE ", "username": "veloso_clemente", "verified": false, "name": "Felipe Clemente Veloso \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\u270c\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 992, "tweet_count": 2125, "listed_count": 0}, "id": "1102371541860474880"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Zambelli2210", "verified": true, "name": "Carla Zambelli B22 T10", "public_metrics": {"followers_count": 2089157, "following_count": 381, "tweet_count": 35122, "listed_count": 2179}, "id": "975127727501185025"}, {"location": "Can't tell anybody", "username": "_AgenteArea52_", "verified": false, "name": "\u039b\u042f\u03a3\u039b 52", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 38, "tweet_count": 12242, "listed_count": 3}, "id": "1186115374779109377"}, {"location": "Ilhas Can\u00e1rias, Espanha", "username": "CamiloEstorres", "verified": false, "name": "Camilo Estupi\u00f1an Torres", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 13, "tweet_count": 2645, "listed_count": 0}, "id": "967421525333770241"}, {"username": "Coffeeask_club", "verified": false, "name": "www.coffeeask.club", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 209, "tweet_count": 112668, "listed_count": 0}, "id": "4880986694"}, {"username": "disseSara", "verified": false, "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc82aa\u2604", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 155, "tweet_count": 1371, "listed_count": 0}, "id": "1061620545895178240"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "luannacanada", "verified": false, "name": "luanovas \ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 735, "tweet_count": 28614, "listed_count": 0}, "id": "876545836083294213"}, {"location": "Biel, Bienne, Suiza, \ud83c\udfd4 \ud83c\udde8\ud83c\udded", "username": "LizardoGramcko", "verified": false, "name": "LIZARD NEWS \ud83c\udde8\ud83c\udded", "public_metrics": {"followers_count": 8056, "following_count": 7399, "tweet_count": 826152, "listed_count": 68}, "id": "233225729"}, {"location": "Venezuela / Espa\u00f1a", "username": "sumariuminfo", "verified": false, "name": "Sumarium", "public_metrics": {"followers_count": 197064, "following_count": 1977, "tweet_count": 1909425, "listed_count": 1071}, "id": "519706573"}, {"username": "Today_it", "verified": false, "name": "Today", "public_metrics": {"followers_count": 7328, "following_count": 3265, "tweet_count": 106609, "listed_count": 89}, "id": "521244220"}, {"location": "Canarias, S\u00e1hara N. de \u00c1frica.", "username": "FarahCubas", "verified": false, "name": "Farah Azcona Cubas\u2d63-\u2d3c\u2d30\u2d54\u2d30\u2d43#S\u00e1haraLibre", "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 711, "tweet_count": 218850, "listed_count": 20}, "id": "2359138141"}, {"location": "Alicante Londres Madrid", "username": "antonioabadg", "verified": false, "name": "To\u00f1o Abad \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 10347, "following_count": 4054, "tweet_count": 16335, "listed_count": 87}, "id": "167145661"}, {"location": "Palermo, Sicilia", "username": "novasocialnews", "verified": false, "name": "Social!", "public_metrics": {"followers_count": 2604, "following_count": 2672, "tweet_count": 117323, "listed_count": 13}, "id": "1028946592710238209"}, {"location": "Getafe, Espa\u00f1a", "username": "araceli_redal", "verified": false, "name": "Araceli", "public_metrics": {"followers_count": 2087, "following_count": 3204, "tweet_count": 231426, "listed_count": 45}, "id": "2937422679"}, {"username": "OndaCero_es", "verified": true, "name": "Onda Cero", "public_metrics": {"followers_count": 587844, "following_count": 821, "tweet_count": 190542, "listed_count": 4085}, "id": "196572692"}, {"location": "Madrid-Valladolid", "username": "alvarogarhdez", "verified": false, "name": "\u00c1lvaro Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1600, "following_count": 1090, "tweet_count": 54096, "listed_count": 19}, "id": "287194476"}, {"location": "Madrid", "username": "EFEnoticias", "verified": true, "name": "EFE Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 2109193, "following_count": 48, "tweet_count": 328635, "listed_count": 20179}, "id": "105082141"}, {"location": "in cammino verso conversione", "username": "ITTEMOC", "verified": false, "name": "COMETTI ERNESTO", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 1573, "tweet_count": 57389, "listed_count": 12}, "id": "1008958405"}, {"location": "Pontedera, Toscana", "username": "porcipolitici", "verified": false, "name": "TI DIRANNO CHE IL VENTO \u00c8..IL RESPIRO DI UNA DONNA", "public_metrics": {"followers_count": 5311, "following_count": 4760, "tweet_count": 15484, "listed_count": 2}, "id": "715271268061282304"}, {"location": "madrid", "username": "jaive33", "verified": false, "name": "Aurora Serrano", "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 1563, "tweet_count": 38856, "listed_count": 30}, "id": "2588089707"}, {"location": "Madrid", "username": "elblogdesilvia", "verified": false, "name": "Silvia Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 14059, "following_count": 3071, "tweet_count": 20462, "listed_count": 261}, "id": "409950848"}, {"location": "It\u00e1lia", "username": "zazoomnews", "verified": false, "name": "Cerca Soluzioni Cruciverba", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 529}, "id": "717039627916484608"}, {"username": "asturalma64", "verified": false, "name": "Asturalma", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 825, "tweet_count": 66456, "listed_count": 17}, "id": "1248180606"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ctxt_es", "verified": true, "name": "CTXT", "public_metrics": {"followers_count": 221074, "following_count": 5876, "tweet_count": 329687, "listed_count": 3185}, "id": "2910853983"}, {"username": "coyllorencore", "verified": false, "name": "margot villacres", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 82, "tweet_count": 84808, "listed_count": 0}, "id": "961906943798513664"}, {"username": "pagina_siete", "verified": true, "name": "P\u00e1gina Siete", "public_metrics": {"followers_count": 620574, "following_count": 415, "tweet_count": 338788, "listed_count": 1325}, "id": "132681657"}, {"username": "arthuzinhooo__", "verified": false, "name": "Arthuzinho \u30b7", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 87, "tweet_count": 1258, "listed_count": 0}, "id": "942975671868981249"}, {"username": "vulgoVega", "verified": false, "name": "bianca vega", "public_metrics": {"followers_count": 8370, "following_count": 811, "tweet_count": 36387, "listed_count": 3}, "id": "908482208016556032"}, {"location": "rj", "username": "naosoualav", "verified": false, "name": "lav\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 271, "tweet_count": 11285, "listed_count": 0}, "id": "855534283305431046"}, {"location": "Espa\u00f1a.", "username": "DuroBelinda", "verified": false, "name": "Belinda Duro", "public_metrics": {"followers_count": 7505, "following_count": 5018, "tweet_count": 1642249, "listed_count": 250}, "id": "2615039000"}, {"location": "La L\u00ednea", "username": "nemeandrades", "verified": false, "name": "Neme", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 382, "tweet_count": 14823, "listed_count": 3}, "id": "218218665"}, {"username": "latati2", "verified": false, "name": "\ud83d\udc96tati\ud83d\udc96\ud83d\udcaf", "public_metrics": {"followers_count": 9807, "following_count": 4442, "tweet_count": 458632, "listed_count": 94}, "id": "266735996"}, {"location": "Baja California, M\u00e9xico", "username": "simon_ulises", "verified": false, "name": "..... Ulises Ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 2082, "following_count": 1927, "tweet_count": 288209, "listed_count": 45}, "id": "1869409050"}, {"username": "y3llowwww", "verified": false, "name": "marcelinda", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 117, "tweet_count": 17036, "listed_count": 0}, "id": "1114955252619522049"}, {"location": "Phoenix, AZ", "username": "RoIandWollf86", "verified": false, "name": "Roland Wolf", "public_metrics": {"followers_count": 35594, "following_count": 1108, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}, "id": "1041171977342464000"}, {"username": "EmmaMaldonado12", "verified": false, "name": "Emma Maldonado", "public_metrics": {"followers_count": 2629, "following_count": 4999, "tweet_count": 180438, "listed_count": 13}, "id": "872044130"}, {"location": "Milano, Lombardia", "username": "serenel14278447", "verified": false, "name": "Serenella Raimondo", "public_metrics": {"followers_count": 9950, "following_count": 6562, "tweet_count": 652883, "listed_count": 259}, "id": "2280648054"}, {"username": "Splth32", "verified": false, "name": "Splth32", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 439, "tweet_count": 363062, "listed_count": 6}, "id": "1863539299"}, {"location": "na casa das primas", "username": "GabriellaManhe2", "verified": false, "name": "gabizinha", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 897, "tweet_count": 55630, "listed_count": 0}, "id": "904773195332538368"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "Jupao3116", "verified": false, "name": "Jupao \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 531, "tweet_count": 20033, "listed_count": 2}, "id": "556207845"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "RenattoBautista", "verified": false, "name": "Renatto Bautista", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}, "id": "283279534"}, {"location": "En Telegram ", "username": "info288", "verified": false, "name": "Info 288", "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 4, "tweet_count": 48377, "listed_count": 31}, "id": "994693789267750913"}, {"location": "Portugal", "username": "Leorangelcrf", "verified": false, "name": "L\u00e9o Rangel", "public_metrics": {"followers_count": 3895, "following_count": 2315, "tweet_count": 8482, "listed_count": 1}, "id": "929103418408521728"}, {"username": "Agustinoso1", "verified": false, "name": "Agustinoso", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 2045, "tweet_count": 100937, "listed_count": 1}, "id": "724226573721833472"}, {"location": "El Prat de Llobregat, Espa\u00f1a", "username": "BiblioDali", "verified": false, "name": "BiblioDal\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 326, "tweet_count": 20692, "listed_count": 0}, "id": "850032639314677760"}, {"location": "A orillas del oc\u00e9ano Tetis", "username": "CRCiencia", "verified": false, "name": "CRCiencia", "public_metrics": {"followers_count": 118237, "following_count": 295, "tweet_count": 141654, "listed_count": 834}, "id": "275935864"}, {"username": "LethalC23", "verified": false, "name": "CT-23 Lethal", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 549, "tweet_count": 11358, "listed_count": 3}, "id": "24535229"}, {"location": "Portugal", "username": "Lado__Direito", "verified": false, "name": "Lado Direito", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 191, "tweet_count": 846, "listed_count": 6}, "id": "1122216924757266432"}, {"username": "arodriguez_alex", "verified": false, "name": "\u00c1lex Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 240, "tweet_count": 8430, "listed_count": 17}, "id": "527478344"}, {"location": "Cip\u00f3, Brasil", "username": "gilmototaxi560", "verified": false, "name": "gilmototaxi560@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 202, "tweet_count": 1997, "listed_count": 0}, "id": "1163057374418153473"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "jairbolsonaro", "verified": true, "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 9425882, "following_count": 511, "tweet_count": 15276, "listed_count": 8557}, "id": "128372940"}, {"location": "Syracuse, Sicily", "username": "NuovoSud", "verified": false, "name": "Nuovo Sud", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 112, "tweet_count": 90688, "listed_count": 77}, "id": "2270299820"}, {"location": "Estado de M\u00e9xico", "username": "EverardoSosaC", "verified": false, "name": "yay gracrad", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 3638, "tweet_count": 151494, "listed_count": 50}, "id": "981818048"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "RegeneracionMx", "verified": false, "name": "Regeneraci\u00f3nMx", "public_metrics": {"followers_count": 98178, "following_count": 3744, "tweet_count": 115816, "listed_count": 611}, "id": "154683173"}, {"location": "Argentina ", "username": "lalixespos9", "verified": false, "name": "martina\ud83c\udf39N5\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 2098, "following_count": 638, "tweet_count": 228680, "listed_count": 6}, "id": "1959343537"}, {"username": "ElviaJimnez3", "verified": false, "name": "Elvia Jim\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 274, "tweet_count": 35916, "listed_count": 0}, "id": "958869993579515904"}, {"location": "templo do ar", "username": "cielosaurus", "verified": false, "name": "celulose", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 581, "tweet_count": 58661, "listed_count": 16}, "id": "1256904847"}, {"username": "Karolin09070851", "verified": false, "name": "Biscoiteira", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 36, "tweet_count": 4960, "listed_count": 0}, "id": "1185424472700051456"}, {"location": "Salvador, Brasil", "username": "Shirlei5ant0s", "verified": false, "name": "Shirlei Santos \ud83d\udc96\ud83c\udf3c\ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 149, "tweet_count": 794, "listed_count": 0}, "id": "927664594319020032"}, {"location": "Spain", "username": "ferigom69", "verified": false, "name": "Fernando Ib\u00e1\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 2526, "following_count": 750, "tweet_count": 34409, "listed_count": 136}, "id": "485598065"}, {"location": "Sant Antoni de Portmany", "username": "cssantoni", "verified": false, "name": "CS Sant Antoni", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 434, "tweet_count": 132, "listed_count": 4}, "id": "2807295393"}, {"location": "Eivissa (Illes Balears)", "username": "asef_ibsalut", "verified": false, "name": "ASEF", "public_metrics": {"followers_count": 1706, "following_count": 639, "tweet_count": 4478, "listed_count": 48}, "id": "1699131948"}, {"location": "Gua\u00edba", "username": "edssonrodrigues", "verified": false, "name": "Edson Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 1101, "tweet_count": 82821, "listed_count": 3}, "id": "198218526"}, {"username": "radiobandnewsfm", "verified": true, "name": "R\u00e1dio BandNews FM", "public_metrics": {"followers_count": 1546235, "following_count": 169, "tweet_count": 214407, "listed_count": 3287}, "id": "26573303"}, {"username": "curro_1988", "verified": false, "name": "Lee van cleef", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 183, "tweet_count": 18603, "listed_count": 0}, "id": "579042601"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "TRECE_es", "verified": true, "name": "TRECE", "public_metrics": {"followers_count": 80189, "following_count": 369, "tweet_count": 99449, "listed_count": 0}, "id": "249135459"}, {"username": "AlarconCarlota", "verified": false, "name": "CARLOTA", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 446, "tweet_count": 22879, "listed_count": 1}, "id": "630232376"}, {"username": "A3Noticias", "verified": true, "name": "Antena 3 Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 2065816, "following_count": 644, "tweet_count": 379931, "listed_count": 9348}, "id": "145992645"}, {"username": "elespanolcom", "verified": true, "name": "EL ESPA\u00d1OL", "public_metrics": {"followers_count": 475429, "following_count": 745, "tweet_count": 329185, "listed_count": 5583}, "id": "2905232597"}, {"location": "Milan", "username": "NewsLeonardo", "verified": false, "name": "Leonardo.it", "public_metrics": {"followers_count": 6265, "following_count": 3138, "tweet_count": 32387, "listed_count": 105}, "id": "882003036"}, {"username": "termitomi", "verified": false, "name": "tom\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 79, "tweet_count": 7863, "listed_count": 0}, "id": "991515979367829504"}, {"username": "valthied", "verified": false, "name": "valent\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 277, "tweet_count": 12380, "listed_count": 3}, "id": "342726075"}, {"username": "caneloinomano", "verified": false, "name": "Zwitterion.", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 290, "tweet_count": 7610, "listed_count": 0}, "id": "972827597854953472"}, {"location": "\u00a1No es lo mismo, ni es  igual!", "username": "INFORMADOR_RD", "verified": false, "name": "EL INFORMADOR\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 7682, "following_count": 1330, "tweet_count": 280478, "listed_count": 57}, "id": "3303492486"}, {"location": "Vitoria-Gasteiz", "username": "gasteizhoy", "verified": false, "name": "Gasteiz Hoy", "public_metrics": {"followers_count": 32419, "following_count": 4626, "tweet_count": 84708, "listed_count": 305}, "id": "123499888"}, {"location": "world", "username": "Gsanz18", "verified": false, "name": "Zero", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 668, "tweet_count": 143816, "listed_count": 169}, "id": "2223793339"}, {"location": "Italia", "username": "Frankf1842", "verified": false, "name": "Frankf1842", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 332, "tweet_count": 249644, "listed_count": 2}, "id": "841701064118284288"}, {"location": "Roma e Milano", "username": "fattoquotidiano", "verified": true, "name": "Il Fatto Quotidiano", "public_metrics": {"followers_count": 2195344, "following_count": 6527, "tweet_count": 232040, "listed_count": 8360}, "id": "52424550"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "TheObjective_es", "verified": true, "name": "THE OBJECTIVE", "public_metrics": {"followers_count": 115977, "following_count": 499, "tweet_count": 384963, "listed_count": 1680}, "id": "1602818168"}, {"location": "Via della Dataria, 94 - Roma", "username": "Agenzia_Ansa", "verified": true, "name": "Agenzia ANSA", "public_metrics": {"followers_count": 1901804, "following_count": 267, "tweet_count": 253751, "listed_count": 6500}, "id": "150725695"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "Ale_MujicaP", "verified": false, "name": "Ale Mujica", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 481, "tweet_count": 6384, "listed_count": 2}, "id": "909774701739769856"}, {"username": "HipolitoMassana", "verified": false, "name": "Hipolito Massana", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 345, "tweet_count": 48935, "listed_count": 7}, "id": "486888514"}, {"username": "_bellabsb_", "verified": false, "name": "bebella", "public_metrics": {"followers_count": 1640, "following_count": 480, "tweet_count": 12074, "listed_count": 0}, "id": "1073089768689405953"}, {"location": "Par\u00eds, Francia", "username": "lagalibres", "verified": false, "name": "LaGaLibres", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 400, "tweet_count": 58051, "listed_count": 103}, "id": "556535572"}, {"username": "RImperatrix", "verified": false, "name": "Regina Imperatrix", "public_metrics": {"followers_count": 6385, "following_count": 902, "tweet_count": 47381, "listed_count": 24}, "id": "1154072675662348288"}, {"location": "Notizie da tutti i Quotidiani ", "username": "Italia_Notizie", "verified": false, "name": "Notizie Italiane", "public_metrics": {"followers_count": 17835, "following_count": 183, "tweet_count": 429652, "listed_count": 356}, "id": "136920216"}, {"username": "MayhemGOBLUE", "verified": false, "name": "Chris Mahaffey", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 135, "tweet_count": 119, "listed_count": 0}, "id": "865305600"}, {"username": "ShutUpExcalibur", "verified": true, "name": "Excalibur", "public_metrics": {"followers_count": 74193, "following_count": 404, "tweet_count": 7556, "listed_count": 480}, "id": "2408462113"}, {"location": "Principado das Ast\u00farias", "username": "hugodiazglez", "verified": false, "name": "Hugo", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 322, "tweet_count": 46343, "listed_count": 7}, "id": "1619937918"}, {"location": "Sicilia", "username": "Tonicurtus2", "verified": false, "name": "Tonicurtus", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 1766, "tweet_count": 873, "listed_count": 0}, "id": "1196827400916611079"}, {"location": "Madrid", "username": "Mca_ccpp", "verified": false, "name": "Mar\u00eda_CA", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 4972, "tweet_count": 35240, "listed_count": 19}, "id": "142760354"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "rocarelli", "verified": true, "name": "Rodrigo Carelli", "public_metrics": {"followers_count": 158218, "following_count": 229, "tweet_count": 730, "listed_count": 225}, "id": "46556723"}, {"location": "Closer to the edge", "username": "CejasPeludas93", "verified": false, "name": "La Cejas Peludas\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 2734, "following_count": 4665, "tweet_count": 88525, "listed_count": 27}, "id": "2951276195"}, {"username": "vezeta_", "verified": false, "name": "VZ \ud83e\udd51", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 667, "tweet_count": 27281, "listed_count": 3}, "id": "1323908515"}, {"username": "afazendarecord", "verified": true, "name": "A Fazenda", "public_metrics": {"followers_count": 1587687, "following_count": 94, "tweet_count": 84301, "listed_count": 1644}, "id": "37681380"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "QPEV_", "verified": false, "name": "\ud83d\udfe3Qu\u00e9 Pasa en Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 10728, "following_count": 3192, "tweet_count": 772323, "listed_count": 42}, "id": "816285077432844289"}, {"username": "thegareshow13", "verified": false, "name": "Janna Lover \ud83c\udf2a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 97, "tweet_count": 8676, "listed_count": 1}, "id": "1105822001443287040"}, {"location": "Sevilla (actualmente Madrid)", "username": "VrikaVargas", "verified": false, "name": "Vero Gavira Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 263, "tweet_count": 94882, "listed_count": 30}, "id": "94284484"}, {"location": "Maca\u00e9/ Araruama ", "username": "Mafecaarvalho", "verified": false, "name": "\ud83d\ude05\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 489, "tweet_count": 34453, "listed_count": 0}, "id": "946399597999591430"}, {"location": "022", "username": "guimaraeslayy", "verified": false, "name": "\ud835\udff8 \ud835\udff8 \ud835\udff8 \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 2618, "following_count": 1063, "tweet_count": 66352, "listed_count": 3}, "id": "3049463255"}, {"location": "Asturies", "username": "marinaastarizr", "verified": false, "name": "Marina Astariz", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 373, "tweet_count": 2380, "listed_count": 1}, "id": "3603590237"}, {"location": "SEVILLA", "username": "maruxiiii", "verified": false, "name": "Mariuccia", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 69, "tweet_count": 86720, "listed_count": 22}, "id": "448890414"}, {"username": "Flynorale", "verified": false, "name": "Norale", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 329, "tweet_count": 6273, "listed_count": 0}, "id": "1081403273872068614"}, {"location": "Italy", "username": "rtl1025", "verified": true, "name": "RTL 102.5", "public_metrics": {"followers_count": 958799, "following_count": 501, "tweet_count": 144725, "listed_count": 1040}, "id": "56341776"}, {"username": "Ocatol1", "verified": false, "name": "Ocatol", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 399, "tweet_count": 3930, "listed_count": 0}, "id": "1202057332622053376"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "JBCPERU", "verified": true, "name": "Jos\u00e9 Barba Caballero", "public_metrics": {"followers_count": 150085, "following_count": 908, "tweet_count": 51845, "listed_count": 217}, "id": "4452890315"}, {"location": "Calif\u00f3rnia, USA", "username": "gbr8i", "verified": false, "name": "g", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 173, "tweet_count": 26523, "listed_count": 3}, "id": "337961165"}, {"username": "paominigz", "verified": false, "name": "\u22c6 Paola \u22c6", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 216, "tweet_count": 36594, "listed_count": 28}, "id": "52990663"}, {"location": "En la peque\u00f1a Venecia.", "username": "atam1era", "verified": false, "name": "Veneindepediente", "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 2689, "tweet_count": 229641, "listed_count": 22}, "id": "127988193"}, {"location": "62 uai ", "username": "Natliadiaas", "verified": false, "name": "Nat\u00e1lia Dias", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 95, "tweet_count": 328, "listed_count": 0}, "id": "931600445793071106"}, {"username": "pedrolmbs", "verified": false, "name": "Marid\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 444, "tweet_count": 19284, "listed_count": 0}, "id": "3333317266"}, {"location": "Colombia", "username": "geopoliting", "verified": false, "name": "geopoliting", "public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 797, "tweet_count": 1179705, "listed_count": 1029}, "id": "328686317"}, {"location": "Roma, Italia", "username": "askanews_ita", "verified": false, "name": "askanews", "public_metrics": {"followers_count": 31741, "following_count": 5759, "tweet_count": 84238, "listed_count": 525}, "id": "248176574"}, {"location": "EN EL CORAZON DEL CALDER\u00d3N ", "username": "alodia26", "verified": false, "name": "AloKhalo", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 538, "tweet_count": 16720, "listed_count": 0}, "id": "448207072"}, {"location": "M\u00e9xico M\u00e1gico", "username": "arturomurin", "verified": false, "name": "A25", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 107, "tweet_count": 23191, "listed_count": 0}, "id": "861077050907611137"}, {"username": "Dulce_Laughter", "verified": false, "name": "Dulce", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 479, "tweet_count": 36590, "listed_count": 6}, "id": "836232384"}, {"username": "juliana74934953", "verified": false, "name": "JULS \ud83e\udd8b\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 36, "tweet_count": 745, "listed_count": 0}, "id": "1163598848868175872"}, {"location": "Ecuador", "username": "YiyiPauleth", "verified": false, "name": "AngieePe", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 445, "tweet_count": 32091, "listed_count": 2}, "id": "1604708473"}, {"location": "Madrid", "username": "antena3com", "verified": true, "name": "antena 3", "public_metrics": {"followers_count": 1469023, "following_count": 984, "tweet_count": 277438, "listed_count": 5534}, "id": "79939248"}, {"location": "Barcelona, Spain", "username": "Harry_1900", "verified": false, "name": "J. Harry", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 255, "tweet_count": 9961, "listed_count": 0}, "id": "713805575411380224"}, {"username": "solange_igarash", "verified": false, "name": "Solange Igarashi", "public_metrics": {"followers_count": 4262, "following_count": 1901, "tweet_count": 89562, "listed_count": 23}, "id": "3097017165"}, {"username": "Profilo3Marco", "verified": false, "name": "marco staff.profilo3", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 43, "tweet_count": 481466, "listed_count": 2}, "id": "1103360481341902854"}, {"location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "username": "TutteLeNotizie", "verified": false, "name": "LE NOTIZIE", "public_metrics": {"followers_count": 13297, "following_count": 10496, "tweet_count": 825972, "listed_count": 146}, "id": "4633643837"}, {"location": "Matar\u00f3", "username": "LaTevaVida", "verified": false, "name": "Mia \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 5752, "following_count": 765, "tweet_count": 183818, "listed_count": 74}, "id": "716066487"}, {"location": "Alaquas, Espa\u00f1a", "username": "Violet_Zafra", "verified": false, "name": "Violet", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 473, "tweet_count": 17722, "listed_count": 0}, "id": "716235347512987648"}, {"location": "It\u00e1lia", "username": "zazoomblog", "verified": false, "name": "Zazoom Social News", "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180082, "listed_count": 0}, "id": "231726084"}, {"location": "Singer\u2022\u2727Multifandom\u2022\u2727Ravenclaw", "username": "OneShipperGirl", "verified": false, "name": "andy \ud83d\udd78\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2287, "following_count": 441, "tweet_count": 63802, "listed_count": 1}, "id": "2882931755"}, {"location": "Maracaibo - Venezuela", "username": "ricardomedina7", "verified": false, "name": "Ricardo Medina", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 363, "tweet_count": 69634, "listed_count": 0}, "id": "204134962"}, {"location": "#SocialMediaManager\ud83c\uddee\ud83c\uddf9March\ud83c\udfa5", "username": "Mauri_SMM_SEO", "verified": false, "name": "\u24c2aurizio \u00a9\u24c2y\u00aeeal\u263a\u2122\u263c\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 38108, "following_count": 1448, "tweet_count": 870441, "listed_count": 163}, "id": "213451073"}, {"location": "Guaratinguet\u00e1, Brasil", "username": "Cap_Wagnerguima", "verified": false, "name": "Capit\u00e3o PM WAGNER GUIMAR\u00c3ES", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 25, "tweet_count": 166, "listed_count": 0}, "id": "1198600064362590208"}, {"username": "vmontielarquero", "verified": false, "name": "Vmontielarquero@gmai", "public_metrics": {"followers_count": 1750, "following_count": 2199, "tweet_count": 141800, "listed_count": 71}, "id": "716363309637902336"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "PattriL_U", "verified": false, "name": "patswater\ud83c\udf1b", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 193, "tweet_count": 7636, "listed_count": 0}, "id": "381692568"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "Colonia_Digital", "verified": false, "name": "Mi Colonia Digital", "public_metrics": {"followers_count": 2969, "following_count": 1899, "tweet_count": 225461, "listed_count": 67}, "id": "183142324"}, {"location": "Madrid-Bruselas", "username": "mcarmenbarrera", "verified": true, "name": "Mari Carmen Barrera", "public_metrics": {"followers_count": 24584, "following_count": 12639, "tweet_count": 38011, "listed_count": 230}, "id": "277233913"}, {"username": "89paulitta", "verified": false, "name": "paula anguita", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 278, "tweet_count": 3801, "listed_count": 0}, "id": "491177377"}, {"location": "roma clemente.mimun@mediaset.i", "username": "cjmimun", "verified": false, "name": "Clemente Mimun", "public_metrics": {"followers_count": 60594, "following_count": 288, "tweet_count": 94787, "listed_count": 366}, "id": "522078771"}, {"location": "Colima", "username": "MorenoRen3", "verified": false, "name": "Ren\u00e9 Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 113, "tweet_count": 64948, "listed_count": 5}, "id": "2358849781"}, {"location": "Italia", "username": "Noovyis", "verified": false, "name": "Playhitmusic", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 32, "tweet_count": 252675, "listed_count": 1}, "id": "991312050"}, {"location": "Los Angeles, CA", "username": "latimesespanol", "verified": false, "name": "LA Times en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 5461, "following_count": 128, "tweet_count": 26085, "listed_count": 74}, "id": "987391105774833664"}, {"username": "lonomaso", "verified": false, "name": "coca\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1856, "following_count": 1822, "tweet_count": 97522, "listed_count": 3}, "id": "4025946383"}, {"username": "ORNELA55462955", "verified": false, "name": "ORNELA \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 4947, "following_count": 4685, "tweet_count": 42558, "listed_count": 10}, "id": "1094673742700167168"}, {"location": "Milano, Italy", "username": "Affaritaliani", "verified": true, "name": "Affaritaliani.it", "public_metrics": {"followers_count": 70976, "following_count": 521, "tweet_count": 323724, "listed_count": 884}, "id": "35525950"}, {"location": "Palma, Espa\u00f1a", "username": "MrRTSZ", "verified": false, "name": "MrR", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 1969, "tweet_count": 106030, "listed_count": 12}, "id": "3075694055"}, {"location": "\u7d50\u3073", "username": "bluedisturbia", "verified": false, "name": "\ud83c\udf51 Peach \ud83c\udf51 aka La Pasionaria", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 722, "tweet_count": 180419, "listed_count": 15}, "id": "862606104248897536"}, {"location": "Ciudad Real ", "username": "Capi_tan_", "verified": false, "name": "K\u03c0", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 758, "tweet_count": 218852, "listed_count": 43}, "id": "586565407"}, {"location": "Cesena, Emilia Romagna", "username": "_MrWolf_", "verified": false, "name": "Claudio Manzo", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 1046, "tweet_count": 74416, "listed_count": 21}, "id": "441973402"}, {"username": "SkyTG24", "verified": true, "name": "Sky tg24", "public_metrics": {"followers_count": 3663123, "following_count": 390, "tweet_count": 370743, "listed_count": 8127}, "id": "5893702"}, {"location": "jiang cheng.", "username": "MUQINGOD", "verified": false, "name": "\u064byuri.", "public_metrics": {"followers_count": 3362, "following_count": 3376, "tweet_count": 44693, "listed_count": 32}, "id": "1029844186688839681"}, {"location": "neocity", "username": "surveycorqs", "verified": false, "name": ". hillaru", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 1619, "tweet_count": 3074, "listed_count": 0}, "id": "1145689301906317313"}, {"location": "Madrid", "username": "jsebastianlpzc", "verified": false, "name": "Seb\u2019s", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 1104, "tweet_count": 29084, "listed_count": 1}, "id": "1010210268339671042"}, {"location": "mundo(@)elconfidencial.com", "username": "ECInter", "verified": false, "name": "ECMundo", "public_metrics": {"followers_count": 3212, "following_count": 241, "tweet_count": 25987, "listed_count": 145}, "id": "3957534269"}, {"location": "Ponferrada, Espa\u00f1a", "username": "juanillo_6", "verified": false, "name": "Maquinaaaaaa!!", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 521, "tweet_count": 17899, "listed_count": 2}, "id": "394868818"}, {"location": "Salamanca, Espa\u00f1a", "username": "PaulaMartinTW", "verified": false, "name": "Paula Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 3971, "following_count": 1193, "tweet_count": 73688, "listed_count": 53}, "id": "150647305"}, {"location": "Gravity Falls", "username": "diegocinefilo", "verified": false, "name": "Diego Aramburu-Zabala", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 424, "tweet_count": 162486, "listed_count": 31}, "id": "2367620273"}, {"location": "dei Padri Dottrinari di Torino", "username": "ottovanz", "verified": false, "name": "Otto", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 41, "tweet_count": 243377, "listed_count": 47}, "id": "618244710"}, {"location": "Brasil", "username": "AgenciadaNo", "verified": false, "name": "Ag\u00eancia da Not\u00edcia \ud83c\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 39827, "following_count": 24451, "tweet_count": 48954, "listed_count": 169}, "id": "65724198"}, {"location": "Ecuador", "username": "Feliciano_69", "verified": false, "name": "Feliciano", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 22, "tweet_count": 8808, "listed_count": 0}, "id": "877885904060284930"}, {"location": "M\u00e9rida,Yucat\u00e1n,M\u00e9xico", "username": "peninsularpm", "verified": false, "name": "Peninsular Punto Medio", "public_metrics": {"followers_count": 12270, "following_count": 1915, "tweet_count": 85774, "listed_count": 163}, "id": "89496981"}, {"location": "Barcelona", "username": "andreama_10", "verified": false, "name": "Andrews", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 717, "tweet_count": 9866, "listed_count": 2}, "id": "755005604"}, {"location": "euro-peo", "username": "tonetondelnorte", "verified": false, "name": "tonet\u00f3n del norte", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 1265, "tweet_count": 26418, "listed_count": 2}, "id": "604420891"}, {"location": "Chamber\u00ed, Madrid, Espa\u00f1a", "username": "mad_cea", "verified": false, "name": "\ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 4999, "tweet_count": 145134, "listed_count": 19}, "id": "245799268"}, {"location": "Texas, USA", "username": "VersaceKolache", "verified": false, "name": "Ver$ace Kolache \ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 2215, "tweet_count": 20856, "listed_count": 36}, "id": "309053490"}, {"username": "StorylineBot", "verified": false, "name": "Storyline Bot", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "id": "830847114976571392"}, {"location": "Alsacia, Fran\u00e7a", "username": "lineschnee", "verified": false, "name": "schneider", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 50, "tweet_count": 2573, "listed_count": 0}, "id": "3290891271"}, {"location": "Paris, France", "username": "animaux_planete", "verified": false, "name": "Plan\u00e8te Animaux \ud83c\udf0f", "public_metrics": {"followers_count": 30599, "following_count": 9834, "tweet_count": 19131, "listed_count": 70}, "id": "827673121691930626"}, {"location": "rg", "username": "borges__eduarda", "verified": false, "name": "\u0432\u03c3\u044fg\u0454\u0455\u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1623, "following_count": 963, "tweet_count": 21873, "listed_count": 0}, "id": "883791388755857408"}, {"location": "do lado do meu vizinho", "username": "DaniloMunhoss", "verified": false, "name": "\ud835\udd89\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd94\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 666, "tweet_count": 11681, "listed_count": 0}, "id": "842416134146142208"}, {"location": "Malaga", "username": "maispourquoi31", "verified": false, "name": "Tatiana \u2654", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1514, "tweet_count": 81553, "listed_count": 50}, "id": "179127674"}, {"location": "Mercato San Severino, Campania", "username": "angiuoniluigi", "verified": false, "name": "angiuoniluigi", "public_metrics": {"followers_count": 7865, "following_count": 8635, "tweet_count": 330236, "listed_count": 100}, "id": "3030533474"}, {"username": "GarabitoMate", "verified": false, "name": "Ana Mat\u00e9 Garabito", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 125, "tweet_count": 178771, "listed_count": 2}, "id": "998950242346242049"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "COPE", "verified": true, "name": "COPE", "public_metrics": {"followers_count": 516557, "following_count": 233, "tweet_count": 316253, "listed_count": 3907}, "id": "9706822"}, {"username": "NEWSANTANDER", "verified": false, "name": "NEWS", "public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 2115, "tweet_count": 791986, "listed_count": 18}, "id": "3579302842"}, {"username": "Notiziedi_it", "verified": false, "name": "Notiziedi", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 113, "tweet_count": 708824, "listed_count": 2}, "id": "1118432292131753984"}, {"location": "Sicilia / Calabria", "username": "GazzettaDelSud", "verified": false, "name": "Gazzetta del Sud", "public_metrics": {"followers_count": 16125, "following_count": 40, "tweet_count": 264206, "listed_count": 258}, "id": "59440277"}, {"username": "mapivi63", "verified": false, "name": "Mapi Villa", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 149, "tweet_count": 37553, "listed_count": 38}, "id": "1249983906"}, {"username": "pirata_21", "verified": false, "name": "Matteo Capponi", "public_metrics": {"followers_count": 7008, "following_count": 314, "tweet_count": 119751, "listed_count": 106}, "id": "627579169"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "VC2LS", "verified": false, "name": "Viniccius", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 362, "tweet_count": 1436, "listed_count": 0}, "id": "1139366836728991744"}, {"username": "Juuh_7_", "verified": false, "name": "Juba \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 813, "tweet_count": 4697, "listed_count": 0}, "id": "72977374"}, {"username": "paulinarzamudio", "verified": false, "name": "Paulina \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 849, "tweet_count": 75325, "listed_count": 0}, "id": "321044253"}, {"location": "NERV HQ \u2606", "username": "bonebagg", "verified": false, "name": "scarlett", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 900, "tweet_count": 60660, "listed_count": 5}, "id": "205095147"}, {"location": "Barcelona", "username": "Link2News", "verified": false, "name": "Urbi et Orbi", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 140, "tweet_count": 13621, "listed_count": 0}, "id": "1200473080725983233"}, {"location": "Mo\u00e7ambique", "username": "TxekaMoz", "verified": false, "name": "Txeka", "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 295, "tweet_count": 3169, "listed_count": 24}, "id": "2723197543"}, {"location": "ciencia de datos", "username": "eiishon", "verified": false, "name": "beelzebub", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 315, "tweet_count": 14963, "listed_count": 0}, "id": "1117410497094127616"}, {"location": "Gallifrey", "username": "Alvarking1", "verified": false, "name": "Alvarking", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 370, "tweet_count": 7195, "listed_count": 0}, "id": "1141294325789286400"}, {"username": "pedromonteropa", "verified": false, "name": "Pedro Montero Par\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 185, "tweet_count": 747, "listed_count": 9}, "id": "1897560782"}, {"location": "San Salvador, El Salvador", "username": "JCSura", "verified": false, "name": "Juank", "public_metrics": {"followers_count": 7739, "following_count": 557, "tweet_count": 1124308, "listed_count": 154}, "id": "28096651"}, {"location": "Barcelona", "username": "Derecho_Segurid", "verified": false, "name": "DerechodelaSeguridad", "public_metrics": {"followers_count": 2629, "following_count": 1723, "tweet_count": 44867, "listed_count": 78}, "id": "865845835"}, {"username": "Piergiulio58", "verified": false, "name": "Piergiulio \ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 103, "tweet_count": 421926, "listed_count": 4}, "id": "114300672"}, {"username": "anacristytapia", "verified": false, "name": "\ud83e\uddda\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 444, "tweet_count": 24883, "listed_count": 1}, "id": "2930339881"}, {"location": "Rome", "username": "tempoweb", "verified": false, "name": "IL TEMPO", "public_metrics": {"followers_count": 99740, "following_count": 1407, "tweet_count": 107343, "listed_count": 741}, "id": "78567974"}, {"username": "Jack51789502", "verified": false, "name": "Jack", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 3, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}, "id": "1063376031531311104"}, {"location": "Bolivia", "username": "wwwcombo", "verified": false, "name": "Portal Boliviano", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1157, "tweet_count": 36669, "listed_count": 44}, "id": "23208580"}, {"location": "Xalapa, Veracruz de Ignacio de la Llave", "username": "tereaburto_ab", "verified": false, "name": "Tere Absa", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 320, "tweet_count": 12511, "listed_count": 0}, "id": "1141656816"}, {"location": "M\u00e9xico ", "username": "Bonnichics", "verified": false, "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcf7", "public_metrics": {"followers_count": 282663, "following_count": 22, "tweet_count": 17330, "listed_count": 0}, "id": "554490544"}, {"username": "TurrauLaura", "verified": false, "name": "Laura", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 392, "tweet_count": 2590, "listed_count": 0}, "id": "3806032575"}, {"location": "Messina", "username": "ReTraScuola", "verified": false, "name": "Aldo Domenico Ficara", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 1, "tweet_count": 9230, "listed_count": 0}, "id": "505833633"}, {"location": "AR 58", "username": "Guelkun", "verified": false, "name": "Guel \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 328, "tweet_count": 14196, "listed_count": 3}, "id": "2881709764"}, {"location": "Vigo, Espa\u00f1a", "username": "camilorenzo23", "verified": false, "name": "Lorenzo", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 1028, "tweet_count": 7855, "listed_count": 10}, "id": "390972279"}, {"username": "CineTRECEtv", "verified": true, "name": "Cine TRECE", "public_metrics": {"followers_count": 3342, "following_count": 360, "tweet_count": 10691, "listed_count": 47}, "id": "1964890614"}, {"location": "Espanha", "username": "davidsiko87", "verified": false, "name": "Davidsiko87", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 142, "tweet_count": 1232, "listed_count": 0}, "id": "1172182760485785601"}, {"location": "Villaralbo", "username": "Cocovillaralbo", "verified": false, "name": "Javier Coco", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 711, "tweet_count": 12919, "listed_count": 9}, "id": "187731874"}, {"location": "De Vigo, en Vallecas", "username": "BraisRomanino", "verified": false, "name": "Brais Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 8420, "following_count": 2218, "tweet_count": 25845, "listed_count": 85}, "id": "137989918"}, {"username": "GaboBracho", "verified": false, "name": "Gabo Bracho", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 3528, "tweet_count": 54506, "listed_count": 18}, "id": "108597133"}, {"location": "\u277e\u00be \ud83c\udf08 \u03a4H\u039e \u03b5\u0142 \u03c1\u0394\u03c4\u0397 \ud83d\udcae\u795e\u69d8 \u264b (DF)", "username": "psychokillkill", "verified": false, "name": "\u26e7BLU\u0118\u2646 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4 wolf \u26a2", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 1626, "tweet_count": 19344, "listed_count": 4}, "id": "1074665942687322112"}, {"location": "Calle falsa 123", "username": "Coco_xeneize02", "verified": false, "name": "lombarditooo", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 503, "tweet_count": 15522, "listed_count": 1}, "id": "841525214567661569"}, {"location": "Andradina, Brasil", "username": "CoutinhoMaluko", "verified": false, "name": "1%", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 372, "tweet_count": 5039, "listed_count": 0}, "id": "1048406802197610497"}, {"location": "Manduria (TA) - Italy", "username": "reteunonetwork", "verified": false, "name": "Rete Uno Network", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 41, "tweet_count": 22602, "listed_count": 3}, "id": "83589138"}, {"location": "Barranquilla, Colombia", "username": "majo07121", "verified": false, "name": "Blondie", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 818, "tweet_count": 1653, "listed_count": 0}, "id": "1289899872"}, {"location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "rcnradio", "verified": true, "name": "RCN Radio", "public_metrics": {"followers_count": 3334282, "following_count": 567, "tweet_count": 931817, "listed_count": 7342}, "id": "40533752"}, {"username": "MarcosGonz4", "verified": false, "name": "Marcos Gonz", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 1687, "tweet_count": 2164, "listed_count": 0}, "id": "911884440200257536"}, {"location": "Manga", "username": "Josu_ke", "verified": false, "name": "\u5bff \u4e09\u4e95", "public_metrics": {"followers_count": 32093, "following_count": 473, "tweet_count": 93635, "listed_count": 163}, "id": "392860199"}, {"location": "San Isidro, Lima-Peru", "username": "DVCSTARSONIA", "verified": false, "name": "Sonia Herrera", "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 5003, "tweet_count": 424250, "listed_count": 76}, "id": "329019840"}, {"location": "Ilhas Can\u00e1rias, Espanha", "username": "020801_L", "verified": false, "name": "Warrior\u2694\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 1708, "tweet_count": 41792, "listed_count": 6}, "id": "837417333031383041"}, {"location": "Lejos d ls leyes d los hombres", "username": "elfo555", "verified": false, "name": "Ana. \u062f\u0631\u0629 \u0641\u0644\u0633\u0637\u064a\u0646", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 1205, "tweet_count": 44578, "listed_count": 15}, "id": "827003376"}, {"location": "Afortunadas", "username": "Kawa_lela", "verified": false, "name": "nolela nole nole", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 722, "tweet_count": 29134, "listed_count": 12}, "id": "128679475"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "EdgardoCanu", "verified": false, "name": "Edgardo Javier Canu", "public_metrics": {"followers_count": 3820, "following_count": 4507, "tweet_count": 65381, "listed_count": 3}, "id": "926541944813244416"}, {"location": "Argentina", "username": "lacha", "verified": false, "name": "lacha", "public_metrics": {"followers_count": 131804, "following_count": 8005, "tweet_count": 86219, "listed_count": 433}, "id": "10466072"}, {"location": "San Juan Bautista Tuxtepec, Oa", "username": "ELPINERO", "verified": false, "name": "El Pi\u00f1ero| Periodismo y Debate", "public_metrics": {"followers_count": 42459, "following_count": 627, "tweet_count": 506229, "listed_count": 342}, "id": "76232882"}, {"location": "Spain", "username": "irene_gm8", "verified": false, "name": "\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 1234, "tweet_count": 68562, "listed_count": 12}, "id": "241610083"}, {"username": "josefinacueli", "verified": false, "name": "josi", "public_metrics": {"followers_count": 2554, "following_count": 1538, "tweet_count": 49311, "listed_count": 7}, "id": "215423678"}, {"location": "\ud83c\udf08", "username": "buiarprepon", "verified": false, "name": "Laura", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 204, "tweet_count": 6421, "listed_count": 2}, "id": "1137824648790495233"}, {"location": "galaxy of losers", "username": "agntloser", "verified": false, "name": "trix\ud83c\udf88", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 659, "tweet_count": 1626, "listed_count": 0}, "id": "1127007610329284609"}, {"username": "Suncrazybitchok", "verified": false, "name": "Soledad", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 2458, "tweet_count": 69283, "listed_count": 6}, "id": "853536930"}, {"location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "username": "IsaacFlores1301", "verified": false, "name": "isak", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 500, "tweet_count": 4023, "listed_count": 0}, "id": "1096963127005057025"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "RodriArciniega", "verified": false, "name": "Rodrigo Arciniega \ud83c\udfdb \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 508, "tweet_count": 37345, "listed_count": 30}, "id": "78807114"}, {"username": "istanaaa", "verified": false, "name": "istana", "public_metrics": {"followers_count": 9998, "following_count": 288, "tweet_count": 33602, "listed_count": 10}, "id": "1635114859"}, {"location": "Napoli", "username": "franser_real", "verified": false, "name": "Francesco Serpico \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 751, "tweet_count": 150588, "listed_count": 0}, "id": "409448246"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "laurafrancineee", "verified": false, "name": "Laura da Malcriada \ud83e\udd91\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 829, "tweet_count": 33805, "listed_count": 1}, "id": "703052781985386496"}, {"location": "Tijuana, Baja California", "username": "Sekaii32002", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9cA.A.GM\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 74, "tweet_count": 50517, "listed_count": 0}, "id": "1068731872245661697"}, {"location": "Cat\u00e2nia, Sic\u00edlia", "username": "SicraPress", "verified": false, "name": "SicraPress", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 1851, "tweet_count": 15892, "listed_count": 22}, "id": "1721616793"}, {"location": "Malaga, Spain", "username": "tuitermann", "verified": false, "name": "Federico J. Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 3772, "following_count": 921, "tweet_count": 170965, "listed_count": 54}, "id": "1337716646"}, {"location": "Donde cuesta llegar", "username": "StylusStar", "verified": false, "name": "Stylus Star", "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 1690, "tweet_count": 22570, "listed_count": 4}, "id": "1219292298"}, {"username": "Silviax222", "verified": false, "name": "Silvia", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 277, "tweet_count": 12720, "listed_count": 0}, "id": "802336360044654593"}, {"username": "StoccoSabina", "verified": false, "name": "Sabina Stocco \u270b", "public_metrics": {"followers_count": 7919, "following_count": 5581, "tweet_count": 122307, "listed_count": 2}, "id": "922193603228852224"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brazil", "username": "gushrqcosta", "verified": false, "name": "gus\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56 da nana", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 205, "tweet_count": 12153, "listed_count": 0}, "id": "1080682914088660992"}, {"location": "Massachusetts, USA", "username": "Rafaelarcoverd3", "verified": false, "name": "rafael rafael rafael rafael", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 242, "tweet_count": 4250, "listed_count": 1}, "id": "1388384275"}, {"username": "Jared_Carrabis", "verified": true, "name": "Jared Carrabis", "public_metrics": {"followers_count": 423950, "following_count": 890, "tweet_count": 179530, "listed_count": 2520}, "id": "59345386"}, {"location": "Italia", "username": "aIItoojoon", "verified": false, "name": "m;", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 1088, "tweet_count": 60308, "listed_count": 3}, "id": "743070434011271168"}, {"location": "Wonderland", "username": "SerendipityNY_", "verified": false, "name": "Sara \ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 3702, "following_count": 557, "tweet_count": 39616, "listed_count": 25}, "id": "2896670171"}, {"username": "kurchini27", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 239, "tweet_count": 5078, "listed_count": 0}, "id": "1081938662047318016"}, {"username": "cutebutphsycooo", "verified": false, "name": "Gabaaa", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 184, "tweet_count": 8000, "listed_count": 0}, "id": "805961759534313472"}, {"location": "ESPA\u00d1A", "username": "ARESTEINFORMA", "verified": false, "name": "ARES TE INFORMA", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 1310, "tweet_count": 83663, "listed_count": 19}, "id": "1573919707"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "Dante369", "verified": false, "name": "Juli\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 1059, "tweet_count": 106708, "listed_count": 1}, "id": "743152301058170880"}, {"location": "Madrid", "username": "la_informacion", "verified": true, "name": "La Informaci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 412735, "following_count": 2536, "tweet_count": 457920, "listed_count": 7388}, "id": "18717943"}, {"username": "MinHaRa17", "verified": false, "name": "Camiiii (\ubbfc\ud558\ub77c)\ud83d\ude33", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 282, "tweet_count": 540, "listed_count": 0}, "id": "962162568436637703"}, {"location": "Roma, Lazio", "username": "Agenzia_Italia", "verified": true, "name": "Agi Agenzia Italia", "public_metrics": {"followers_count": 250264, "following_count": 182, "tweet_count": 163303, "listed_count": 2363}, "id": "72248630"}, {"location": "La Rochelle", "username": "HFatalis", "verified": false, "name": "Hunter Fatalis", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 938, "tweet_count": 11191, "listed_count": 2}, "id": "1115186047934259200"}, {"location": "morro da mina \u24c2\ufe0f\u2692\ufe0f\ud83c\uddec\ud83c\uddf7", "username": "menorgangster57", "verified": false, "name": "Dom Clebin \ud83d\udc3a\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2875, "following_count": 2337, "tweet_count": 16709, "listed_count": 0}, "id": "893473240831729665"}, {"location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "username": "keithcam9", "verified": false, "name": "KIT\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 1203, "tweet_count": 14338, "listed_count": 0}, "id": "2732122113"}, {"location": "Ahome, Sinaloa", "username": "andrea_dguezd", "verified": false, "name": "\u00aa", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 389, "tweet_count": 9213, "listed_count": 0}, "id": "164563318"}, {"location": "Itaquaquecetuba, Brasil", "username": "esp0909", "verified": false, "name": "BearNardo", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 56, "tweet_count": 1132, "listed_count": 0}, "id": "1052678986176876550"}, {"username": "nosensemine", "verified": false, "name": "no sense mine", "public_metrics": {"followers_count": 132779, "following_count": 4, "tweet_count": 2873, "listed_count": 55}, "id": "1142923196531990528"}, {"username": "HebrewIbrahim", "verified": false, "name": "Mohamed Ibrahim", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 1883, "tweet_count": 12693, "listed_count": 1}, "id": "414571492"}, {"location": "Roma", "username": "HuffPostItalia", "verified": true, "name": "L'HuffPost", "public_metrics": {"followers_count": 647707, "following_count": 1202, "tweet_count": 173022, "listed_count": 3384}, "id": "543774554"}, {"username": "MCarmenCerdJua2", "verified": false, "name": "M Carmen Cerd\u00e1 Juan", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 248, "tweet_count": 398, "listed_count": 1}, "id": "768131983666995200"}, {"location": "\u00c1guilas, Espa\u00f1a", "username": "dreakero22222", "verified": false, "name": "John Pockerstars\u00a9", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 4479, "tweet_count": 106946, "listed_count": 0}, "id": "1184818772361785345"}, {"location": "ROMA", "username": "contribuenti", "verified": false, "name": "Confedercontribuenti", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 1651, "tweet_count": 93750, "listed_count": 23}, "id": "18863361"}, {"location": "tu pussy", "username": "Loxxo99", "verified": false, "name": "Loxxo\ud83e\udd0c\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 509, "tweet_count": 14893, "listed_count": 0}, "id": "1009430036"}, {"location": "Miranda, Venezuela", "username": "_kimls", "verified": false, "name": "kim\u00ab3", "public_metrics": {"followers_count": 2676, "following_count": 890, "tweet_count": 34312, "listed_count": 46}, "id": "136146788"}, {"username": "GUIRASgaucho", "verified": false, "name": "GUIRAS \ud83d\udc49\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc48", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 194, "listed_count": 0}, "id": "1157139064551694337"}, {"location": "Santa Leopoldina / ES", "username": "santos_116", "verified": false, "name": "\ud83c\udfa8KONAN\ud83d\udc51 \u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 216, "tweet_count": 5346, "listed_count": 0}, "id": "3404369069"}, {"location": "Estados Unidos", "username": "ricard_irianda", "verified": false, "name": "Ricard  Irianda", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 136, "tweet_count": 191470, "listed_count": 104}, "id": "568679861"}, {"username": "Peru_Noticias", "verified": false, "name": "Per\u00fa Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 150813, "following_count": 40876, "tweet_count": 354638, "listed_count": 364}, "id": "75926770"}, {"location": "Italy  ", "username": "ladyrosmarino", "verified": false, "name": "Lady Rosmarino", "public_metrics": {"followers_count": 4745, "following_count": 4264, "tweet_count": 344867, "listed_count": 79}, "id": "328473338"}, {"username": "fanpage", "verified": true, "name": "Fanpage.it", "public_metrics": {"followers_count": 558230, "following_count": 18, "tweet_count": 166749, "listed_count": 963}, "id": "213254229"}, {"username": "jesusmio", "verified": false, "name": "elizabeth", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 440, "tweet_count": 71546, "listed_count": 0}, "id": "97101614"}, {"username": "PeruNews", "verified": false, "name": "Per\u00fa News \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 326485, "following_count": 128064, "tweet_count": 615596, "listed_count": 2052}, "id": "75684101"}, {"username": "joseangelpoeta", "verified": false, "name": "jose angel", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 389, "tweet_count": 6704, "listed_count": 1}, "id": "496815479"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "thirtyparker", "verified": false, "name": "juan", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 1644, "tweet_count": 67746, "listed_count": 15}, "id": "1194759654833872896"}, {"location": "Palma, Espa\u00f1a", "username": "GSAIB_Balears", "verified": false, "name": "GSAIB", "public_metrics": {"followers_count": 1799, "following_count": 1411, "tweet_count": 1268, "listed_count": 9}, "id": "1103752050985365510"}, {"location": "Illes Balears, Espa\u00f1a.", "username": "goib", "verified": true, "name": "Govern de les Illes Balears", "public_metrics": {"followers_count": 71835, "following_count": 744, "tweet_count": 42837, "listed_count": 547}, "id": "43080802"}, {"username": "PERALERTA1", "verified": false, "name": "PER\u00da ALERTA", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 6, "tweet_count": 3412, "listed_count": 0}, "id": "1193671182194761734"}, {"location": "Brasil", "username": "Tati_Santosmast", "verified": false, "name": "Tati santos", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 388, "tweet_count": 263, "listed_count": 0}, "id": "845512838"}, {"location": "Monterrey , N. L.", "username": "aze_silva", "verified": false, "name": "Azeneth Silva", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 325, "tweet_count": 233, "listed_count": 1}, "id": "333601074"}, {"location": "DIOS, PATRIA Y REI AYANAMI", "username": "florecitu", "verified": false, "name": "Ankhyra Targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 1375, "tweet_count": 147905, "listed_count": 13}, "id": "3004563869"}, {"location": "Madrid, Spain", "username": "Mariais40404288", "verified": false, "name": "Mariaisabelmartin", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 4784, "tweet_count": 42727, "listed_count": 1}, "id": "971270307016265728"}, {"location": "Durango Mex.", "username": "ContactoHoy", "verified": false, "name": "Contacto Hoy", "public_metrics": {"followers_count": 26510, "following_count": 197, "tweet_count": 265576, "listed_count": 207}, "id": "66715854"}, {"location": "VENEZUELA", "username": "ELPRODUCTOR_08", "verified": false, "name": "7ma. Generaci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1909, "following_count": 1899, "tweet_count": 196907, "listed_count": 135}, "id": "61653995"}, {"username": "fannnel", "verified": false, "name": "Chelsea Hotel #2", "public_metrics": {"followers_count": 2297, "following_count": 520, "tweet_count": 37899, "listed_count": 30}, "id": "181218595"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "claraariquelme", "verified": false, "name": "Riquelme\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 463, "tweet_count": 11738, "listed_count": 0}, "id": "3364973243"}, {"username": "haiawm", "verified": false, "name": "sem rumo", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 145, "tweet_count": 8456, "listed_count": 0}, "id": "1447350840"}, {"location": "Rio Grande, Brasil", "username": "luanaskern", "verified": false, "name": "Luana", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 597, "tweet_count": 11356, "listed_count": 0}, "id": "4883863978"}, {"location": "Paran\u00e1", "username": "andrade_dani7", "verified": false, "name": "Dani \ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 189, "tweet_count": 1718, "listed_count": 0}, "id": "1034262022836432902"}, {"username": "aguiargatenha", "verified": false, "name": "o amor da sua vida", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 169, "tweet_count": 258, "listed_count": 0}, "id": "1197909165475278848"}, {"location": "Itapevi, Brasil", "username": "comoumadeusah", "verified": false, "name": "thayna", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 235, "tweet_count": 5917, "listed_count": 0}, "id": "1035619764624924673"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "igortmilhos", "verified": false, "name": "motopoc", "public_metrics": {"followers_count": 43233, "following_count": 347, "tweet_count": 8748, "listed_count": 10}, "id": "798778584559013889"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "fluoxemila", "verified": false, "name": "camila rhodes\ud83d\udd2e", "public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 1178, "tweet_count": 67401, "listed_count": 21}, "id": "72744381"}, {"location": "Storybrook, maine.", "username": "ennihane", "verified": false, "name": "Jen Coulter", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 385, "tweet_count": 10072, "listed_count": 1}, "id": "969523986446147585"}, {"location": "Nord Est", "username": "enrica_emme", "verified": false, "name": "enrica emme", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 1248, "tweet_count": 74573, "listed_count": 19}, "id": "2325350840"}, {"location": "sorocity // 06.01.16", "username": "gardenwwalls", "verified": false, "name": "ditto", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 369, "tweet_count": 122956, "listed_count": 0}, "id": "2357450054"}, {"location": "Capital Federal, Argentina", "username": "ValePiedra", "verified": false, "name": "\u2c6f\ua4e4\ua4f7\u018eI\u0500 I\ua4e4\u018e\ua4f6\u2c6f\ua4e5", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 634, "tweet_count": 5642, "listed_count": 0}, "id": "106097636"}, {"location": "Argentina", "username": "lacosacine", "verified": true, "name": "La Cosa Cine", "public_metrics": {"followers_count": 386001, "following_count": 567, "tweet_count": 124329, "listed_count": 1666}, "id": "76926133"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "marianebica", "verified": false, "name": "mariane \ud83e\udd82", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 859, "tweet_count": 72141, "listed_count": 5}, "id": "3064346302"}, {"username": "saidaquiabacaxi", "verified": false, "name": "Thi", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 553, "tweet_count": 18704, "listed_count": 1}, "id": "2181163774"}, {"username": "m_pascoali", "verified": false, "name": "Mathew", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 86, "tweet_count": 215, "listed_count": 0}, "id": "1194296700296474625"}, {"username": "JeanJose77", "verified": false, "name": "JeanJose77", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 489, "tweet_count": 77602, "listed_count": 0}, "id": "2342281326"}, {"location": "Campo Grande, Mato Grosso do S", "username": "raffaeljduarte", "verified": false, "name": "raffa", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 368, "tweet_count": 19537, "listed_count": 2}, "id": "4596186795"}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "username": "umBiolchi", "verified": false, "name": "\ud835\udc35iolchi", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 542, "tweet_count": 24310, "listed_count": 0}, "id": "2746901524"}, {"location": "Venezuela", "username": "EmilioMateran", "verified": false, "name": "Emilio Mater\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 35180, "following_count": 2497, "tweet_count": 65127, "listed_count": 303}, "id": "68516046"}, {"location": "mexico", "username": "pko_ricorico", "verified": false, "name": "francisco ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 2084, "tweet_count": 8567, "listed_count": 2}, "id": "221776815"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "crispindelvalle", "verified": false, "name": "CRISPINDELVALLE", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 1644, "tweet_count": 23945, "listed_count": 0}, "id": "617533017"}, {"username": "Kheit71536998", "verified": false, "name": "Kheit", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 3, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}, "id": "1192659247814852609"}, {"username": "cazzeros", "verified": false, "name": "caserito", "public_metrics": {"followers_count": 11818, "following_count": 90, "tweet_count": 807, "listed_count": 3}, "id": "1024490690452090880"}, {"location": "Monterrey,MX", "username": "dabraxas", "verified": false, "name": "D.", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 680, "tweet_count": 122954, "listed_count": 41}, "id": "233103027"}, {"location": "Tijuanense en Monterrey", "username": "MissUva", "verified": false, "name": "Uvichota en proceso \ud83d\udc7e\ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 2381, "following_count": 1923, "tweet_count": 48767, "listed_count": 27}, "id": "233102517"}, {"username": "anasotogonzalez", "verified": false, "name": "\ud83d\udd3bAna Soto\ud83d\udd3b \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 2542, "following_count": 4953, "tweet_count": 366085, "listed_count": 57}, "id": "1032589148"}, {"location": "Lugano / Svizzera", "username": "CdT_Online", "verified": true, "name": "Corriere del Ticino", "public_metrics": {"followers_count": 12376, "following_count": 282, "tweet_count": 143806, "listed_count": 230}, "id": "103060087"}, {"username": "schmegeleshi", "verified": false, "name": "tot's", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 348, "tweet_count": 14138, "listed_count": 1}, "id": "361879404"}, {"username": "juboladex", "verified": false, "name": "boladona", "public_metrics": {"followers_count": 3895, "following_count": 473, "tweet_count": 331758, "listed_count": 18}, "id": "1621335266"}, {"username": "BenziDelouse", "verified": false, "name": "Delouse Benzi", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 1276, "tweet_count": 98030, "listed_count": 3}, "id": "775162345475760128"}, {"location": "desativado!!", "username": "sasuviIIe", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 17, "tweet_count": 13793, "listed_count": 0}, "id": "1176471920977633285"}, {"username": "hadidstay", "verified": false, "name": "pao\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 2413, "following_count": 647, "tweet_count": 237320, "listed_count": 9}, "id": "1161497791"}, {"location": "Spain, Catalu\u00f1a, Barcelona Cit", "username": "atenea_1974", "verified": false, "name": "Atenea", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 526, "tweet_count": 42453, "listed_count": 0}, "id": "4173162574"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "LogaCoruja", "verified": false, "name": "\u13c0\u15e9\u15f7\u1511 \u13de\u176a\u13c0\u15e9", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 249, "tweet_count": 7268, "listed_count": 0}, "id": "735996841507061760"}, {"username": "enricoisopi", "verified": false, "name": "EnricoIsopi #MGWV #APST", "public_metrics": {"followers_count": 18814, "following_count": 19142, "tweet_count": 35284, "listed_count": 62}, "id": "52019004"}, {"location": "Roma, Lazio", "username": "interrisnews", "verified": false, "name": "InTerris News", "public_metrics": {"followers_count": 19687, "following_count": 104, "tweet_count": 78189, "listed_count": 148}, "id": "2654839015"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "LuizFranciscoF5", "verified": false, "name": "\u2764\ud83c\udfc3Luiz Francisco Fernandes de Souza\ud83c\udf3e\u2764\ud83c\udf41\ud83c\udf45\ud83c\udf5d\ud83d\udd4a\ud83d\udca6\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 3098, "following_count": 4938, "tweet_count": 146070, "listed_count": 10}, "id": "1174498290676707328"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Pvz_amaral", "verified": false, "name": "Amaral", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 422, "tweet_count": 2261, "listed_count": 0}, "id": "972125607055282177"}, {"location": "M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "MisaelLandero", "verified": false, "name": "Misael Landeros", "public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 915, "tweet_count": 12963, "listed_count": 26}, "id": "425207810"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "ariidonatoo", "verified": false, "name": "\u03b1\u044f\u03b9\u03b1\u03b7\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 357, "tweet_count": 24119, "listed_count": 0}, "id": "894427359801208833"}, {"location": "Villa Lugano, Argentina", "username": "kingponsok", "verified": false, "name": "'\ud835\udfee\ud835\udff3", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 410, "tweet_count": 24788, "listed_count": 3}, "id": "3141873581"}, {"location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "username": "red113michoacan", "verified": false, "name": "Red 113 Michoac\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 7320, "following_count": 593, "tweet_count": 170893, "listed_count": 82}, "id": "2831914140"}, {"location": "061", "username": "asaph_kk", "verified": false, "name": "asa", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 256, "tweet_count": 7339, "listed_count": 0}, "id": "1086836289230594048"}, {"username": "thaysmodtkowski", "verified": false, "name": "thaay", "public_metrics": {"followers_count": 2716, "following_count": 582, "tweet_count": 17418, "listed_count": 0}, "id": "1038262066950365184"}, {"location": "Tu negro coraz\u00f3n", "username": "AmeCaze", "verified": false, "name": "Humber", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 3410, "tweet_count": 16235, "listed_count": 0}, "id": "114874737"}, {"location": "Salvador", "username": "Melfariasnasci", "verified": false, "name": "Mel Libhaber \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4122, "following_count": 4430, "tweet_count": 20255, "listed_count": 0}, "id": "79568639"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "joicehasselmann", "verified": true, "name": "Joice Hasselmann", "public_metrics": {"followers_count": 370119, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}, "id": "116519514"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "geovanna_s_a", "verified": false, "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd94\ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 397, "tweet_count": 7511, "listed_count": 0}, "id": "1128714032800772096"}, {"location": "Venezuela", "username": "luisaraujo2006", "verified": false, "name": "Luis Araujo", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 562, "tweet_count": 36589, "listed_count": 21}, "id": "133937287"}, {"location": "Salvador, Bahia", "username": "ladylabel", "verified": false, "name": "LadyLabel Tears for Fears Forever \ud83d\udea9\u264f\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 551, "tweet_count": 7884, "listed_count": 1}, "id": "108741230"}, {"location": "Moreno, Argentina", "username": "Celesttdiaz_", "verified": false, "name": "\ud835\ude3e\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude5a", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 501, "tweet_count": 20531, "listed_count": 0}, "id": "4891248047"}, {"username": "canal_44", "verified": false, "name": "canal44", "public_metrics": {"followers_count": 13984, "following_count": 6, "tweet_count": 463062, "listed_count": 186}, "id": "57385969"}, {"location": " ", "username": "JovenSaliDeNica", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddee Joven Sal\u00ed de Nicaragua\ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 525, "tweet_count": 26133, "listed_count": 1}, "id": "967140672"}, {"location": "Xalapa, Veracruz", "username": "_AntonioMendez_", "verified": false, "name": "Antonio M", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 559, "tweet_count": 15237, "listed_count": 0}, "id": "595756960"}, {"location": "Xalapa 2000, Xalapa", "username": "ArathIbarra__", "verified": false, "name": "Ibarras \u26a1\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 1312, "tweet_count": 46210, "listed_count": 2}, "id": "158548413"}, {"location": "Passo Fundo, Brasil", "username": "najarasangalli2", "verified": false, "name": "najara", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 234, "tweet_count": 3553, "listed_count": 0}, "id": "226779878"}, {"username": "trindade_jhon", "verified": false, "name": "jhonzera", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 431, "tweet_count": 9555, "listed_count": 0}, "id": "1124029140368338944"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "augusto_allay", "verified": false, "name": "a gusto", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 693, "tweet_count": 22524, "listed_count": 1}, "id": "4806716067"}, {"username": "LoyFood", "verified": false, "name": "M\u26e7W", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 121, "tweet_count": 12407, "listed_count": 3}, "id": "1088483147501764609"}, {"username": "dlWilnJfniVYYqH", "verified": false, "name": "\ud83c\udf27\ud83c\udf08\u2022Rainbow Sad\u2022\ud83c\udf08\ud83c\udf27", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 29, "tweet_count": 10, "listed_count": 0}, "id": "1201594052958924800"}, {"location": "Estados Unidos", "username": "miguelandroid", "verified": false, "name": "yo", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 1292, "tweet_count": 5318, "listed_count": 2}, "id": "35875702"}, {"location": "Citizen of the world", "username": "solidaridad2017", "verified": false, "name": "Borja Gonzalez Diez", "public_metrics": {"followers_count": 2405, "following_count": 2430, "tweet_count": 21330, "listed_count": 10}, "id": "119965863"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "anjinharedhead", "verified": false, "name": "luhdaweeddfggh", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 61, "tweet_count": 4208, "listed_count": 0}, "id": "1051978862001905665"}, {"location": "Laredo, TX", "username": "DailyNewsLaredo", "verified": false, "name": "Laredo Daily News", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 516, "tweet_count": 28397, "listed_count": 3}, "id": "897944798333685762"}, {"location": "Rosario", "username": "ana_maria987", "verified": false, "name": "Ana Maria Grimao", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 647, "tweet_count": 62414, "listed_count": 3}, "id": "813498772294631424"}, {"location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "username": "miiicafontes", "verified": false, "name": "mica", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 1198, "tweet_count": 40210, "listed_count": 0}, "id": "799787514831704064"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "luanabalmas", "verified": false, "name": "farelo de pa\u00e7oca", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 329, "tweet_count": 14075, "listed_count": 0}, "id": "2566399481"}, {"location": "Guarapari, Brasil", "username": "joao2608sanches", "verified": false, "name": "SANCHES #LULA13", "public_metrics": {"followers_count": 2108, "following_count": 3438, "tweet_count": 50139, "listed_count": 6}, "id": "3091977081"}, {"location": "San Pedro de Po\u00e1s, Alajuela", "username": "Allanq24H", "verified": false, "name": "Allan Quesada H.", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 79, "tweet_count": 55725, "listed_count": 7}, "id": "2352226465"}, {"username": "edaviladel", "verified": false, "name": "Eunice Davila", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 77, "tweet_count": 72335, "listed_count": 0}, "id": "4039991679"}, {"username": "karendnznn", "verified": false, "name": "karen", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 230, "tweet_count": 34590, "listed_count": 14}, "id": "1013440372188549120"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "thiagokkkkkkkk", "verified": false, "name": "th", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 50, "tweet_count": 14205, "listed_count": 0}, "id": "700802624132685824"}, {"location": "Manabi, Ecuador", "username": "MACIASCSE", "verified": false, "name": "ANTHONY  CSE", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 1489, "tweet_count": 20473, "listed_count": 0}, "id": "992124242"}, {"location": "Petr\u00f3polis RJ", "username": "MariaFeistauer", "verified": false, "name": "Maria Feistauer", "public_metrics": {"followers_count": 3633, "following_count": 3050, "tweet_count": 247447, "listed_count": 60}, "id": "173817113"}, {"username": "gg_helena", "verified": false, "name": "Metotrexato \ud83d\udc8a", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 628, "tweet_count": 17831, "listed_count": 3}, "id": "2513146153"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "SOY_UN_CLASICO", "verified": false, "name": "FELIPE\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 2050, "following_count": 1449, "tweet_count": 294103, "listed_count": 28}, "id": "205490509"}, {"location": "\u2764\ufe0f", "username": "LauraOsuna_4T", "verified": false, "name": "Laura\u2764\ufe0fOsuna #Obradorista\u2764\ufe0f #LaReformaEl\u00e9ctricaVa", "public_metrics": {"followers_count": 6855, "following_count": 7515, "tweet_count": 23689, "listed_count": 14}, "id": "594206178"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Mr_Sebastian98", "verified": false, "name": "Sebasti\u00e1n.", "public_metrics": {"followers_count": 2506, "following_count": 595, "tweet_count": 155257, "listed_count": 16}, "id": "419908325"}, {"location": "Venezuela", "username": "ElTocuyano", "verified": false, "name": "ElTocuyano", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 34, "tweet_count": 192738, "listed_count": 0}, "id": "948916040"}, {"location": "Massachusetts, USA", "username": "MaribeMaric", "verified": false, "name": "maribel zamora", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 263, "tweet_count": 75588, "listed_count": 11}, "id": "2259409222"}, {"location": "Wonderland.", "username": "saturnechoes", "verified": false, "name": "disaster \u2077", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 689, "tweet_count": 61739, "listed_count": 0}, "id": "2472792781"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "melferraz15", "verified": false, "name": "\ud83c\udf39Mel \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 194, "tweet_count": 4114, "listed_count": 0}, "id": "1135052614964584449"}, {"username": "Manoel_Netto15", "verified": false, "name": "\ud835\ude7d\ud835\ude8e\ud835\ude9d\ud835\ude92\ud835\ude97\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 560, "tweet_count": 3589, "listed_count": 0}, "id": "911074063925223424"}, {"location": "Guatemala", "username": "KirstenNess", "verified": false, "name": "Kirsten Ness (S\u00fc\u00dfe)", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1552, "tweet_count": 12942, "listed_count": 6}, "id": "41425237"}, {"location": "Venezuela", "username": "adolevolution", "verified": false, "name": "Dios de lo imposible", "public_metrics": {"followers_count": 3127, "following_count": 4528, "tweet_count": 60871, "listed_count": 7}, "id": "93212006"}, {"location": "Iowa-Minnesota USA, Lima-Peru ", "username": "taniagroe", "verified": false, "name": "Tania Groe\u2122 \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 3278, "following_count": 363, "tweet_count": 364377, "listed_count": 0}, "id": "134151257"}, {"location": "Florida, USA", "username": "LeandroAyalaF", "verified": false, "name": "Leandro Ayala \ud83c\udf0e \ud83c\uddea\ud83c\udde8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 1821, "tweet_count": 17816, "listed_count": 5}, "id": "256202941"}, {"location": "Panem", "username": "sabilisacrf", "verified": false, "name": "\ud83d\udcda \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 335, "tweet_count": 68596, "listed_count": 1}, "id": "808831783374651392"}, {"location": "\"ideas that are lying around\"", "username": "_waleedshahid", "verified": true, "name": "Waleed Shahid", "public_metrics": {"followers_count": 135831, "following_count": 2991, "tweet_count": 23463, "listed_count": 1013}, "id": "329115426"}, {"username": "Alondra_Libre_V", "verified": false, "name": "#SoyVenezolana", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 1270, "tweet_count": 56374, "listed_count": 5}, "id": "818359686"}, {"username": "jourdgz_pndo", "verified": false, "name": "JOSE LUIS R P", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 856, "tweet_count": 44911, "listed_count": 4}, "id": "773984726394609664"}, {"username": "Carito93868634", "verified": false, "name": "Carito(Carolina Cuba de Castillo)", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 741, "tweet_count": 2362, "listed_count": 0}, "id": "1177474873167204354"}, {"location": "canarias\n", "username": "yismina", "verified": false, "name": "Yasmina", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 1342, "tweet_count": 4257, "listed_count": 0}, "id": "231243521"}, {"location": "Barranquilla, Colombia", "username": "xdiegoramirezx", "verified": false, "name": "Diego A Ram\u00edrez Hdez", "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 3704, "tweet_count": 171839, "listed_count": 15}, "id": "1260182604"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "Online_SergioJu", "verified": false, "name": "sergio aravena Jumper", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 58, "tweet_count": 98382, "listed_count": 3}, "id": "777674879701254144"}, {"username": "lozamob", "verified": false, "name": "Blanca Lozada Morales", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 1326, "tweet_count": 133983, "listed_count": 1}, "id": "998368511289327616"}, {"username": "CaianLuca", "verified": false, "name": "Fabian", "public_metrics": {"followers_count": 2505, "following_count": 3244, "tweet_count": 125481, "listed_count": 0}, "id": "452450968"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "username": "heroinadolixo", "verified": false, "name": "heroina do lixo", "public_metrics": {"followers_count": 122425, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "id": "500290601"}, {"location": "Plano Piloto de Bras\u00edlia, Bras\u00edlia", "username": "juazito", "verified": false, "name": "Joao David", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 568, "tweet_count": 8190, "listed_count": 0}, "id": "1074407976"}, {"location": "Italia", "username": "MoniShantiRani", "verified": false, "name": "Monica", "public_metrics": {"followers_count": 4663, "following_count": 3807, "tweet_count": 227816, "listed_count": 121}, "id": "241289430"}, {"username": "Mr_Ozymandias", "verified": false, "name": "Ozymandias", "public_metrics": {"followers_count": 5847, "following_count": 1054, "tweet_count": 60054, "listed_count": 22}, "id": "873992653704220676"}, {"username": "Milyruiz___", "verified": false, "name": "milyy", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 226, "tweet_count": 27826, "listed_count": 0}, "id": "4718400041"}, {"location": "Pontevedra, Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Fw4Zl", "verified": false, "name": "marisanba1", "public_metrics": {"followers_count": 3500, "following_count": 4718, "tweet_count": 564020, "listed_count": 28}, "id": "1460997758"}, {"username": "anaresplandee", "verified": false, "name": "resplande\u200f\u0618\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 315, "tweet_count": 57287, "listed_count": 0}, "id": "991012567693844481"}, {"username": "PicaPica201", "verified": false, "name": "@AlgustoD'Le\u00f3n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 157, "tweet_count": 8988, "listed_count": 0}, "id": "1153045711572762624"}, {"location": "Donde usted desee", "username": "PACIFICADOR2040", "verified": false, "name": "EL PACIFICADOR \ud83d\ude07", "public_metrics": {"followers_count": 10769, "following_count": 202, "tweet_count": 489905, "listed_count": 147}, "id": "2237379685"}, {"username": "karlasofia2112", "verified": false, "name": "Karla Sofia", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 295, "tweet_count": 2451, "listed_count": 0}, "id": "3110746258"}, {"location": "complejo de Electra ", "username": "creepydoll_", "verified": false, "name": "Murgen", "public_metrics": {"followers_count": 7608, "following_count": 39, "tweet_count": 4355, "listed_count": 25}, "id": "2407543676"}, {"location": "Carache, estado Trujillo ", "username": "CarlosE_Lozada", "verified": false, "name": "Carlos Emigdio Lozada", "public_metrics": {"followers_count": 2439, "following_count": 115, "tweet_count": 155454, "listed_count": 74}, "id": "117506621"}, {"username": "100senrenmabook", "verified": false, "name": "\u300e\u767e\u6226\u932c\u78e8 \u30bb\u30eb\u30ea\u30a2\u30f3\u30d6\u30eb\u30fc\u306e\u30d7\u30ed\u7d4c\u55b6\u8005\u300f12/17\u767a\u58f2\u3010\u516c\u5f0f\u3011", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 1, "tweet_count": 354, "listed_count": 9}, "id": "1188769231224967168"}, {"location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "tope_tokyo", "verified": false, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "id": "878344857734987776"}, {"location": "por ah\u00ed ", "username": "IraidaLeon", "verified": false, "name": "Iraida \ud83c\udf3c\ud83c\udf3b\ud83c\udf3a\ud83c\udf37", "public_metrics": {"followers_count": 3614, "following_count": 4989, "tweet_count": 265889, "listed_count": 6}, "id": "1189520322564894720"}, {"location": ".", "username": "EriiBarraza", "verified": false, "name": "zareth Jahiir", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 1616, "tweet_count": 2785, "listed_count": 0}, "id": "1059869999790206976"}, {"location": "\u5317\u6d77\u9053\u672d\u5e4c\u5e02", "username": "wa_tugu", "verified": false, "name": "\u3064\u3050", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 502, "tweet_count": 71617, "listed_count": 7}, "id": "342607025"}, {"location": "\u5317\u6d77\u9053\u3000\u672d\u5e4c\u5e02      office 161 \u6240\u5c5e", "username": "omankc", "verified": false, "name": "\u3051\u3091\u5fd7", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 958, "tweet_count": 10828, "listed_count": 28}, "id": "108058618"}, {"location": "twitch.tv/whyalana", "username": "jeonletmelive", "verified": false, "name": "alaninha \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 1921, "following_count": 2029, "tweet_count": 59927, "listed_count": 10}, "id": "736259036451090433"}, {"username": "peraltiagom15", "verified": false, "name": "turista", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 307, "tweet_count": 16104, "listed_count": 0}, "id": "1013962896425078784"}, {"location": "S\u00e3o J\u00e1nuario ", "username": "rbcrvg_", "verified": false, "name": "robson \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 468, "tweet_count": 41778, "listed_count": 0}, "id": "952312479920590849"}, {"location": "bxd cruel", "username": "MAlNCHARACTER_", "verified": false, "name": "thalia", "public_metrics": {"followers_count": 3549, "following_count": 1150, "tweet_count": 47001, "listed_count": 19}, "id": "1085800479957889025"}, {"username": "cco_clau", "verified": false, "name": "Claudia O", "public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 539, "tweet_count": 100442, "listed_count": 11}, "id": "2466193577"}, {"location": "San Salvador, El Salvador", "username": "MauriOrellanaSV", "verified": false, "name": "Mauricio Orellana \ud83c\udfa5 \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "public_metrics": {"followers_count": 9009, "following_count": 2154, "tweet_count": 101731, "listed_count": 45}, "id": "2971747084"}, {"location": "     ?", "username": "justmeluu", "verified": false, "name": "lua", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 748, "tweet_count": 7495, "listed_count": 0}, "id": "940949323331854337"}, {"username": "mechamedegabii", "verified": false, "name": "Gabi \ud83d\udc78\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 54, "tweet_count": 3548, "listed_count": 0}, "id": "1088217953219366912"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "RafaTavanelli", "verified": false, "name": "\u0280\u1d00\u0493\u1d00 \u1d1b\u1d00\u1d20\u1d00\u0274\u1d07\u029f\u029f\u026a", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 427, "tweet_count": 51515, "listed_count": 1}, "id": "1068988760384262150"}, {"location": "S\u00e3o Carlos, S\u00e3o Paulo", "username": "MatthNicola", "verified": false, "name": "Matheus Nicola", "public_metrics": {"followers_count": 2463, "following_count": 4480, "tweet_count": 20262, "listed_count": 1}, "id": "3880299034"}, {"location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "juankypg", "verified": false, "name": "CJ.", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 1069, "tweet_count": 17531, "listed_count": 2}, "id": "843156355"}, {"username": "kaeEluc", "verified": false, "name": "moved", "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 1346, "tweet_count": 45409, "listed_count": 13}, "id": "764179088554721280"}, {"location": "Novo M\u00e9xico, SG", "username": "hg07_fialho", "verified": false, "name": "HG\u2122 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 306, "tweet_count": 15872, "listed_count": 0}, "id": "875932121545797632"}, {"username": "soficrispi", "verified": false, "name": "soso", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 130, "tweet_count": 3510, "listed_count": 0}, "id": "1146513971379392512"}, {"location": "Bogot\u00e1", "username": "Yourmung", "verified": false, "name": "Silvino Gonz\u00e1lez M \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udc08\u200d\u2b1b\ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 2039, "following_count": 3611, "tweet_count": 313606, "listed_count": 97}, "id": "17500500"}, {"username": "fm_felipemendes", "verified": false, "name": "crocodilo boy", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 551, "tweet_count": 23100, "listed_count": 0}, "id": "2992949974"}, {"location": "Costa Rica - Venezuela", "username": "Yula_Bracho", "verified": false, "name": "YulaBracho_Periodista", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 1209, "tweet_count": 28330, "listed_count": 24}, "id": "549002193"}, {"location": "Jardim Primavera City", "username": "moisessffc", "verified": false, "name": "Maia", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 410, "tweet_count": 20173, "listed_count": 0}, "id": "722959182148829184"}, {"location": "Hill de Janeiro", "username": "DarkCandys", "verified": false, "name": "Mr. Sugar Pink", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 272, "tweet_count": 52192, "listed_count": 1}, "id": "181032582"}, {"username": "Sacuanjochesnic", "verified": false, "name": "Sacuanjoche", "public_metrics": {"followers_count": 2163, "following_count": 5001, "tweet_count": 155607, "listed_count": 0}, "id": "1026996681840181248"}, {"location": "ele/dele/dolly", "username": "vanellifudido", "verified": false, "name": "tft", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 147, "tweet_count": 4710, "listed_count": 0}, "id": "1052320790627139586"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil ", "username": "danielmotaj", "verified": false, "name": "dan", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 59, "tweet_count": 7899, "listed_count": 5}, "id": "1161477182574739456"}, {"location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "username": "vicags1", "verified": false, "name": "Vi Ca", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 154, "tweet_count": 2167, "listed_count": 0}, "id": "1174747665449533440"}, {"location": "trujillo, pe", "username": "itscharlibabyy", "verified": false, "name": "jota", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 479, "tweet_count": 47780, "listed_count": 9}, "id": "622730454"}, {"username": "2003Anarka", "verified": false, "name": "Anarka 2003", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 82, "tweet_count": 908, "listed_count": 0}, "id": "1041794909102137344"}, {"location": "Zaragoza", "username": "MalaPraxisZgz", "verified": false, "name": "Mala Praxis", "public_metrics": {"followers_count": 4345, "following_count": 85, "tweet_count": 6002, "listed_count": 10}, "id": "2792103966"}, {"location": "\ud835\ude3c\ud835\ude62\ud835\ude5a\ud835\ude5c\ud835\ude56\ud835\ude60\ud835\ude6a\ud835\ude67\ud835\ude5a  \u0336/\u0336/\u0336/\u0336/\u0336-", "username": "0Tw0__", "verified": false, "name": "\ud83c\udf66 \ud835\ude6b\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude5e\ud835\ude61\ud835\ude61\ud835\ude56", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1208, "tweet_count": 30193, "listed_count": 11}, "id": "3646045997"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "crlgabizinha", "verified": false, "name": "\ud835\udc6e\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc8a\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 6724, "following_count": 4397, "tweet_count": 18112, "listed_count": 2}, "id": "1035191486462222336"}, {"location": "poligamic \u2022 non-mono ", "username": "marcilover", "verified": false, "name": "marciel - deslog", "public_metrics": {"followers_count": 1954, "following_count": 1623, "tweet_count": 774, "listed_count": 6}, "id": "995839180168138752"}, {"location": "s\u00e3o gon\u00e7a/nova grecia", "username": "_emersoncrf", "verified": false, "name": "Meme", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 3600, "tweet_count": 109756, "listed_count": 0}, "id": "3382562531"}, {"location": "Third Rock, Solar System", "username": "suideovoador", "verified": false, "name": "Su\u00eddeo Voador \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udc16 official \ud83d\udc16\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 769, "tweet_count": 29271, "listed_count": 1}, "id": "133507587"}, {"username": "morningstaar__", "verified": false, "name": "S\u00e9d\u00edly", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 300, "tweet_count": 43668, "listed_count": 0}, "id": "2992287737"}, {"location": "Beverly Hills, CA", "username": "miguelxjf1", "verified": false, "name": "mg", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 890, "tweet_count": 25234, "listed_count": 0}, "id": "1092519609062825986"}, {"username": "Jeremia71701368", "verified": false, "name": "D1@mant3", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 216, "tweet_count": 708, "listed_count": 0}, "id": "1170780973975449601"}, {"username": "MiguelAguilarC2", "verified": false, "name": "Miguel Aguilar C", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 1193, "tweet_count": 221560, "listed_count": 25}, "id": "1180776372"}, {"location": "New York, USA", "username": "Luinhasah", "verified": false, "name": "\ud83c\udf4a", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 348, "tweet_count": 3330, "listed_count": 0}, "id": "1048939926358839296"}, {"location": "Caracas", "username": "dcarogomez", "verified": false, "name": "Caro", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 755, "tweet_count": 59967, "listed_count": 0}, "id": "212311644"}, {"username": "GolpeTocuyano", "verified": false, "name": "GolpeTocuyano", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 45, "tweet_count": 33922, "listed_count": 0}, "id": "383776056"}, {"location": "borderland", "username": "natytonaty", "verified": false, "name": "prima do christian grey", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 1923, "tweet_count": 90125, "listed_count": 1}, "id": "3859878743"}, {"location": "Bras\u00edlia", "username": "srgiosf", "verified": false, "name": "segundo de meu nome", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 210, "tweet_count": 12983, "listed_count": 0}, "id": "3874809437"}, {"location": "Paraguay", "username": "oscarareco", "verified": false, "name": "OscarAreco", "public_metrics": {"followers_count": 3285, "following_count": 5002, "tweet_count": 26182, "listed_count": 0}, "id": "103342726"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "atiredguy", "verified": false, "name": "luis\ud83d\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 178, "tweet_count": 1747, "listed_count": 0}, "id": "1018720410697977856"}, {"location": "Tropic of Cancer", "username": "klintonserrano", "verified": false, "name": "LordKraken feat. Lula13\ud83d\udc19", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 972, "tweet_count": 19478, "listed_count": 0}, "id": "141970593"}, {"location": "VENEZUELA \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "LaTuristaKAM", "verified": false, "name": "Karla Avila \u0ad0", "public_metrics": {"followers_count": 2836, "following_count": 5001, "tweet_count": 68140, "listed_count": 49}, "id": "1418871882"}, {"username": "szramonaf", "verified": false, "name": "cla \ud83e\udd95", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1400, "tweet_count": 23514, "listed_count": 4}, "id": "1071468197839294464"}, {"username": "Serresietista", "verified": false, "name": "Angel", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 250, "tweet_count": 67123, "listed_count": 1}, "id": "1185077920261275649"}, {"location": "Tampico, Tamaulipas", "username": "xancirce", "verified": false, "name": "Laysha", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 124, "tweet_count": 3518, "listed_count": 0}, "id": "2223788258"}, {"location": "Italia", "username": "infoitestero", "verified": false, "name": "informazione estero", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 0, "tweet_count": 1190248, "listed_count": 49}, "id": "317679514"}, {"location": "Santa Catarina, Brazil", "username": "RosaGuilhermee", "verified": false, "name": "\ud835\udd97 \ud835\udd86 \ud835\udd99 \ud835\udd94", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 93, "tweet_count": 4197, "listed_count": 0}, "id": "1041877964013686786"}, {"location": "Joinville, Brasil", "username": "corsojulya", "verified": false, "name": "jula", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 455, "tweet_count": 46586, "listed_count": 3}, "id": "885658736085348356"}, {"location": "NeoSuriname", "username": "CatcherSoulsJ", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud835\ude3e\ud835\ude64\ud835\ude62\ud835\ude62\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude59\ud835\ude5a\ud835\ude67 \ud835\ude45\ud835\ude5a\ud835\ude68\ud835\ude68\ud835\ude5e\ud835\ude58\ud835\ude56\ud83d\udef8\u2694\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 1077, "tweet_count": 30976, "listed_count": 1}, "id": "1119008963155116032"}, {"location": "Avellaneda.Pcia.Bs.As.", "username": "gatitosdeavella", "verified": false, "name": "gatitosdeavellaneda", "public_metrics": {"followers_count": 4051, "following_count": 1213, "tweet_count": 14730, "listed_count": 14}, "id": "2409599882"}, {"location": "Vila Velha-ES", "username": "alexmineiro84", "verified": false, "name": "Alex Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 4361, "tweet_count": 8193, "listed_count": 1}, "id": "352458770"}, {"location": "Bras\u00edlia ", "username": "heloisa_pr", "verified": false, "name": "hel\u00f4", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 361, "tweet_count": 15572, "listed_count": 0}, "id": "3514389027"}, {"location": "Coral Springs, FL", "username": "calderon_whiter", "verified": false, "name": "Whiter Calderon", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 720, "tweet_count": 52641, "listed_count": 8}, "id": "722088953331908608"}, {"username": "AlisEduardo", "verified": false, "name": "EDUARDO", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 291, "tweet_count": 19432, "listed_count": 1}, "id": "1279577082"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "marinafdezca2", "verified": false, "name": "marina", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 585, "tweet_count": 8057, "listed_count": 0}, "id": "1034159875188764672"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "ninacf", "verified": false, "name": "Maricota \ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 504, "tweet_count": 13287, "listed_count": 2}, "id": "16583320"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "Luis_Huacuja_A", "verified": false, "name": "Luis Huacuja Acevedo", "public_metrics": {"followers_count": 3279, "following_count": 4090, "tweet_count": 122248, "listed_count": 0}, "id": "157167481"}, {"location": "Galicia, Valle, Colombia.", "username": "afa9988_andres", "verified": false, "name": "Andres Felipe", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 478, "tweet_count": 21388, "listed_count": 10}, "id": "2967890440"}, {"location": "Carakist\u00e1n Venezuela", "username": "MarisabelCMT", "verified": false, "name": "Marisabel", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1574, "tweet_count": 53580, "listed_count": 9}, "id": "44930584"}, {"location": "Manta- Manab\u00ed", "username": "elmercuriomanta", "verified": false, "name": "Diario El Mercurio", "public_metrics": {"followers_count": 14639, "following_count": 792, "tweet_count": 84480, "listed_count": 80}, "id": "293192553"}, {"location": "Wonderland", "username": "edsonjosemf", "verified": false, "name": "Edson Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 391, "tweet_count": 10489, "listed_count": 12}, "id": "769872902326026241"}, {"location": "Santa Maria, Brasil", "username": "falatudalla", "verified": false, "name": "dalla \ud83c\udccf", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 165, "tweet_count": 3448, "listed_count": 0}, "id": "1147272542522093574"}, {"location": "18yo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ela/dela | she/them", "username": "l4meira", "verified": false, "name": "\u25d5 \u0e04na \ud83c\udf83\ud83d\udc80 \u25d5", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 530, "tweet_count": 18484, "listed_count": 0}, "id": "2970731614"}, {"location": "Ecuador", "username": "NAD24ec", "verified": false, "name": "Noticias Al D\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 2251, "following_count": 495, "tweet_count": 35331, "listed_count": 9}, "id": "264311527"}, {"location": "\u00c1vila/Valladolid. CYL/Extrem", "username": "Diguish", "verified": false, "name": "Diego, Tulip\u00e1n Negro\ud83c\udf3e \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 4997, "tweet_count": 51595, "listed_count": 29}, "id": "176268171"}, {"username": "ricarospina", "verified": true, "name": "Ricardo Ospina", "public_metrics": {"followers_count": 77815, "following_count": 10202, "tweet_count": 51885, "listed_count": 356}, "id": "142021639"}, {"username": "AribelContreras", "verified": false, "name": "Aribel Contreras \ud83d\udd2e\ud83c\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 3339, "following_count": 3080, "tweet_count": 32259, "listed_count": 14}, "id": "2905538601"}, {"location": "puerto rico", "username": "kiarasuarezof", "verified": false, "name": "Kiara Su\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 430, "tweet_count": 3602, "listed_count": 1}, "id": "2873183837"}, {"location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "username": "bieu_castro", "verified": false, "name": "bi\u00e9u", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 597, "tweet_count": 17228, "listed_count": 0}, "id": "922227524779814912"}, {"location": "Fundo do po\u00e7o", "username": "P3TERPEVENSIE", "verified": false, "name": "lelli (taylor\u2019s version)", "public_metrics": {"followers_count": 2290, "following_count": 2228, "tweet_count": 45832, "listed_count": 35}, "id": "1081963112490778625"}, {"username": "caneta_m", "verified": false, "name": "caneta miliciana", "public_metrics": {"followers_count": 4224, "following_count": 443, "tweet_count": 33057, "listed_count": 0}, "id": "1168185580238381056"}, {"location": "ela/dela", "username": "lenaattx", "verified": false, "name": "ronconi", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 268, "tweet_count": 34728, "listed_count": 1}, "id": "912063583709777920"}, {"username": "cavlcant", "verified": false, "name": "04 | coice", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 282, "tweet_count": 18939, "listed_count": 0}, "id": "1099680227834368005"}, {"username": "DElTocuyo", "verified": false, "name": "El Tocuyo", "public_metrics": {"followers_count": 2250, "following_count": 145, "tweet_count": 296345, "listed_count": 12}, "id": "396986369"}, {"username": "chrisgglugo", "verified": false, "name": "ChrisClitLicker\ud83e\udda6", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 83, "tweet_count": 777, "listed_count": 0}, "id": "1051711785693253632"}, {"location": "El Tocuyo - Lara - Venezuela", "username": "MoranAlDia", "verified": false, "name": "Mor\u00e1n Al Dia", "public_metrics": {"followers_count": 1864, "following_count": 1, "tweet_count": 44582, "listed_count": 1}, "id": "1438711891"}, {"location": "San Mart\u00edn, Argentina", "username": "ZGorbalan", "verified": false, "name": "Zulman Gorbalan", "public_metrics": {"followers_count": 2213, "following_count": 4999, "tweet_count": 54066, "listed_count": 2}, "id": "799817287138234369"}, {"location": "Argentina", "username": "raulbait", "verified": false, "name": "raul", "public_metrics": {"followers_count": 12196, "following_count": 11394, "tweet_count": 148104, "listed_count": 5}, "id": "304089400"}, {"location": "Tijuana, Baja California", "username": "Ordybby", "verified": false, "name": "Ordy", "public_metrics": {"followers_count": 23746, "following_count": 64, "tweet_count": 8939, "listed_count": 25}, "id": "832122479359332352"}, {"location": "RJ ", "username": "chavesrayza", "verified": false, "name": "rayza \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 293, "tweet_count": 39225, "listed_count": 0}, "id": "979544543438737408"}, {"username": "_AliceMizael", "verified": false, "name": "Alice \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 434, "tweet_count": 24202, "listed_count": 2}, "id": "977517475066728448"}, {"username": "cute_sv", "verified": false, "name": "CUTE_SV", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 2022, "tweet_count": 56284, "listed_count": 1}, "id": "1060015517505871872"}, {"location": "Los Angeles, California", "username": "EstoElSalvador", "verified": false, "name": "IVAN", "public_metrics": {"followers_count": 2673, "following_count": 4552, "tweet_count": 12805, "listed_count": 4}, "id": "1075846159950864385"}, {"username": "obot_elho", "verified": false, "name": "Botelho \ud83c\udf37\ud83d\udc02 3% \u270a\ud83c\udffb\ud83c\udf39 #ForaBolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 1433, "tweet_count": 18473, "listed_count": 0}, "id": "994705570635702273"}, {"location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "username": "crfeiris", "verified": false, "name": "\ud835\udd70\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 463, "tweet_count": 27734, "listed_count": 0}, "id": "1244916486"}, {"location": "Rocha Miranda, RJ", "username": "opsvidal22", "verified": false, "name": "dudinha \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2539, "following_count": 1630, "tweet_count": 92351, "listed_count": 0}, "id": "3506302883"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "gxbrielvalle", "verified": false, "name": "Valle", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 1054, "tweet_count": 56104, "listed_count": 1}, "id": "2241810509"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "mrz_luigi", "verified": false, "name": "Luigi\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 1049, "tweet_count": 16788, "listed_count": 0}, "id": "274555915"}, {"location": "Malarg\u00fce, Mendoza", "username": "OyolaAmparo", "verified": false, "name": "Ampo", "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 742, "tweet_count": 22118, "listed_count": 1}, "id": "715232304105390080"}, {"location": "Dante\u2019s inferno ", "username": "Fueguito3000", "verified": false, "name": "Dante \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83d\udc0d\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1153, "tweet_count": 34327, "listed_count": 3}, "id": "1082775851039625216"}, {"location": "Venezuela, por desgracia", "username": "mifuckingcuenta", "verified": false, "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf3\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcf7", "public_metrics": {"followers_count": 2257, "following_count": 1340, "tweet_count": 12174, "listed_count": 21}, "id": "882474884844179456"}, {"location": "Brazil", "username": "khythoravhashy", "verified": false, "name": "Fred Ravhashy", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 100, "tweet_count": 55781, "listed_count": 1}, "id": "63308001"}, {"location": "Londrina, Brasil", "username": "no_lucky_lucy", "verified": false, "name": "Lucy", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 274, "tweet_count": 10667, "listed_count": 0}, "id": "742866811201392641"}, {"location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "naomi33d", "verified": false, "name": "naomi uwu", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 149, "tweet_count": 9943, "listed_count": 0}, "id": "1020054159553433602"}, {"location": "\ud83d\udeab\ud83d\ude9b", "username": "Anabananashe", "verified": false, "name": "XD", "public_metrics": {"followers_count": 6163, "following_count": 352, "tweet_count": 102478, "listed_count": 10}, "id": "263318156"}, {"location": "Honduras", "username": "HoyMismoTSI", "verified": false, "name": "Noticieros Hoy Mismo", "public_metrics": {"followers_count": 53431, "following_count": 905, "tweet_count": 317339, "listed_count": 205}, "id": "899430649022566400"}], "tweets": [{"created_at": "2019-12-05T09:58:38.000Z", "lang": "it", "text": "Spari a Pearl Harbor, 2 morti. Aggressore si suicida https://t.co/vuLcxhmw34", "edit_history_tweet_ids": ["1202527693323063296"], "id": "1202527693323063296", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3090019191", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/vuLcxhmw34", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/cRshpj", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/cRshpj"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T02:40:46.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: n\u00e3o, m\u00e1ximo foi discuss\u00e3o \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nse popularizou: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/OZCV4uIYsL", "edit_history_tweet_ids": ["1202417499226169345"], "id": "1202417499226169345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "2377354883", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/OZCV4uIYsL", "expanded_url": "https://twitter.com/duqueti27/status/1202410633297305601", "display_url": "twitter.com/duqueti27/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T06:34:41.000Z", "lang": "es", "text": "Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/P3jIWVWuUs", "edit_history_tweet_ids": ["1202476367905984512"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/P3jIWVWuUs", "expanded_url": "http://ver.20m.es/39wap1", "display_url": "ver.20m.es/39wap1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4078681/0/tiroteo-militar-muertos-pearl-harbor-ee-uu/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}]}, "id": "1202476367905984512", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "31090827"}, {"created_at": "2019-12-05T03:18:45.000Z", "lang": "es", "text": "\u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDUm8V https://t.co/6Uv0CppT00", "edit_history_tweet_ids": ["1202427059018125318"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.6984, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9665, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/UvqFPDUm8V", "expanded_url": "https://cnn.it/2DYBXw1", "display_url": "cnn.it/2DYBXw1"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/6Uv0CppT00", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1202427059018125318/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6Uv0CppT00", "media_key": "3_1202427057168359424"}]}, "id": "1202427059018125318", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 8, "like_count": 179, "quote_count": 48}, "author_id": "33884545"}, {"created_at": "2019-12-05T01:37:28.000Z", "lang": "pt", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2705\nNota vermelha \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\nDepend\u00eancia \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nMatou aula \u2705\nFoi expulso de sala \u2705\nFoi expulso da escola \u2705\nAluno destaque \u2705\nSe populariziou \u2705 https://t.co/uobhWCByev", "edit_history_tweet_ids": ["1202401569502826496"], "id": "1202401569502826496", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1129812395990409216", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202293779543339009"}], "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/uobhWCByev", "expanded_url": "https://twitter.com/bfr_feliciano/status/1202293779543339009", "display_url": "twitter.com/bfr_feliciano/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-04T13:49:52.000Z", "lang": "it", "text": "@gzibordi Strano, la sindrome dei banchieri Epstein in Germania, Rossi a Siena, Sindona a Londra..quando si gestiscono le \"lavatrici\" ci si suicida facilmente", "edit_history_tweet_ids": ["1202223497025601540"], "in_reply_to_user_id": "17007782", "id": "1202223497025601540", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "943479009807077376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202146942328942592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gzibordi", "id": "17007782"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T08:26:43.000Z", "lang": "es", "text": "*Gritando desde la cubierta de un yate rodeado de prostitutas*\n\n\u2014\u00a1Profesor, aqu\u00ed est\u00e1 mi tesis!\n\n\u2014\u00bfRodr\u00edguez?\u00bfQu\u00e9 es todo esto?\n\n\u2014Me dijo que una buena tesis yate con puta...\n\n\u2014YA TE COM PU TA\n\n\u2014...\n\n\u2014Adem\u00e1s viene m\u00e1s de una...\n\n\u2014Porque voy a por nota...", "edit_history_tweet_ids": ["1202504562986369025"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 107, "probability": 0.6054, "type": "Other", "normalized_text": "Rodr\u00edguez"}]}, "id": "1202504562986369025", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 43, "like_count": 729, "quote_count": 6}, "author_id": "1038115720431915011"}, {"created_at": "2019-12-05T01:26:12.000Z", "lang": "es", "text": "Ustedes se imagina que @pedropierluisi pierda oooootra primaria????? \ud83d\ude06", "edit_history_tweet_ids": ["1202398732714749952"], "id": "1202398732714749952", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 91, "like_count": 370, "quote_count": 16}, "author_id": "147076951", "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 38, "username": "pedropierluisi", "id": "34972633"}]}}, {"created_at": "2019-12-04T08:25:12.000Z", "lang": "pt", "text": "A Ancine retirou de suas paredes todos os p\u00f4steres de filmes brasileiros.\n\nO \u00f3rg\u00e3o criado para incentivar o cinema brasileiro tem raiva do cinema brasileiro.\n\nEsse pa\u00eds se matou.", "edit_history_tweet_ids": ["1202141793657249792"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.3722, "type": "Other", "normalized_text": "Ancine"}]}, "id": "1202141793657249792", "geo": {"place_id": "5c45bf3d0e371805"}, "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 16, "like_count": 1150, "quote_count": 6}, "author_id": "1053019045023412224"}, {"created_at": "2019-12-04T23:59:23.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705(por\u00e9m me despopularizei)\n\n Caralho zerei a vida escolar \n\nque vida escolar em ... kkkkkkkk https://t.co/aWja9Tzp3j", "edit_history_tweet_ids": ["1202376885164003328"], "id": "1202376885164003328", "geo": {"place_id": "f3bd9d7b2711dc1c"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "author_id": "740294656622202881", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202215900759416832"}], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/aWja9Tzp3j", "expanded_url": "https://twitter.com/q1612b/status/1202215900759416832", "display_url": "twitter.com/q1612b/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T09:31:09.000Z", "lang": "pt", "text": "Oficial da Marinha dos EUA mata dois civis, fere outro e suicida-se na base de Pearl Harbour https://t.co/VjI0s4uMo6", "edit_history_tweet_ids": ["1202520776278188032"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.7504, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.8589, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbour"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VjI0s4uMo6", "expanded_url": "http://expresso.pt/internacional/2019-12-05-Oficial-da-Marinha-dos-EUA-mata-dois-civis-fere-outro-e-suicida-se-na-base-de-Pearl-Harbour", "display_url": "expresso.pt/internacional/\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://expresso.pt/internacional/2019-12-05-Oficial-da-Marinha-dos-EUA-mata-dois-civis-fere-outro-e-suicida-se-na-base-de-Pearl-Harbour"}]}, "id": "1202520776278188032", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "8665852"}, {"created_at": "2019-12-05T07:59:11.000Z", "lang": "es", "text": "Mueren 57 personas en el mar cuando iban en busca de una vida mejor.\nNos parece bien la libre circulaci\u00f3n de bienes, servicios y capitales.\nNo nos parece bien la libre circulaci\u00f3n de las personas.\nMal vamos.", "edit_history_tweet_ids": ["1202497631043379200"], "id": "1202497631043379200", "public_metrics": {"retweet_count": 578, "reply_count": 49, "like_count": 1236, "quote_count": 6}, "author_id": "3143935509"}, {"created_at": "2019-12-05T05:08:30.000Z", "lang": "es", "text": "Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/E0cBzQkbAU", "edit_history_tweet_ids": ["1202454676379258880"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/E0cBzQkbAU", "expanded_url": "http://ver.abc.es/vwjd33", "display_url": "ver.abc.es/vwjd33", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varios-heridos-tiroteo-base-naval-pearl-harbor-201912050402_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=dndqZDMz"}]}, "id": "1202454676379258880", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "19923515"}, {"created_at": "2019-12-05T02:23:36.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha :\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/aqREmOeuIY", "edit_history_tweet_ids": ["1202413180368105472"], "id": "1202413180368105472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "791089317145903108", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202410519786864641"}], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/aqREmOeuIY", "expanded_url": "https://twitter.com/fvckraffa/status/1202410519786864641", "display_url": "twitter.com/fvckraffa/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T07:45:00.000Z", "lang": "es", "text": "Las dos v\u00edctimas mortales eran civiles que trabajaban para el Pent\u00e1gono. El herido, tambi\u00e9n civil, est\u00e1 hospitalizado en condici\u00f3n estable, seg\u00fan un portavoz militar\n\nhttps://t.co/nH7QhXP2ER", "edit_history_tweet_ids": ["1202494061736673280"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.8706, "type": "Place", "normalized_text": "Pent\u00e1gono"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/nH7QhXP2ER", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/pearl-harbor-militar-mata-personas-luego-suicida-base-pearl-harbor.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/pearl\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/pearl-harbor-militar-mata-personas-luego-suicida-base-pearl-harbor.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}]}, "id": "1202494061736673280", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "17676713"}, {"created_at": "2019-12-05T03:46:39.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 (matava aula pra estudar)\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/7Bcc5YBdFj", "edit_history_tweet_ids": ["1202434078294839296"], "id": "1202434078294839296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "112730598", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202385743357906945"}], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/7Bcc5YBdFj", "expanded_url": "https://twitter.com/steescobaar/status/1202385743357906945", "display_url": "twitter.com/steescobaar/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-04T20:41:27.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/MCyVfFdrTE", "edit_history_tweet_ids": ["1202327074188324864"], "id": "1202327074188324864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1024244354385371141", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202258249472446466"}], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/MCyVfFdrTE", "expanded_url": "https://twitter.com/caiohenriky/status/1202258249472446466", "display_url": "twitter.com/caiohenriky/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T04:55:10.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola: \n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula  \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705 https://t.co/KlYQalLsRF", "edit_history_tweet_ids": ["1202451323930763264"], "id": "1202451323930763264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "906886012181336064", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202308697696944133"}], "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/KlYQalLsRF", "expanded_url": "https://twitter.com/_emersoncrf/status/1202308697696944133", "display_url": "twitter.com/_emersoncrf/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T00:44:24.000Z", "lang": "pt", "text": "Voc\u00eas perceberam quem mente nessa hist\u00f3ria?\n\nFoi nojento o que houve agora, mas deixa cada vez mais claro quem \u00e9 quem nisso tudo.\n\nComentem, por favor.", "edit_history_tweet_ids": ["1202388215409319941"], "id": "1202388215409319941", "public_metrics": {"retweet_count": 1870, "reply_count": 2994, "like_count": 18821, "quote_count": 234}, "author_id": "975127727501185025"}, {"created_at": "2019-12-05T04:25:27.000Z", "lang": "es", "text": "Un presunto marinero abre fuego en Pearl Harbor \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, deja al menos 3 heridos y se suicida https://t.co/Y6ljkmrXGg https://t.co/ExYt3URXB6", "edit_history_tweet_ids": ["1202443843330818048"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Y6ljkmrXGg", "expanded_url": "https://www.sumarium.es/2019/12/05/un-presunto-marinero-abre-fuego-en-pearl-harbor-deja-al-menos-3-heridos-y-se-suicida/", "display_url": "sumarium.es/2019/12/05/un-\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ExYt3URXB6", "expanded_url": "https://twitter.com/sumariumcom/status/1202443843330818048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ExYt3URXB6", "media_key": "3_1202443819284914181"}]}, "id": "1202443843330818048", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "519706573"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 33, "tag": "Ceuta"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4412, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.9187, "type": "Organization", "normalized_text": "VdG"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RxSv7UiHx8", "expanded_url": "https://twitter.com/antonioabadg/status/1202200222920855552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RxSv7UiHx8", "media_key": "3_1202200216834838531"}]}, "created_at": "2019-12-04T12:17:23.000Z", "lang": "es", "text": "La Plataforma Feminista de #Ceuta denuncia un caso de VdG de un var\u00f3n que se suicida hiriendo de gravedad a su mujer, oh casualidad, que pasaba por all\u00ed. Y el juzgado archiva. Era guardia civil.\n\nAhora las amenazadas y agredidas son ellas. No est\u00e1is solas, todo mi apoyo y cari\u00f1o. https://t.co/RxSv7UiHx8", "edit_history_tweet_ids": ["1202200222920855552"], "id": "1202200222920855552", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 7, "like_count": 82, "quote_count": 4}, "author_id": "167145661"}, {"created_at": "2019-12-05T08:50:15.000Z", "lang": "es", "text": "Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/znL0UtvRLy", "edit_history_tweet_ids": ["1202510484823564288"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/znL0UtvRLy", "expanded_url": "http://ondace.ro/fauq42", "display_url": "ondace.ro/fauq42"}]}, "id": "1202510484823564288", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "196572692"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 89, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9508, "type": "Place", "normalized_text": "Haw\u00e1i"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/1mDVQKkcHT", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1202447585379864576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1mDVQKkcHT", "media_key": "3_1202447507877441537"}]}, "created_at": "2019-12-05T04:40:19.000Z", "lang": "es", "text": "#\u00daLTIMAHORA | Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor, en Haw\u00e1i https://t.co/1mDVQKkcHT", "edit_history_tweet_ids": ["1202447585379864576"], "id": "1202447585379864576", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "105082141"}, {"created_at": "2019-12-05T07:50:27.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/n0EgqlhqQy", "edit_history_tweet_ids": ["1202495433773342720"], "id": "1202495433773342720", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 12, "like_count": 67, "quote_count": 2}, "author_id": "715271268061282304", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/n0EgqlhqQy", "expanded_url": "https://twitter.com/porcipolitici/status/1202495433773342720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n0EgqlhqQy", "media_key": "3_1202495427867824128"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T08:46:04.000Z", "lang": "es", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los \u00faltimos 800.000 a\u00f1os.\"\n https://t.co/nogLmaA7Pz", "edit_history_tweet_ids": ["1202509428802629635"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 87, "probability": 0.8024, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/nogLmaA7Pz", "expanded_url": "http://bit.ly/2qrXFFu", "display_url": "bit.ly/2qrXFFu"}]}, "id": "1202509428802629635", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2910853983"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "\u00daltimo"}, {"start": 9, "end": 19, "tag": "P7Informa"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.4467, "type": "Other", "normalized_text": "P7Informa"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Hawai"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/68PzJAbhe0", "expanded_url": "https://twitter.com/pagina_siete/status/1202452428689465344/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/68PzJAbhe0", "media_key": "7_1202452315854295040"}]}, "created_at": "2019-12-05T04:59:34.000Z", "lang": "es", "text": "#\u00daltimo \n#P7Informa \nUn militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor, en Hawai. https://t.co/68PzJAbhe0", "edit_history_tweet_ids": ["1202452428689465344"], "id": "1202452428689465344", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "132681657"}, {"created_at": "2019-12-04T18:46:50.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705 https://t.co/JWMLmS1syE", "edit_history_tweet_ids": ["1202298230610026496"], "id": "1202298230610026496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 6}, "author_id": "855534283305431046", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/JWMLmS1syE", "expanded_url": "https://twitter.com/ffeschmidt/status/1202289225070235649", "display_url": "twitter.com/ffeschmidt/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T08:43:47.000Z", "lang": "es", "text": "Pearl Harbor, marinero dispara contra civiles y luego se suicida https://t.co/dAhJ90qgcG v\u00eda @regeneracionmx", "edit_history_tweet_ids": ["1202508855982182401"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9551, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/dAhJ90qgcG", "expanded_url": "https://regeneracion.mx/pearl-harbor-marinero-dispara-contra-civiles-y-luego-se-suicida/", "display_url": "regeneracion.mx/pearl-harbor-m\u2026"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 108, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "id": "1202508855982182401", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1869409050"}, {"created_at": "2019-12-04T17:04:33.000Z", "lang": "pt", "text": "O PINTO KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK VTNC https://t.co/9UWo9zwZyN", "edit_history_tweet_ids": ["1202272488400543745"], "id": "1202272488400543745", "public_metrics": {"retweet_count": 19708, "reply_count": 2037, "like_count": 53185, "quote_count": 6197}, "author_id": "1041171977342464000", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/9UWo9zwZyN", "expanded_url": "https://twitter.com/Luaankkk/status/1202272488400543745/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9UWo9zwZyN", "media_key": "7_1202271587304714245"}]}}, {"created_at": "2019-12-04T02:45:23.000Z", "lang": "es", "text": "Hace un a\u00f1o, denegaron el asilo a @AlanGarciaPeru , a pesar de ser cat\u00f3lico practicante, el Presidente de Uruguay la pag\u00f3 caro, su deslealtad, con el fallecimiento de su esposa, su c\u00e1ncer y la derrota del FA. No me alegro, pero la palabra se honra, por m\u00e1s presi\u00f3n existente.", "edit_history_tweet_ids": ["1202056274713677826"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 112, "probability": 0.8599, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 205, "end": 206, "probability": 0.8799, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 49, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "id": "1202056274713677826", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 979, "like_count": 367, "quote_count": 230}, "author_id": "283279534"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 133, "tag": "Zoolog\u00eda"}, {"start": 134, "end": 143, "tag": "Etolog\u00eda"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 132, "probability": 0.531, "type": "Other", "normalized_text": "Zoolog\u00eda"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.4653, "type": "Other", "normalized_text": "Etolog\u00eda"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/xkYbKFd3vp", "expanded_url": "http://ow.ly/OldA30pYZTw", "display_url": "ow.ly/OldA30pYZTw"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/msrApSemfw", "expanded_url": "https://twitter.com/CRCiencia/status/1202471436482428929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/msrApSemfw", "media_key": "3_1202471434997706752"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 123, "username": "Invdes", "id": "43509357"}]}, "created_at": "2019-12-05T06:15:05.000Z", "lang": "es", "text": "El h\u00e1bito sexual suicida de dos especies de marsupiales las pone en riesgo de extinci\u00f3n https://t.co/xkYbKFd3vp via @invdes #Zoolog\u00eda #Etolog\u00eda https://t.co/msrApSemfw", "edit_history_tweet_ids": ["1202471436482428929"], "id": "1202471436482428929", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "275935864"}, {"created_at": "2019-12-04T15:50:10.000Z", "lang": "pt", "text": "39 anos do atentado de Camarate, que matou Adelindo Amaro da Costa e Francisco S\u00e1 Carneiro. O que poderia ter sido diferente se estes dois homens n\u00e3o tivessem sido assassinados? https://t.co/TUkJBN9Li7", "edit_history_tweet_ids": ["1202253769603506178"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.8584, "type": "Person", "normalized_text": "da Costa"}, {"start": 69, "end": 89, "probability": 0.8969, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco S\u00e1 Carneiro"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/TUkJBN9Li7", "expanded_url": "https://twitter.com/Lado__Direito/status/1202253769603506178/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TUkJBN9Li7", "media_key": "3_1202253763010060288"}]}, "id": "1202253769603506178", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "author_id": "1122216924757266432"}, {"created_at": "2019-12-05T00:22:48.000Z", "lang": "pt", "text": "- Amanh\u00e3 estarei no encontro do MERCOSUL no RS e, \u00e0s 20h, assistirei ao jogo Flamengo x Ava\u00ed, no Maracan\u00e3.", "edit_history_tweet_ids": ["1202382779247398913"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 45, "probability": 0.7563, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9575, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.6441, "type": "Organization", "normalized_text": "Ava\u00ed"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.9112, "type": "Place", "normalized_text": "Maracan\u00e3"}]}, "in_reply_to_user_id": "128372940", "id": "1202382779247398913", "public_metrics": {"retweet_count": 1103, "reply_count": 522, "like_count": 11182, "quote_count": 58}, "author_id": "128372940", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202382774801510405"}]}, {"created_at": "2019-12-05T08:30:10.000Z", "lang": "es", "text": "Pearl Harbor, marinero dispara contra civiles y luego se suicida https://t.co/faFWBVsy7L v\u00eda @regeneracionmx", "edit_history_tweet_ids": ["1202505430334935040"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9551, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/faFWBVsy7L", "expanded_url": "https://regeneracion.mx/pearl-harbor-marinero-dispara-contra-civiles-y-luego-se-suicida/", "display_url": "regeneracion.mx/pearl-harbor-m\u2026"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 108, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "id": "1202505430334935040", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "154683173"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 118, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.447, "type": "Other", "normalized_text": "Lion"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9715, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rocarelli", "id": "46556723"}]}, "created_at": "2019-12-05T08:21:21.000Z", "lang": "pt", "text": "@rocarelli Se for revisar tudo... o pr\u00eamio vai pra vaca pq at\u00e9 o Lion agrediu e matou a galinha. Nojo essa #AFazenda11 !!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1202503210356920320"], "in_reply_to_user_id": "46556723", "id": "1202503210356920320", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "927664594319020032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198042782599929859"}]}, {"created_at": "2019-12-04T15:50:42.000Z", "lang": "ca", "text": "Mig centenar de professionals de l'\u00c0rea de Salut d'Eivissa i Formentera s'entrenen en el tracte de la conducta su\u00efcida\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://t.co/cordoV9cId https://t.co/mBadcogibf", "edit_history_tweet_ids": ["1202253903519264770"], "id": "1202253903519264770", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "1699131948", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/cordoV9cId", "expanded_url": "https://bit.ly/2PhNJ9I", "display_url": "bit.ly/2PhNJ9I"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/mBadcogibf", "expanded_url": "https://twitter.com/asef_ibsalut/status/1202253903519264770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mBadcogibf", "media_key": "3_1202253901380116480"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T04:05:46.000Z", "lang": "pt", "text": "O governo dos Estados Unidos confirma que o respons\u00e1vel por abrir fogo nas depend\u00eancias da esta\u00e7\u00e3o naval da base militar de Pearl Harbor, no Hava\u00ed, era um militar da Marinha norte-americana. Segundo testemunhas, o atirador se matou ap\u00f3s ferir alguns civis.", "edit_history_tweet_ids": ["1202438891262881792"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.6542, "type": "Place", "normalized_text": "Hava\u00ed,"}, {"start": 166, "end": 188, "probability": 0.5034, "type": "Place", "normalized_text": "Marinha norte-americana"}]}, "id": "1202438891262881792", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "26573303"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "EnPortada"}, {"start": 182, "end": 200, "tag": "FelizJuevesATodos"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Clint Eastwood"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.6203, "type": "Other", "normalized_text": "Ruta suicida"}, {"start": 103, "end": 118, "probability": 0.7016, "type": "Other", "normalized_text": "El Bueno, el feo"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/UKTlYw4pZ1", "expanded_url": "http://trecetv.es", "display_url": "trecetv.es", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583127368473796608/xR-71RtY?format=jpg&name=orig", "width": 1920, "height": 1080}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583127368473796608/xR-71RtY?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "TRECE TV - Televisi\u00f3n online, programas y v\u00eddeos", "description": "Todo el contenido, v\u00eddeos, noticias y programas de TRECE: El Cascabel, TRECE al d\u00eda, La Lupa de la Ma\u00f1ana y los espacios religiosos de la televisi\u00f3n", "unwound_url": "https://www.cope.es/trecetv"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/eEFTVYr8Bc", "expanded_url": "https://twitter.com/TRECE_es/status/1202506342231138304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eEFTVYr8Bc", "media_key": "3_1202506336812044288"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 84, "username": "TRECE_es", "id": "249135459"}]}, "created_at": "2019-12-05T08:33:48.000Z", "lang": "es", "text": "#EnPortada Ma\u00f1ana viernes a partir de las 15H, Clint Eastwood te espera en @TRECE_es: \"Ruta suicida\", \"El Bueno, el feo y el malo\", \"Cometieron dos errores\"\n\nhttps://t.co/UKTlYw4pZ1\n#FelizJuevesATodos https://t.co/eEFTVYr8Bc", "edit_history_tweet_ids": ["1202506342231138304"], "id": "1202506342231138304", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "249135459"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 13, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 99, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/fZzqXUt7bb", "expanded_url": "http://atres.red/0vd0p1", "display_url": "atres.red/0vd0p1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/militar-mata-dos-personas-despues-suicida-base-militar-pearl-harbor_201912055de8b6020cf29389df928555.html"}]}, "created_at": "2019-12-05T07:50:19.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA Un militar mata a dos personas y despu\u00e9s se suicida en la base militar de Pearl Harbor https://t.co/fZzqXUt7bb", "edit_history_tweet_ids": ["1202495398880915456"], "id": "1202495398880915456", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 7, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "author_id": "145992645"}, {"created_at": "2019-12-05T08:01:05.000Z", "lang": "it", "text": "Pearl Harbour, marinaio americano uccide due civili e poi si suicida sparandosi alla testa https://t.co/fnzRcaZxfw", "edit_history_tweet_ids": ["1202498108694945792"], "id": "1202498108694945792", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "52424550", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/fnzRcaZxfw", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/12/05/pearl-harbour-marinaio-americano-uccide-due-civili-e-poi-si-suicida-sparandosi-alla-testa/5595373/?utm_campaign=mondo&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/12/05/pea\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/12/05/pearl-harbour-marinaio-americano-uccide-due-civili-e-poi-si-suicida-sparandosi-alla-testa/5595373/?utm_campaign=mondo&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 81, "tag": "ANSA"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/iedypMmR24", "expanded_url": "http://ow.ly/nKAC50xslp6", "display_url": "ow.ly/nKAC50xslp6", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2019/12/05/usa-spari-a-pearl-harbour-feriti_8d7ff726-575d-42b6-a8d0-eb7cc4e481df.html"}]}, "created_at": "2019-12-05T07:26:08.000Z", "lang": "it", "text": "Usa: choc a Pearl Harbour, militare spara e uccide 2 civili, poi si suicida\n#ANSA\nhttps://t.co/iedypMmR24", "edit_history_tweet_ids": ["1202489316934586368"], "id": "1202489316934586368", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "150725695"}, {"created_at": "2019-12-05T08:09:23.000Z", "lang": "en", "text": "Pro-wrestling is very good.", "edit_history_tweet_ids": ["1202500197240254464"], "id": "1202500197240254464", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 43, "like_count": 1905, "quote_count": 10}, "author_id": "2408462113"}, {"created_at": "2019-11-23T00:57:12.000Z", "lang": "pt", "text": "Tristeza profunda pela perda do Gugu. Est\u00e1vamos juntos em dois projetos que o estavam fazendo muito feliz e ele nos encantava com a sua do\u00e7ura, tranquilidade e carinho . Um profissional incr\u00edvel e uma pessoa rara!", "edit_history_tweet_ids": ["1198042782599929859"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.3459, "type": "Other", "normalized_text": "Gugu"}]}, "id": "1198042782599929859", "public_metrics": {"retweet_count": 342, "reply_count": 570, "like_count": 6084, "quote_count": 56}, "author_id": "46556723"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 90, "tag": "AFazenda"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9836, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/830oVmJQlq", "expanded_url": "https://twitter.com/afazendarecord/status/1202402983625056256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/830oVmJQlq", "media_key": "3_1202402978633793536"}]}, "created_at": "2019-12-05T01:43:05.000Z", "lang": "pt", "text": "A vota\u00e7\u00e3o da Ro\u00e7a dessa semana est\u00e1 suspensa. Voc\u00ea saber\u00e1 o que vai acontecer em #AFazenda no programa de amanh\u00e3, quinta-feira (5). Fique ligado! https://t.co/830oVmJQlq", "edit_history_tweet_ids": ["1202402983625056256"], "id": "1202402983625056256", "public_metrics": {"retweet_count": 289, "reply_count": 1373, "like_count": 3295, "quote_count": 205}, "author_id": "37681380"}, {"created_at": "2019-12-05T04:02:43.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia   \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula  \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705 https://t.co/sM2azcgnjA", "edit_history_tweet_ids": ["1202438123474608129"], "id": "1202438123474608129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3049463255", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202283287978401792"}], "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/sM2azcgnjA", "expanded_url": "https://twitter.com/H1N4C10/status/1202283287978401792", "display_url": "twitter.com/H1N4C10/status\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 15, "tag": "PearlHarbor"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/QX1TMQRbXU", "expanded_url": "https://www.rtl.it/notizie/articoli/pearl-harbor-militare-spara-e-si-suicida-due-morti/", "display_url": "rtl.it/notizie/artico\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T08:04:31.000Z", "lang": "it", "text": "\u26ab\ufe0f #PearlHarbor, militare spara e si suicida, due morti \u26ab\ufe0f\n\nhttps://t.co/QX1TMQRbXU", "edit_history_tweet_ids": ["1202498975099752448"], "id": "1202498975099752448", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "56341776"}, {"created_at": "2019-12-05T06:52:58.000Z", "lang": "es", "text": "Ja. Se imaginan esta escena: los dos se grabar\u00edan, se mentir\u00edan, se acuchillar\u00edan. Yo le apostar\u00eda a Vizcarra, sin duda es m\u00e1s avezado que Pedro Navaja. https://t.co/Dx77GPbcFb", "edit_history_tweet_ids": ["1202480969556668417"], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9072, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 139, "end": 150, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Navaja"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/Dx77GPbcFb", "expanded_url": "https://twitter.com/JBCPERU/status/1202480969556668417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dx77GPbcFb", "media_key": "3_1202480960681451526"}]}, "id": "1202480969556668417", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 61, "like_count": 486, "quote_count": 19}, "author_id": "4452890315"}, {"created_at": "2019-12-05T08:07:09.000Z", "lang": "tl", "text": "@gbr8i HAHAHAHAHAHAHAHAHA!!! Why did she pick that picture!?!?", "edit_history_tweet_ids": ["1202499637690564608"], "in_reply_to_user_id": "337961165", "id": "1202499637690564608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "52990663", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202499490843783168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "gbr8i", "id": "337961165"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T06:48:32.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u2705\u2705\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque\u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nexpulsa da escola \u274c\n\nclaramente um aluno excelente \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/RXbhD5GrJA", "edit_history_tweet_ids": ["1202479853548843008"], "id": "1202479853548843008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "author_id": "3333317266", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202454007450603521"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/RXbhD5GrJA", "expanded_url": "https://twitter.com/laurafrancineee/status/1202454007450603521", "display_url": "twitter.com/laurafrancinee\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T04:37:51.000Z", "lang": "es", "text": "Suicida al \ud83d\udcaf https://t.co/fthAM68UKo", "edit_history_tweet_ids": ["1202446963964358658"], "id": "1202446963964358658", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1604708473", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201976031357194241"}], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/fthAM68UKo", "expanded_url": "https://twitter.com/Ordybby/status/1201976031357194241", "display_url": "twitter.com/Ordybby/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-04T21:04:56.000Z", "lang": "es", "text": "Asesinos de guante blanco\nhttps://t.co/98hvvOCd8U", "edit_history_tweet_ids": ["1202332986596872193"], "id": "1202332986596872193", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1094673742700167168", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/98hvvOCd8U", "expanded_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/sucesos/suicida-tirandose-piso-madrid-20181126161255-ntrc.html", "display_url": "elcorreo.com/sociedad/suces\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T07:18:34.000Z", "lang": "it", "text": "Pearl Harbour, militare spara e uccide due civili. Poi si suicida. FOTO https://t.co/LY5s7klcrG", "edit_history_tweet_ids": ["1202487412431081472"], "id": "1202487412431081472", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "5893702", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/LY5s7klcrG", "expanded_url": "http://sky.tg/2Fx4t", "display_url": "sky.tg/2Fx4t", "unwound_url": "https://tg24.sky.it/mondo/photogallery/2019/12/05/pearl-harbour-militare-sparatoria.html?social=twitter_skytg24_photo_null"}]}}, {"created_at": "2019-12-04T14:29:21.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula  \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\nroubar bandeira do brasil na sala da diretora \u274c https://t.co/3TtVgn2Tng", "edit_history_tweet_ids": ["1202233431607955456"], "entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 202, "probability": 0.7715, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/3TtVgn2Tng", "expanded_url": "https://twitter.com/kadzuken/status/1201642641429028864", "display_url": "twitter.com/kadzuken/statu\u2026"}]}, "id": "1202233431607955456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 5}, "author_id": "1145689301906317313", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201642641429028864"}]}, {"created_at": "2019-12-05T07:37:15.000Z", "lang": "en", "text": "Dean Ambrose was attacked in the parking lot by Mick Foley with a tope suicida at taboo tuesday", "edit_history_tweet_ids": ["1202492111574179840"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Dean Ambrose"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Mick Foley"}]}, "id": "1202492111574179840", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "830847114976571392"}, {"created_at": "2019-12-04T21:10:03.000Z", "lang": "fr", "text": "Un homme a trouv\u00e9 un petit chaton errant tandis qu\u2019il promenait son chien. Ce petit matou t\u00e9m\u00e9raire \u00e9tait bien d\u00e9cid\u00e9 \u00e0 les suivre jusque chez eux\nhttps://t.co/NKBsMcdGqC", "edit_history_tweet_ids": ["1202334274395000832"], "id": "1202334274395000832", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "author_id": "827673121691930626", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/NKBsMcdGqC", "expanded_url": "http://www.animalmonde.com/2019/02/un-chaton-errant-se-rue-sur-un-homme-et.html?fbclid=IwAR3yPh14AUAsDly_78Jp0331aUxfkMvJjMywpYmYAUn_nlILiUdxmYubh34", "display_url": "animalmonde.com/2019/02/un-cha\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-04T22:36:58.000Z", "lang": "pt", "text": "brigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\n\ne voc\u00eas? https://t.co/mXpGoRRzt9", "edit_history_tweet_ids": ["1202356146310393856"], "id": "1202356146310393856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "842416134146142208", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202267687784787968"}], "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/mXpGoRRzt9", "expanded_url": "https://twitter.com/_duda_souzaah/status/1202267687784787968", "display_url": "twitter.com/_duda_souzaah/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T05:59:08.000Z", "lang": "es", "text": "\u27a1 Un militar mata a dos personas y se suicida en la base naval de Pearl Harbour\n\nLas dos v\u00edctimas trabajaban para el Pent\u00e1gono. Adem\u00e1s, hay un herido hospitalizado https://t.co/EzFNb9Knkp", "edit_history_tweet_ids": ["1202467418867732480"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 78, "probability": 0.9567, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbour"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Pent\u00e1gono"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/EzFNb9Knkp", "expanded_url": "http://ww.cope.es/d2p7h1", "display_url": "ww.cope.es/d2p7h1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cope.es/actualidad/internacional/noticias/militar-mata-dos-personas-suicida-base-naval-pearl-harbour-20191205_567481"}]}, "id": "1202467418867732480", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "9706822"}, {"created_at": "2019-12-05T07:30:12.000Z", "lang": "pt", "text": "@VC2LS Fa\u00e7o esfor\u00e7o pra me unir u\u00e9!! Mas cada ponto que o futebol ganha pra me convencer mudar de ideia (s\u00f3 por euforia de torcer pq n\u00e3o tem outro ponto positivo) acontece outra coisa pra me fazer voltar  atr\u00e1s kkkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1202490337698205698"], "in_reply_to_user_id": "1139366836728991744", "id": "1202490337698205698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72977374", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202488674883125254"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "VC2LS", "id": "1139366836728991744"}]}}, {"created_at": "2019-12-04T19:00:08.000Z", "lang": "es", "text": "La noche que me secuestraron y me violaron me tuvo en estado suicida durante tres a\u00f1os https://t.co/OIsfD1FOeV", "edit_history_tweet_ids": ["1202301575785406464"], "id": "1202301575785406464", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 25, "like_count": 358, "quote_count": 8}, "author_id": "205095147", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202297831584915456"}], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/OIsfD1FOeV", "expanded_url": "https://twitter.com/Fanysitaa/status/1202297831584915456", "display_url": "twitter.com/Fanysitaa/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T07:00:35.000Z", "lang": "es", "text": "@iHutnik_02 @Grushiuwu1 Por favor expl\u00edcate", "edit_history_tweet_ids": ["1202482884910686208"], "in_reply_to_user_id": "1551557647", "id": "1202482884910686208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141294325789286400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202263030823870464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "iHutnik_02", "id": "1551557647"}]}}, {"created_at": "2019-12-03T18:07:08.000Z", "lang": "es", "text": "Twitter es para confundir a los que est\u00e1n pendientes de tu vida.", "edit_history_tweet_ids": ["1201925851131990016"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9652, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "id": "1201925851131990016", "public_metrics": {"retweet_count": 12667, "reply_count": 26, "like_count": 25125, "quote_count": 801}, "author_id": "554490544"}, {"created_at": "2019-12-04T17:30:00.000Z", "lang": "es", "text": "Te proponemos para este viernes un marat\u00f3n de Clint Eastwood. Desde las 15H: \"Ruta suicida\", \"El bueno, el feo y el malo\" y \"Cometieron dos errores\" https://t.co/E4RCM8B4Ta", "edit_history_tweet_ids": ["1202278895443202056"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 59, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Clint Eastwood"}, {"start": 78, "end": 89, "probability": 0.809, "type": "Other", "normalized_text": "Ruta suicida"}, {"start": 94, "end": 119, "probability": 0.6576, "type": "Other", "normalized_text": "El bueno, el feo y el malo"}, {"start": 136, "end": 146, "probability": 0.6781, "type": "Other", "normalized_text": "dos errores"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/E4RCM8B4Ta", "expanded_url": "https://twitter.com/CineTRECEtv/status/1202278895443202056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E4RCM8B4Ta", "media_key": "3_1202277907462336512"}]}, "id": "1202278895443202056", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 2}, "author_id": "1964890614"}, {"created_at": "2019-12-04T11:32:19.000Z", "lang": "es", "text": "Ojal\u00e1 VOX fuese una \"anomal\u00eda\", pero desgraciadamente es un producto directo de la crisis org\u00e1nica de los reg\u00edmenes neoliberales. Ser\u00eda suicida que la izquierda se dedicase a defender este sistema decr\u00e9pito y colocase como \"subversivos\" a los que solo representan su normalidad.", "edit_history_tweet_ids": ["1202188881808044033"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 8, "probability": 0.9909, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "id": "1202188881808044033", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "137989918"}, {"created_at": "2019-12-05T06:57:38.000Z", "lang": "es", "text": "Militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/2rcIot3yRQ", "edit_history_tweet_ids": ["1202482143366123527"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.9475, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/2rcIot3yRQ", "expanded_url": "https://www.rcnradio.com/internacional/militar-mata-dos-personas-y-luego-se-suicida-en-la-base-de-pearl-harbor", "display_url": "rcnradio.com/internacional/\u2026"}]}, "id": "1202482143366123527", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "40533752"}, {"created_at": "2019-12-01T21:52:08.000Z", "lang": "es", "text": "Portada del primer tomo de Kleopatra Und Eisernes Kreuz \n\nUn manga donde Cleopatra se suicida para no ser atrapada por los romanos. Despierta muchos a\u00f1os despu\u00e9s en 1942 donde se encuentra a su Egipto sumido en la Segunda Guerra Mundial, y decide protegerlo\n\nDe Manabe Jouji https://t.co/9lQn62Bpag", "edit_history_tweet_ids": ["1201257697380913153"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.4563, "type": "Person", "normalized_text": "Kleopatra"}, {"start": 41, "end": 54, "probability": 0.3178, "type": "Other", "normalized_text": "Eisernes Kreuz"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.798, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.8384, "type": "Place", "normalized_text": "Egipto"}, {"start": 214, "end": 235, "probability": 0.8318, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 262, "end": 273, "probability": 0.684, "type": "Person", "normalized_text": "Manabe Jouji"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/9lQn62Bpag", "expanded_url": "https://twitter.com/Josu_ke/status/1201257697380913153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9lQn62Bpag", "media_key": "3_1201234150432428033"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/9lQn62Bpag", "expanded_url": "https://twitter.com/Josu_ke/status/1201257697380913153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9lQn62Bpag", "media_key": "3_1201257629634433024"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/9lQn62Bpag", "expanded_url": "https://twitter.com/Josu_ke/status/1201257697380913153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9lQn62Bpag", "media_key": "3_1201257683367665669"}]}, "id": "1201257697380913153", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 15, "like_count": 147, "quote_count": 9}, "author_id": "392860199"}, {"created_at": "2019-12-04T23:53:14.000Z", "lang": "es", "text": "Me hace feliz ver a un K con Iphone\n\nMe encanta verlos sonrientes con nuestros inventos. Es un reconocimiento de la generosidad suprema del capitalismo. Hacemos felices hasta a nuestros detractores. \nEs un reconocimiento a la superioridad utilitaria, est\u00e9tica y art\u00edstica. Gracias https://t.co/wCWAozSyZX", "edit_history_tweet_ids": ["1202375339219062784"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 23, "probability": 0.5603, "type": "Other", "normalized_text": "K"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.884, "type": "Product", "normalized_text": "Iphone"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/wCWAozSyZX", "expanded_url": "https://twitter.com/RCachanosky/status/1202317441910620165", "display_url": "twitter.com/RCachanosky/st\u2026"}]}, "id": "1202375339219062784", "public_metrics": {"retweet_count": 193, "reply_count": 57, "like_count": 1021, "quote_count": 9}, "author_id": "10466072", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202317441910620165"}]}, {"created_at": "2019-06-30T02:04:38.000Z", "lang": "pt", "text": "romandanvers au\n\nNatasha ficou surpresa e arrasada quando soube que Carol Danvers, uma colega, se matou, pois n\u00e3o notou sinais que algu\u00e9m passava pelo mesmo que ela. Por\u00e9m, alguns meses depois, Natasha se cansa de lutar e se joga de um pr\u00e9dio e \u00e9 salva por ningu\u00e9m menos que Carol https://t.co/SMOvBIMmxh", "edit_history_tweet_ids": ["1145151123914928133"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3421, "type": "Other", "normalized_text": "Natasha"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.7384, "type": "Person", "normalized_text": "Carol Danvers"}, {"start": 194, "end": 200, "probability": 0.5709, "type": "Person", "normalized_text": "Natasha"}, {"start": 275, "end": 279, "probability": 0.5713, "type": "Other", "normalized_text": "Carol"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SMOvBIMmxh", "expanded_url": "https://twitter.com/agntromadanvers/status/1145151123914928133/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SMOvBIMmxh", "media_key": "3_1145151097402724358"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SMOvBIMmxh", "expanded_url": "https://twitter.com/agntromadanvers/status/1145151123914928133/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SMOvBIMmxh", "media_key": "3_1145151107490111489"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SMOvBIMmxh", "expanded_url": "https://twitter.com/agntromadanvers/status/1145151123914928133/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SMOvBIMmxh", "media_key": "3_1145151111147470848"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SMOvBIMmxh", "expanded_url": "https://twitter.com/agntromadanvers/status/1145151123914928133/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SMOvBIMmxh", "media_key": "3_1145151114884583424"}]}, "id": "1145151123914928133", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 6, "like_count": 96, "quote_count": 9}, "author_id": "1127007610329284609"}, {"created_at": "2019-12-04T22:00:25.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cNo te mates, estoy buen\u00edsima hija de tu pinch\u00e9 madre\u201d\n\n@EsDeMamador https://t.co/OeiLwiWD4B", "edit_history_tweet_ids": ["1202346946599325697"], "id": "1202346946599325697", "geo": {"place_id": "e86e154b91acd5a3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3193, "reply_count": 232, "like_count": 23546, "quote_count": 581}, "author_id": "78807114", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OeiLwiWD4B", "expanded_url": "https://twitter.com/RodriEsAmor/status/1202346946599325697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OeiLwiWD4B", "media_key": "3_1202346941188890630"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 68, "username": "EsDeMamador", "id": "3275247408"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T05:05:50.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque\u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nexpulsa da escola \u274c https://t.co/4Z3VC5fme4", "edit_history_tweet_ids": ["1202454007450603521"], "id": "1202454007450603521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "author_id": "703052781985386496", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202449488247480320"}], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/4Z3VC5fme4", "expanded_url": "https://twitter.com/justmeluu/status/1202449488247480320", "display_url": "twitter.com/justmeluu/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-04T15:59:03.000Z", "lang": "es", "text": "@FlxPiacentini Suicida para un pa\u00eds negarse a una transici\u00f3n ordenada, conocer datos y empalmar la gesti\u00f3n. Para eso est\u00e1n esos 40 d\u00edas. \nPero no les importa el pa\u00eds, giran todos alrededor de la locura de la jefa: \"Si yo no hice transici\u00f3n, ustedes tampoco\". \nNi los cuadros van a quedar.", "edit_history_tweet_ids": ["1202256006178385927"], "in_reply_to_user_id": "345668706", "id": "1202256006178385927", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 86, "quote_count": 2}, "author_id": "922193603228852224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202239934276554754"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FlxPiacentini", "id": "1369060833553231874"}]}}, {"created_at": "2019-12-03T23:12:44.000Z", "lang": "en", "text": "The family of 14-year-old Alan Silipigni, who passed away unexpectedly, asks Red Sox fans to wear their Red Sox gear on Friday in his memory: https://t.co/uTU3cykYXh https://t.co/fLtjzz9tuI", "edit_history_tweet_ids": ["1202002760272662528"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.6532, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Silipigni"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.9904, "type": "Organization", "normalized_text": "Red Sox"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9761, "type": "Organization", "normalized_text": "Red Sox"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/uTU3cykYXh", "expanded_url": "https://www.barstoolsports.com/boston/the-family-of-14-year-old-alan-silipigni-who-passed-away-unexpectedly-asks-red-sox-fans-to-wear-their-gear-on-friday-in-his-memory", "display_url": "barstoolsports.com/boston/the-fam\u2026"}, {"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/fLtjzz9tuI", "expanded_url": "https://twitter.com/Jared_Carrabis/status/1202002760272662528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fLtjzz9tuI", "media_key": "3_1202002520320749570"}, {"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/fLtjzz9tuI", "expanded_url": "https://twitter.com/Jared_Carrabis/status/1202002760272662528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fLtjzz9tuI", "media_key": "3_1202002660779532288"}]}, "id": "1202002760272662528", "public_metrics": {"retweet_count": 331, "reply_count": 41, "like_count": 1207, "quote_count": 30}, "author_id": "59345386"}, {"created_at": "2019-12-04T12:49:46.000Z", "lang": "it", "text": "In pratica il seguito del video su Eroda \u00e8 Harry che porta in giro il suo nuovo amico pesce aspirante suicida in uno zaino pieno d\u2019acqua? Ok... https://t.co/69bbp9vNVe", "edit_history_tweet_ids": ["1202208372608716800"], "id": "1202208372608716800", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 6, "like_count": 254, "quote_count": 2}, "author_id": "2896670171", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/69bbp9vNVe", "expanded_url": "https://twitter.com/candids_harry/status/1202206510526410753/video/1", "display_url": "twitter.com/candids_harry/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T05:55:02.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy estamos, ma\u00f1ana quien sabe...", "edit_history_tweet_ids": ["1202466387236675584"], "id": "1202466387236675584", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "805961759534313472"}, {"created_at": "2019-12-05T06:33:53.000Z", "lang": "es", "text": "Por lo que cada vez que veo una denuncia sobre presunto acoso y violacion NO puedo asumir que si paso al 100% NO porque no le crea, sino porque pienso que as\u00ed como la verdad no es absoluta no soy quien para denigrar a la otra persona por un testimonio que no se si es as\u00ed +", "edit_history_tweet_ids": ["1202476165228834816"], "in_reply_to_user_id": "962162568436637703", "id": "1202476165228834816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962162568436637703", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202476163052064768"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "Usa"}, {"start": 59, "end": 72, "tag": "pearlharbour"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/eGdz3wEPj4", "expanded_url": "https://www.agi.it/estero/strage_pearl_harbor_marinaio_spara-6679914/news/2019-12-05/", "display_url": "agi.it/estero/strage_\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.agi.it/estero/strage_pearl_harbor_marinaio_spara-6679914/news/2019-12-05/"}]}, "created_at": "2019-12-05T06:21:56.000Z", "lang": "it", "text": "#Usa Militare uccide due civili e si suicida nella base di #pearlharbour alla vigilia della commemorazione dell'attacco giapponese. https://t.co/eGdz3wEPj4", "edit_history_tweet_ids": ["1202473159343136768"], "id": "1202473159343136768", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "72248630"}, {"created_at": "2019-12-05T06:28:14.000Z", "lang": "es", "text": "@keithcam99 Plebes de a 50 pesos entonces, ya se arm\u00f3 esto", "edit_history_tweet_ids": ["1202474742592233472"], "in_reply_to_user_id": "2732122113", "id": "1202474742592233472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164563318", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202468440382021632"}]}, {"created_at": "2019-12-05T05:08:18.000Z", "lang": "pt", "text": "CONFISS\u00d5ES DA MADRUGADA\n\nconfesse alguma atrocidade cometida por voc\u00ea ou alguma hist\u00f3ria sua no Minecraft.\n\nEu jogava Hunger Games \u00e0s 6h da manh\u00e3 pq eu era ruim e esse hor\u00e1rio era mais f\u00e1cil de ganhar", "edit_history_tweet_ids": ["1202454628882890754"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.7166, "type": "Other", "normalized_text": "MADRUGADA"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9493, "type": "Other", "normalized_text": "Minecraft"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9425, "type": "Other", "normalized_text": "Hunger Games"}]}, "id": "1202454628882890754", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 272, "like_count": 1786, "quote_count": 41}, "author_id": "1142923196531990528"}, {"created_at": "2019-12-05T06:25:18.000Z", "lang": "it", "text": "Marinaio spara e uccide due civili a Pearl Harbor, poi si suicida https://t.co/co82g37sxB", "edit_history_tweet_ids": ["1202474004075962369"], "id": "1202474004075962369", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "543774554", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/co82g37sxB", "expanded_url": "http://huffp.st/DP6vrhJ", "display_url": "huffp.st/DP6vrhJ"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T06:20:53.000Z", "lang": "es", "text": "@Loxxo99 No es nada Best dec\u00edrselos a alguien con pensamientos suicidas amigo, es la cosa.", "edit_history_tweet_ids": ["1202472893181026304"], "in_reply_to_user_id": "1009430036", "id": "1202472893181026304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "136146788", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202470408408186881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Loxxo99", "id": "1009430036"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T06:15:54.000Z", "lang": "it", "text": "Strage a Pearl Harbour: militare uccide due civili, poi si suicida https://t.co/HS02Vo4MhY", "edit_history_tweet_ids": ["1202471639834865664"], "id": "1202471639834865664", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "213254229", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/HS02Vo4MhY", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/esteri/strage-a-pearl-harbour-militare-uccide-due-civili-poi-si-suicida/", "display_url": "fanpage.it/esteri/strage-\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T06:02:03.000Z", "lang": "es", "text": "Un marinero mata a dos personas y luego se suicida en la base naval de Pearl Harbor: Los dos muertos eran empleados civiles de El Pent\u00e1gono, sede del Departamento de Defensa de Estados Unidos.\u00a0El herido, tambi\u00e9n civil,\u00a0est\u00e1 hospitalizado y en con.. *RP https://t.co/g9mal1cHFh", "edit_history_tweet_ids": ["1202468155941146624"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.9006, "type": "Place", "normalized_text": "El Pent\u00e1gono"}, {"start": 177, "end": 190, "probability": 0.9129, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/g9mal1cHFh", "expanded_url": "http://dld.bz/hSz3N", "display_url": "dld.bz/hSz3N"}]}, "id": "1202468155941146624", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "75684101"}, {"created_at": "2019-12-04T13:52:40.000Z", "lang": "ca", "text": "Mig centenar de professionals de l\u2019@asef_ibsalut s\u2019entrenen en el tracte de la conducta su\u00efcida a trav\u00e9s d'una formaci\u00f3 organitzada per l\u2019Observatori del Su\u00efcidi.\n\n\u25b6 https://t.co/o7U0Ci3J8c via @SalutGOIB https://t.co/whzqAVNODQ", "edit_history_tweet_ids": ["1202224199726702596"], "id": "1202224199726702596", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "43080802", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/o7U0Ci3J8c", "expanded_url": "http://bit.ly/2rh2Xno", "display_url": "bit.ly/2rh2Xno"}, {"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/whzqAVNODQ", "expanded_url": "https://twitter.com/goib/status/1202224199726702596/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/whzqAVNODQ", "media_key": "3_1202224189094158341"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 48, "username": "asef_ibsalut", "id": "1699131948"}, {"start": 194, "end": 204, "username": "SalutGOIB", "id": "1498063933"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T06:11:25.000Z", "lang": "es", "text": "Todo mundo tiende a conmiserarse de chinyi y sus dramas, pero si hay alguien que tambi\u00e9n la est\u00e1 pasando especialmente mal en toda la serie es Asuka. Simplemente que ella no tiene mayores problemas para ocultarlo.\n\nEl gran problema es cuando ya no puede ocultarlo. https://t.co/2uGb2OBCFv", "edit_history_tweet_ids": ["1202470512015937537"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.4946, "type": "Person", "normalized_text": "chinyi"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.7957, "type": "Person", "normalized_text": "Asuka"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/2uGb2OBCFv", "expanded_url": "https://twitter.com/florecitu/status/1202470512015937537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2uGb2OBCFv", "media_key": "3_1202470503249788928"}]}, "in_reply_to_user_id": "3004563869", "id": "1202470512015937537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3004563869", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202470501001695233"}]}, {"created_at": "2019-12-04T16:19:58.000Z", "lang": "pt", "text": "\"a modinha da depress\u00e3o acabou ? \"\n \nAcabou porque a metade se matou e a outra metade n\u00e3o fala mais pra ningu\u00e9m que tem depress\u00e3o por causa de idiotas como voc\u00ea ! \n\nMais empatia pelos outros babaca", "edit_history_tweet_ids": ["1202261270302515200"], "id": "1202261270302515200", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1197909165475278848"}, {"created_at": "2019-12-04T11:59:29.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1202195716959096833"], "id": "1202195716959096833", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 95, "quote_count": 30}, "author_id": "798778584559013889"}, {"created_at": "2019-12-05T05:42:34.000Z", "lang": "it", "text": "Spari a Pearl Harbor, due morti e un ferito. Aggressore suicida https://t.co/faAAqu9On6", "edit_history_tweet_ids": ["1202463252413734912"], "id": "1202463252413734912", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "5893702", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/faAAqu9On6", "expanded_url": "http://sky.tg/nf463", "display_url": "sky.tg/nf463", "status": 200, "unwound_url": "https://tg24.sky.it/mondo/2019/12/05/pearl-harbour-sparatoria?social=twitter_skytg24_photo_null"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T05:52:36.000Z", "lang": "pt", "text": "eu gostei porque \u00e9 sempre legal ler literatura que n\u00e3o \u00e9 ocidental, me identifiquei ligeiramente com o protagonista em rela\u00e7\u00e3o a algumas ideias e queria muito ver como o junji ito adaptou essa hist\u00f3ria", "edit_history_tweet_ids": ["1202465777963716614"], "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 178, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "junji ito"}]}, "in_reply_to_user_id": "2357450054", "id": "1202465777963716614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2357450054", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202465472081469440"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 32, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9426, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/JfCs4xGovi", "expanded_url": "https://twitter.com/lacosacine/status/1202280654723006464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JfCs4xGovi", "media_key": "3_1202280542865121281"}]}, "created_at": "2019-12-04T17:37:00.000Z", "lang": "es", "text": "Hay nuevo p\u00f3ster de #BirdsOfPrey con muchos estilo y animales. https://t.co/JfCs4xGovi", "edit_history_tweet_ids": ["1202280654723006464"], "id": "1202280654723006464", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 9, "like_count": 219, "quote_count": 9}, "author_id": "76926133"}, {"created_at": "2019-12-05T05:51:03.000Z", "lang": "pt", "text": "eu defendi tanto Titans na primeira temporada por ser uma s\u00e9rie incr\u00edvel \na\u00ed chega eles na segunda e faz essa bosta de temporada sem gra\u00e7a e lenta", "edit_history_tweet_ids": ["1202465385146126338"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.6133, "type": "Other", "normalized_text": "Titans"}]}, "id": "1202465385146126338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2181163774"}, {"created_at": "2019-12-05T05:13:00.000Z", "lang": "es", "text": "LO NUEVO\nMarinero estadounidense mata a dos empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/F1JsBIbLfL https://t.co/5yBdKcG7Jh", "edit_history_tweet_ids": ["1202455811437531136"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.8137, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 65, "end": 76, "probability": 0.9676, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/F1JsBIbLfL", "expanded_url": "https://cnn.it/2OUcDNX", "display_url": "cnn.it/2OUcDNX"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/5yBdKcG7Jh", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1202455811437531136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5yBdKcG7Jh", "media_key": "3_1202455809059373056"}]}, "id": "1202455811437531136", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "author_id": "33884545"}, {"created_at": "2019-12-05T02:52:13.000Z", "lang": "pt", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705 ( uma vez o passarinho me usou como destaque ruim, mas valeu.)\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705 https://t.co/c8DC2S7eOU", "edit_history_tweet_ids": ["1202420379802845184"], "id": "1202420379802845184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "2746901524", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202412370343202816"}], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/c8DC2S7eOU", "expanded_url": "https://twitter.com/marcosvae_/status/1202412370343202816", "display_url": "twitter.com/marcosvae_/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-04T21:26:26.000Z", "lang": "es", "text": "Estaba escuchando una pl\u00e1tica.\nChica 20 a\u00f1os. 2 hijas. Se \"suicida\" colg\u00e1ndose.\nUn d\u00eda antes todos la hab\u00edan visto bien, su pareja llama a la suegra a pedirle el carnet del imss, llegan a la cl\u00ednica y le avisan que su hija se colg\u00f3.\nAc\u00e1 lo sospechoso:", "edit_history_tweet_ids": ["1202338394308829185"], "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 176, "probability": 0.462, "type": "Organization", "normalized_text": "imss"}]}, "id": "1202338394308829185", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "233102517"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 43, "tag": "PearlHarbor"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/aVp706F1Jv", "expanded_url": "https://www.interris.it/cronaca/spari-a-pearl-harbor--due-morti", "display_url": "interris.it/cronaca/spari-\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/d3KI7oMXZp", "expanded_url": "https://twitter.com/interrisnews/status/1202461607265210368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d3KI7oMXZp", "media_key": "3_1202461595424739329"}]}, "created_at": "2019-12-05T05:36:02.000Z", "lang": "it", "text": "Un militare uccide 2 persone a #PearlHarbor e su suicida: follia o altro?\nhttps://t.co/aVp706F1Jv https://t.co/d3KI7oMXZp", "edit_history_tweet_ids": ["1202461607265210368"], "id": "1202461607265210368", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2654839015"}, {"created_at": "2019-12-05T05:37:26.000Z", "lang": "es", "text": "Episodio I (Mi primera pel\u00edcula de Star Wars me encantaba Anaki, me parti\u00f3 el coraz\u00f3n dejar\u00e1 a su mam\u00e1, Pod Racing \ud83e\udd29 mi primer videojuego que compr\u00e9 con mi dinero. Que duelo m\u00e1s \u00e9pico ese villano me daba mucho miedo)", "edit_history_tweet_ids": ["1202461961121742848"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9216, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.5302, "type": "Other", "normalized_text": "Anaki"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.6887, "type": "Other", "normalized_text": "Pod Racing"}]}, "in_reply_to_user_id": "425207810", "id": "1202461961121742848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "425207810", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202461959473397761"}]}, {"created_at": "2019-12-05T00:56:00.000Z", "lang": "es", "text": "\"Si no encuentras algo porque vivir ser\u00e1 mejor que encuentres algo porque morir\" https://t.co/wSc915Hf1P", "edit_history_tweet_ids": ["1202391136725327873"], "id": "1202391136725327873", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 2}, "author_id": "3141873581", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/wSc915Hf1P", "expanded_url": "https://twitter.com/kingponsok/status/1202391136725327873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wSc915Hf1P", "media_key": "3_1202391077090664448"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/wSc915Hf1P", "expanded_url": "https://twitter.com/kingponsok/status/1202391136725327873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wSc915Hf1P", "media_key": "3_1202391111043624960"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T05:30:53.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: ?\ndiretoria: \u2705 https://t.co/zvXYYghEVC", "edit_history_tweet_ids": ["1202460312986890240"], "id": "1202460312986890240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "1038262066950365184", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202415317085020160"}], "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/zvXYYghEVC", "expanded_url": "https://twitter.com/trindade_jhon/status/1202415317085020160", "display_url": "twitter.com/trindade_jhon/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-03T18:40:24.000Z", "lang": "pt", "text": "A molecada q conseguiu o IMPOSS\u00cdVEL- dividir o \u00fanico partido 100% fechado com Bolsonaro - foi suspensa hj. A narrativa: \u201cos \u201cleais\u201d ao PR foram suspensos...mi-mi-mi\u201d. A verdade: os moleques foram suspensos pq n\u00e3o respeitam a ordem, a lei, o estatuto, o partido, a democracia. Fim.", "edit_history_tweet_ids": ["1201934223499780101"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1201934223499780101", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 11089, "like_count": 1958, "quote_count": 342}, "author_id": "116519514"}, {"created_at": "2019-12-05T03:40:32.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfSer\u00e1 imposible hacer el reto de 1 semana de desintoxicaci\u00f3n de todo? \ud83e\udd28", "edit_history_tweet_ids": ["1202432542571405312"], "id": "1202432542571405312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "158548413"}, {"created_at": "2019-12-05T02:32:06.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1202415317085020160"], "id": "1202415317085020160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "author_id": "1124029140368338944"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 41, "tag": "Glee"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.7924, "type": "Other", "normalized_text": "Glee"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Cory Monteith"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Mark Salling"}, {"start": 176, "end": 187, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Blake Jenner"}]}, "created_at": "2019-11-28T01:26:16.000Z", "lang": "pt", "text": "Vou te dizer, o elenco masculino de #Glee \u00e9 amaldi\u00e7oado\n\nCory Monteith morreu de overdose\n\nMark Salling se matou depois de ser condenado por pedofilia\n\nAgora descobrimos que o Blake Jenner \u00e9 agressor de mulheres", "edit_history_tweet_ids": ["1199862034994810881"], "id": "1199862034994810881", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2566399481"}, {"created_at": "2019-12-05T05:21:54.000Z", "lang": "pt", "text": "Como Nathaniel Davis? Eles gostam da direita fascista, da esquerda que d\u00e1 lucro, treinam Bin Laden, matam Bin Laden. \u00c9 o velho oeste da geopol\u00edtica, desde que possam financiar seu desenvolvimento com grana dos outros https://t.co/1X1AElEx67 https://t.co/fp1CwzgCwV", "edit_history_tweet_ids": ["1202458048968773632"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 19, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Nathaniel Davis"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9355, "type": "Person", "normalized_text": "Bin Laden"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Bin Laden"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/1X1AElEx67", "expanded_url": "https://es.m.wikipedia.org/wiki/Nathaniel_Davis", "display_url": "es.m.wikipedia.org/wiki/Nathaniel\u2026"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/fp1CwzgCwV", "expanded_url": "https://twitter.com/brasil247/status/1201988524918087683", "display_url": "twitter.com/brasil247/stat\u2026"}]}, "id": "1202458048968773632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3091977081", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201988524918087683"}]}, {"created_at": "2019-12-05T04:53:32.000Z", "lang": "es", "text": "A ESTE IDIOTA YA SE LE ESTANCO SU ECONOM\u00cdA PORQUE YA NO LO DEJARON SEGUIR ROBANDO. CADA VEZ HAY M\u00c1S NEOS MURI\u00c9NDOSE DE HAMBRE !!!! Pobres weones !!! https://t.co/eeXcBMSj2t", "edit_history_tweet_ids": ["1202450912175771648"], "id": "1202450912175771648", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "594206178", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202439006543331328"}], "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/eeXcBMSj2t", "expanded_url": "https://twitter.com/DIVALUSTAR/status/1202439006543331328", "display_url": "twitter.com/DIVALUSTAR/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T05:16:14.000Z", "lang": "es", "text": "fav y te confieso algo denso yayayayaya", "edit_history_tweet_ids": ["1202456623031160832"], "id": "1202456623031160832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "419908325"}, {"created_at": "2019-12-03T15:38:38.000Z", "lang": "en", "text": "British people guess how much health care costs in the US \u2014 and they are shocked. https://t.co/dkRzFRYoJD", "edit_history_tweet_ids": ["1201888480223285249"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 56, "probability": 0.96, "type": "Place", "normalized_text": "US"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/dkRzFRYoJD", "expanded_url": "https://twitter.com/PoliticsJOE_UK/status/1201826927520161792/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dkRzFRYoJD", "media_key": "13_1201825144676765701"}]}, "id": "1201888480223285249", "public_metrics": {"retweet_count": 167231, "reply_count": 3374, "like_count": 360959, "quote_count": 29586}, "author_id": "329115426"}, {"created_at": "2019-10-19T21:53:36.000Z", "lang": "pt", "text": "Sobre a vizinha pra mim: \n\nEle N\u00c3O matou. A parte do an\u00e3o deixa bem claro que ele n\u00e3o mata pessoas que n\u00e3o fizeram nenhum mal a ele, quando ele tem o del\u00edrio sai do apartamento dela ele percebe que a vida dele \u00e9 uma com\u00e9dia, e se transforma em Coringa. \n\nA Sophie o \u201cajudou.\u201d https://t.co/EGO73HGuYF", "edit_history_tweet_ids": ["1185675389743575040"], "entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 250, "probability": 0.6979, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 257, "end": 262, "probability": 0.7105, "type": "Person", "normalized_text": "Sophie"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/EGO73HGuYF", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1185675389743575040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EGO73HGuYF", "media_key": "3_1185675373868126209"}]}, "in_reply_to_user_id": "500290601", "id": "1185675389743575040", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 14, "like_count": 406, "quote_count": 8}, "author_id": "500290601", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185673606161932304"}]}, {"created_at": "2019-12-03T17:16:35.000Z", "lang": "it", "text": "Muore suicida il consulente finanziario di Epstein.\nTutte coincidenze ovviamente, non disturbatevi. https://t.co/9nvyQYQGeZ", "edit_history_tweet_ids": ["1201913131657809926"], "id": "1201913131657809926", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 1}, "author_id": "873992653704220676", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/9nvyQYQGeZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Tiff_FitzHenry/status/1201886127742996482", "display_url": "twitter.com/Tiff_FitzHenry\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-01T07:27:54.000Z", "lang": "es", "text": "\u00c9l es veneno y yo siempre ser\u00e9 suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1201040208889864192"], "id": "1201040208889864192", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2407543676"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}, {"start": 74, "end": 79, "tag": "\u767e\u6226\u932c\u78e8"}, {"start": 140, "end": 148, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577\u8a95\u751f\u796d"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/VLvpjB3tNZ", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13064", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13064", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13064"}]}, "created_at": "2019-12-04T11:57:45.000Z", "lang": "ja", "text": "#\u30e1\u30a4\u793e\u9577 \u304a\u8a95\u751f\u65e5\u8a18\u5ff5\ud83c\udf82\n\n\u300e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u30e1\u30a4\u793e\u9577\u304c\u30bb\u30df\u30ca\u30fc\u3067\u8a9e\u3063\u305f\u30d7\u30ed\u7d4c\u55b6\u8005\u306e\u54f2\u5b66\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5b9f\u306f\u5148\u65e5\u30e1\u30a4\u793e\u9577\u306e\u30bb\u30df\u30ca\u30fc\u306b\u884c\u3063\u3066\u304d\u307e\u3057\u305f\u3002\n#\u767e\u6226\u932c\u78e8 \u3068\u547c\u3070\u308c\u308b\u6240\u4ee5\u3092\u582a\u80fd\u3067\u304d\u305f\u306e\u3067\u3001\u30bb\u30df\u30ca\u30fc\u306e\u69d8\u5b50\u3092\u5c11\u3057\u304a\u88fe\u5206\u3051\u3067\u3059\u3002\n\nhttps://t.co/VLvpjB3tNZ\n\n#\u30e1\u30a4\u793e\u9577\u8a95\u751f\u796d", "edit_history_tweet_ids": ["1202195282936520704"], "id": "1202195282936520704", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 79, "quote_count": 1}, "author_id": "878344857734987776"}, {"created_at": "2019-12-05T03:47:22.000Z", "lang": "ja", "text": "\u3010KC\u796d\u307e\u3067\u3042\u30682\u65e5\u3011\n\u6025\u907d\u3001\u30ab\u30a8\u30b5\u30eb\u30d2\u30c3\u30d7\u53c2\u52a0\u6c7a\u5b9a\n\n\u30ac\u30f3\u30d0\u308b\uff01\n\n2019\u5e7412\u67088\u65e5(\u65e5)\n\u300eKC48\u796d\u300f\nopen 18:00\u00a0/start\u00a018:30\n\uffe52000-(2\u30c9\u30ea\u30f3\u30af\u4ed8)\n\n\u30fbTOPE SUICIDA\n\u30fb\u30ab\u30a8\u30b5\u30eb\u30d2\u30c3\u30d7\n\u30fb\u7537\u938c\u7530\u771f\u543e\n\u30fb\u30da\u30e9\u30d7\u30ea\u30f3\n\u30fb\u5fa1\u66fc\u3051\u3091\u5fd7 https://t.co/wbzexk7KDj", "edit_history_tweet_ids": ["1202434260440928256"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7334, "type": "Other", "normalized_text": "KC48\u796d"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.3974, "type": "Person", "normalized_text": "\u30ab\u30a8\u30b5\u30eb\u30d2\u30c3\u30d7"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.4787, "type": "Person", "normalized_text": "\u938c\u7530\u771f\u543e"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/wbzexk7KDj", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5rRqAHgUcA/?igshid=181z50hcj7v7n", "display_url": "instagram.com/p/B5rRqAHgUcA/\u2026"}]}, "id": "1202434260440928256", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "108058618"}, {"created_at": "2019-12-05T03:14:49.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 (n por culpa minha)\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/INbMqgTfMi", "edit_history_tweet_ids": ["1202426068944203777"], "id": "1202426068944203777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1013962896425078784", "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/INbMqgTfMi", "expanded_url": "https://t.co/INbMqgTfMi", "display_url": "t.co/INbMqgTfMi"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T04:53:52.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou  \u2705\nnota vermelha  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c\ndepend\u00eancia  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705 \nmatou aula :\u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou  \u274c https://t.co/Wwt9o6kQ88", "edit_history_tweet_ids": ["1202450994866663425"], "id": "1202450994866663425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "1085800479957889025", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202194639320735745"}], "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/Wwt9o6kQ88", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelxjf1/status/1202194639320735745", "display_url": "twitter.com/miguelxjf1/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 92, "tag": "EFE"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.8405, "type": "Place", "normalized_text": "Haw\u00e1i."}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.8004, "type": "Organization", "normalized_text": "EFE"}]}, "created_at": "2019-12-05T04:43:15.000Z", "lang": "es", "text": "Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor, en Haw\u00e1i. #EFE", "edit_history_tweet_ids": ["1202448322021199872"], "id": "1202448322021199872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2971747084"}, {"created_at": "2019-12-05T04:47:53.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque\u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nexpulsa da escola \u274c\n\n K k k k https://t.co/gH4PjOZa6E", "edit_history_tweet_ids": ["1202449488247480320"], "id": "1202449488247480320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "940949323331854337", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/gH4PjOZa6E", "expanded_url": "https://t.co/gH4PjOZa6E", "display_url": "t.co/gH4PjOZa6E"}]}}, {"created_at": "2019-12-04T14:00:50.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/L0OWuc3skX", "edit_history_tweet_ids": ["1202226256122650624"], "id": "1202226256122650624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "author_id": "1068988760384262150", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202217607967002625"}], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/L0OWuc3skX", "expanded_url": "https://twitter.com/xwluds/status/1202217607967002625", "display_url": "twitter.com/xwluds/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T04:59:52.000Z", "lang": "pt", "text": "A roupa humilde, a pele escura, o rosto abatido pela vida dura, colocando flores sobre a sepultura, podia ser a minha m\u00e3e, que loucura!Cada lugar uma lei, eu t\u00f4 ligado, no extremo sul da Zona Sul t\u00e1 tudo errado", "edit_history_tweet_ids": ["1202452504291745793"], "entities": {"annotations": [{"start": 187, "end": 194, "probability": 0.6322, "type": "Place", "normalized_text": "Zona Sul"}]}, "id": "1202452504291745793", "geo": {"place_id": "bf35d6804909118a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2992949974"}, {"created_at": "2019-12-04T23:57:53.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u274c https://t.co/WRjkxvFgNP", "edit_history_tweet_ids": ["1202376507001376768"], "id": "1202376507001376768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1174747665449533440", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/WRjkxvFgNP", "expanded_url": "https://twitter.com/majestyeshua/status/1202285511928401923", "display_url": "twitter.com/majestyeshua/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-04T11:44:52.000Z", "lang": "es", "text": "Es falso que los medios NO hablen de los suicidios por miedo al efecto domin\u00f3,la mayor\u00eda de la gente se suicida porque quiere dejar de SUFRIR, no porque quiera dejar de VIVIR, y eso obligar\u00eda a buscar la ra\u00edz del problema causante del sufrimiento, en muchos casos el CAPITALISMO", "edit_history_tweet_ids": ["1202192038231498753"], "id": "1202192038231498753", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 113, "quote_count": 0}, "author_id": "2792103966"}, {"created_at": "2019-12-05T04:54:16.000Z", "lang": "pt", "text": "@LouliXugu @wiliam_franklin exato, teve aquela atriz porn\u00f4 que se matou depois de receber ataques durante 2 dias, mais casos como esse e o twitter at\u00e9 banido do google pode ser", "edit_history_tweet_ids": ["1202451094489747456"], "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 145, "probability": 0.9018, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.8844, "type": "Organization", "normalized_text": "google"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "wiliam_franklin", "id": "1138474188895862784"}]}, "in_reply_to_user_id": "1113122631182663680", "id": "1202451094489747456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3646045997", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202450778100764672"}]}, {"created_at": "2019-12-04T19:28:26.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola: \n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula  \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705 https://t.co/bbFzeVeJr8", "edit_history_tweet_ids": ["1202308697696944133"], "id": "1202308697696944133", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "3382562531", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202288470896660481"}], "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/bbFzeVeJr8", "expanded_url": "https://twitter.com/Pldorap1/status/1202288470896660481", "display_url": "twitter.com/Pldorap1/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-04T11:55:12.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou  \u2705\nnota vermelha  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c\ndepend\u00eancia  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u2705\nmatou aula :\u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705(se for destaque em nota vermelha j\u00e1 )\nse popularizou  \u2705 https://t.co/iNBzVmLtkr", "edit_history_tweet_ids": ["1202194639320735745"], "id": "1202194639320735745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "1092519609062825986", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/iNBzVmLtkr", "expanded_url": "https://t.co/iNBzVmLtkr", "display_url": "t.co/iNBzVmLtkr"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T04:43:34.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/YRRDKPAdSo", "edit_history_tweet_ids": ["1202448405043318784"], "id": "1202448405043318784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "3874809437", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/YRRDKPAdSo", "expanded_url": "https://twitter.com/rafalost_/status/1202412409740283906", "display_url": "twitter.com/rafalost_/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T02:10:08.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\n\nq sem gra\u00e7a https://t.co/YN6hcwx8Jk", "edit_history_tweet_ids": ["1202409789722107904"], "id": "1202409789722107904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "author_id": "885658736085348356", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/YN6hcwx8Jk", "expanded_url": "https://t.co/YN6hcwx8Jk", "display_url": "t.co/YN6hcwx8Jk"}]}}, {"created_at": "2019-12-04T01:40:13.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/S4ScTuzlcl", "edit_history_tweet_ids": ["1202039874234310656"], "id": "1202039874234310656", "geo": {"place_id": "0108c69f708ae783"}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "author_id": "2409599882", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/S4ScTuzlcl", "expanded_url": "https://twitter.com/gatitosdeavella/status/1202039874234310656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S4ScTuzlcl", "media_key": "3_1202039868546801665"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T04:44:10.000Z", "lang": "pt", "text": "@GJLLSilva @JanainaDoBrasil Traficantes s\u00e3o bandidos que vivem da venda de drogas il\u00edcitas em geral maconha,coca\u00edna,crack e etc e ma maioria dos casos s\u00e3o os organizadores desses bailes funk clandestinos realizados em vias p\u00fablicas sem autoriza\u00e7\u00e3o do poder p\u00fablico e impedem moradores de ir e vir...", "edit_history_tweet_ids": ["1202448554465398787"], "in_reply_to_user_id": "226411974", "id": "1202448554465398787", "geo": {"place_id": "7d2f278a0c7f1c15"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "352458770", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202447879740243969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GJLLSilva", "id": "226411974"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T04:39:40.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: ja\nnota vermelha: K\nreprova\u00e7\u00e3o: n\ndepend\u00eancia: n\nrecupera\u00e7\u00e3o: no 7 ano e daqui a uns dias t\u00e1 a\u00ed dnv\nmatou aula: mto\nfoi expulso de sala: s\naluno destaque: n q eu saiba\nse popularizou: n kkk\ndiretoria: yes k https://t.co/2v09Eq29ue", "edit_history_tweet_ids": ["1202447422871482369"], "id": "1202447422871482369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "2970731614", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202443387045138432"}], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/2v09Eq29ue", "expanded_url": "https://twitter.com/P3TERPEVENSIE/status/1202443387045138432", "display_url": "twitter.com/P3TERPEVENSIE/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T04:23:38.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: mto\nnota vermelha: smp \nreprova\u00e7\u00e3o: nunca\ndepend\u00eancia: nunca\nrecupera\u00e7\u00e3o: uma vez, esse tem +\nmatou aula: todo dia\nfoi expulso de sala: j\u00e1\naluno destaque: j\u00e1 \nse popularizou: um dia de gl\u00f3ria n\u00e9 \ndiretoria: sim kkk https://t.co/C6P1FUatBq", "edit_history_tweet_ids": ["1202443387045138432"], "id": "1202443387045138432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1081963112490778625", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/C6P1FUatBq", "expanded_url": "https://t.co/C6P1FUatBq", "display_url": "t.co/C6P1FUatBq"}]}}, {"created_at": "2019-12-04T18:13:42.000Z", "lang": "pt", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou: \u274c\nnamorou: \u274c\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u2705 https://t.co/Zto3cmgFzr", "edit_history_tweet_ids": ["1202289891977179136"], "id": "1202289891977179136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1099680227834368005", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202066480038367232"}], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/Zto3cmgFzr", "expanded_url": "https://twitter.com/aventhureiro/status/1202066480038367232", "display_url": "twitter.com/aventhureiro/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-03T21:41:16.000Z", "lang": "es", "text": "El art\u00edculo 380 del C\u00f3digo de Procedimientos Penales, faculta al presidente del tribunal a parar esa arenga, bajo  apercibimiento de hacerla retirar de la sala !!! https://t.co/fDvgsidkrA", "edit_history_tweet_ids": ["1201979740531376128"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 51, "probability": 0.6257, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digo de Procedimientos Penales"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/fDvgsidkrA", "expanded_url": "https://twitter.com/elvira_cristian/status/1201958101466931205", "display_url": "twitter.com/elvira_cristia\u2026"}]}, "id": "1201979740531376128", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 31, "like_count": 134, "quote_count": 10}, "author_id": "304089400", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201958101466931205"}]}, {"created_at": "2019-12-03T21:26:32.000Z", "lang": "es", "text": "Te mueres por preguntar algo q sabes q te va a doler.", "edit_history_tweet_ids": ["1201976031357194241"], "id": "1201976031357194241", "public_metrics": {"retweet_count": 1084, "reply_count": 3, "like_count": 2474, "quote_count": 67}, "author_id": "832122479359332352"}, {"created_at": "2019-12-05T02:01:35.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705 https://t.co/qLw3GDI9NJ", "edit_history_tweet_ids": ["1202407638060933125"], "id": "1202407638060933125", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "977517475066728448", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202404371016884225"}], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/qLw3GDI9NJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Norukkan/status/1202404371016884225", "display_url": "twitter.com/Norukkan/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T01:21:22.000Z", "lang": "es", "text": "@glopezdavidson @ARENAOFICIAL @SalaCnalSV Creo que cualquiera que intentara interrumpir la presidencia de Nayib Bukele es un suicida. Esa ser\u00eda la perfecta excusa para que el pueblo se lanze con todo para terminar de una vez por todas con LOS MISMOS DE SIEMPRE.", "edit_history_tweet_ids": ["1202397519298252800"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 117, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Nayib Bukele"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "glopezdavidson", "id": "922578103083380736"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "ARENAOFICIAL", "id": "84123779"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "SalaCnalSV", "id": "1020494264"}]}, "in_reply_to_user_id": "922578103083380736", "id": "1202397519298252800", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 1}, "author_id": "1075846159950864385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202391474891087872"}]}, {"created_at": "2019-12-04T13:27:26.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\n\n\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/9NrnTX9EIK", "edit_history_tweet_ids": ["1202217849613357064"], "id": "1202217849613357064", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "author_id": "2241810509", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202217275824234496"}], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/9NrnTX9EIK", "expanded_url": "https://twitter.com/JuniorSilvaBfr/status/1202217275824234496", "display_url": "twitter.com/JuniorSilvaBfr\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T03:33:08.000Z", "lang": "es", "text": "Me depil\u00e9 los brazos y descubr\u00ed un tatuaje y unas mansas cicatrices jajajajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1202430680459821056"], "id": "1202430680459821056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "715232304105390080"}, {"created_at": "2019-12-05T02:34:25.000Z", "lang": "es", "text": "Alguien: Me siento demasiado sad\nTodos: \u00bfQue quieres que haga?\n\n*Se suicida*\n\nTodos: Ojala hubiera podido hablar con \u00e9l y ayudarlo \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1202415900504338433"], "id": "1202415900504338433", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "882474884844179456"}, {"created_at": "2019-12-05T01:38:45.000Z", "lang": "es", "text": "Dios se imaginan entrar a tuiter y ver que todos se estan riendo de tu panza yo me hago pasar x muerta y dejo una carta suicida diciendoles lo mal q me hicieron sentir mencionando a cada uno de los q le dio rt o se rio, asi se sienten culpables toda su vida y no viven en paz fin", "edit_history_tweet_ids": ["1202401894427176966"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5227, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "tuiter"}]}, "id": "1202401894427176966", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "263318156"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Cant\u00f9, Lombardia", "id": "344e6b72ba5b72c3"}, {"full_name": "Aci Castello, Sicilia", "id": "8d40d637b3fbd58f"}, {"full_name": "Moreno, Argentina", "id": "004104c122aeebbd"}, {"full_name": "Parnamirim, Brasil", "id": "eb064d2fe812dac8"}, {"full_name": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes, Brasil", "id": "bf35d6804909118a"}, {"full_name": "Vila Velha, Brasil", "id": "7d2f278a0c7f1c15"}]}, "errors": [{"value": "1061424715414290433", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1061424715414290433].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1061424715414290433", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202523671077765121", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202523671077765121].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202523671077765121", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1033951129242140674", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1033951129242140674].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1033951129242140674", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202515149845864448", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202515149845864448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202515149845864448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202431130068246528", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202431130068246528", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202431130068246528].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "780811038316834816", "value": "780811038316834816", "detail": "User has been suspended: [780811038316834816].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202480730716168192", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202480730716168192", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202480730716168192].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1202379989624201217", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202379989624201217", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202379989624201217].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1043639021551767553", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1043639021551767553].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1043639021551767553", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202479272717275137", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202479272717275137].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202479272717275137", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1192998210815569920", "value": "1192998210815569920", "detail": "User has been suspended: [1192998210815569920].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202469008961933312", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202469008961933312", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202469008961933312].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2303835106", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2303835106].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2303835106", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202468889520754689", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202468889520754689].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202468889520754689", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202362374910595076", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202362374910595076].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202362374910595076", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202400528073940992", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202400528073940992", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202400528073940992].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2933900666", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2933900666].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2933900666", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202458129230913536", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202458129230913536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202458129230913536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2896099018", "value": "2896099018", "detail": "User has been suspended: [2896099018].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202374983630147584", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202374983630147584", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202374983630147584].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "762445061866991619", "value": "762445061866991619", "detail": "User has been suspended: [762445061866991619].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1201713792209559552", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1201713792209559552", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1201713792209559552].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3097876366", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3097876366].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3097876366", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202450280870240256", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202450280870240256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202450280870240256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "719530883036880896", "value": "719530883036880896", "detail": "User has been suspended: [719530883036880896].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202219162833174528", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202219162833174528", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202219162833174528].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1113122631182663680", "value": "1113122631182663680", "detail": "User has been suspended: [1113122631182663680].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202450778100764672", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202450778100764672", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202450778100764672].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1202528058701467648", "oldest_id": "1202445014787342336", "result_count": 483, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vf3shxkibbom4z0zhh96ad1v33x"}}