{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4205, "type": "Organization", "normalized_text": "OVV"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 104, "tag": "nacionales"}, {"start": 105, "end": 112, "tag": "crisis"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "sucesos"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/QL0yPurYbX", "expanded_url": "https://tenemosnoticias.com/noticia/peligroso-pas-ovv-amrica-1013307/1786537", "display_url": "tenemosnoticias.com/noticia/peligr\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210611433001639939"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T17:20:32.000Z", "text": "OVV: Nueve o diez de cada 100 mil habitantes se suicida en Venezuela https://t.co/QL0yPurYbX #nacionales #crisis #sucesos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2723146868", "id": "1210611433001639939"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210606284938076161"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210610843370631169"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T17:18:11.000Z", "text": "@alanaslann amadah aquele dia a gente quase se matou", "in_reply_to_user_id": "1019059626317434880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1204612158", "id": "1210610843370631169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210610757387325440"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T17:17:51.000Z", "text": "Madre arroja a sus dos hijos al vacio y luego se suicida https://t.co/8s0uJHkUoN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721582990120198146", "id": "1210610757387325440", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/8s0uJHkUoN", "expanded_url": "http://notiya.info/wc6np17", "display_url": "notiya.info/wc6np17"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210609102801559552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.7082, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}, {"start": 66, "end": 78, "probability": 0.96, "type": "Other", "normalized_text": "birds of prey"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8839, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210610383611990018"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T17:16:22.000Z", "text": "@AtlantidaDCita Es mi teor\u00eda para el final de escuadron suicida o birds of prey. Joker reclamara lo que \"le pertenece\". \ud83d\ude01\ud83d\ude01", "in_reply_to_user_id": "1079488472136716293", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "712282812129386497", "id": "1210610383611990018"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210610296571793408"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T17:16:01.000Z", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982269899878707200", "id": "1210610296571793408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210610179626156032"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T17:15:33.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168551322", "id": "1210610179626156032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210610110231388166"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T17:15:16.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1705649064", "id": "1210610110231388166"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210607032262385664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210610028572499968"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T17:14:57.000Z", "text": "@folha Devem por at\u00e9 metas pros policiais,  se s\u00f3 bater trabalhar\u00e1 24 hs descansa 12.\nEspancou um negro da periferia, 12 por 24.\nMatou \u00e9 jogou no brejo, 4 por 48.\nFuzilou fam\u00edlia f\u00e9rias remuneradas de 15 dias.", "in_reply_to_user_id": "14594813", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1179407703342538762", "id": "1210610028572499968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.528, "type": "Person", "normalized_text": "Bili"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/6fLmFNz2Rv", "expanded_url": "https://picpay.me/lilica.1122", "display_url": "picpay.me/lilica.1122"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/9E14aLULTb", "expanded_url": "https://twitter.com/FeitoUma/status/1210609931595980801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9E14aLULTb", "media_key": "3_1210609897420787713"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210609931595980801"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T17:14:34.000Z", "text": "Esse \u00e9 o Bili, ele precisa de ajuda para se recuperar de uma doen\u00e7a que quase o matou, a dona dele \u00e9 muito carente financeiramente e precisa de ajuda para pagar tratamento, rem\u00e9dios e contas de hospital, pe\u00e7o a ajuda de todos. \n\n https://t.co/6fLmFNz2Rv https://t.co/9E14aLULTb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145469849264623616", "id": "1210609931595980801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210450237518692354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "radyrodriguess", "id": "1106568850823413760"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210609589433044992"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T17:13:12.000Z", "text": "RT @radyrodriguess: inacredit\u00e1vel... O CARA \u00c9 UM ASSASSINO, foda se se foi um goleiro bom, ele matou a m\u00e3e do seu filho, esquartejou e deu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083859711760519169", "id": "1210609589433044992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.7377, "type": "Other", "normalized_text": "Kushal Punjabi"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4141, "type": "Other", "normalized_text": "Bollywood"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.3578, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Ni8J6xISuF", "expanded_url": "https://rotativo.com.mx/2019/12/27/entretenimiento/espectaculos-entretenimiento/kushal-punjabi-estrella-de-bollywood-se-suicida-a-los-42-anos-816698/", "display_url": "rotativo.com.mx/2019/12/27/ent\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/cz74qZwChs", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioRotativo/status/1210609311518515200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cz74qZwChs", "media_key": "3_1210609308968407041"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210609311518515200"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T17:12:06.000Z", "text": "(Kushal Punjabi, estrella de Bollywood, se suicida a los 42 a\u00f1os) - Rotativo de Quer\u00e9taro - https://t.co/Ni8J6xISuF https://t.co/cz74qZwChs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40017948", "id": "1210609311518515200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210570261285736450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Wescrey", "id": "144327859"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 47, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson Rodrigues"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.9025, "type": "Other", "normalized_text": "A Vida como ela \u00e9"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210609105368473600"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T17:11:17.000Z", "text": "@Wescrey Lembrei de um conto do Nelson Rodrigues em \"A Vida como ela \u00e9\", no qual o cara tinha uma amante e era obrigado a jantar duas vezes. Se matou rsrs", "in_reply_to_user_id": "144327859", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89707215", "id": "1210609105368473600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 123, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Nietzsche"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210608981686792192"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T17:10:47.000Z", "text": "Ontem um homem se matou na minha vizinhan\u00e7a. Um idoso, me disseram. Um tiro, na t\u00eampora. Suic\u00eddio: erro ou acerto? Nietzsche afirmava que a civiliza\u00e7\u00e3o instituiu uma pena que retira a vida, mas nenhum direito que permita lhe tirar a morte. Para o fil\u00f3sofo, seria pura crueldade.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1200073450129412097", "id": "1210608981686792192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.7646, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210608944537882624"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T17:10:39.000Z", "text": "sei l\u00e1, n\u00e3o sei se foi o Joe que matou essa menina n\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80432483", "id": "1210608944537882624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.7412, "type": "Other", "normalized_text": "Kushal Punjabi"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.4664, "type": "Other", "normalized_text": "Bollywood"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 77, "tag": "ESPECT\u00c1CULOS"}, {"start": 78, "end": 88, "tag": "Escenario"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/DT9L6muz4A", "expanded_url": "http://tinyurl.com/ws4qfjq", "display_url": "tinyurl.com/ws4qfjq"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210608544392699906"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T17:09:03.000Z", "text": "Kushal Punjabi, estrella de Bollywood, se suicida a los 42 a\u00f1os #ESPECT\u00c1CULOS #Escenario https://t.co/DT9L6muz4A", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152917502", "id": "1210608544392699906"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210595079871778820"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Tsavkko", "id": "52815944"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.3492, "type": "Other", "normalized_text": "dos"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.8984, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210608341547925504"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T17:08:15.000Z", "text": "RT @Tsavkko: Vocalista da banda punk Olho Seco defendendo terrorismo contra o Porta dos Fundos\u2026\n\nO punk no Brasil morreu - se suicidou. htt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971851919261093889", "id": "1210608341547925504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210574019235237888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MunozZurita", "id": "1506985370566725635"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "alitomorenoc", "id": "127688673"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 216, "end": 222, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210608168411246594"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T17:07:34.000Z", "text": "@MunozZurita @XiomaraDiazCal2 @alitomorenoc @lopezobrador_ La verdad no.\n1. Traen a un narcodictador en avi\u00f3n en misi\u00f3n suicida.\n2. Piden protecci\u00f3n y se quejan de ser excesiva.\nHace que seamos el blanco de burla de Bolivia.", "in_reply_to_user_id": "166132204", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96235926", "id": "1210608168411246594"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210575025637666816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "oWiIIian", "id": "935505774297649154"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210608156981813249"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T17:07:31.000Z", "text": "RT @oWiIIian: Ele matou uma jovem de 25 anos, foi condenado \u00e0 23 anos e nem cumpriu a metade. Isso l\u00e1 \u00e9 pagar por algo? \u00c9 passar um tempinh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713892826384359424", "id": "1210608156981813249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210590418469081089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210607933328900097"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T17:06:37.000Z", "text": "RT @Jacinta_Maria14: Necesito que entiendan que la gente no se suicida solamente porque est\u00e1n en depresi\u00f3n. Hay mil factores que pudiesen l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180347551", "id": "1210607933328900097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.7752, "type": "Other", "normalized_text": "Kushal Punjabi"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.3806, "type": "Other", "normalized_text": "Bollywood"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/TB3PofA891", "expanded_url": "http://www.capitaledomex.com.mx/show/kushal-punjabi-estrella-de-bollywood-se-suicida-a-los-42-aos/", "display_url": "capitaledomex.com.mx/show/kushal-pu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210607591560228865"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T17:05:16.000Z", "text": "Kushal Punjabi, estrella de Bollywood, se suicida a los 42\u00a0a\u00f1os https://t.co/TB3PofA891", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194673835", "id": "1210607591560228865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210607256166969344"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-12-27T17:03:56.000Z", "text": "https://t.co/MvyU6bPWMr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2903835293", "id": "1210607256166969344", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/MvyU6bPWMr", "expanded_url": "https://www.r3m.it/splendido-gesto-brian-may-per-la-famiglia-di-un-fan-suicida/", "display_url": "r3m.it/splendido-gest\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "987051204550127616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rocionahle", "id": "93467410"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.2543, "type": "Person", "normalized_text": "AEREEA"}, {"start": 173, "end": 177, "probability": 0.4001, "type": "Person", "normalized_text": "PEMEX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210606873063415809"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T17:02:25.000Z", "text": "@rocionahle Pinche mentirosa...vete a la TAPO (TERMINAO AEREEA DEL PENDEJO DE OBRADOR).......Que tal le va a tu marido \"el suicida\" cobrando noches por contratos y pagos de PEMEX!???", "in_reply_to_user_id": "93467410", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704569048638447616", "id": "1210606873063415809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210603953735569408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "SmxngX", "id": "1545624969132253184"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210606825051185152"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T17:02:13.000Z", "text": "@smxngx t\u00f4 falando s\u00e9rio \ncorre que na verdade ele \u00e9 um velho de 78 anos que matou um menino e se vestiu com a pele dele e a hora ele quer se aproveitar de meninas novas que fazem ele se sentir jovem porque ele \u00e9 um velho ped\u00f3filo filho da puta\nou n\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "1198625193159213056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982336984520667136", "id": "1210606825051185152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210606786434256898"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T17:02:04.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740708321750093824", "id": "1210606786434256898"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210580297600917509"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tweetsdojao", "id": "915257569198919680"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 128, "probability": 0.8828, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.5336, "type": "Other", "normalized_text": "vezes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210606717098168320"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T17:01:47.000Z", "text": "RT @tweetsdojao: Vai dizer que c\u00eas nunca se apaixonaram perdidamente por 11 pessoas ao mesmo tempo? Eu mesmo vi Esquadr\u00e3o Suicida 7 vezes.", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164869508181504000", "id": "1210606717098168320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210606694428037120"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T17:01:42.000Z", "text": "Um amigo da minha irm\u00e3 se suicidou hoje e isso \u00e9 algo q parte meu cora\u00e7\u00e3o ate mesmo quando n \u00e9 algu\u00e9m conhecido. Tirar a pr\u00f3pria vida \u00e9 uma situa\u00e7\u00e3o onde nada mais faz sentido, e o pior \u00e9 ler que a ultima coisa q ele disse foi eu te amo pra ela \u00e9 horrivel.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "371424764", "id": "1210606694428037120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.842, "type": "Organization", "normalized_text": "skz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210606675960438784"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T17:01:38.000Z", "text": "se eu morrer digam para o skz que eu amo eles e que eu morri de burrice  ou porque minha av\u00f3 me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042130949218205697", "id": "1210606675960438784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210606383776829441"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210606594548994059"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-27T17:01:18.000Z", "text": "RT @DzzRichar: vo si mi suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029482741761486849", "id": "1210606594548994059"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210590418469081089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210606511589908482"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T17:00:59.000Z", "text": "RT @Jacinta_Maria14: Necesito que entiendan que la gente no se suicida solamente porque est\u00e1n en depresi\u00f3n. Hay mil factores que pudiesen l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915791856", "id": "1210606511589908482"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210606383776829441"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-27T17:00:28.000Z", "text": "vo si mi suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1102046588380344321", "id": "1210606383776829441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210604378446598145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mmheymm", "id": "2505695424"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210605903306727424"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:58:33.000Z", "text": "@mmheymm dois cora\u00e7\u00f5es partidos \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude3b ele estuprou a sogra e ela se matou \ud83d\ude18\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "in_reply_to_user_id": "2505695424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "230502567", "id": "1210605903306727424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210605275855626241"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.5761, "type": "Other", "normalized_text": "2\u00aa Guerra"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 208, "end": 216, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Mussolini"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210605826794278912"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:58:15.000Z", "text": "pesquisada nos discursos dele na \u00e9poca da 2\u00aa Guerra vai ver muitas semelhan\u00e7as com um discurso purista e at\u00e9 supremacista. a diferen\u00e7a \u00e9 que ele nunca matou ningu\u00e9m por n\u00e3o se submeter a ele igual a Hitler e Mussolini. Ele literalmente salvou o ocidente do fascismo+", "in_reply_to_user_id": "829109349167534080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829109349167534080", "id": "1210605826794278912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210603291601715201"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "king_joon94", "id": "1125590483282071553"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210605805206200322"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:58:10.000Z", "text": "@king_joon94 Acho que tudo bem, e ngm se matou, ainda", "in_reply_to_user_id": "1125590483282071553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125398075491659777", "id": "1210605805206200322"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210301465979478022"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carlitosreis", "id": "41948518"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "whatjami", "id": "50669915"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "leloira", "id": "51511674"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.8838, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210605655033294848"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:57:34.000Z", "text": "RT @carlitosreis: @whatjami @leloira o Ted Bundy matou mais de 30 mulheres e recebia centenas de cartas por m\u00eas e at\u00e9 se casou na cadeia. e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900318476", "id": "1210605655033294848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210546863759413249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210605342054375425"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:56:20.000Z", "text": "@andresitonieve Matar de forma elegante. Y se suicida al d\u00eda siguiente", "in_reply_to_user_id": "975746655529132032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748776568655192064", "id": "1210605342054375425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7637, "type": "Person", "normalized_text": "diego"}, {"start": -1, "end": 95, "probability": 0.8079, "type": "Other", "normalized_text": "\ufffd#Balan\u00e7oGer"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 98, "tag": "Balan\u00e7oGeral"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210605245539213314"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:55:57.000Z", "text": "No caso do diego que matou a mulher como ele diz que ouviu barulho se ele \u00e9 surdo\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f#Balan\u00e7oGeral", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1111693939860480000", "id": "1210605245539213314"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210605193345273856"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:55:44.000Z", "text": "nunca vi el escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1150456064908976130", "id": "1210605193345273856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210595810326536193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sclaviagus02", "id": "1206367224845524992"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210604982770262021"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-27T16:54:54.000Z", "text": "@sclaviagus02 gordo suicida veni a casa", "in_reply_to_user_id": "1206367224845524992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2817795127", "id": "1210604982770262021"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210359977325604864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "Mila Xim\u00e9nez"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Castej\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210604744009506817"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:53:57.000Z", "text": "RT @buhosdeHugo: Cuando Mila Xim\u00e9nez se d\u00e9 cuenta de que Hugo Castej\u00f3n ten\u00eda m\u00e1s protagonismo desde plat\u00f3 haciendo ese baile que ella en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408383656", "id": "1210604744009506817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210440010312364032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lillylunapttr", "id": "1049813220150652928"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.4824, "type": "Person", "normalized_text": "lilly"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210604516003000320"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:53:03.000Z", "text": "RT @lillylunapttr: //De vdd, por mim vc faz o plot que quiser, se quiser turnar cmg, e matar a lilly, tudo bem.\nEu dou reboot dps, at\u00e9 pq U\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042570236774408192", "id": "1210604516003000320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.8874, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/aS0wEEAlKd", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-david-ayer-diz-que-a-adaptacao-de-james-gunn-nao-sera-uma-sequencia-233761", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/E2Ga1zaXIx", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1210604291003518976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E2Ga1zaXIx", "media_key": "3_1210604288592031749"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210604291003518976"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:52:09.000Z", "text": "'O Esquadr\u00e3o Suicida': David Ayer diz que a adapta\u00e7\u00e3o de James Gunn n\u00e3o ser\u00e1 uma sequ\u00eancia - https://t.co/aS0wEEAlKd https://t.co/E2Ga1zaXIx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "14500217", "id": "1210604291003518976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210401408408805377"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.5306, "type": "Person", "normalized_text": "pitbull"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/dPmOKLSccd", "expanded_url": "https://twitter.com/casadoviralata/status/1210401408408805377", "display_url": "twitter.com/casadoviralata\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210603989122867200"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:50:57.000Z", "text": "Meu pai j\u00e1 resgatou uma pitbull que defendeu uma mulher de ser estuprada e o pitbull matou o cara e meu pai queria ficar com a cachorra pq ela era bem doce(doce mesmo, mansa) a cachorra s\u00f3 tinha se assustado pq a mulher ficou gritando e o cara batendo na dog pra se defender + https://t.co/dPmOKLSccd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1088557432710881280", "id": "1210603989122867200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210532449110937600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "joao_salgadoo", "id": "4707656027"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "Tiagol10l", "id": "701213353495105536"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210603796214243328"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:50:11.000Z", "text": "RT @Joao_Salgadoo: @Tiagol10l N\u00e3o existe a capacidade de se juntarem e perceberem os erros, de corrigi-los e melhorarem... perdem jogos ato\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3136689742", "id": "1210603796214243328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210590418469081089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210603709257977857"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:49:50.000Z", "text": "RT @Jacinta_Maria14: Necesito que entiendan que la gente no se suicida solamente porque est\u00e1n en depresi\u00f3n. Hay mil factores que pudiesen l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1952953802", "id": "1210603709257977857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210603509932068864"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:49:03.000Z", "text": "N\u00e3o acredito que ele se matou\ud83d\udc94  n\u00e3o  sabemos quando vamos ver algu\u00e9m de novo e nunca imaginamos que aquela ser\u00e1 a \u00faltima vez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797295104029552641", "id": "1210603509932068864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210595079871778820"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Tsavkko", "id": "52815944"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.3492, "type": "Other", "normalized_text": "dos"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.8984, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210603176916930560"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:47:43.000Z", "text": "RT @Tsavkko: Vocalista da banda punk Olho Seco defendendo terrorismo contra o Porta dos Fundos\u2026\n\nO punk no Brasil morreu - se suicidou. htt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73176131", "id": "1210603176916930560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210592608445222913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "laverdadweb", "id": "60940059"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.4264, "type": "Other", "normalized_text": "ArteYOcio"}, {"start": 65, "end": 76, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "27Dic"}, {"start": 24, "end": 34, "tag": "ArteYOcio"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/HwldrZSSHd", "expanded_url": "http://www.laverdad.com/arteyocio/162524", "display_url": "laverdad.com/arteyocio/1625\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210603151503441920"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:47:37.000Z", "text": "RT @laverdadweb: #27Dic #ArteYOcio | Otro de los denunciantes de Kevin Spacey se suicida https://t.co/HwldrZSSHd", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189916935", "id": "1210603151503441920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210582773850890240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jsferrate", "id": "250222743"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "Jaume752", "id": "915215041783361536"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210603123754127364"], "lang": "ca", "created_at": "2019-12-27T16:47:31.000Z", "text": "RT @jsferrate: @Jaume752 @EmiliBatiste No eren efectius d'elit, no n'hi ha tants.\nEls que varen anar a detenir els terroristes de 11M a Mad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915215041783361536", "id": "1210603123754127364"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210602186612379653"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "bonnielizando", "id": "2301714836"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210602939447943169"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:46:47.000Z", "text": "@Bonnielizando KKKKKKKKK se a gente quase se matou", "in_reply_to_user_id": "2301714836", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64090225", "id": "1210602939447943169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210602876243976194"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:46:32.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2840627235", "id": "1210602876243976194"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210602543337877504"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:45:12.000Z", "text": "Muerte a los sacaculos!! *se suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58361608", "id": "1210602543337877504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.3775, "type": "Organization", "normalized_text": "OVV"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/9aQ42LmnFu", "expanded_url": "http://bit.ly/39i7jfn", "display_url": "bit.ly/39i7jfn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210602155918397440"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:43:40.000Z", "text": "OVV: Nueve o diez de cada 100 mil habitantes se suicida en Venezuela https://t.co/9aQ42LmnFu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27066139", "id": "1210602155918397440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210602132967247875"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-27T16:43:35.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280690401", "id": "1210602132967247875"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210602089329639424"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-27T16:43:24.000Z", "text": "Morto suicida il genero del re norvegese Ari Behn https://t.co/usdAfvgxzh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949898738", "id": "1210602089329639424", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/usdAfvgxzh", "expanded_url": "http://www.ticinolive.ch/2019/12/27/morto-suicida-il-genero-del-re-norvegese-ari-behn/", "display_url": "ticinolive.ch/2019/12/27/mor\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210601873025241088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "vitorialvesouz", "id": "1016449402410500097"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210601965316648963"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:42:55.000Z", "text": "@vitorialvesouz Vc se matou *", "in_reply_to_user_id": "932026462307221504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "932026462307221504", "id": "1210601965316648963"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210593268750266369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "yoidivichon", "id": "865369280862445569"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210601950451888129"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:42:51.000Z", "text": "RT @yoidivichon: manejar teniendo un trastorno de ansiedad es el verdadero reto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741132643", "id": "1210601950451888129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210601826241957890"}], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Sappho"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.399, "type": "Person", "normalized_text": "Phaon"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "Sappho"}, {"start": 240, "end": 245, "probability": 0.345, "type": "Other", "normalized_text": "Sappho"}, {"start": 251, "end": 255, "probability": 0.3457, "type": "Other", "normalized_text": "Phaon"}, {"start": 261, "end": 279, "probability": 0.734, "type": "Person", "normalized_text": "Jacques-Louis David"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/eW2gupeq3y", "expanded_url": "https://twitter.com/LuiizFiilho/status/1210601843853795328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eW2gupeq3y", "media_key": "3_1210601828653707265"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210601843853795328"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:42:26.000Z", "text": "Sobre Sappho, a lenda diz que se suicidou, por conta de um amor n\u00e3o correspondido por Phaon (Fa\u00f3n). Prova de qe \u00e9 s\u00f3 o homem entrar na hist\u00f3ria que acaba em morte. Essa paix\u00e3o inclusive, \u00e9 uma das 'provas' de que Sappho n\u00e3o seria l\u00e9sbica.\n\nSappho and Phaon, by Jacques-Louis David https://t.co/eW2gupeq3y", "in_reply_to_user_id": "103070575", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "103070575", "id": "1210601843853795328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209884487083077634"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210601839571427329"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:42:25.000Z", "text": "n\u00e3o importa o quanto voc\u00ea gostava ou era f\u00e3 de uma pessoa \n\nse vc descobre q ela matou e esquartejou algu\u00e9m e voc\u00ea continua se dizendo f\u00e3 e dizendo q isso n influencia em nada \n\nd\u00e1 pra saber q n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 quem matou q eh ruim https://t.co/quMoeuXDoO", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "906706628006772736", "id": "1210601839571427329", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/quMoeuXDoO", "expanded_url": "https://twitter.com/otempo/status/1209884487083077634", "display_url": "twitter.com/otempo/status/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210592608445222913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "laverdadweb", "id": "60940059"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.4264, "type": "Other", "normalized_text": "ArteYOcio"}, {"start": 65, "end": 76, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "27Dic"}, {"start": 24, "end": 34, "tag": "ArteYOcio"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/HwldrZSSHd", "expanded_url": "http://www.laverdad.com/arteyocio/162524", "display_url": "laverdad.com/arteyocio/1625\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210601329544044550"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:40:23.000Z", "text": "RT @laverdadweb: #27Dic #ArteYOcio | Otro de los denunciantes de Kevin Spacey se suicida https://t.co/HwldrZSSHd", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100355741", "id": "1210601329544044550"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210590418469081089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210601326876545024"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:40:22.000Z", "text": "RT @Jacinta_Maria14: Necesito que entiendan que la gente no se suicida solamente porque est\u00e1n en depresi\u00f3n. Hay mil factores que pudiesen l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2175994797", "id": "1210601326876545024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210590418469081089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210601044637626368"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:39:15.000Z", "text": "RT @Jacinta_Maria14: Necesito que entiendan que la gente no se suicida solamente porque est\u00e1n en depresi\u00f3n. Hay mil factores que pudiesen l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1858496586", "id": "1210601044637626368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210596199050309632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fayerwayer", "id": "7697762"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/TBSP0vgTrz", "expanded_url": "https://www.fayerwayer.com/2019/12/ari-behn-se-suicida-kevin-spacey", "display_url": "fayerwayer.com/2019/12/ari-be\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fayerwayer.com/2019/12/ari-behn-se-suicida-kevin-spacey/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210600981421084673"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:39:00.000Z", "text": "RT @fayerwayer: Escritor que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual cometi\u00f3 suicidio\nhttps://t.co/TBSP0vgTrz", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285204230", "id": "1210600981421084673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210591266897051648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "luisnct", "id": "156014795"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210600751321538562"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:38:05.000Z", "text": "@luisnct \u00bfSe est\u00e1 compartiendo un video de una suicida? \u00bfEstamos locos?", "in_reply_to_user_id": "156014795", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "402155994", "id": "1210600751321538562", "geo": {"place_id": "071a52d3a927a1b8"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210406669441744902"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HeyyImRob", "id": "786231545690329089"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "DannyMaff1", "id": "1030682276"}, {"start": 66, "end": 79, "username": "GCWrestling_", "id": "1024814245"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.5844, "type": "Other", "normalized_text": "GCW"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.6048, "type": "Person", "normalized_text": "JimmyXmas"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 54, "tag": "GCW"}, {"start": 55, "end": 65, "tag": "JimmyXmas"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/zArt1VU6vQ", "expanded_url": "http://fite.tv/watch/gcw-jimmy-all-the-way/2p578/", "display_url": "fite.tv/watch/gcw-jimm\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/9Qf885k3eH", "expanded_url": "https://twitter.com/HeyyImRob/status/1210406669441744902/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Qf885k3eH", "media_key": "16_1210406653276950528"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210600645805461504"], "lang": "en", "created_at": "2019-12-27T16:37:40.000Z", "text": "RT @HeyyImRob: .@DannyMaff1 with a tope suicida!\n\n#GCW #JimmyXmas @GCWrestling_ \n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/zArt1VU6vQ https://t.co/9Qf885k3eH", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030682276", "id": "1210600645805461504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210600643590799366"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:37:39.000Z", "text": "si est\u00e1 se entera que el 70% de las parejas hoy en d\u00eda tiran como 20 veces antes de ser pareja, se suicida https://t.co/tysW6ZWTbW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3323570907", "id": "1210600643590799366", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/tysW6ZWTbW", "expanded_url": "https://twitter.com/krenssa/status/1210336843717214208", "display_url": "twitter.com/krenssa/status\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210590418469081089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210600573776662534"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:37:23.000Z", "text": "RT @Jacinta_Maria14: Necesito que entiendan que la gente no se suicida solamente porque est\u00e1n en depresi\u00f3n. Hay mil factores que pudiesen l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1223310666", "id": "1210600573776662534"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210576166777761792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jeryfletcher", "id": "100321296"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210600141742321665"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:35:40.000Z", "text": "@jeryfletcher Ser\u00eda suicida!", "in_reply_to_user_id": "100321296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "102151506", "id": "1210600141742321665", "geo": {"place_id": "2a376531dff3d76a"}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "balancogeral", "id": "1173213746"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210600048037421057"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:35:17.000Z", "text": "@balancogeral  em rela\u00e7\u00e3o ao epis\u00f3dio dos cachorros que matou a crian\u00e7a, ele invadiu um terreno particular, se eu tenho um terreno eu coloco l\u00e1 dentro o que eu quiser e n\u00e3o tenho que avisar para ningu\u00e9m, Por que o terreno \u00e9 meu o dono desse terreno  n\u00e3o tem culpa nenhuma", "in_reply_to_user_id": "1173213746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2562043950", "id": "1210600048037421057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210368790233518080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 136, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210599818822852608"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:34:23.000Z", "text": "RT @MEF1964: Los pol\u00edticos corruptos tambi\u00e9n tienen a los hijos bien unidos y a los trolls bien organizados.\nEl dictador Alberto Fujimori s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2568384330", "id": "1210599818822852608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210356291853438977"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "bearamirezh", "id": "4828064393"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "javier_la_rosa", "id": "1043194381"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "LiliaMati", "id": "43967749"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "IndiraHuilca", "id": "15043710"}, {"start": 201, "end": 211, "username": "WaykaPeru", "id": "2180222485"}, {"start": 212, "end": 220, "username": "uterope", "id": "14165101"}, {"start": 221, "end": 236, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 124, "probability": 0.8229, "type": "Person", "normalized_text": "Alex akouri"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.8184, "type": "Person", "normalized_text": "Montesinos"}, {"start": 179, "end": 185, "probability": 0.2939, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}], "hashtags": [{"start": 237, "end": 259, "tag": "RatasApristasNuncaMas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210599782324019200"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:34:14.000Z", "text": "@bearamirezh @javier_la_rosa @LiliaMati @IndiraHuilca No s\u00f3lo es aprista. Fue exministra del suicida,  absolvio a Alex akouri y Montesinos.\nTambi\u00e9n defendi\u00f3 al presidente por el 'Baguazo'. \u00a1NEXT.....! @WaykaPeru\n@uterope @salvajedigital #RatasApristasNuncaMas", "in_reply_to_user_id": "4828064393", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "1118573667456360448", "id": "1210599782324019200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210299786902962176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UnoNoticias", "id": "37705479"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "TatianaPalacios", "id": "59939552"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.7825, "type": "Other", "normalized_text": "Slipknot"}, {"start": 96, "end": 116, "probability": 0.7512, "type": "Other", "normalized_text": "Festival Machaca 2020"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.8327, "type": "Person", "normalized_text": "KanyeWest"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 80, "tag": "Slipknot"}, {"start": 120, "end": 130, "tag": "KanyeWest"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210599642288861186"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:33:41.000Z", "text": "RT @UnoNoticias: \u2705 @TatianaPalacios planea \u00e1lbum de duetos para 2020\n\u2705 #Slipknot, headliner del Festival Machaca 2020\n\u2705 #KanyeWest lanza ot\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2891608534", "id": "1210599642288861186"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210534528906862592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9526, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/4QlJnENzpV", "expanded_url": "https://twitter.com/ffabina/status/1210534528906862592", "display_url": "twitter.com/ffabina/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210599175978655745"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:31:50.000Z", "text": "EL ESCUADR\u00d3N SUICIDA! Versi\u00f3n Ecuador. https://t.co/4QlJnENzpV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2848927707", "id": "1210599175978655745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210590418469081089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210599063693021185"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:31:23.000Z", "text": "RT @Jacinta_Maria14: Necesito que entiendan que la gente no se suicida solamente porque est\u00e1n en depresi\u00f3n. Hay mil factores que pudiesen l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1488529440", "id": "1210599063693021185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210599052514975744"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:31:20.000Z", "text": "La constante de este a\u00f1o fue vivir en ansiedad y la sensaci\u00f3n de abandono pero a mi favor, no estuve suicida pero si deprimida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "6092042", "id": "1210599052514975744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210598667452928004"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210598916112171010"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:30:48.000Z", "text": "ai n\u00e3o acredito ela se matou \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\n\nmeu deus ele ama ela por isso ele machuca ela \ud83d\ude2d\ud83e\udd70\ud83d\ude2d\ud83e\udd70\ud83d\ude2d\ud83e\udd70\ud83d\ude2d", "in_reply_to_user_id": "518161065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "518161065", "id": "1210598916112171010"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210543684359467010"}], "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 41, "username": "conJavierLosada", "id": "390981690"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/WseVTZUhwQ", "expanded_url": "https://twitter.com/conJavierLosada/status/1210543684359467010", "display_url": "twitter.com/conJavierLosad\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210598900505174023"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:30:44.000Z", "text": "El delegado del gobierno @conJavierLosada es como un conductor suicida que dice, mientras enfila la autopista a 150 km/h por el carril contrario: \"\u00bfos dais cuenta de todos esos conductores que van por donde no es y a\u00fan encima sacan la cabeza por la ventana para increparme?\" https://t.co/WseVTZUhwQ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "731081132712841216", "id": "1210598900505174023"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210593521457082368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "poetrysope", "id": "1195246096592908291"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.8964, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210598725674029056"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:30:02.000Z", "text": "RT @poetrysope: ta simplesmente tudo perfeito, desde edi\u00e7\u00e3o e m\u00fasica at\u00e9 a paleta de cores, tudo nesse v\u00eddeo lembra o jeitinho do jungkook\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900119143776694272", "id": "1210598725674029056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210596126719643648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "edsonleal27", "id": "2293065512"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "brsq_official", "id": "51860130"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "mottamarcos", "id": "53143647"}, {"start": 58, "end": 73, "username": "cesargrafietti", "id": "380907511"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210598605045862402"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:29:33.000Z", "text": "@edsonleal27 @FernandoCRF1981 @brsq_official @mottamarcos @cesargrafietti N\u00e3o \u00e9 pq meu time est\u00e1 na segunda. Bandido s\u00e3o vcs que se recusam a pagar. Mal car\u00e1ter e vagabundo \u00e9 qiem defende esse tipo de coisa hj em dia. Pensar em comprar jogador e n\u00e3o pagar as fam\u00edlias \u00e9 o c\u00famulo da bandidagem.\n Matou sim pq n\u00e3o deu a devida aten\u00e7\u00e3o ao local.", "in_reply_to_user_id": "2293065512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "944576459552837632", "id": "1210598605045862402"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 199, "probability": 0.551, "type": "Person", "normalized_text": "tadinho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210598548808622080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:29:20.000Z", "text": "E o pombo que acabou de se suicidar aq em casa, minha m\u00e3e tava na cozinha e s\u00f3 viu o trem caindo e o barulho, quando a gnt foi v\u00ea o pombo tinha pulado do telhado e ca\u00eddo no ch\u00e3o, se suicidou o tadinho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943743265139982336", "id": "1210598548808622080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210299786902962176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UnoNoticias", "id": "37705479"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "TatianaPalacios", "id": "59939552"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.7825, "type": "Other", "normalized_text": "Slipknot"}, {"start": 96, "end": 116, "probability": 0.7512, "type": "Other", "normalized_text": "Festival Machaca 2020"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.8327, "type": "Person", "normalized_text": "KanyeWest"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 80, "tag": "Slipknot"}, {"start": 120, "end": 130, "tag": "KanyeWest"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210598547499954181"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:29:20.000Z", "text": "RT @UnoNoticias: \u2705 @TatianaPalacios planea \u00e1lbum de duetos para 2020\n\u2705 #Slipknot, headliner del Festival Machaca 2020\n\u2705 #KanyeWest lanza ot\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083899915611328513", "id": "1210598547499954181"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210595079871778820"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Tsavkko", "id": "52815944"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.3492, "type": "Other", "normalized_text": "dos"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.8984, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210598286480031756"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:28:17.000Z", "text": "RT @Tsavkko: Vocalista da banda punk Olho Seco defendendo terrorismo contra o Porta dos Fundos\u2026\n\nO punk no Brasil morreu - se suicidou. htt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932041704416440320", "id": "1210598286480031756"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210395232753377280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CultoLT", "id": "811709008054775808"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/LwqfHCIgb7", "expanded_url": "http://is.gd/8yGvAy", "display_url": "is.gd/8yGvAy"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/jBsxh9fA4n", "expanded_url": "https://twitter.com/CultoLT/status/1210395232753377280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jBsxh9fA4n", "media_key": "3_1210395227627958272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210598241508745216"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:28:07.000Z", "text": "RT @CultoLT: Escritor que acus\u00f3 a Kevin Spacey se suicida https://t.co/LwqfHCIgb7 https://t.co/jBsxh9fA4n", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270112001", "id": "1210598241508745216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210598186169053196"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:27:54.000Z", "text": "\ud83e\udd14 Me pregunto cual es la l\u00f3gica de que golpeando a un suicida se le quitar\u00e1 ese pensamientos de bueno quererse matarse.\nY encima decirle que es un in\u00fatil XD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119381863154503681", "id": "1210598186169053196"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209884487083077634"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "otempo", "id": "29274419"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210598154128830466"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:27:46.000Z", "text": "@otempo vi um garoto que falou \"fodase se ele matou algu\u00e9m, ele merece ter segunda chance\", eu nunca quis tanto me dar um tiro por essas coisas que leio na internet, meudeus do c\u00e9u, a falta de senso eh enorme! pessoal n\u00e3o pensa, quer amenizar crimes como esse.", "in_reply_to_user_id": "29274419", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178919966525014016", "id": "1210598154128830466"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210454951979290625"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 107, "probability": 0.4581, "type": "Place", "normalized_text": "de Bienestar"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/o2YiNLDzZ4", "expanded_url": "https://twitter.com/AAAD25/status/1210454951979290625", "display_url": "twitter.com/AAAD25/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210598087879622656"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:27:30.000Z", "text": "En honor a la verdad, para que los escandinavos pudieran \u00abdarse el lujo\u00bb de construir un Estado de Bienestar, hubo que pasar por muchos ciclos superav\u00edticos.\n\nY esos ciclos solo fueron posibles con la liberalizaci\u00f3n de relaciones econ\u00f3micas. Subvertir la ecuaci\u00f3n es suicida. https://t.co/o2YiNLDzZ4", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "147391211", "id": "1210598087879622656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.7095, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 203, "end": 216, "probability": 0.5729, "type": "Person", "normalized_text": "Geir Hakonsund"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/FZ4LZFQHce", "expanded_url": "https://channelplus.news/se-suicida-a-sus-47-anos-escritor-noruego-que-denuncio-a-actor-kevin-spacey-por-acoso.html", "display_url": "channelplus.news/se-suicida-a-s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210598047304048640"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:27:20.000Z", "text": "\u201cCon gran dolor en el coraz\u00f3n, los familiares m\u00e1s cercanos de Ari Behn informamos hoy de que se ha quitado la vida. Pedimos respeto a nuestra vida privada de ahora en adelante\u201d, inform\u00f3 su representante Geir Hakonsund.\nhttps://t.co/FZ4LZFQHce", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1063508561026850816", "id": "1210598047304048640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210597758287122432"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:26:12.000Z", "text": "Bebe suicida fodasse https://t.co/HVePj0pqEe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "924009999369719809", "id": "1210597758287122432", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/HVePj0pqEe", "expanded_url": "https://twitter.com/lorhanfx/status/1210255299967377409", "display_url": "twitter.com/lorhanfx/statu\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210596199050309632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fayerwayer", "id": "7697762"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/TBSP0vgTrz", "expanded_url": "https://www.fayerwayer.com/2019/12/ari-behn-se-suicida-kevin-spacey", "display_url": "fayerwayer.com/2019/12/ari-be\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fayerwayer.com/2019/12/ari-behn-se-suicida-kevin-spacey/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210597662665277440"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:25:49.000Z", "text": "RT @fayerwayer: Escritor que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual cometi\u00f3 suicidio\nhttps://t.co/TBSP0vgTrz", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38566181", "id": "1210597662665277440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210597409048403971"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:24:48.000Z", "text": "Vecinos del lugar aseguraron haber escuchado llantos y gritos antes del suceso\nhttps://t.co/E6wMFwNckF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2485705098", "id": "1210597409048403971", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/E6wMFwNckF", "expanded_url": "https://www.noticiasdelsoldelalaguna.com.mx/mundo/tragedia-navidena-mujer-mata-a-sus-hijos-y-despues-se-suicida-4631916.html", "display_url": "noticiasdelsoldelalaguna.com.mx/mundo/tragedia\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210596199050309632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fayerwayer", "id": "7697762"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/TBSP0vgTrz", "expanded_url": "https://www.fayerwayer.com/2019/12/ari-behn-se-suicida-kevin-spacey", "display_url": "fayerwayer.com/2019/12/ari-be\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fayerwayer.com/2019/12/ari-behn-se-suicida-kevin-spacey/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210597328924684290"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:24:29.000Z", "text": "RT @fayerwayer: Escritor que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual cometi\u00f3 suicidio\nhttps://t.co/TBSP0vgTrz", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106584742684708864", "id": "1210597328924684290"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.6876, "type": "Other", "normalized_text": "YouNetflix"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.7558, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.6913, "type": "Person", "normalized_text": "delilah"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "YouNetflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210597150658301952"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:23:47.000Z", "text": "#YouNetflix Mano eu sabia que a Love n\u00e3o era coisa que se cheire  aquela vadia matou a melhor personagem a.k.a delilah", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717889405235642369", "id": "1210597150658301952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210596664710483979"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Alejamancusso", "id": "1022633680026648576"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "wilromerol", "id": "4894716203"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210597118542528512"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:23:39.000Z", "text": "@Alejamancusso @Droupak @wilromerol @petrogustavo La muerte no tiene ideolog\u00eda, ni raza, ni posici\u00f3n social.\nEs como un veneno que ataca sin distinci\u00f3n.\nPromulgarla es suicida.\nNada la justifica", "in_reply_to_user_id": "1022633680026648576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220179116", "id": "1210597118542528512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210580297600917509"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tweetsdojao", "id": "915257569198919680"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 128, "probability": 0.8828, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.5336, "type": "Other", "normalized_text": "vezes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210597106580410369"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:23:36.000Z", "text": "RT @tweetsdojao: Vai dizer que c\u00eas nunca se apaixonaram perdidamente por 11 pessoas ao mesmo tempo? Eu mesmo vi Esquadr\u00e3o Suicida 7 vezes.", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915029488966225920", "id": "1210597106580410369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210507802218844161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "miltonbernardes", "id": "58803444"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "erikakokay", "id": "87021796"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 174, "probability": 0.899, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 237, "end": 244, "probability": 0.8625, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210597075953606659"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:23:29.000Z", "text": "@miltonbernardes @erikakokay Imbecil vc n\u00e3o me conhece, sou contra qualquer tipo de viol\u00eancia. Mas a verdade \u00e9 uma s\u00f3, vcs s\u00e3o desonestos, vou te dar um exemplo, se a Marielle fosse da direita vcs estariam at\u00e9 hj perguntando \"quem matou Marielle ??\" DU VI DOOOO", "in_reply_to_user_id": "58803444", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027666436129480704", "id": "1210597075953606659"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210441963415187456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "debrelena", "id": "2303578082"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210596723699179520"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:22:05.000Z", "text": "RT @debrelena: v\u00e9i o povo trata como se ele tivesse assaltado algu\u00e9m tlg? o cara ASSASSINOU po, MATOU! c\u00eas s\u00e3o doido eh https://t.co/S9ApUO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009034229097861127", "id": "1210596723699179520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210593521457082368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "poetrysope", "id": "1195246096592908291"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.8964, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210596393955549184"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:20:46.000Z", "text": "RT @poetrysope: ta simplesmente tudo perfeito, desde edi\u00e7\u00e3o e m\u00fasica at\u00e9 a paleta de cores, tudo nesse v\u00eddeo lembra o jeitinho do jungkook\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046489287968075778", "id": "1210596393955549184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210512611575521280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Gabrielhpereyra", "id": "201085868"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}, {"start": 195, "end": 207, "probability": 0.9287, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio Salvo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210596336321609731"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:20:33.000Z", "text": "@Gabrielhpereyra Estimado Gabriel, la ley de derribos nada tiene que ver con la pena de muerte. Es la leg\u00edtima defensa del espacio a\u00e9reo.\n\u00bfy si el avi\u00f3n que lo viola es un suicida y se dirige al Palacio Salvo? doy ese ejemplo para no implicar narcos o terroristas. SOBERAN\u00cdA,  obedece o se derriba", "in_reply_to_user_id": "201085868", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "698488585834647556", "id": "1210596336321609731"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/TBSP0vgTrz", "expanded_url": "https://www.fayerwayer.com/2019/12/ari-behn-se-suicida-kevin-spacey", "display_url": "fayerwayer.com/2019/12/ari-be\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fayerwayer.com/2019/12/ari-behn-se-suicida-kevin-spacey/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210596199050309632"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:20:00.000Z", "text": "Escritor que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual cometi\u00f3 suicidio\nhttps://t.co/TBSP0vgTrz", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "7697762", "id": "1210596199050309632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210596171795902465"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:19:53.000Z", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "614188100", "id": "1210596171795902465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210596166624317441"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:19:52.000Z", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "453469757", "id": "1210596166624317441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210593521457082368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "poetrysope", "id": "1195246096592908291"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.8964, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210596166276206593"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:19:52.000Z", "text": "RT @poetrysope: ta simplesmente tudo perfeito, desde edi\u00e7\u00e3o e m\u00fasica at\u00e9 a paleta de cores, tudo nesse v\u00eddeo lembra o jeitinho do jungkook\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187420117702991878", "id": "1210596166276206593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210595079871778820"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Tsavkko", "id": "52815944"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.3492, "type": "Other", "normalized_text": "dos"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.8984, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210596162216091650"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:19:51.000Z", "text": "RT @Tsavkko: Vocalista da banda punk Olho Seco defendendo terrorismo contra o Porta dos Fundos\u2026\n\nO punk no Brasil morreu - se suicidou. htt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38976407", "id": "1210596162216091650"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210593521457082368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "poetrysope", "id": "1195246096592908291"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.8964, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210596123762712581"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:19:42.000Z", "text": "RT @poetrysope: ta simplesmente tudo perfeito, desde edi\u00e7\u00e3o e m\u00fasica at\u00e9 a paleta de cores, tudo nesse v\u00eddeo lembra o jeitinho do jungkook\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120734122", "id": "1210596123762712581"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210593521457082368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "poetrysope", "id": "1195246096592908291"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.8964, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210595849652322304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:18:36.000Z", "text": "RT @poetrysope: ta simplesmente tudo perfeito, desde edi\u00e7\u00e3o e m\u00fasica at\u00e9 a paleta de cores, tudo nesse v\u00eddeo lembra o jeitinho do jungkook\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146107843231342593", "id": "1210595849652322304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210593521457082368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "poetrysope", "id": "1195246096592908291"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.8964, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210595446512586754"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:17:00.000Z", "text": "RT @poetrysope: ta simplesmente tudo perfeito, desde edi\u00e7\u00e3o e m\u00fasica at\u00e9 a paleta de cores, tudo nesse v\u00eddeo lembra o jeitinho do jungkook\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713818684117164036", "id": "1210595446512586754"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210595079871778820"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Tsavkko", "id": "52815944"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.3492, "type": "Other", "normalized_text": "dos"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.8984, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210595444012785666"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:17:00.000Z", "text": "RT @Tsavkko: Vocalista da banda punk Olho Seco defendendo terrorismo contra o Porta dos Fundos\u2026\n\nO punk no Brasil morreu - se suicidou. htt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22016866", "id": "1210595444012785666"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210594125554290689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "IGN_es", "id": "15686768"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "Spider-Man"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210595442834255879"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:17:00.000Z", "text": "RT @IGN_es: Un gran villano de Spider-Man acaba con su propia vida en uno de los \u00faltimos c\u00f3mics. Ojo, contiene spoilers https://t.co/HSL5AS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110792409", "id": "1210595442834255879"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210595153125224449"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210595431387975681"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:16:57.000Z", "text": "@Rodry_Sixx Quiero que sepas que llegue a ver el otro mensaje y estaba por decirte que eras m\u00e1s suicida que yo si hac\u00edamos pileta con la tormenta del domingo", "in_reply_to_user_id": "423137318", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "170851808", "id": "1210595431387975681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209445327054528512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.75, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.6386, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 71, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210595309883138048"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:16:28.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un jueg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3221456884", "id": "1210595309883138048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210593521457082368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "poetrysope", "id": "1195246096592908291"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.8964, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210595191859634176"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:16:00.000Z", "text": "RT @poetrysope: ta simplesmente tudo perfeito, desde edi\u00e7\u00e3o e m\u00fasica at\u00e9 a paleta de cores, tudo nesse v\u00eddeo lembra o jeitinho do jungkook\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4214730027", "id": "1210595191859634176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210593521457082368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "poetrysope", "id": "1195246096592908291"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.8964, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210595191436009472"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:16:00.000Z", "text": "RT @poetrysope: ta simplesmente tudo perfeito, desde edi\u00e7\u00e3o e m\u00fasica at\u00e9 a paleta de cores, tudo nesse v\u00eddeo lembra o jeitinho do jungkook\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002656995495890946", "id": "1210595191436009472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210591300988391424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "brsq_official", "id": "51860130"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "mottamarcos", "id": "53143647"}, {"start": 45, "end": 60, "username": "cesargrafietti", "id": "380907511"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210595120707452929"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:15:43.000Z", "text": "@FernandoCRF1981 @brsq_official @mottamarcos @cesargrafietti Car\u00e1ter lixo \u00e9 quem n\u00e3o assume a culpa de que matou 10 crian\u00e7as e ainda n\u00e3o se recusa a pagar um valor as fam\u00edlias!", "in_reply_to_user_id": "1183033284311343106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944576459552837632", "id": "1210595120707452929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210595111660380160"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:15:41.000Z", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762293179202887680", "id": "1210595111660380160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210593521457082368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "poetrysope", "id": "1195246096592908291"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.8964, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210595102944645121"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:15:38.000Z", "text": "RT @poetrysope: ta simplesmente tudo perfeito, desde edi\u00e7\u00e3o e m\u00fasica at\u00e9 a paleta de cores, tudo nesse v\u00eddeo lembra o jeitinho do jungkook\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3295310655", "id": "1210595102944645121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 73, "probability": 0.3194, "type": "Place", "normalized_text": "dos"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/zxhbmv1sE5", "expanded_url": "https://twitter.com/Tsavkko/status/1210595079871778820/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zxhbmv1sE5", "media_key": "3_1210595075136401409"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210595079871778820"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:15:33.000Z", "text": "Vocalista da banda punk Olho Seco defendendo terrorismo contra o Porta dos Fundos\u2026\n\nO punk no Brasil morreu - se suicidou. https://t.co/zxhbmv1sE5", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 24, "like_count": 140, "quote_count": 24}, "author_id": "52815944", "id": "1210595079871778820"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210595077174771718"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:15:32.000Z", "text": "el bono para jubilados c puede cobrar cualquier dia y x cajero autom\u00e1tico but los viejitos van x ventanilla y encima ste dia re suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "629908492", "id": "1210595077174771718"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210593521457082368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "poetrysope", "id": "1195246096592908291"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.8964, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210594916331642880"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:14:54.000Z", "text": "RT @poetrysope: ta simplesmente tudo perfeito, desde edi\u00e7\u00e3o e m\u00fasica at\u00e9 a paleta de cores, tudo nesse v\u00eddeo lembra o jeitinho do jungkook\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163286231121301510", "id": "1210594916331642880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210593521457082368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "poetrysope", "id": "1195246096592908291"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.8964, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210594875344859140"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:14:44.000Z", "text": "RT @poetrysope: ta simplesmente tudo perfeito, desde edi\u00e7\u00e3o e m\u00fasica at\u00e9 a paleta de cores, tudo nesse v\u00eddeo lembra o jeitinho do jungkook\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099032423965298690", "id": "1210594875344859140"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210593521457082368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "poetrysope", "id": "1195246096592908291"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.8964, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210594794688397312"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:14:25.000Z", "text": "RT @poetrysope: ta simplesmente tudo perfeito, desde edi\u00e7\u00e3o e m\u00fasica at\u00e9 a paleta de cores, tudo nesse v\u00eddeo lembra o jeitinho do jungkook\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165602137600069632", "id": "1210594794688397312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210594751319347200"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:14:15.000Z", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\u2705\u2705\u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\u2705\u2705\nPegou algm no banheiro \u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi pego colando \u2705\u2705\u2705\u2705 https://t.co/psm9skvctN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1210272196167438339", "id": "1210594751319347200", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/psm9skvctN", "expanded_url": "https://t.co/psm9skvctN", "display_url": "t.co/psm9skvctN"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210593521457082368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "poetrysope", "id": "1195246096592908291"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.8964, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210594739780825089"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:14:12.000Z", "text": "RT @poetrysope: ta simplesmente tudo perfeito, desde edi\u00e7\u00e3o e m\u00fasica at\u00e9 a paleta de cores, tudo nesse v\u00eddeo lembra o jeitinho do jungkook\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863158232495403008", "id": "1210594739780825089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210594646402965505"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:13:50.000Z", "text": "Por eso la gente se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078476391459549184", "id": "1210594646402965505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 6, "probability": 0.8958, "type": "Person", "normalized_text": "\u5409\u91ce"}, {"start": 60, "end": 61, "probability": 0.832, "type": "Person", "normalized_text": "\u5409\u91ce"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.5743, "type": "Other", "normalized_text": "\u30b9\u30d4\u30fc\u30c9\u30b9\u30bf\u30fc"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.7521, "type": "Person", "normalized_text": "\u5409\u91ce"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/NRI0iF7JUh", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13306", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13306"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210594515695755264"], "lang": "ja", "created_at": "2019-12-27T16:13:18.000Z", "text": "\u30de\u30b8\u304b\u3002\n\u5409\u91ce\u306e\u30ad\u30e3\u30ea\u30a2\u8003\u3048\u305f\u3089\u5f15\u9000\u3068\u304b\u65e9\u3059\u304e\u308b\u3050\u3089\u3044\u3084\u3002\n\u3067\u3082\u8eab\u4f53\u304c\u8cc7\u672c\u306e\u4ed5\u4e8b\u3067\u305d\u308c\u304c\u601d\u3046\u3088\u3046\u306b\u52d5\u304b\u306a\u3044\u306e\u306f\u306d\u3002\n\u7279\u306b\u5409\u91ce\u306f\u300e\u30b9\u30d4\u30fc\u30c9\u30b9\u30bf\u30fc\u300f\u3084\u3057\u3002\n\u305d\u308c\u306b\u5927\u304d\u306a\u602a\u6211\u306b\u7e4b\u304c\u308b\u53ef\u80fd\u6027\u3060\u3063\u3066\u3042\u308b\u3002\n\u6b8b\u308a1\u5e74\u672a\u6e80\u3084\u3051\u3069\u3001\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u5409\u91ce\u306e\u6700\u5f8c\u3092\u898b\u5c4a\u3051\u305f\u3044\u306a\u3002\n\nhttps://t.co/NRI0iF7JUh", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "109877995", "id": "1210594515695755264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210593521457082368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "poetrysope", "id": "1195246096592908291"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.8964, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210594462776406017"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:13:06.000Z", "text": "RT @poetrysope: ta simplesmente tudo perfeito, desde edi\u00e7\u00e3o e m\u00fasica at\u00e9 a paleta de cores, tudo nesse v\u00eddeo lembra o jeitinho do jungkook\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014876701661302786", "id": "1210594462776406017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210590418469081089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210594443641982978"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:13:01.000Z", "text": "RT @Jacinta_Maria14: Necesito que entiendan que la gente no se suicida solamente porque est\u00e1n en depresi\u00f3n. Hay mil factores que pudiesen l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "520521362", "id": "1210594443641982978"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210175028362395648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "diemixii", "id": "91191175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210594367397871627"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:12:43.000Z", "text": "RT @diemixii: n da p se confiar em ningu\u00e9m nessa vida, n\u00e9? uma palita fez um publica\u00e7\u00e3o h\u00e1 um tempo atr\u00e1s elogiando seu atual marido, dizen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805933588176846848", "id": "1210594367397871627"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210593521457082368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "poetrysope", "id": "1195246096592908291"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.8964, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210594367381164033"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:12:43.000Z", "text": "RT @poetrysope: ta simplesmente tudo perfeito, desde edi\u00e7\u00e3o e m\u00fasica at\u00e9 a paleta de cores, tudo nesse v\u00eddeo lembra o jeitinho do jungkook\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "479645540", "id": "1210594367381164033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210593521457082368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "poetrysope", "id": "1195246096592908291"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.8964, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210594366726778880"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:12:43.000Z", "text": "RT @poetrysope: ta simplesmente tudo perfeito, desde edi\u00e7\u00e3o e m\u00fasica at\u00e9 a paleta de cores, tudo nesse v\u00eddeo lembra o jeitinho do jungkook\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079042370665148418", "id": "1210594366726778880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210593947350917124"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210594259721740290"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:12:17.000Z", "text": "@nicolebraggg Ela se matou de rir e esqueceu, agora t\u00f4 aqui morrendo de dor mas viva", "in_reply_to_user_id": "2953288221", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125400593219166210", "id": "1210594259721740290"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210592335370866690"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "NywlMac", "id": "68874281"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210594221499068416"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:12:08.000Z", "text": "@NywlMac Sl, o fato dele ser problem\u00e1tico n\u00e3o apaga a galera que ele matou, prendeu. Ele foi um nojento batendo uma e fantasiando uma mina que ele mal conhecia e fakeando um mundo com ela na primeira temporada. A\u00ed ele viu q o mundo que ele criou ainda tinha \"falhas\" e se livrou ksjkajsk", "in_reply_to_user_id": "724541324", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724541324", "id": "1210594221499068416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210593521457082368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "poetrysope", "id": "1195246096592908291"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.8964, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210594132890177537"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:11:47.000Z", "text": "RT @poetrysope: ta simplesmente tudo perfeito, desde edi\u00e7\u00e3o e m\u00fasica at\u00e9 a paleta de cores, tudo nesse v\u00eddeo lembra o jeitinho do jungkook\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1196756934008942593", "id": "1210594132890177537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Spider-Man"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/HSL5ASUQKT", "expanded_url": "https://es.ign.com/spider-man-7/159130/news/un-gran-villano-de-spider-man-se-suicida", "display_url": "es.ign.com/spider-man-7/1\u2026"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/DUKGDxxvGJ", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1210594125554290689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DUKGDxxvGJ", "media_key": "16_1210594106025623553"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210594125554290689"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:11:45.000Z", "text": "Un gran villano de Spider-Man acaba con su propia vida en uno de los \u00faltimos c\u00f3mics. Ojo, contiene spoilers https://t.co/HSL5ASUQKT https://t.co/DUKGDxxvGJ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "15686768", "id": "1210594125554290689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210593521457082368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "poetrysope", "id": "1195246096592908291"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.8964, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210593994855596032"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:11:14.000Z", "text": "RT @poetrysope: ta simplesmente tudo perfeito, desde edi\u00e7\u00e3o e m\u00fasica at\u00e9 a paleta de cores, tudo nesse v\u00eddeo lembra o jeitinho do jungkook\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1365726787", "id": "1210593994855596032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210398445862866945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NBatchBrave", "id": "1182364483857108992"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "NAS_RUAS", "id": "374296042"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210593930414317573"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:10:59.000Z", "text": "@NBatchBrave @NAS_RUAS \u00c9 revoltante mesmo, atacam covardemente as crian\u00e7as, o que se pode esperar de gente desse tipo ? Lembremos: o comunismo matou 100 milh\u00f5es de pessoas, eles n\u00e3o tem d\u00f3, pr\u00e1 usam o tirar esse c\u00e2ncer do pa\u00eds.", "in_reply_to_user_id": "1182364483857108992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871729295516946432", "id": "1210593930414317573"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210593521457082368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "poetrysope", "id": "1195246096592908291"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.8964, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210593919328755714"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:10:56.000Z", "text": "RT @poetrysope: ta simplesmente tudo perfeito, desde edi\u00e7\u00e3o e m\u00fasica at\u00e9 a paleta de cores, tudo nesse v\u00eddeo lembra o jeitinho do jungkook\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869974072138059781", "id": "1210593919328755714"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210593521457082368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "poetrysope", "id": "1195246096592908291"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.8964, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210593899703623680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:10:52.000Z", "text": "RT @poetrysope: ta simplesmente tudo perfeito, desde edi\u00e7\u00e3o e m\u00fasica at\u00e9 a paleta de cores, tudo nesse v\u00eddeo lembra o jeitinho do jungkook\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140755398594629632", "id": "1210593899703623680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210593185984110592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ManuellaSique16", "id": "1390705230426292224"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6841, "type": "Person", "normalized_text": "Guinevere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210593790379081728"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:10:26.000Z", "text": "@ManuellaSique16 Manooo, sofri pra um cacete quando ele matou a Guinevere, j\u00e1 to at\u00e9 imaginando se ele fazer algo com a love", "in_reply_to_user_id": "1072314983613194240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2906718935", "id": "1210593790379081728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210593521457082368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "poetrysope", "id": "1195246096592908291"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.8964, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210593707130576896"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:10:06.000Z", "text": "RT @poetrysope: ta simplesmente tudo perfeito, desde edi\u00e7\u00e3o e m\u00fasica at\u00e9 a paleta de cores, tudo nesse v\u00eddeo lembra o jeitinho do jungkook\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180518886829182981", "id": "1210593707130576896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210431509460639745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8701, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/PocNKLa7ah", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210593632404815875"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:09:48.000Z", "text": "@NicolasMaduro Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/PocNKLa7ah", "in_reply_to_user_id": "1252764865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288663448", "id": "1210593632404815875"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 121, "probability": 0.9077, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}, {"start": 227, "end": 239, "probability": 0.5913, "type": "Other", "normalized_text": "GCFinHelsinki"}], "hashtags": [{"start": 226, "end": 240, "tag": "GCFinHelsinki"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/lYXO1n4o6q", "expanded_url": "https://twitter.com/boymeetsale/status/1210587352386564098/video/1", "display_url": "twitter.com/boymeetsale/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210593521457082368"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:09:21.000Z", "text": "ta simplesmente tudo perfeito, desde edi\u00e7\u00e3o e m\u00fasica at\u00e9 a paleta de cores, tudo nesse v\u00eddeo lembra o jeitinho do jungkook e \u00e9 n\u00edtido o quanto se enfor\u00e7ou em cada m\u00ednimo detalhe... ele \u00e9 t\u00e3o talentoso e eu tenho tanto orgulho #GCFinHelsinki \n https://t.co/lYXO1n4o6q", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "1127406655099023363", "id": "1210593521457082368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210593513064284161"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:09:19.000Z", "text": "Mas \u00e9 o de sempre, todo filme que entrega muitooo no trailer, o contexto geral n\u00e3o \u00e9 bom... Temos a\u00ed esquadr\u00e3o suicida pra comprovar  kkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377675527", "id": "1210593513064284161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.8936, "type": "Place", "normalized_text": "Montecristi"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/25QhHGpow3", "expanded_url": "https://lomasreciente.com.do/agente-pn-cercena-de-un-cartuchazo-una-mano-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-montecristi/", "display_url": "lomasreciente.com.do/agente-pn-cerc\u2026"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/2cq5cMus8U", "expanded_url": "https://twitter.com/LoMasRecienteD/status/1210593399474151428/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2cq5cMus8U", "media_key": "3_1210593396135469056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210593399474151428"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:08:52.000Z", "text": "Agente PN cercena de un cartuchazo una mano a su pareja y luego se suicida en Montecristi https://t.co/25QhHGpow3 https://t.co/2cq5cMus8U", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2815621050", "id": "1210593399474151428"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CronicaTV", "id": "3816919516"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 72, "probability": 0.5755, "type": "Person", "normalized_text": "ADEMAS NISMAN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210593278925721600"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:08:24.000Z", "text": "@CronicaTV CHICHE NADIE SE SUICIDA CON UN TIRO EN LA NUCA Y ADEMAS NISMAN NO TENIA RESIDUOS DE POLVORA EN SUS MANOS?", "in_reply_to_user_id": "3816919516", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2450407183", "id": "1210593278925721600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210593268750266369"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:08:21.000Z", "text": "manejar teniendo un trastorno de ansiedad es el verdadero reto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "865369280862445569", "id": "1210593268750266369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210412095478673408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "astridphr", "id": "134119935"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210592953175031815"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:07:06.000Z", "text": "@astridphr Jajajajaja. Loca suicida! Mentira! Eres valiente y decidida.\nMuy simp\u00e1tico relato", "in_reply_to_user_id": "134119935", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "48455310", "id": "1210592953175031815"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210592712212262913"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:06:08.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255979725", "id": "1210592712212262913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210588485284962304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "oarthurito", "id": "1046612389892902914"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "Jasonmarques16", "id": "1030397214781321217"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "uchihahunnie", "id": "1013684841668399110"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "sidneypraxedes", "id": "57917437"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.8959, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210592624547180559"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:05:48.000Z", "text": "@oarthurito @Jasonmarques16 @uchihahunnie @sidneypraxedes Agr v\u00ea o quanto Stalin matou, estima se que foi entre 43 a 60 milh\u00f5es de pessoas", "in_reply_to_user_id": "1046612389892902914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794726554517512196", "id": "1210592624547180559"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.505, "type": "Other", "normalized_text": "ArteYOcio"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "27Dic"}, {"start": 7, "end": 17, "tag": "ArteYOcio"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/HwldrZSSHd", "expanded_url": "http://www.laverdad.com/arteyocio/162524", "display_url": "laverdad.com/arteyocio/1625\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210592608445222913"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:05:44.000Z", "text": "#27Dic #ArteYOcio | Otro de los denunciantes de Kevin Spacey se suicida https://t.co/HwldrZSSHd", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60940059", "id": "1210592608445222913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210591818343223299"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "ginesggarcia", "id": "229457613"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "DrDanielGollan", "id": "3763467682"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "SantoroLeandro", "id": "290789612"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210592531857248256"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:05:25.000Z", "text": "@GeoLoreley @ginesggarcia @DrDanielGollan @SantoroLeandro ... no manejan (porque no conocen) t\u00e9cnicas de abordaje de las distintas patolog\u00edas. Lo m\u00e1s probable es que apelan a la amenaza (ej.llamar a un juez) antes que atender el cuadro cl\u00ednico. Mucha gente que sufre de episodios de depresi\u00f3n o ideaci\u00f3n suicida... (sigue)", "in_reply_to_user_id": "88983649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88983649", "id": "1210592531857248256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SenalesPodcast", "id": "956790326651445248"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 60, "probability": 0.7357, "type": "Other", "normalized_text": "gloomy sunday"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210592220383866883"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:04:11.000Z", "text": "@SenalesPodcast hagan un episodio de la cancion gloomy sunday, la canci\u00f3n suicida.", "in_reply_to_user_id": "956790326651445248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2239768410", "id": "1210592220383866883"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.889, "type": "Place", "normalized_text": "Rawalpindi"}, {"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9362, "type": "Place", "normalized_text": "Pakist\u00e1n"}, {"start": 31, "end": 44, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Benazir Bhutto"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 130, "tag": "efemerides"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210592161621774337"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:03:57.000Z", "text": "2007: en Rawalpindi (Pakist\u00e1n) Benazir Bhutto (primera ministra entre 1988 y 1990) es asesinada en un atentado suicida.#efemerides", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723194032323620865", "id": "1210592161621774337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210592012883415042"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:03:22.000Z", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210019396", "id": "1210592012883415042"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210552849438052354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sevegodina", "id": "478642881"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Ee0xzxkLEB", "expanded_url": "https://paper.li/sevegancho/1484832222?read=https%3A%2F%2Fwww.publico.es%2Fsociedad%2Fdesahucio%2Dmujer%2Dsuicida%2Ddesahuciada.html", "display_url": "paper.li/sevegancho/148\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210591971133284352"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:03:12.000Z", "text": "RT @sevegodina: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/Ee0xzxkLEB", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777995033429573632", "id": "1210591971133284352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210591841030148097"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:02:41.000Z", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3154490386", "id": "1210591841030148097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210186563054911489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210591628315901952"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:01:50.000Z", "text": "RT @DieBatsuDie: O sea, una persona que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual se \"suicida\", es la tercera persona que muere as\u00ed que haya acu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092675809691815936", "id": "1210591628315901952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210590119490654209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "InaldoJunior12", "id": "908537625346064384"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Inaldo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210591376842412032"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:00:50.000Z", "text": "@InaldoJunior12 ??????? Ele matou uma pessoa Inaldo, tu fala que ele \"fez uma merda\" como se ele tivesse levado um gol frango.", "in_reply_to_user_id": "908537625346064384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4818282461", "id": "1210591376842412032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210552849438052354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sevegodina", "id": "478642881"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Ee0xzxkLEB", "expanded_url": "https://paper.li/sevegancho/1484832222?read=https%3A%2F%2Fwww.publico.es%2Fsociedad%2Fdesahucio%2Dmujer%2Dsuicida%2Ddesahuciada.html", "display_url": "paper.li/sevegancho/148\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210591314464706565"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:00:35.000Z", "text": "RT @sevegodina: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/Ee0xzxkLEB", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004664865", "id": "1210591314464706565"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210591266897051648"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:00:24.000Z", "text": "Espero que a toda esa basura humana que ha compartido el video de la suicida y que ha hecho chistecitos a su costa les baneen las cuentas como m\u00ednimo. Adem\u00e1s no falla: la mayor\u00eda con la banderita o fotos de futboleros en el perfil.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "156014795", "id": "1210591266897051648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210322077976342535"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210591207426056194"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:00:10.000Z", "text": "@lcbb_99 Metele a la casa suicida", "in_reply_to_user_id": "742487911258554372", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "189177178", "id": "1210591207426056194"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210591184810323969"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:00:04.000Z", "text": "Si me quedo es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046909416652640257", "id": "1210591184810323969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210581372890492928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JBInvestiments", "id": "866708269800333312"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.2798, "type": "Place", "normalized_text": "MARIELLE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210591053373411330"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:59:33.000Z", "text": "RT @JBInvestiments: COM CERTEZA !\nSe seguirem o caminho da grana, chegar\u00e3o \u00e0 ASSASSINATOS tamb\u00e9m!\nV\u00c3O LOGO DESCOBRIR \"QUEM MATOU A MARIELLE\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76623618", "id": "1210591053373411330"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210580787382370306"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rjss_santos", "id": "306016085"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210590623541186560"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:57:50.000Z", "text": "@rjss_santos @marcogomes Vai se foder, genoc\u00eddio j\u00e1 era genoc\u00eddio no tempo dele. Dentre as m\u00faltiplas trag\u00e9dias das quais ele participou, ele matou milh\u00f5es de indianos. Eu fico impressionada com a aud\u00e1cia, arrog\u00e2ncia e crueldade de manter est\u00e1tuas e o status desse filho da puta.", "in_reply_to_user_id": "306016085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "356299886", "id": "1210590623541186560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210590581073821698"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:57:40.000Z", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3387713985", "id": "1210590581073821698"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.772, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.7997, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/tA5Q70FHRE", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000868873766/posts/2755584284480507/", "display_url": "facebook.com/10000086887376\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/100000868873766/posts/2755584284480507/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210590419383398400"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:57:02.000Z", "text": "NUNCA ANTES NA HIST\u00d3RIA DESSE PA\u00cdS!!\n\nNunca se matou tanto gay como nesse primeiro ano do Governo do Bozo. Nunca se houve tanta gente desempregada como nesse primeiro ano do Governo do Bozo. Nunca que a infla\u00e7\u00e3o... https://t.co/tA5Q70FHRE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144711411", "id": "1210590419383398400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210590418469081089"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:57:02.000Z", "text": "Necesito que entiendan que la gente no se suicida solamente porque est\u00e1n en depresi\u00f3n. Hay mil factores que pudiesen llevar a esa persona a tomar la decisi\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 1, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "author_id": "87302192", "id": "1210590418469081089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210362347283456001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Greggui_", "id": "147676493"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.5357, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210590408578867207"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:56:59.000Z", "text": "@Greggui_ E ta no elenco do proximo esquadrao suicida que esta em filmagens", "in_reply_to_user_id": "147676493", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "396266291", "id": "1210590408578867207"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210181948964036608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.8526, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210590317348560897"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:56:37.000Z", "text": "RT @Cluzcar: El Estado NO, fueron los Gobiernos Corruptos de Fujimori y el cobarde suicida. \u00bfQu\u00e9 es lo q quieren, q tal como est\u00e1n los alum\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1714264896", "id": "1210590317348560897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210395232753377280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CultoLT", "id": "811709008054775808"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/LwqfHCIgb7", "expanded_url": "http://is.gd/8yGvAy", "display_url": "is.gd/8yGvAy"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/jBsxh9fA4n", "expanded_url": "https://twitter.com/CultoLT/status/1210395232753377280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jBsxh9fA4n", "media_key": "3_1210395227627958272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210590226135027713"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:56:16.000Z", "text": "RT @CultoLT: Escritor que acus\u00f3 a Kevin Spacey se suicida https://t.co/LwqfHCIgb7 https://t.co/jBsxh9fA4n", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1458631447", "id": "1210590226135027713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210589645010022402"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210590139803750407"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:55:55.000Z", "text": "no s\u00e9 q fuerza m\u00e1gica me sac\u00f3 de ese pozo pero estoy tan fel\u00edz de estar en un lugar completamente diferente, y si bien sigo teniendo un ed y ansiedad y qui\u00e9n sabe q m\u00e1s, ya no estoy suicida ni en las profundidades de la depresi\u00f3n ahre", "in_reply_to_user_id": "1039333576117047302", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1039333576117047302", "id": "1210590139803750407"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210588271270604802"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210589654283702272"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:53:59.000Z", "text": "Muy fuerte y el peligro q representan a sus vidas. Cuando uno menos ok espera hay esta el intento suicida... https://t.co/unkG26g8gj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1567908312", "id": "1210589654283702272", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/unkG26g8gj", "expanded_url": "https://twitter.com/YanieYampier/status/1210588271270604802", "display_url": "twitter.com/YanieYampier/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210386285749317635"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "taehyungspacx", "id": "761273260176801792"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "hereinchaos", "id": "1118625165301166087"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.877, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.9033, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210589622746714115"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:53:52.000Z", "text": "RT @taehyungspacx: @hereinchaos se no twitter tem gente passando pano nesse nojento desse homem, no Facebook t\u00e1 mil vezes pior que aqui. L\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323414469", "id": "1210589622746714115"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210589192100700162"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210589621240958976"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:53:52.000Z", "text": "Y cuando te digan \"alla es un embole, anda todo, la gente se suicida porque se aburre, en cambio aca es imposible aburrise\"... sabes que vas a pensar? \n\"Pobre tipo, necesita racionalizar su situacion de mierda porque si se pone a pensar 10 minutos, este posta que se suicida\"", "in_reply_to_user_id": "992852530769088514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "992852530769088514", "id": "1210589621240958976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210589550482993153"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:53:35.000Z", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381638178", "id": "1210589550482993153"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 64, "end": 78, "username": "populardiario", "id": "227476236"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/T6rHA2M43Q", "expanded_url": "https://www.diariopopular.com.ar//c448638", "display_url": "diariopopular.com.ar//c448638"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210589420530937856"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:53:04.000Z", "text": "Se suicida acusador de famoso actor https://t.co/T6rHA2M43Q v\u00eda @populardiario", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3482604568", "id": "1210589420530937856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210580297600917509"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tweetsdojao", "id": "915257569198919680"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 128, "probability": 0.8828, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.5336, "type": "Other", "normalized_text": "vezes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210589380924071936"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:52:54.000Z", "text": "RT @tweetsdojao: Vai dizer que c\u00eas nunca se apaixonaram perdidamente por 11 pessoas ao mesmo tempo? Eu mesmo vi Esquadr\u00e3o Suicida 7 vezes.", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043575406090174464", "id": "1210589380924071936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210186563054911489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210589232374435841"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:52:19.000Z", "text": "RT @DieBatsuDie: O sea, una persona que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual se \"suicida\", es la tercera persona que muere as\u00ed que haya acu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247539227", "id": "1210589232374435841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210552833780658176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.35, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7713, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.8161, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.8703, "type": "Person", "normalized_text": "Cathy Yan"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.5685, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210589219560837121"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:52:16.000Z", "text": "RT @terraverso: Margot Robbie como a Arlequina no set de Esquadr\u00e3o Suicida com o diretor David Ayer, e recentemente, com Cathy Yan em Aves\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75264243", "id": "1210589219560837121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210403118917263360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9625, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 185, "end": 193, "probability": 0.4516, "type": "Other", "normalized_text": "Eutan\u00e1sia"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.2944, "type": "Organization", "normalized_text": "Ate\u00edsmo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210589117492412416"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:51:51.000Z", "text": "@MarceloBackes12 Ficou linda a arte. Temos que rir pra n\u00e3o chorar. A novela da globo ensinando como se resolve a criminalidade. Um criminoso matou dois criminosos. Depois propaganda da Eutan\u00e1sia Ativa e do Ate\u00edsmo. Nem as crian\u00e7as filha do criminoso sentiu pena do pai brutalmente assassinado.", "in_reply_to_user_id": "1082939283298811904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108383215", "id": "1210589117492412416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210588422185930752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pfvrDaemon", "id": "1280307931586662400"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210588907752099842"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:51:01.000Z", "text": "@pfvrDaemon sempre fico chorando suicida", "in_reply_to_user_id": "125351981", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952911921480683520", "id": "1210588907752099842"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210582773850890240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jsferrate", "id": "250222743"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "Jaume752", "id": "915215041783361536"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210588800298180608"], "lang": "ca", "created_at": "2019-12-27T15:50:36.000Z", "text": "RT @jsferrate: @Jaume752 @EmiliBatiste No eren efectius d'elit, no n'hi ha tants.\nEls que varen anar a detenir els terroristes de 11M a Mad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210019396", "id": "1210588800298180608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210581970759102465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "thanoskilledme", "id": "1328675322179563527"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7098, "type": "Person", "normalized_text": "Samael"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.4973, "type": "Person", "normalized_text": "Lilith"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.6863, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9den"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.6048, "type": "Person", "normalized_text": "Eva"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.6071, "type": "Person", "normalized_text": "Samael"}, {"start": 188, "end": 190, "probability": 0.6929, "type": "Person", "normalized_text": "Eva"}, {"start": 250, "end": 253, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210588764252385280"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:50:27.000Z", "text": "@yisthmiya @thanoskilledme Samael acolheu Lilith ap\u00f3s ela ser expulsa do jardim do \u00c9den, e se casou com ela. os dois juntos seduziram Eva \u00e1 comer o fruto proibido, e depois Samael seduziu Eva novamente gerando Caim, que mais tarde matou o meio-irm\u00e3o Abel e toda aquela hist\u00f3ria que a gente j\u00e1 conhece. +", "in_reply_to_user_id": "842802769941741568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "822263494158536705", "id": "1210588764252385280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.3237, "type": "Other", "normalized_text": "\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8"}, {"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9858, "type": "Person", "normalized_text": "\u5409\u91ce\u6b63\u4eba"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/HV7gYxeHU5", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13306", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13306", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13306"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210588667196006400"], "lang": "ja", "created_at": "2019-12-27T15:50:04.000Z", "text": "\u30b7\u30e7\u30c3\u30af\u3084\u308f\u3002\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8\u306e\u4eba\u6c17\u30c8\u30c3\u30d7\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u5409\u91ce\u6b63\u4eba\u304c\u73fe\u5f79\u5f15\u9000\u3092\u767a\u8868\u3002\u5f15\u9000\u306e\u7406\u7531\u3068\u306f\u2026 https://t.co/HV7gYxeHU5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717718335262040064", "id": "1210588667196006400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210368790233518080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 136, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210588604390617094"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:49:49.000Z", "text": "RT @MEF1964: Los pol\u00edticos corruptos tambi\u00e9n tienen a los hijos bien unidos y a los trolls bien organizados.\nEl dictador Alberto Fujimori s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949125769501982720", "id": "1210588604390617094"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210586693029548032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 36, "username": "softsart", "id": "1503311968358215682"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210588586002833408"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:49:45.000Z", "text": "@HyukaKoichi @xsweetgrazer @softsart @xspiderholland Mas ouve nos sabemos que isso e tudo culpa dos nossos antepassados. Mas porque culpar os portugueses de hoje se nos nao temos culpa? Se fosse por nos agora, nunca aconteceria isso\n\nImagina culpar o filho de um assassino pela morte de quem o pai matou ne, nao tem sentido nenhum.", "in_reply_to_user_id": "963544438499938305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3043767855", "id": "1210588586002833408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210588303013101573"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:48:37.000Z", "text": "O consumismo foi a forma de governo q mais matou se n me engano tipo 60 milh\u00f5es de stalin e mais uns 70 milhoes de mao tse tung", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1155213560038993922", "id": "1210588303013101573"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210525715239751681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GustavoZubia", "id": "828260126"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210588287380930560"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:48:34.000Z", "text": "@GustavoZubia El ser humano es potencialmente suicida! A veces no sabemos que hacer con la verdad. Lo mismo pasa con el tema del agua. Es m\u00e1s f\u00e1cil, negar y comprar agua embotellada!", "in_reply_to_user_id": "828260126", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1166786613453688832", "id": "1210588287380930560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6711, "type": "Person", "normalized_text": "Viola"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6985, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210588087010693121"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:47:46.000Z", "text": "ia morrer sem saber que Viola participou de Esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "917497411622391809", "id": "1210588087010693121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210380687762743296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_makavelijones", "id": "776519118208045056"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Freiriano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210588079465082882"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:47:44.000Z", "text": "@_makavelijones Educador popular kkkk\nMais um Paulo Freiriano de carteirinha.\nMais um fabricado pelas mentes pensantes de esquerda. E se declara comunista. Lembrando que o comunismo matou mais que qualquer outra ideologia. N\u00e3o tem como levar a s\u00e9rio uma pessoa destas.", "in_reply_to_user_id": "889628930436730881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "55046415", "id": "1210588079465082882"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Gustavo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210587674391830531"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:46:07.000Z", "text": "Verdadeiramente suicida ao decidir ir ver o filme do Paulo Gustavo pra agradar minha m\u00e3e kkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971747380684054528", "id": "1210587674391830531"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.9332, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.528, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.5336, "type": "Organization", "normalized_text": "da Justi\u00e7a"}, {"start": 115, "end": 116, "probability": 0.4056, "type": "Person", "normalized_text": "LJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210587664702947328"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:46:05.000Z", "text": "Gente mas o Star Wars novo \u00e9 t\u00e3o ruim assim?\n\nTipo pior que Esquadr\u00e3o Suicida e Liga da Justi\u00e7a?\n\nEsses dias eu vi LJ de novo e meu deus, \u00e9 ruim heim?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "105192916", "id": "1210587664702947328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210556136631492608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fayerwayer", "id": "7697762"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/TE4LdpFl48", "expanded_url": "https://www.fayerwayer.com/2019/12/ari-behn-se-suicida-kevin-spacey/", "display_url": "fayerwayer.com/2019/12/ari-be\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fayerwayer.com/2019/12/ari-behn-se-suicida-kevin-spacey/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210587644289277952"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:46:00.000Z", "text": "RT @fayerwayer: Escritor que acus\u00f3 de acoso sexual a Kevin Spacey cometi\u00f3 suicidio \nhttps://t.co/TE4LdpFl48", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2909458186", "id": "1210587644289277952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210570188929818626"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210587616887934979"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:45:54.000Z", "text": "@Roberto86116375 Deja de ser tan suicida", "in_reply_to_user_id": "1044662669385617409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099298957908426753", "id": "1210587616887934979"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210574402347130881"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.3821, "type": "Other", "normalized_text": "chorong"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/kpkdoe3DFC", "expanded_url": "https://twitter.com/stopithyunjin/status/1210574402347130881", "display_url": "twitter.com/stopithyunjin/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210587292680761346"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:44:36.000Z", "text": ":((( se eu n\u00e3o matar ningu\u00e9m por causa disso \u00e9 pq a chorong j\u00e1 matou olha como ela ficou https://t.co/kpkdoe3DFC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096788691551440896", "id": "1210587292680761346"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210580297600917509"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tweetsdojao", "id": "915257569198919680"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 128, "probability": 0.8828, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.5336, "type": "Other", "normalized_text": "vezes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210587155115978759"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:44:04.000Z", "text": "RT @tweetsdojao: Vai dizer que c\u00eas nunca se apaixonaram perdidamente por 11 pessoas ao mesmo tempo? Eu mesmo vi Esquadr\u00e3o Suicida 7 vezes.", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785207165493583872", "id": "1210587155115978759"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 116, "probability": 0.8981, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210586914656587776"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:43:06.000Z", "text": "mais uma vez eu ou\u00e7o historia de uma pessoa q se matou recentemente e mais uma vez eu tenho q ouvir q \u00e9 falta de Deus", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3082703493", "id": "1210586914656587776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210576505484566528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "letciakk", "id": "1250583410244038656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210586750508322816"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:42:27.000Z", "text": "@letciakk Ele se matou pq tinha depress\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "1042964525492908032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "827552277837860864", "id": "1210586750508322816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210184048334663680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.656, "type": "Person", "normalized_text": "Pejeliana"}, {"start": 110, "end": 120, "probability": 0.5789, "type": "Organization", "normalized_text": "Presidencia"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/d7dJ9YuURY", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezobrador_/status/1210184048334663680", "display_url": "twitter.com/lopezobrador_/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210586647705870336"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:42:03.000Z", "text": "Una \"utop\u00eda\" puede ser v\u00e1lida en el plano acad\u00e9mico pero una \"utop\u00eda\" Pejeliana impuesta sin filtros desde la Presidencia es suicida. https://t.co/d7dJ9YuURY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "983558568292044800", "id": "1210586647705870336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210586322781581312"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:40:45.000Z", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966393527788765184", "id": "1210586322781581312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210583475146784771"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "recordtvoficial", "id": "15088915"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210586225113018368"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:40:22.000Z", "text": "@recordtvoficial Os \u00fanicos culpados neste caso S\u00e3o os pais que n\u00e3o orientaram a crian\u00e7a a n\u00e3o pular muro....n\u00e3o se pula muro em hip\u00f3tese nenhuma, tem que processar quem matou os c\u00e3es, o dono \u00f1 tem culpa, infelizmente o garoto foi imprudente,n\u00e3o cometam injusti\u00e7as balan\u00e7o geral.", "in_reply_to_user_id": "15088915", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3412676536", "id": "1210586225113018368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210390031992598528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "igorlt", "id": "15509258"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210586222961315841"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:40:21.000Z", "text": "RT @igorlt: Detalhe \u00e9 que o cara que se matou agora n\u00e3o \u00e9 o primeiro envolvido no caso que morre em circunst\u00e2ncias estranhas. https://t.co/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59441225", "id": "1210586222961315841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210585565776752641"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirpaulo", "id": "18827124"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "cleudison", "id": "70872494"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "_makavelijones", "id": "776519118208045056"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 91, "probability": 0.9445, "type": "Place", "normalized_text": "Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica"}, {"start": 190, "end": 204, "probability": 0.603, "type": "Other", "normalized_text": "Imp\u00e9rio Japon\u00eas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210586109345972226"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:39:54.000Z", "text": "@jurandirpaulo @cleudison @_makavelijones Mas se voce comparar quantidade, a Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica cometeu tantos crimes de guerra e matou tantas pessoas inocentes, que chega a se equiparar com o Imp\u00e9rio Japon\u00eas que matou e estuprou milhoes de asi\u00e1tico e com os nazistas.", "in_reply_to_user_id": "932924209499639808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932924209499639808", "id": "1210586109345972226"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207624793136271361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "raudel_leon", "id": "1099296774903214080"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 103, "end": 119, "probability": 0.92, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210586085585240064"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:39:49.000Z", "text": "RT @raudel_leon: Trump: \"Este 'impeachment' partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3crata\"\n\nHagamos referenc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099296774903214080", "id": "1210586085585240064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209983815948615682"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210585969675689984"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:39:21.000Z", "text": "pau no cu do hexa. voc\u00eas s\u00f3 sabem pensar em futebol pra passar pano prum cara que MATOU A M\u00c3E DO FILHO DELE\n\numa mulher\nmorta\nesquartejada\nentregue aos cachorros como se fosse nada\n\numa pessoa perdeu a vida porque o psicopata n\u00e3o queria pagar pens\u00e3o, \"mas ele trouxe o hexa\"\nnojo. https://t.co/RQ3eSGtvm8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1165049072123858945", "id": "1210585969675689984", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RQ3eSGtvm8", "expanded_url": "https://twitter.com/o_geanderson/status/1209983815948615682", "display_url": "twitter.com/o_geanderson/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210380217006592000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Valderrama_En", "id": "86457557"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210585762590273538"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:38:32.000Z", "text": "@Valderrama_En Lastima que ya no pueda rendir cuentas el suicida ladr\u00f3n \ud83d\udc00.", "in_reply_to_user_id": "86457557", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362086113", "id": "1210585762590273538"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210472482295222272"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210585598752280576"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-27T15:37:52.000Z", "text": "Gato suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/7WZM1WyJ2n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221218806", "id": "1210585598752280576", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/7WZM1WyJ2n", "expanded_url": "https://twitter.com/manelmarquez/status/1210472482295222272", "display_url": "twitter.com/manelmarquez/s\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210585460248076291"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-12-27T15:37:19.000Z", "text": "https://t.co/ktLnbnE8qn https://t.co/ktLnbnE8qn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365160215", "id": "1210585460248076291", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ktLnbnE8qn", "expanded_url": "https://federacion.republicanos.info/2019/12/27/una-mujer-de-65-anos-se-suicida-en-madrid-cuando-la-iban-a-desahuciar/", "display_url": "federacion.republicanos.info/2019/12/27/una\u2026"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/ktLnbnE8qn", "expanded_url": "https://federacion.republicanos.info/2019/12/27/una-mujer-de-65-anos-se-suicida-en-madrid-cuando-la-iban-a-desahuciar/", "display_url": "federacion.republicanos.info/2019/12/27/una\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.5197, "type": "Person", "normalized_text": "pivete"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/ntydOdeOzU", "expanded_url": "https://twitter.com/tsunagamerbr1/status/1210585414584750080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ntydOdeOzU", "media_key": "3_1210585403557908480"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210585414584750080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:37:09.000Z", "text": "enfia o oceano no rabo,pivete suicida https://t.co/ntydOdeOzU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "4100398883", "id": "1210585414584750080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210583018265600002"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "T1NF4", "id": "298947370"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210585403268501504"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:37:06.000Z", "text": "RT @T1NF4: Rapero: con esta te afeito, eu no sou perfeito pero mira como rimo con desoxirribonucleico. Mi rima en stereo, no tiene criterio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257235373", "id": "1210585403268501504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210512857823096832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "OliverLani666", "id": "918150951785127938"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210585363338682368"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:36:56.000Z", "text": "@MarcioWalckiers @OliverLani666 voc\u00ea realmente acha que esse cara se importa com as pessoas que os governos de esquerda mataram?\nna verdade, ele at\u00e9 idolatra e capaz de aparecer falando \"matou ainda foi pouco, rsrsrsrs\"\n\ntriste essa gera\u00e7\u00e3o doutrinada", "in_reply_to_user_id": "1047445479133515782", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "24400421", "id": "1210585363338682368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210581960294326273"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CaracolRadio", "id": "19236074"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210585331382267906"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:36:49.000Z", "text": "@CaracolRadio Con la primer quincena se suicida", "in_reply_to_user_id": "19236074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "547181623", "id": "1210585331382267906"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210580297600917509"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.8245, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210585098292215815"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:35:53.000Z", "text": "\u00d3bvio que \u00e9 mentira, eu nunca veria Esquadr\u00e3o Suicida mais uma vez.", "in_reply_to_user_id": "915257569198919680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "author_id": "915257569198919680", "id": "1210585098292215815"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210585094781636608"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:35:52.000Z", "text": "Recebi a not\u00edcia q meu tio se suicidou vlh eu t\u00f4 totalmente destru\u00edda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3084658558", "id": "1210585094781636608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210580297600917509"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tweetsdojao", "id": "915257569198919680"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 128, "probability": 0.8828, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.5336, "type": "Other", "normalized_text": "vezes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210584974128226304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:35:24.000Z", "text": "RT @tweetsdojao: Vai dizer que c\u00eas nunca se apaixonaram perdidamente por 11 pessoas ao mesmo tempo? Eu mesmo vi Esquadr\u00e3o Suicida 7 vezes.", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2267499393", "id": "1210584974128226304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210213218074988545"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hereinchaos", "id": "1118625165301166087"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210584963898380288"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:35:21.000Z", "text": "@hereinchaos Voc\u00eas que defendem esse merda, s\u00e3o tudo bando de psicopata. A onde j\u00e1 se viu, ele MATOU a menina e deu para os cachorros comerem, deixou seu filho sem m\u00e3e por algo t\u00e3o f\u00fatil. E ainda tem gente que acredita na mudan\u00e7a? O CARA MATOU A SANGUE FRIO PQP.", "in_reply_to_user_id": "1031528705808588802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132333837", "id": "1210584963898380288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210584895472488448"], "lang": "ca", "created_at": "2019-12-27T15:35:05.000Z", "text": "Ari Behn, ex esposo de la princesa Marta Luisa de Noruega, se suicida, acus\u00f3 al actor #KevinSpacey de conducta sexual inapropiada https://t.co/TxgFU87wKz https://t.co/9Gpx5UW1ty", "entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 98, "tag": "KevinSpacey"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/TxgFU87wKz", "expanded_url": "https://mundohispanico.com/ari-behn-exesposo-princesa-marta-luisa-de-noruega-suicida-kevin-spacey/", "display_url": "mundohispanico.com/ari-behn-exesp\u2026"}, {"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/9Gpx5UW1ty", "expanded_url": "https://twitter.com/MundoHispanico/status/1210584895472488448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Gpx5UW1ty", "media_key": "3_1210584893786333185"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29778623", "id": "1210584895472488448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.3732, "type": "Other", "normalized_text": "udi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210584820637720577"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:34:47.000Z", "text": "Os vereadores suplentes de udi.ou vai preso ou suicida kkk T\u00e1 brabo a coisa kk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2668256971", "id": "1210584820637720577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210582605810159617"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.4996, "type": "Person", "normalized_text": "GAROTO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210584767835582464"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:34:34.000Z", "text": "@BTS_twt GAROTO VOC\u00ca ME MATOU TANTO HOJE SE RESPONSABILIZE PELOS DANOS QUE CAUSOU AO MEU CORA\u00c7\u00c3O", "in_reply_to_user_id": "335141638", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082435098207838210", "id": "1210584767835582464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210302262326771712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SoyVixen", "id": "3296647237"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "DrBioblogo", "id": "917844392664354818"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "BoixRichter", "id": "2838035806"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210584734109224960"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:34:26.000Z", "text": "@SoyVixen @DrBioblogo @BoixRichter Caf\u00e9 suicida? Tomare 10!", "in_reply_to_user_id": "3296647237", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "874274078915481600", "id": "1210584734109224960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210392490970353664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Joseliod1", "id": "1032811489319690240"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/5msAg8T7h0", "expanded_url": "https://twitter.com/Pasion_Basket1/status/1210183227685703681", "display_url": "twitter.com/Pasion_Basket1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210584583592448003"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:33:50.000Z", "text": "RT @Joseliod1: Es casi de suicida ponerte en frente a este animal \ud83d\ude28\ud83d\ude28 https://t.co/5msAg8T7h0", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1862106439", "id": "1210584583592448003"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210584485542191104"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:33:27.000Z", "text": "Kklkkk os suplentes doa vereadores de udi .ou vai preso ou suicida ta brabo $$$$$", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2668256971", "id": "1210584485542191104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210584302389469185"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-27T15:32:43.000Z", "text": "Detenuto suicida salvato a Poggioreale dalla polizia penitenziaria https://t.co/GxhCPZWlxO #cronacadinapoli", "entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 107, "tag": "cronacadinapoli"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/GxhCPZWlxO", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/ULLQ5p", "display_url": "goo.gl/fb/ULLQ5p"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4807713257", "id": "1210584302389469185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210583924243673090"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-27T15:31:13.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196574181", "id": "1210583924243673090"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210175028362395648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "diemixii", "id": "91191175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210583900826820609"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:31:08.000Z", "text": "RT @diemixii: n da p se confiar em ningu\u00e9m nessa vida, n\u00e9? uma palita fez um publica\u00e7\u00e3o h\u00e1 um tempo atr\u00e1s elogiando seu atual marido, dizen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123343132828082177", "id": "1210583900826820609"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ShutUpExcalibur", "id": "2408462113"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "CodyRhodes", "id": "516771605"}, {"start": 136, "end": 143, "username": "JRsBBQ", "id": "89556802"}, {"start": 144, "end": 153, "username": "AEWonTNT", "id": "1457854184334581783"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 113, "probability": 0.5677, "type": "Other", "normalized_text": "aewdyamite"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.5172, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDark"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 114, "tag": "aewdyamite"}, {"start": 115, "end": 123, "tag": "AEWDark"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210583760804204545"], "lang": "en", "created_at": "2019-12-27T15:30:34.000Z", "text": "@ShutUpExcalibur the move is called \u201csuicide dive\u201d stop screaming \u201csuicida!!!\u201d  Please it\u2019s annoying \n\n#aewdyamite #AEWDark @CodyRhodes @JRsBBQ @AEWonTNT", "in_reply_to_user_id": "2408462113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1296250782", "id": "1210583760804204545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210583658769330177"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:30:10.000Z", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2780621517", "id": "1210583658769330177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210582861323132929"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "inxamista", "id": "528729158"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 69, "probability": 0.9098, "type": "Person", "normalized_text": "nelson rodrigues"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210583644584251395"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:30:07.000Z", "text": "@inxamista eu ri demais disso, lembrei da hist\u00f3ria do nelson rodrigues do homem que se matou por que n\u00e3o aguentava mais jantar na casa da amante e da esposa, certeza que ele marcou todas de prop\u00f3sito pra ser cancelado", "in_reply_to_user_id": "528729158", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "243665524", "id": "1210583644584251395"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210186563054911489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210583529119191046"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:29:39.000Z", "text": "RT @DieBatsuDie: O sea, una persona que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual se \"suicida\", es la tercera persona que muere as\u00ed que haya acu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210195746", "id": "1210583529119191046"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210583252118966273"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:28:33.000Z", "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1334902248", "id": "1210583252118966273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Q1PmoMZ9SM", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2069937/una-mujer-de-65-anos-se-suicida-en-madrid-cuando-la-iban-a-desahuciar", "display_url": "m.publico.es/sociedad/20699\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210583185983188992"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:28:17.000Z", "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/Q1PmoMZ9SM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164119947", "id": "1210583185983188992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209884487083077634"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 105, "probability": 0.9493, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/JPWVjBrp32", "expanded_url": "https://twitter.com/otempo/status/1209884487083077634", "display_url": "twitter.com/otempo/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210583138348544004"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:28:06.000Z", "text": "S\u00f3 consigo lembrar que ele matou uma mulher e jogou pros cachorros comerem, se um dia ele jogo no Flamengo eu n\u00e3o lembro ! https://t.co/JPWVjBrp32", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108437105036967936", "id": "1210583138348544004"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210583079808589824"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:27:52.000Z", "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "601866530", "id": "1210583079808589824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210380982613921792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 247, "end": 254, "probability": 0.4028, "type": "Other", "normalized_text": "Ezechilo"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/MUI6OSrnfO", "expanded_url": "https://twitter.com/EzeChilo/status/1210380982613921792", "display_url": "twitter.com/EzeChilo/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210583018265600002"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:27:37.000Z", "text": "Rapero: con esta te afeito, eu no sou perfeito pero mira como rimo con desoxirribonucleico. Mi rima en stereo, no tiene criterio y vos como un boludo tratando de ponerme en jaque en el medio; de transporte \u00bfBajarte? \u00bfDonde? Si te deje sin norte.\n\nEzechilo: se suicida https://t.co/MUI6OSrnfO", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "298947370", "id": "1210583018265600002"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210423666216964100"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_angefh", "id": "735657807194820608"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210582897976995841"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:27:09.000Z", "text": "RT @_angefh: Este pa\u00eds no le da la importancia que merece el \u00e1rea de la salud mental y deja mucho que decir con tantos casos de suicidio, v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2193348910", "id": "1210582897976995841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210566657845923840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Jaume752", "id": "915215041783361536"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210582773850890240"], "lang": "ca", "created_at": "2019-12-27T15:26:39.000Z", "text": "@Jaume752 @EmiliBatiste No eren efectius d'elit, no n'hi ha tants.\nEls que varen anar a detenir els terroristes de 11M a Madrid eren 25 GEOS. Dels quals un va morir amb la explosi\u00f3 suicida dels terroristes.", "in_reply_to_user_id": "915215041783361536", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "250222743", "id": "1210582773850890240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210582452403625984"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:25:22.000Z", "text": "Amo hacer preguntas trascendentales a mis amigos y que queden (\u0ca0_\u0ca0) onda \u00bfsos lo que siempre quisiste ser o sos s\u00f3lo una consecuencia de varios eventos? O mi favorito \u00bfCuando tengas 50 a\u00f1os vas estar orgulloso de lo que estas haciendo hoy? Soy perfecta para la ayuda al suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "973280257783554048", "id": "1210582452403625984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah Baker"}, {"start": 94, "end": 105, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "Margan Stark"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/yGbe5e7OAb", "expanded_url": "https://twitter.com/nacaomarvell/status/1194195917236318213/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yGbe5e7OAb", "media_key": "7_1194195750680436736"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210582298149691392"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:24:46.000Z", "text": "Na verdade a Hannah Baker n se matou, ela foi para um universo paralelo e mudou seu nome para Margan Stark se tornando a filha do homem de ferro \nhttps://t.co/yGbe5e7OAb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1154520167868772354", "id": "1210582298149691392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210354413069590528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "brunabruce", "id": "37322760"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210582148450787334"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:24:10.000Z", "text": "@brunabruce O problema \u00e9 que as pessoas est\u00e3o romantizando a tristeza. Vi um meme esses dias com a pessoa pagando de tristona suicida e quando ouve um tiro sai correndo! Hahaha", "in_reply_to_user_id": "37322760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45237295", "id": "1210582148450787334"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210581174915125248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "naulleafar", "id": "1250070010401157120"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "marconikovski", "id": "4862044458"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "pennylenon", "id": "1008433720439779328"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/5Q5c4FcQbB", "expanded_url": "https://twitter.com/Marginal_Mind/status/1210581980590551042/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Q5c4FcQbB", "media_key": "3_1210581978560565249"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210581980590551042"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:23:30.000Z", "text": "@naulleafar @marconikovski @pennylenon Falando nisso, voc\u00ea viu que sua amiga \u00e9 suicida? https://t.co/5Q5c4FcQbB", "in_reply_to_user_id": "4871349231", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918268005435441153", "id": "1210581980590551042"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210581895672668160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:23:10.000Z", "text": "guys\n\nn\u00e3o N\u00c3O usem o argumento de \"ain tem tanta gente que te ama\" com suicida\n\nN\u00c3O USEM\n\nningu\u00e9m \u00e9 obrigado a viver pelos outros. o suicida tem que aprender a valorizar a vida dele por &gt;ele mesmo&lt; e n\u00e3o ficar se agarrando nos outros\n\nas pessoas v\u00e3o embora, te abandonam\n\n+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2641773803", "id": "1210581895672668160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9648, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 53, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/QRZaljA3OV", "expanded_url": "https://elcooperante.com/seis-soldados-mueren-en-ataque-suicida-en-afganistan/", "display_url": "elcooperante.com/seis-soldados-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210581885010796545"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:23:07.000Z", "text": "Seis soldados mueren en ataque suicida en #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb  \n https://t.co/QRZaljA3OV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82794341", "id": "1210581885010796545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210534796771971072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "omasukifight", "id": "50221202"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.1873, "type": "Place", "normalized_text": "\u65b0\u65e5\u672c\u30c9\u30fc\u30e0"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.5714, "type": "Organization", "normalized_text": "UFC"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.5592, "type": "Organization", "normalized_text": "RIZIN"}, {"start": 87, "end": 89, "probability": 0.4646, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210581822939136000"], "lang": "ja", "created_at": "2019-12-27T15:22:52.000Z", "text": "RT @omasukifight: \u65b0\u65e5\u672c\u30c9\u30fc\u30e0\u306b\u30b9\u30bf\u30fc\u30c0\u30e0\u304c\u51fa\u308b\u3053\u3068\u306b\u3064\u3044\u3066\u3001\u3051\u3063\u3053\u3046\u53cd\u5bfe\u3057\u3066\u3044\u308b\u4eba\u304c\u3044\u308b\u6a21\u69d8\u3002\n\n\u3078\u3048\u3001\u305d\u3046\u306a\u3093\u3084\u3002\u306a\u3093\u3067\u3084\u308d\uff1f \n\nUFC\u3084RIZIN\u3001WWE\u3067\u306f\u3001\u5973\u5b50\u304c\u30e1\u30a4\u30f3\u3092\u30d0\u30f3\u30d0\u30f3\u5f35\u3063\u3066\u3044\u3066\u3001\u8ab0\u3082\u304c\u666e\u901a\u306b\u53d7\u3051\u5165\u308c\u3066\u3044\u308b\u3068\u3044\u3046\u306e\u306b\u3002\u30b5\u30a6\u30b8\u30e9\u30d3\u30a2\u3067\u3059\u3089\u5973\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266038003", "id": "1210581822939136000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210581732652670976"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:22:31.000Z", "text": "conhe\u00e7o um cara que se suicidou e nem deixou bilhete por que n\u00e3o queria ser x9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1041856670375268352", "id": "1210581732652670976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210390031992598528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "igorlt", "id": "15509258"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210581650540826625"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:22:11.000Z", "text": "RT @igorlt: Detalhe \u00e9 que o cara que se matou agora n\u00e3o \u00e9 o primeiro envolvido no caso que morre em circunst\u00e2ncias estranhas. https://t.co/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3156620115", "id": "1210581650540826625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210580350453395456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "qguibs", "id": "3583582342"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210581394797318145"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:21:10.000Z", "text": "@qguibs tipo\nonde ta dizendo q ele realmente se matou, sei nem se esse perfil \u00e9 de uma pessoa real ou fake...", "in_reply_to_user_id": "3583582342", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154092871886278656", "id": "1210581394797318145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210568097599545347"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210581392096210946"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:21:10.000Z", "text": "@hectorbecerrilr Oye no seas suicida!!!. Un corrupto pidiendo pena de muerte.", "in_reply_to_user_id": "525822471", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1124367067317194757", "id": "1210581392096210946"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210414680264581120"}], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 118, "probability": 0.756, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.8594, "type": "Person", "normalized_text": "ANDERSON"}, {"start": 134, "end": 156, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "FlavioBolsonaroNaCadeia"}, {"start": 159, "end": 184, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroEnvergonhaOBrasil"}, {"start": 189, "end": 209, "probability": 0.8861, "type": "Person", "normalized_text": "TicTacFlavioBolsonaro"}, {"start": 235, "end": 250, "probability": 0.8678, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONAROELADRAO"}], "hashtags": [{"start": 133, "end": 157, "tag": "FlavioBolsonaroNaCadeia"}, {"start": 158, "end": 185, "tag": "BolsonaroEnvergonhaOBrasil"}, {"start": 188, "end": 210, "tag": "TicTacFlavioBolsonaro"}, {"start": 234, "end": 251, "tag": "BOLSONAROELADRAO"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/zyh9ZPIKNh", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosZarattini/status/1210414680264581120", "display_url": "twitter.com/CarlosZarattin\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210581372890492928"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:21:05.000Z", "text": "COM CERTEZA !\nSe seguirem o caminho da grana, chegar\u00e3o \u00e0 ASSASSINATOS tamb\u00e9m!\nV\u00c3O LOGO DESCOBRIR \"QUEM MATOU A MARIELLE E O ANDERSON\n#FlavioBolsonaroNaCadeia\n#BolsonaroEnvergonhaOBrasil \n #TicTacFlavioBolsonaro \n\nTodo mundo j\u00e1 sabe ! #BOLSONAROELADRAO ! https://t.co/zyh9ZPIKNh", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "866708269800333312", "id": "1210581372890492928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210380687762743296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_makavelijones", "id": "776519118208045056"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.754, "type": "Person", "normalized_text": "Churchill"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.8201, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}, {"start": 95, "end": 112, "probability": 0.4666, "type": "Other", "normalized_text": "Revolu\u00e7\u00e3o Cultural"}, {"start": 237, "end": 242, "probability": 0.5501, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 255, "end": 269, "probability": 0.8449, "type": "Person", "normalized_text": "Nico Sauscesvku"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210581356029370371"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:21:01.000Z", "text": "@_makavelijones Falando do Churchill, imagina falar do Mao. Matou mais de 20 milh\u00f5es. E ap\u00f3s a Revolu\u00e7\u00e3o Cultural deixou matar mais de 10 milh\u00f5es. S\u00f3 a\u00ed j\u00e1 temos a totalidade de mortos n\u00f3s pa\u00edses citados. Se formos al\u00e9m temos o Camarada Stalin. E adiante Nico Sauscesvku\nFaltou espa\u00e7o broder", "in_reply_to_user_id": "889628930436730881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142415384", "id": "1210581356029370371"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9183, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/mlUUejgbxO", "expanded_url": "http://federacion.republicanos.info/2019/12/27/una-mujer-de-65-anos-se-suicida-en-madrid-cuando-la-iban-a-desahuciar/", "display_url": "federacion.republicanos.info/2019/12/27/una\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/swu7gUeHM0", "expanded_url": "https://twitter.com/Republicanos1/status/1210581103268048898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/swu7gUeHM0", "media_key": "3_1210581101661638656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210581103268048898"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:20:01.000Z", "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a\u00a0desahuciar https://t.co/mlUUejgbxO https://t.co/swu7gUeHM0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365160215", "id": "1210581103268048898"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.2993, "type": "Other", "normalized_text": "\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/Tnk2tqkj2s", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13306", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13306"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210580758517055488"], "lang": "ja", "created_at": "2019-12-27T15:18:38.000Z", "text": "\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8\u306e\u4eba\u6c17\u30c8\u30c3\u30d7\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u304c\u73fe\u5f79\u5f15\u9000\u3092\u767a\u8868\u3002\u5f15\u9000\u306e\u7406\u7531\u3068\u306f\u2026 https://t.co/Tnk2tqkj2s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814518949836505088", "id": "1210580758517055488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210579217110511617"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8792, "type": "Person", "normalized_text": "Wanda"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.682, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.5479, "type": "Person", "normalized_text": "Ultron"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.7772, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}, {"start": 173, "end": 176, "probability": 0.7053, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.2719, "type": "Person", "normalized_text": "Ultron"}, {"start": 223, "end": 226, "probability": 0.776, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 247, "end": 251, "probability": 0.9008, "type": "Person", "normalized_text": "Wanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210580565210124293"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:17:52.000Z", "text": "Wanda j\u00e1 controlou a mente de um DEUS, destruiu dezenas de rob\u00f4s criados pelo Ultron(fazendo um esfor\u00e7o m\u00ednimo)e quase matou o Thanos(e se ela quisesse, conseguiria matar o Thor em Era de Ultron).\nE voc\u00eas ainda dizem que o Thor \u00e9 mais forte que a Wanda.", "in_reply_to_user_id": "1194279016284471297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194279016284471297", "id": "1210580565210124293"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210580454862131202"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:17:26.000Z", "text": "Se suicida campesino.\n\nhttps://t.co/crsdK0ucSB https://t.co/crsdK0ucSB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2903233203", "id": "1210580454862131202", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/crsdK0ucSB", "expanded_url": "https://elcolumnistadeveracruz.blogspot.com/2019/12/se-suicida-campesino.html", "display_url": "elcolumnistadeveracruz.blogspot.com/2019/12/se-sui\u2026"}, {"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/crsdK0ucSB", "expanded_url": "https://elcolumnistadeveracruz.blogspot.com/2019/12/se-suicida-campesino.html", "display_url": "elcolumnistadeveracruz.blogspot.com/2019/12/se-sui\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210580317888757763"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:16:53.000Z", "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1432910785", "id": "1210580317888757763"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.6533, "type": "Other", "normalized_text": "vezes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210580297600917509"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:16:49.000Z", "text": "Vai dizer que c\u00eas nunca se apaixonaram perdidamente por 11 pessoas ao mesmo tempo? Eu mesmo vi Esquadr\u00e3o Suicida 7 vezes.", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 6, "like_count": 168, "quote_count": 2}, "author_id": "915257569198919680", "id": "1210580297600917509"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210580180873424897"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:16:21.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197160629", "id": "1210580180873424897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210577352952078336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PokeZeldero", "id": "2149194906"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9499, "type": "Other", "normalized_text": "pokemon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210580051445592064"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:15:50.000Z", "text": "RT @PokeZeldero: Me encanta cuando un pokemon no entra en las 500 pokeballs que le lanzas y luego se suicida con doble filo\n\nGracias", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023156055994454016", "id": "1210580051445592064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5333, "type": "Other", "normalized_text": "bacurau"}, {"start": 78, "end": 103, "probability": 0.7393, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 11 vezes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210580049067487232"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:15:49.000Z", "text": "Ainda bem que o cara escolheu ver bacurau 11 vezes, imagina ele tendo que ver Esquadr\u00e3o Suicida 11 vezes.... Eu preferia ficar solteiro!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860066261295824896", "id": "1210580049067487232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210580038384521221"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-27T15:15:47.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3123267783", "id": "1210580038384521221"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.2771, "type": "Place", "normalized_text": "udi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210579731369877505"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:14:34.000Z", "text": "22 dos 27 vereadores de udi est\u00e3o presos por roubo e um ex vereador que ia assumir a vaga de um deles se suicidou pq iriam abrir uma investiga\u00e7\u00e3o contra ele por propina tbm, v\u00e9i que que t\u00e1 acontecendo?????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846828252689780737", "id": "1210579731369877505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.6931, "type": "Person", "normalized_text": "pitbull"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210579707269406721"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:14:28.000Z", "text": "Essa hist\u00f3ria do pitbull que matou a crian\u00e7a, triste demais mas ainda acho que os c\u00e3es n\u00e3o tem culpa, tem cara de serem c\u00e3es de guarda ent\u00e3o, qualquer pessoa que pular ali eles v\u00e3o atacar, quem educou no m\u00ednimo deveria ensinar a distinguir se \u00e9 crian\u00e7a ou n\u00e3o, e nem sei se da", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2574222369", "id": "1210579707269406721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210579450716467201"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BohemianEmperor", "id": "1306183086"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "RandomTwet", "id": "527774633"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "LizCounter", "id": "58174353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210579655058739205"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:14:15.000Z", "text": "@BohemianEmperor @RandomTwet @LizCounter @fvckingjealouss Estaban matando porque aunque no sepan lo que hacen ni significa que no lo est\u00e9n haciendo. Cuando haces bullying a alguien y se suicida lo has matado. Lo mismo aqu\u00ed.", "in_reply_to_user_id": "1306183086", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "43552980", "id": "1210579655058739205"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210578070161252352"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210579600360779778"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:14:02.000Z", "text": "@_paivap_ @Gab_ri3la se for seguir por essa l\u00f3gica sem sentido todo animal que ja matou um ser humano deveria responder por seu ato ja que ele \u00e9 racional pra cacete", "in_reply_to_user_id": "4844466190", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "951187758441222150", "id": "1210579600360779778"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210579229282390016"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210579387617292292"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:13:12.000Z", "text": "@sobreiro_ines \u00c9 um jogo um bocado suicida", "in_reply_to_user_id": "1041382404466851840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4635562097", "id": "1210579387617292292"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210390031992598528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "igorlt", "id": "15509258"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210579192309592064"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:12:25.000Z", "text": "RT @igorlt: Detalhe \u00e9 que o cara que se matou agora n\u00e3o \u00e9 o primeiro envolvido no caso que morre em circunst\u00e2ncias estranhas. https://t.co/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124893269656207361", "id": "1210579192309592064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210577352952078336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PokeZeldero", "id": "2149194906"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9499, "type": "Other", "normalized_text": "pokemon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210579163729551366"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:12:18.000Z", "text": "RT @PokeZeldero: Me encanta cuando un pokemon no entra en las 500 pokeballs que le lanzas y luego se suicida con doble filo\n\nGracias", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4257804617", "id": "1210579163729551366"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.9057, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210579158281203717"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:12:17.000Z", "text": "bizarro demais lamberem o cu de um cara q matou a m\u00e3e do pr\u00f3prio filho e jogou pros cachorros comerem. foda-se se ele fez mt pelo Flamengo FODA SE!!!!! ele deixou de ser um \u00eddolo e virou um ASSASSINO! v\u00e3o tomar no cu! pq qnd \u00e9 o preto favelado q rouba j\u00e1 chegam matando a paulada!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1206659185", "id": "1210579158281203717"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210579113511133184"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:12:06.000Z", "text": "Velhinhas do meu bairro no algarve sao mais fofoqueiras q eu sla oq\nUma delas vira se para o meu av\u00f4 e diz:\n- olhe sabe a vizinha la da rua ao lado chateou se c o marido e o marido para se vingar matou o cao e cortou-o aos peda\u00e7os EU MATA O HOMEM..\nE eu so fiquei a olhar tipo OQ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086690844529311744", "id": "1210579113511133184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210579091218423809"], "lang": "ca", "created_at": "2019-12-27T15:12:01.000Z", "text": "\ud83d\udea9El escritor Ari Behn, que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acosador sexual, se suicid\u00f3\ud83d\udc4c #ZirigozaGroup \ud83d\udca1 #marketing #SEO \ud83d\udc49 https://t.co/HRKC5tp9W2", "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 94, "tag": "ZirigozaGroup"}, {"start": 97, "end": 107, "tag": "marketing"}, {"start": 108, "end": 112, "tag": "SEO"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/HRKC5tp9W2", "expanded_url": "https://buff.ly/2MA2B2L", "display_url": "buff.ly/2MA2B2L"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035283377614675969", "id": "1210579091218423809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.8553, "type": "Other", "normalized_text": "tor4"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6025, "type": "Other", "normalized_text": "Lucia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210578675172806656"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:10:22.000Z", "text": "Se imaginan que tor4 le pegu\u00e9 un tir\u00f3 por equivocaci\u00f3n a Lucia y crea que la mato y se suicida....ahre jajajaja QUE DICE SE\u00d1ORA DEJE LAS DROGAS\ud83d\ude05\ud83d\ude05", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159212504423247872", "id": "1210578675172806656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210534796771971072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "omasukifight", "id": "50221202"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.1873, "type": "Place", "normalized_text": "\u65b0\u65e5\u672c\u30c9\u30fc\u30e0"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.5714, "type": "Organization", "normalized_text": "UFC"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.5592, "type": "Organization", "normalized_text": "RIZIN"}, {"start": 87, "end": 89, "probability": 0.4646, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210578538589351939"], "lang": "ja", "created_at": "2019-12-27T15:09:49.000Z", "text": "RT @omasukifight: \u65b0\u65e5\u672c\u30c9\u30fc\u30e0\u306b\u30b9\u30bf\u30fc\u30c0\u30e0\u304c\u51fa\u308b\u3053\u3068\u306b\u3064\u3044\u3066\u3001\u3051\u3063\u3053\u3046\u53cd\u5bfe\u3057\u3066\u3044\u308b\u4eba\u304c\u3044\u308b\u6a21\u69d8\u3002\n\n\u3078\u3048\u3001\u305d\u3046\u306a\u3093\u3084\u3002\u306a\u3093\u3067\u3084\u308d\uff1f \n\nUFC\u3084RIZIN\u3001WWE\u3067\u306f\u3001\u5973\u5b50\u304c\u30e1\u30a4\u30f3\u3092\u30d0\u30f3\u30d0\u30f3\u5f35\u3063\u3066\u3044\u3066\u3001\u8ab0\u3082\u304c\u666e\u901a\u306b\u53d7\u3051\u5165\u308c\u3066\u3044\u308b\u3068\u3044\u3046\u306e\u306b\u3002\u30b5\u30a6\u30b8\u30e9\u30d3\u30a2\u3067\u3059\u3089\u5973\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921762384338755585", "id": "1210578538589351939"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210574518231715843"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210578404828942336"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:09:17.000Z", "text": "Altura: 1,94\nTamanho do p\u00e9: 43\nSigno: \u00c1ries\nTatuagens: 3\nPiercing: 0\nCor fav: branco\nFilme fav: Esquadr\u00e3o suicida \nComida fav: churrasco\nBebida fav: Whisky https://t.co/Jr96iOdTqT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "349391774", "id": "1210578404828942336", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/Jr96iOdTqT", "expanded_url": "https://twitter.com/ArthurAraujo15/status/1210574518231715843", "display_url": "twitter.com/ArthurAraujo15\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210577253828046849"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210578212591415296"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:08:31.000Z", "text": "@_Mathildalixo Obviamente n\u00e3o, como um grande amigo meu sempre diz: tu deu corda, quem se enforcou foi ele", "in_reply_to_user_id": "1780921914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741308940085006336", "id": "1210578212591415296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210577954880835584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mrhuasteco", "id": "825636636927090688"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210578177774374912"], "lang": "ht", "created_at": "2019-12-27T15:08:23.000Z", "text": "@mrhuasteco A chingarle mi moyeja 666 suicida", "in_reply_to_user_id": "825636636927090688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "134983303", "id": "1210578177774374912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210577774102171654"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "John60845345", "id": "1171105751626067970"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.6364, "type": "Other", "normalized_text": "Gif"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210578058090098696"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:07:55.000Z", "text": "@John60845345 Desculpa se eu n\u00e3o gosto do seu ditador que matou milh\u00f5es de pessoas. Agora voc\u00ea quer usar Gif pra me rebaixar ou algo do tipo? Nossa voc\u00ea lacrou parab\u00e9ns", "in_reply_to_user_id": "1171105751626067970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1206938891154075648", "id": "1210578058090098696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210574604827320320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "portadosfundos", "id": "540219772"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210578029854044160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:07:48.000Z", "text": "@quemtemeu @tabataamaralsp @portadosfundos Tipo meu raciocinio sobre vingan\u00e7a com homicidio: alguem matou? Homicida. Se vc se vinga matando ele, nao seria vc tbm homicida? S\u00f3 pra racionalizar, sabe? \u00c9 que a sensa\u00e7ao de injusti\u00e7a faz as pessoas tomarem decisoes erradas.", "in_reply_to_user_id": "41477105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "411685467", "id": "1210578029854044160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 76, "probability": 0.8916, "type": "Person", "normalized_text": "David Foster Wallace"}, {"start": 159, "end": 161, "probability": 0.5049, "type": "Other", "normalized_text": "DFW"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210577918910509056"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:07:21.000Z", "text": "Me mandaram um v\u00eddeo motivacionalzinho de um discurso do David Foster Wallace. Embora muito bacana o texto, n\u00e3o tive coragem de dizer pra quem me mandou que o DFW se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17371271", "id": "1210577918910509056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.899, "type": "Place", "normalized_text": "Montecristi"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/3oFcLCgu4h", "expanded_url": "https://admediosnoticias.com.do/agente-pn-cercena-de-un-cartuchazo-una-mano-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-montecristi/", "display_url": "admediosnoticias.com.do/agente-pn-cerc\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210577843622682625"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:07:04.000Z", "text": "Agente PN cercena de un cartuchazo una mano a su pareja y luego se suicida en Montecristi. https://t.co/3oFcLCgu4h", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725389744901779457", "id": "1210577843622682625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.7296, "type": "Person", "normalized_text": "sarah"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210577740182818816"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:06:39.000Z", "text": "j\u00e1 faz quase tr\u00eas semanas que eu vejo a sarah todo dia e engra\u00e7ado que a gente ainda n\u00e3o se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4135101117", "id": "1210577740182818816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210554972888338433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "horamacc", "id": "202929368"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "rominamanguel", "id": "242969570"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210577531289686017"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:05:49.000Z", "text": "RT @horamacc: @rominamanguel A esclarecer el primer suicidio en la historia de la humanidad donde el suicidado pide prestada un arma dos ho\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290671142", "id": "1210577531289686017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210577488914657282"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:05:39.000Z", "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3319678652", "id": "1210577488914657282"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.4426, "type": "Other", "normalized_text": "Ricardo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210577379321618438"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:05:13.000Z", "text": "Ontem o Ricardo quase me matou por call a\u00ed depois eu descobri q ele literalmente tava cagando pra mim a\u00ed eu chorei na call pq sou sentimental a\u00ed ele ficou extremamente se sentindo culpado mas a vida \u00e9 uma merda mesmk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106030263350513664", "id": "1210577379321618438"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9532, "type": "Other", "normalized_text": "pokemon"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5093, "type": "Other", "normalized_text": "pokeballs"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210577352952078336"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:05:07.000Z", "text": "Me encanta cuando un pokemon no entra en las 500 pokeballs que le lanzas y luego se suicida con doble filo\n\nGracias", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "2149194906", "id": "1210577352952078336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210574754102566913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ro_belen31", "id": "3005641173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210577040329650176"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:03:52.000Z", "text": "RT @ro_belen31: limpiar mi casa con este calor es lo mas parecido a un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122204776568115200", "id": "1210577040329650176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210576780018536449"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210576782002405376"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:02:50.000Z", "text": "Minha prima se suicidou dia 13 desse m\u00eas. Eu nunca vi meus familiares chorarem tanto, nunca achei q minha m\u00e3e fosse chorar desse jeito, doia ver minha v\u00f3 GRITANDO de dor, td mundo se abra\u00e7ando e chorando em ombros, eu nunca pensei tamb\u00e9m, q perder algu\u00e9m assim, doeria tanto+", "in_reply_to_user_id": "2974024605", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "2974024605", "id": "1210576782002405376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210447848866766848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fernieto1330", "id": "128413108"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210576478150242306"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:01:38.000Z", "text": "@fernieto1330 Es el reto suicida", "in_reply_to_user_id": "128413108", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193670788097945602", "id": "1210576478150242306"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 6, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/15vlX2K9g1", "expanded_url": "http://xarxanet.org/juridic/noticies/loms-alerta-del-tractament-que-se-li-dona-al-suicida-als-mitjans-de-comunicacio", "display_url": "xarxanet.org/juridic/notici\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210576068685352960"], "lang": "ca", "created_at": "2019-12-27T15:00:00.000Z", "text": "\ud83d\udea8 @WHO alerta del tractament que se li dona al su\u00efcidi als mitjans de comunicaci\u00f3\n\nhttps://t.co/15vlX2K9g1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26712551", "id": "1210576068685352960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210576068018671616"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-27T15:00:00.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795243203104538624", "id": "1210576068018671616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210575976205365251"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T14:59:38.000Z", "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122997127112798215", "id": "1210575976205365251"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210231232505819136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "otravezandres", "id": "19283986"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 182, "probability": 0.3626, "type": "Organization", "normalized_text": "escuadro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210575756465713154"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T14:58:46.000Z", "text": "@otravezandres @Politica_ECpe Polic\u00eda sino son rateros son c\u00f3mplices, con tantas horas de ocio hace que tengan hasta 3 familias, diversidad de corruptos, mejor contratamos al escuadro suicida, al menos a esos personajes conocemos su hoja de vida", "in_reply_to_user_id": "19283986", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2163415941", "id": "1210575756465713154"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.4595, "type": "Other", "normalized_text": "Dod\u00f4"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.6406, "type": "Person", "normalized_text": "Fabr\u00edcio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210575494086905862"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:57:43.000Z", "text": "Falei pro Dod\u00f4 q eu tava com um nego q nem eu acreditava mas q o nome dele era Fabr\u00edcio ele se matou rindo e falou \"ta bom o nome tu n\u00e3o erra \" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998043179164360704", "id": "1210575494086905862"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210575464835751937"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T14:57:36.000Z", "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3135184417", "id": "1210575464835751937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210574753058164738"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mtscndia", "id": "1429139854672138241"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210575358719856640"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T14:57:11.000Z", "text": "@mtscndia sale pacto suicida", "in_reply_to_user_id": "384073086", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1188888731232755713", "id": "1210575358719856640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210575194869424128"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T14:56:32.000Z", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3075752398", "id": "1210575194869424128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210575117589385220"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:56:14.000Z", "text": "tr\u00eas trechos de m\u00fasica que to muito viciada:\n1-se acabou amor que seja eterna a sacanagem \n2- eu imploreeeei pra voltar e ela me matou na unha\n3- e ela vem, sacolejando a raba na frente do seu nen\u00e9m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1026281860190662662", "id": "1210575117589385220"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209884487083077634"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210575025637666816"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:55:52.000Z", "text": "Ele matou uma jovem de 25 anos, foi condenado \u00e0 23 anos e nem cumpriu a metade. Isso l\u00e1 \u00e9 pagar por algo? \u00c9 passar um tempinho na cadeia e depois voltar como se nada tivesse acontecido\nEle n\u00e3o assaltou uma loja, ELE MATOU UMA MULHER E OCULTOU O CORPO https://t.co/zZxz4tdwkY", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "935505774297649154", "id": "1210575025637666816", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/zZxz4tdwkY", "expanded_url": "https://twitter.com/otempo/status/1209884487083077634", "display_url": "twitter.com/otempo/status/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.8991, "type": "Place", "normalized_text": "Coahuila"}, {"start": 16, "end": 23, "probability": 0.9208, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Coahuila"}, {"start": 15, "end": 24, "tag": "Saltillo"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/rBo6RSd09D", "expanded_url": "https://vanguardia.com.mx/articulo/hipnosis-alternativa-contra-el-suicidio-en-saltillo-van-108-en-la-region-sureste-de-coahuila", "display_url": "vanguardia.com.mx/articulo/hipno\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210575017030946816"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T14:55:50.000Z", "text": "#Coahuila | En #Saltillo, en promedio 4 de cada 10 pacientes que acuden a consulta psicol\u00f3gica presentan alg\u00fan tipo de ideaci\u00f3n suicida. \ud83d\ude27\ud83d\udea8\nhttps://t.co/rBo6RSd09D", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18193312", "id": "1210575017030946816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210493663345819650"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "edi_lson", "id": "231649856"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "Lufann1", "id": "1002883442"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210574996403376128"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:55:45.000Z", "text": "@edi_lson @Lufann1 @Lynaarezzo Ningu\u00e9m bate na cara de ningu\u00e9m a toa! Tenho parente pr\u00f3xima que j\u00e1 foi espancada acamada e foi a vizinha q pulou o muro e deu uma surra no sujeito e quase matou o cara. Se a pol\u00edcia n\u00e3o faz, outros fazem!", "in_reply_to_user_id": "231649856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1149034526041153536", "id": "1210574996403376128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209884487083077634"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "otempo", "id": "29274419"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210574778756665350"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:54:53.000Z", "text": "@otempo E o povo se matando por causa de vetos e san\u00e7\u00f5es do presidente; ao inv\u00e9s de gastarem energia c/ juiz de garantia, o povo deveria era pressionar p/ insultos como este \u00f1 ocorra mais...o cara matou de forma absurda e j\u00e1 est\u00e1 solto. Enquanto isso a fam\u00edlia da v\u00edtima...pouco importa.", "in_reply_to_user_id": "29274419", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "76342619", "id": "1210574778756665350", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210574754102566913"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T14:54:47.000Z", "text": "limpiar mi casa con este calor es lo mas parecido a un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3005641173", "id": "1210574754102566913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210493381710876672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Margaritafor", "id": "204598578"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Sopadebanano", "id": "958458954631335942"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210574621113761792"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T14:54:15.000Z", "text": "@Margaritafor @Sopadebanano Entonces una persona que se suicida es valiente? Pues lo bueno es que estamos en un mundo de la diversidad y cada quien feliz con lo que le guste\ud83c\udf3b", "in_reply_to_user_id": "204598578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991324889595379712", "id": "1210574621113761792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209813188428148736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erahsfeliz", "id": "892931483517804545"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9671, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210574590663168000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:54:08.000Z", "text": "RT @erahsfeliz: Em uma dessas, em Curitiba, 2019, \"um homem, com uma faca de cozinha em m\u00e3os, proferiu amea\u00e7as contra os manifestantes, afi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154058182848909318", "id": "1210574590663168000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.8936, "type": "Place", "normalized_text": "Montecristi"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/tz0QrV4RVy", "expanded_url": "https://curiosodigital.com.do/agente-pn-cercena-de-un-cartuchazo-una-mano-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-montecristi/", "display_url": "curiosodigital.com.do/agente-pn-cerc\u2026"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/5ecFmDfJrz", "expanded_url": "https://twitter.com/Curioso_Digital/status/1210574500426866690/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ecFmDfJrz", "media_key": "3_1210574493434953728"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210574500426866690"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T14:53:46.000Z", "text": "Agente PN cercena de un cartuchazo una mano a su pareja y luego se suicida en Montecristi https://t.co/tz0QrV4RVy https://t.co/5ecFmDfJrz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170311118", "id": "1210574500426866690"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210574477031084034"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T14:53:41.000Z", "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118982162148134926", "id": "1210574477031084034"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210574456634200064"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T14:53:36.000Z", "text": "Torpe como un suicida sin vocaci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321769366", "id": "1210574456634200064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210574337507545088"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:53:08.000Z", "text": "arrumando aqui as coisas da mudan\u00e7a e achei um trabalho de portugu\u00eas do 3 ano q eu e alina se matou de fazer aqui em casa kkkjjjkkk bixo a gnt passou muita raiva nesse trabalho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3348242289", "id": "1210574337507545088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 13, "probability": 0.7936, "type": "Place", "normalized_text": "MONTECRISTI"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/YsxYg30Un7", "expanded_url": "https://enlacenacionalrd.com/en-montecristi-agente-policial-suspendido-cercena-mano-a-su-pareja-de-cartuchazo-y-se-suicida/", "display_url": "enlacenacionalrd.com/en-montecristi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210574324010229760"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T14:53:04.000Z", "text": "EN MONTECRISTI: Agente policial suspendido cercena mano a su pareja de cartuchazo y se\u00a0suicida https://t.co/YsxYg30Un7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824438812646465538", "id": "1210574324010229760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210574187099803648"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T14:52:32.000Z", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "446918568", "id": "1210574187099803648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210317906166239232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210573452626804736"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T14:49:37.000Z", "text": "Ministra suicida https://t.co/sgnTE73P7o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3986669476", "id": "1210573452626804736", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/sgnTE73P7o", "expanded_url": "https://twitter.com/norberto_p/status/1210317906166239232", "display_url": "twitter.com/norberto_p/sta\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210213218074988545"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hereinchaos", "id": "1118625165301166087"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8613, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.8542, "type": "Person", "normalized_text": "Suzanne"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210572542991380480"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:46:00.000Z", "text": "@hereinchaos O racismo intr\u00ednseco \u00e9 muito curioso... Todo a revolta com o Bruno n\u00e3o se v\u00ea com a Suzanne que matou os pais.", "in_reply_to_user_id": "1031528705808588802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989629193439928320", "id": "1210572542991380480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210572411403407360"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6282, "type": "Person", "normalized_text": "nagito"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210572412833714186"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:45:29.000Z", "text": "nagito\ngay suicida\nincrivel", "in_reply_to_user_id": "1918152342", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1918152342", "id": "1210572412833714186"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209954466683863041"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6424, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/edAQP2dmls", "expanded_url": "https://es.rt.com/78qw", "display_url": "es.rt.com/78qw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210572079608877056"], "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-27T14:44:09.000Z", "text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nSe suicida Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os https://t.co/edAQP2dmls h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1203116309107609600", "id": "1210572079608877056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210571563143237642"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dopazoglave", "id": "1175178346130530304"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "TraderPikachu", "id": "1390040559994146824"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210572076572139521"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T14:44:09.000Z", "text": "@dopazoglave @Leo74792170 @TraderPikachu Para las fiestas hay muchas personas que son invadidas por un fuerte impulso suicida...", "in_reply_to_user_id": "1175178346130530304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "188971731", "id": "1210572076572139521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.8142, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210571898536570881"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:43:26.000Z", "text": "Eu quero saber COMO DIABO algu\u00e9m consegue chamar o goleiro Bruno de \u00eddolo, deixar ele se sentir um her\u00f3i, FAZER FILA P TIRAR FOTO COM UM CARA QUE MATOU a m\u00e3e do filho dele, PELO AMOR DE DEUS, o que esse povo tem na cabe\u00e7a?!!!! Pqp hein", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "799434565395894272", "id": "1210571898536570881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210571042973831168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "vascocrvg13", "id": "3353379267"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "Diguinhorns", "id": "838974530"}, {"start": 55, "end": 67, "username": "JuanVitor45", "id": "3364171876"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210571768580235264"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:42:55.000Z", "text": "@SoaresCosta058 @vascocrvg13 @Dourado_M30 @Diguinhorns @JuanVitor45 \u201cSe sua mulher n faz pq vc n gosta ela se importa com oq vc sente\u201d ela n cometeu crime, entende? Por isso n tem \u201cdeveria ou n\u00e3o\u201d, mas com ele sim, pq \u00e9 crime. Eu n\u00e3o faria, mas ela n\u00e3o matou ou agrediu ningu\u00e9m.", "in_reply_to_user_id": "719368085082398720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064107270143950848", "id": "1210571768580235264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210571758195089414"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T14:42:53.000Z", "text": "Se suicida uno de tus denunciantes y a las horas subes esto???? Este hue\u00f3n es maldad pura https://t.co/JrBxAzcpSM", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "67061404", "id": "1210571758195089414", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/JrBxAzcpSM", "expanded_url": "https://twitter.com/Ivaningrado/status/1210305439163965452", "display_url": "twitter.com/Ivaningrado/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210153238802173952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}, {"start": 114, "end": 122, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 143, "end": 157, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210571530834522112"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:41:58.000Z", "text": "@leandroruschel Acredito, que o Presidente n\u00e3o seria nenhum suicida. Acredito que foi uma \u00f3tima jogada do Sr. Min.@SF_Moro e do Sr. Presidente @jairbolsonaro. \nCom podemos separar quem \u00e9 quem por aqui. \ud83d\udc4d", "in_reply_to_user_id": "174818242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137001624193392640", "id": "1210571530834522112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210571483329765376"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-27T14:41:47.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "555352049", "id": "1210571483329765376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210571443181891586"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:41:38.000Z", "text": "Aaa pronto, agora a minha amiga virou suicida pq acha q est\u00e1 gr\u00e1vida, S\u00d3 QUE SEM FAZER SEXOOOO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3377729962", "id": "1210571443181891586"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210213218074988545"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hereinchaos", "id": "1118625165301166087"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9891, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210571304258199552"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:41:04.000Z", "text": "@hereinchaos Mn o cr errou como muitos a\u00ed erra ele matou uma pessoa mais agr pensa cmg, ex presidente Lula roubando milh\u00f5es e milh\u00f5es se acha que n\u00e3o agravou em mortes n\u00e3o ? Ele matou milhares de brasileiros a\u00ed e nego paga maior pau pra ele,todos erram e todos t\u00eam direito de uma segunda chan", "in_reply_to_user_id": "1031528705808588802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858152639254724608", "id": "1210571304258199552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Catarina"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.6953, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo"}, {"start": 170, "end": 176, "probability": 0.55, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo"}, {"start": 191, "end": 195, "probability": 0.8904, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9m"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 247, "tag": "sextou"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210571147533791232"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:40:27.000Z", "text": "Algu\u00e9m q more em Santa Catarina sabe alguma not\u00edcia de um cara chamado Marcelo, que foi morto pelo ex da mulher q ele tava ficando, sendo q o ex se matou tb\nA fam\u00edlia do Marcelo mora aqui em Bel\u00e9m e queria mais not\u00edcias\nAjudem dando RT pfv\n#sextou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2802115384", "id": "1210571147533791232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210571117137670144"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T14:40:20.000Z", "text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1746558644", "id": "1210571117137670144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Catarina"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.8129, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo"}, {"start": 170, "end": 176, "probability": 0.7137, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo"}, {"start": 191, "end": 195, "probability": 0.8889, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9m"}, {"start": 241, "end": 260, "probability": 0.4928, "type": "Other", "normalized_text": "KBSGayoDaeChukJe2019"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 261, "tag": "KBSGayoDaeChukJe2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210571115027976197"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:40:19.000Z", "text": "Algu\u00e9m q more em Santa Catarina sabe alguma not\u00edcia de um cara chamado Marcelo, que foi morto pelo ex da mulher q ele tava ficando, sendo q o ex se matou tb\nA fam\u00edlia do Marcelo mora aqui em Bel\u00e9m e queria mais not\u00edcias\nAjudem dando RT pfv\n#KBSGayoDaeChukJe2019", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2802115384", "id": "1210571115027976197"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Catarina"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7376, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo"}, {"start": 170, "end": 176, "probability": 0.6077, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo"}, {"start": 191, "end": 195, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9m"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 258, "tag": "SamantaNoEncontro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210571070585147394"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:40:09.000Z", "text": "Algu\u00e9m q more em Santa Catarina sabe alguma not\u00edcia de um cara chamado Marcelo, que foi morto pelo ex da mulher q ele tava ficando, sendo q o ex se matou tb\nA fam\u00edlia do Marcelo mora aqui em Bel\u00e9m e queria mais not\u00edcias\nAjudem dando RT pfv\n#SamantaNoEncontro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2802115384", "id": "1210571070585147394"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210571032605667329"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T14:40:00.000Z", "text": "Est\u00e1n poniendo tango suicida en el bar !!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937593307", "id": "1210571032605667329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Catarina"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.753, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo"}, {"start": 170, "end": 176, "probability": 0.6445, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo"}, {"start": 191, "end": 195, "probability": 0.895, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9m"}, {"start": 241, "end": 258, "probability": 0.3571, "type": "Organization", "normalized_text": "BTSatGayoDaechukje"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 259, "tag": "BTSatGayoDaechukje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210571031653601280"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:39:59.000Z", "text": "Algu\u00e9m q more em Santa Catarina sabe alguma not\u00edcia de um cara chamado Marcelo, que foi morto pelo ex da mulher q ele tava ficando, sendo q o ex se matou tb\nA fam\u00edlia do Marcelo mora aqui em Bel\u00e9m e queria mais not\u00edcias\nAjudem dando RT pfv\n#BTSatGayoDaechukje", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2802115384", "id": "1210571031653601280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210570706297200640"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T14:38:42.000Z", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4341105136", "id": "1210570706297200640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Catarina"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7007, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo"}, {"start": 170, "end": 176, "probability": 0.5628, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo"}, {"start": 191, "end": 195, "probability": 0.8808, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9m"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210570562872991744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:38:08.000Z", "text": "Algu\u00e9m q more em Santa Catarina sabe alguma not\u00edcia de um cara chamado Marcelo, que foi morto pelo ex da mulher q ele tava ficando, sendo q o ex se matou tb\nA fam\u00edlia do Marcelo mora aqui em Bel\u00e9m e queria mais not\u00edcias\nAjudem dando RT e se encontram alguem q saiba oq aconteceu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2802115384", "id": "1210570562872991744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.2835, "type": "Other", "normalized_text": "\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/lB1JXYvGzi", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13306", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13306", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13306"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210570313752203265"], "lang": "ja", "created_at": "2019-12-27T14:37:08.000Z", "text": "\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8\u306e\u4eba\u6c17\u30c8\u30c3\u30d7\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u304c\u73fe\u5f79\u5f15\u9000\u3092\u767a\u8868\u3002\u5f15\u9000\u306e\u7406\u7531\u3068\u306f\u2026 | \u30c8\u30da\u30b9\u30a4\u30b7\u30fc\u30c0\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30d6\u30ed\u30b0\uff5e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u901f\u5831\u3084\u60c5\u5831\u3092\u767a\u4fe1\uff5e https://t.co/lB1JXYvGzi", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "112154621", "id": "1210570313752203265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210523240826888192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.9073, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210570254021267457"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T14:36:54.000Z", "text": "RT @CNNEE: Ari Behn era un autor noruego que escribi\u00f3 tres novelas, tres colecciones de cuentos y tres obras de teatro https://t.co/AQ30IXw\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2779355786", "id": "1210570254021267457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210569645549408256"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T14:34:29.000Z", "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009247852", "id": "1210569645549408256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.5713, "type": "Person", "normalized_text": "dg"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.8728, "type": "Other", "normalized_text": "league of legends"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210569634082099200"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:34:26.000Z", "text": "- po mano pq tu se matou com dg up? a gente precisava dele \n\n- qq tem av mano eu n sou jg q se foda \n\nleague of legends", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3023190747", "id": "1210569634082099200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210015344779300864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lvciliem", "id": "1189311702"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210569503815487493"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T14:33:55.000Z", "text": "@lvciliem El humor no tiene l\u00edmites, no haber hecho ninguna broma no iba a resucitar al suicida ese", "in_reply_to_user_id": "1189311702", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3372497921", "id": "1210569503815487493"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210566872141352960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Ermiban", "id": "1275985880"}, {"start": 111, "end": 122, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9004, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/dQYBgwuRdo", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210569230040608769"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T14:32:50.000Z", "text": "RT @Ermiban: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/dQYBgwuRdo v\u00eda @publico_es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2512305231", "id": "1210569230040608769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 178, "probability": 0.6353, "type": "Person", "normalized_text": "GILLET"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210568510415474689"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T14:29:58.000Z", "text": "Hoy termino 13 reason why la verdad QUE SERIE MAS PORONGA ME COMI COMO 60HRS DE MI VIDA  COMO UN GORDO GOVIR ADENTRO DEL CUARTO PARA MIRAR A UNA CORNUDA COMO SE SUICIDA CON GILLET", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3342044739", "id": "1210568510415474689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210380687762743296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_makavelijones", "id": "776519118208045056"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Churchill"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210568483454509056"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:29:52.000Z", "text": "@_makavelijones Ah fala dos adoradores da esquerda fala!! Se for inventar algo sobre Churchill existe realifdade dos comunistas ditaroes assassinos coisa que vc n\u00e3o sabe o comunismo matou tanto quuanto as guerras", "in_reply_to_user_id": "889628930436730881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17311505", "id": "1210568483454509056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210568472163495938"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T14:29:49.000Z", "text": "q es este juego suicida https://t.co/PyzZw2ADGL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737679146676019200", "id": "1210568472163495938", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/PyzZw2ADGL", "expanded_url": "https://twitter.com/momentoviral/status/1210361093203415041", "display_url": "twitter.com/momentoviral/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210231555358167049"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.8765, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.7918, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/WOHjqMDnge", "expanded_url": "https://cnn.it/2tTaFoV", "display_url": "cnn.it/2tTaFoV", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210568460918558721"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T14:29:47.000Z", "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, de 47 a\u00f1os, era un escritor. Se suicid\u00f3 en Navidad https://t.co/WOHjqMDnge", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894262373527302147", "id": "1210568460918558721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210396802735886336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "memetriste", "id": "1225815621184770056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210567675245711360"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:26:39.000Z", "text": "@memetriste Teu cu se matou meu pau fico de luto", "in_reply_to_user_id": "1086247216258433024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990017183051894784", "id": "1210567675245711360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210567616546451457"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:26:25.000Z", "text": "a pessoa tem uma memoria sexual relacionada pra vc e desce no cerebro dela do nada \"ah pera esse aqui se matou faz um tempo...\" https://t.co/tUFAsMUmgd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "2343991338", "id": "1210567616546451457", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/tUFAsMUmgd", "expanded_url": "https://t.co/tUFAsMUmgd", "display_url": "t.co/tUFAsMUmgd"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210556136631492608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fayerwayer", "id": "7697762"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/TE4LdpFl48", "expanded_url": "https://www.fayerwayer.com/2019/12/ari-behn-se-suicida-kevin-spacey/", "display_url": "fayerwayer.com/2019/12/ari-be\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fayerwayer.com/2019/12/ari-behn-se-suicida-kevin-spacey/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210567219551391744"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T14:24:51.000Z", "text": "RT @fayerwayer: Escritor que acus\u00f3 de acoso sexual a Kevin Spacey cometi\u00f3 suicidio \nhttps://t.co/TE4LdpFl48", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14431101", "id": "1210567219551391744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 98, "end": 109, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9195, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/dQYBgwuRdo", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210566872141352960"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T14:23:28.000Z", "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/dQYBgwuRdo v\u00eda @publico_es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1275985880", "id": "1210566872141352960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210566626011230214"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T14:22:29.000Z", "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837045285390073856", "id": "1210566626011230214"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210276581375184902"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "driccos", "id": "51511508"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210566619791069189"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:22:28.000Z", "text": "@driccos Esquadr\u00e3o suicida \u2764", "in_reply_to_user_id": "51511508", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182090874496389120", "id": "1210566619791069189"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210533965414699009"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PicoPaperopoli", "id": "986263800297984000"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 33, "tag": "27Dicembre"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210566157293494275"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-27T14:20:37.000Z", "text": "RT @PicoPaperopoli: \ud83d\udcc6 #27Dicembre\n2007 \u2013 L'ex primo ministro pakistano Benazir Bhutto viene uccisa a Rawalpindi in un attentato suicida.\n\ud83d\udcda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2355256140", "id": "1210566157293494275"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209938121703473153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maysagomeszz", "id": "3857832999"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210565995158556678"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:19:59.000Z", "text": "RT @maysagomeszz: CARALHO vai se foder pqp fico mt puta esse cara MATOU uma mulher E DEU O RESTO PARA OS CACHORROS e tem gente que tira fot\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870476459521052673", "id": "1210565995158556678"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210565296882360325"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "eiinessilva", "id": "853657559059836929"}, {"start": 40, "end": 48, "username": "xncuchi", "id": "1625536075"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210565815608782848"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:19:16.000Z", "text": "@restbitxhface @eiinessilva @gabiroscas @xncuchi primeiro que n\u00e3o se pode descobrir um lugar onde ja tinha gente e l\u00ednguas locais \nsegundo que seu povinho de merda matou e escravizou muita gente\ne nada aqui foi feito de \"mao beijada\"", "in_reply_to_user_id": "954790057369628672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "905952824533680128", "id": "1210565815608782848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210530639251943424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "solemaries", "id": "2575261999"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210565792259031040"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T14:19:10.000Z", "text": "@solemaries Grande potencial suicida", "in_reply_to_user_id": "2575261999", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4013554642", "id": "1210565792259031040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209884487083077634"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "otempo", "id": "29274419"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "BRUNO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210565574310412289"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:18:18.000Z", "text": "@otempo O BRUNO \u00c9 UM ASSASSINO \nASSASSINOOOOOO\nMATOU A M\u00c3E DO SEU FILHO PRA N\u00c3O PAGAR PENS\u00c3O \nASSASSINOOOOOOO\nEQUARTEJOU A MAE DE SEU FILHO \nASSASSINOOOOOO\nCOLOQUEI O NOME CERTO NA PORTA DESSA MATERIA E ESSES \"FLAMENGUISTAS\" N\u00c3O ME REPRESENTAM\nSE FOSSE A IRM\u00c3, TIA, PRIMO OU AMIGA DELES", "in_reply_to_user_id": "29274419", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1204817098813444096", "id": "1210565574310412289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210359977325604864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "Mila Xim\u00e9nez"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Castej\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210565433050488833"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T14:17:45.000Z", "text": "RT @buhosdeHugo: Cuando Mila Xim\u00e9nez se d\u00e9 cuenta de que Hugo Castej\u00f3n ten\u00eda m\u00e1s protagonismo desde plat\u00f3 haciendo ese baile que ella en el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907613132302020608", "id": "1210565433050488833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.8657, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210565219413610496"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:16:54.000Z", "text": "No carro ontem com os menino  perguntei se eles nunca tinham atropelado um gato, o Gustavo disse que n\u00e3o 5m dps matou um gato atropelado, dps eu falei que n\u00e3o tinha batido o peito de a\u00e7o do carro, logo dps ele bateu tbm, falei que n\u00e3o tinha achado mil reais na rua e n\u00e3o achei", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053005780662796288", "id": "1210565219413610496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210423666216964100"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_angefh", "id": "735657807194820608"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210564969517010944"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T14:15:54.000Z", "text": "RT @_angefh: Este pa\u00eds no le da la importancia que merece el \u00e1rea de la salud mental y deja mucho que decir con tantos casos de suicidio, v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2822353465", "id": "1210564969517010944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210564934372864000"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T14:15:46.000Z", "text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2423593472", "id": "1210564934372864000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210441963415187456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "debrelena", "id": "2303578082"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210564868534931458"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:15:30.000Z", "text": "RT @debrelena: v\u00e9i o povo trata como se ele tivesse assaltado algu\u00e9m tlg? o cara ASSASSINOU po, MATOU! c\u00eas s\u00e3o doido eh https://t.co/S9ApUO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3005627267", "id": "1210564868534931458"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210564571632668672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MariaMojarro9", "id": "210605461"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "jesmus18", "id": "364211177"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210564743901122562"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T14:15:00.000Z", "text": "@MariaMojarro9 @jesmus18 Si si, yo me descojono siempre. SUICIDA!", "in_reply_to_user_id": "210605461", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "332267719", "id": "1210564743901122562", "geo": {"place_id": "935d946682cab2e1"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210562119827111943"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "profsosa13", "id": "107329307"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210564384919040001"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:13:35.000Z", "text": "RT @profsosa13: Imagina se o goleiro Bruno tivesse cometido um crime grave, sei l\u00e1, roubado um celular, por exemplo, os bolsominions iriam\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3317618397", "id": "1210564384919040001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210562119827111943"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "profsosa13", "id": "107329307"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210564040029814784"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:12:12.000Z", "text": "RT @profsosa13: Imagina se o goleiro Bruno tivesse cometido um crime grave, sei l\u00e1, roubado um celular, por exemplo, os bolsominions iriam\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50613002", "id": "1210564040029814784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210564017632219139"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T14:12:07.000Z", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95653650", "id": "1210564017632219139"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.6075, "type": "Person", "normalized_text": "joe"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.752, "type": "Person", "normalized_text": "will"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "beck"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210563850900312065"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:11:27.000Z", "text": "como se o joe ja n tivesse fodido pela ex ta atras dele, o will preso na jaula, o fantasma da beck agora matou um cara da m\u00e1fia russa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3941803936", "id": "1210563850900312065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210563797615882240"], "lang": "ca", "created_at": "2019-12-27T14:11:15.000Z", "text": "El escritor Ari Behn, que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acosador sexual, se suicid\u00f3 https://t.co/U1otOovqan", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069722958153875456", "id": "1210563797615882240", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U1otOovqan", "expanded_url": "https://ift.tt/363GQQB", "display_url": "ift.tt/363GQQB"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210562010095800321"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mattinodinapoli", "id": "82886693"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/FGKNsNwEzS", "expanded_url": "https://www.ilmattino.it/primopiano/cronaca/suicida_lanciano_avvocato_giacomo_nicolucci-4948946.html", "display_url": "ilmattino.it/primopiano/cro\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilmattino.it/primopiano/cronaca/suicida_lanciano_avvocato_giacomo_nicolucci-4948946.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210563777017647106"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-27T14:11:10.000Z", "text": "RT @mattinodinapoli: Suicida l'avvocato Giacomo Nicolucci, si \u00e8 amazzato in casa con la pistola https://t.co/FGKNsNwEzS", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121666197", "id": "1210563777017647106"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210562119827111943"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "profsosa13", "id": "107329307"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210563741546356736"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:11:01.000Z", "text": "RT @profsosa13: Imagina se o goleiro Bruno tivesse cometido um crime grave, sei l\u00e1, roubado um celular, por exemplo, os bolsominions iriam\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "443887894", "id": "1210563741546356736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210253484282515456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "info7mty", "id": "65579025"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/LTWbc7attE", "expanded_url": "http://bit.ly/2t82tAw", "display_url": "bit.ly/2t82tAw"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Rizy0x9vZ3", "expanded_url": "https://twitter.com/info7mty/status/1210253484282515456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rizy0x9vZ3", "media_key": "3_1210253482835492865"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210563701918425090"], "lang": "ro", "created_at": "2019-12-27T14:10:52.000Z", "text": "RT @info7mty: Se suicida Ari Behn supuesta v\u00edctima de Kevin Spacey https://t.co/LTWbc7attE https://t.co/Rizy0x9vZ3", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739906433307705344", "id": "1210563701918425090"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210563200439246848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "zmsince", "id": "1103303074339274753"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7027, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210563697237790720"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:10:51.000Z", "text": "@zmsince Goleiro Bruno, ele matou a mulher dele a um tempo atr\u00e1s e foi solto agora pouco, se n\u00e3o me engano ele t\u00e1 cumprindo em regime aberto, mas ainda tem gente idolatrando ele mesmo depois dele ter sido condenado por homic\u00eddio e oculta\u00e7\u00e3o do corpo", "in_reply_to_user_id": "1103303074339274753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "868250861910228992", "id": "1210563697237790720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210559150528356357"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "nofler8", "id": "348378056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210563527813091329"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T14:10:10.000Z", "text": "RT @nofler8: El consumo compulsivo es un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138833255", "id": "1210563527813091329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210563127001145349"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gabesqq", "id": "3082814055"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210563330248720384"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:09:23.000Z", "text": "@gabesqq aqueles, n\u00e9?! a autoestima vai de depressivo suicida pra megaloman\u00edaco egoc\u00eantrico. there\u2019s no in between.", "in_reply_to_user_id": "237766410", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237766410", "id": "1210563330248720384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210557198486704128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "europapress", "id": "121385551"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210563203735990273"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T14:08:53.000Z", "text": "@europapress PEDRO NONO ya se ha ganado los votos de 10 millones de pensionistas. Es de todo, ya tambien SUICIDA.", "in_reply_to_user_id": "121385551", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "330208147", "id": "1210563203735990273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210563058399109120"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T14:08:18.000Z", "text": "Una mujer tiro a sus hijos al vac\u00edo y luego ella se suicido, hab\u00eda discutido con el marido. El marido hab\u00eda llamado a la polic\u00eda advirtiendo de esto y diciendo que ella ten\u00eda tendencia suicida, o sea que seguramente ten\u00eda depresi\u00f3n. Algunas personas en la nota dijeron que +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "808142826764636160", "id": "1210563058399109120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210562914362576896"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-27T14:07:44.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "424152091", "id": "1210562914362576896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210562827846598656"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:07:23.000Z", "text": "Cada suicida \u00e9 um caso isso n\u00e3o \u00e9 verdade absoluta \nAo lembrar do amor de algu\u00e9m q vc ama seja sua fam\u00edlia ou amigos te deixa mais forte pra continuar por se sentir bem e vale a pena sim dizer  mas s\u00f3 se vc conhecer a pessoa e sabe q tem gente q se importa \nSe n\u00e3o Vish kk https://t.co/qRXL2q2XFC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487193277", "id": "1210562827846598656", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/qRXL2q2XFC", "expanded_url": "https://t.co/qRXL2q2XFC", "display_url": "t.co/qRXL2q2XFC"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209884487083077634"}], "entities": {"annotations": [{"start": 217, "end": 222, "probability": 0.8844, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/ipAjVIkOTm", "expanded_url": "https://twitter.com/otempo/status/1209884487083077634", "display_url": "twitter.com/otempo/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210562738726088706"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:07:02.000Z", "text": "GENTE COMO PODE ISSO???? TEM QUE TER CORAGEM CARA,NO\u00c7\u00c3O PASSOU DO LADO DELES E ELES ESQUECERAM PQ O HOMEM MATOU A MULHER A M\u00c3E DO FILHO DELE E DEU O RESTO P CACHORROS COMEREM VCS S\u00c3O OQ SEUS IMBECIS? Tnc,por isso q o Brasil nunca vai pra frente se fuder p l\u00e1 https://t.co/ipAjVIkOTm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2971643658", "id": "1210562738726088706"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210175028362395648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "diemixii", "id": "91191175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210562727791484932"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:07:00.000Z", "text": "RT @diemixii: n da p se confiar em ningu\u00e9m nessa vida, n\u00e9? uma palita fez um publica\u00e7\u00e3o h\u00e1 um tempo atr\u00e1s elogiando seu atual marido, dizen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886301567862939649", "id": "1210562727791484932"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1150965425682800640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Shinmaru", "id": "65456190"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 76, "probability": 0.961, "type": "Other", "normalized_text": "SendaiGirlsPro"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 77, "tag": "SendaiGirlsPro"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/3UbXrNyCLM", "expanded_url": "https://twitter.com/Shinmaru/status/1150965425682800640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3UbXrNyCLM", "media_key": "16_1150965368304746497"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210562400665186305"], "lang": "en", "created_at": "2019-12-27T14:05:42.000Z", "text": "RT @Shinmaru: a good tope suicida is also extremely aesthetic #SendaiGirlsPro https://t.co/3UbXrNyCLM", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268482970", "id": "1210562400665186305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210562010095800321"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mattinodinapoli", "id": "82886693"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/FGKNsNwEzS", "expanded_url": "https://www.ilmattino.it/primopiano/cronaca/suicida_lanciano_avvocato_giacomo_nicolucci-4948946.html", "display_url": "ilmattino.it/primopiano/cro\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilmattino.it/primopiano/cronaca/suicida_lanciano_avvocato_giacomo_nicolucci-4948946.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210562233081696257"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-27T14:05:02.000Z", "text": "RT @mattinodinapoli: Suicida l'avvocato Giacomo Nicolucci, si \u00e8 amazzato in casa con la pistola https://t.co/FGKNsNwEzS", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1885687531", "id": "1210562233081696257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210562119827111943"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:04:35.000Z", "text": "Imagina se o goleiro Bruno tivesse cometido um crime grave, sei l\u00e1, roubado um celular, por exemplo, os bolsominions iriam pedir a morte dele, afinal \"bandido bom \u00e9 bandido morto\". Mas, calma, ele s\u00f3 matou uma mulher.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "107329307", "id": "1210562119827111943"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210562010095800321"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-27T14:04:09.000Z", "text": "Suicida l'avvocato Giacomo Nicolucci, si \u00e8 amazzato in casa con la pistola https://t.co/FGKNsNwEzS", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "82886693", "id": "1210562010095800321", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/FGKNsNwEzS", "expanded_url": "https://www.ilmattino.it/primopiano/cronaca/suicida_lanciano_avvocato_giacomo_nicolucci-4948946.html", "display_url": "ilmattino.it/primopiano/cro\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilmattino.it/primopiano/cronaca/suicida_lanciano_avvocato_giacomo_nicolucci-4948946.html"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210561499258863616"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8541, "type": "Other", "normalized_text": "super her\u00f3is"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.6906, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210561936905179136"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:03:51.000Z", "text": "9- Eu assistia desenhos de super her\u00f3is desde bem pequena e sempre amei mas o primeiro filme de her\u00f3i que eu assisti foi esquadr\u00e3o suicida e \u00e9 com muita vergonha que eu digo que na \u00e9poca eu gostei", "in_reply_to_user_id": "1017242198570618880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017242198570618880", "id": "1210561936905179136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210368790233518080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 136, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210561727529672705"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T14:03:01.000Z", "text": "RT @MEF1964: Los pol\u00edticos corruptos tambi\u00e9n tienen a los hijos bien unidos y a los trolls bien organizados.\nEl dictador Alberto Fujimori s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177619539388964864", "id": "1210561727529672705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210561663621095424"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:02:46.000Z", "text": "bn foi na minha m\u00e3e p ver se eu tinha chego bem ontem pq eu n\u00e3o avisei kkkkk quase matou minha coroa do cora\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1000058781575860224", "id": "1210561663621095424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.4926, "type": "Other", "normalized_text": "pirotecnia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210561457420681217"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T14:01:57.000Z", "text": "Utilizar pirotecnia se compara con la conducta suicida. El riesgo de muerte es alto y llega a l\u00edmites homicidas.\nEsos s\u00ed deben ir al psiqui\u00e1trico!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "148525230", "id": "1210561457420681217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210540730730663936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carlospeak", "id": "225269639"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "dabugattas16", "id": "1371040064"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "MEF_Peru", "id": "353391236"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210561178537209856"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T14:00:50.000Z", "text": "RT @carlospeak: @dabugattas16 @MEF_Peru @MartinVizcarraC Si hay que pagar una deuda de otros gobiernos hay que hacerlo \u00bfo usted desea cabec\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177619539388964864", "id": "1210561178537209856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210560960387260416"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T13:59:58.000Z", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2170501720", "id": "1210560960387260416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210560669856260097"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T13:58:49.000Z", "text": "ATR\u00c9VETE A RESPONDER \ud83e\udd2a\n\n1. Yes\n2. Hace 2 d\u00edas \n3. Escupir \n4. En tw me sale todo los hps d\u00edas \n5.  Escuadr\u00f3n suicida \n6. No \n7. No\n8. No\n9. No\n10. No\n11. No\n12. No que cuecada \ud83d\ude02\n13. Si \n14. 80\n15. 1 mes \n16. Nose\n17. Hace 4 a\u00f1os \n18. Marca \nEmoji y te mando las preguntas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "931326993936863232", "id": "1210560669856260097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210052215966056448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 187, "end": 201, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210560574792310784"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T13:58:26.000Z", "text": "@BolsonaroSP S\u00f3 serviu para descobrir-mos quem \u00e9 quem.\nO nosso presidente sabe de sua tamanha responsabilidade, por isso, acredito que n\u00e3o seria nenhum suicida. \nExcelente jogada Sr. PR. @jairbolsonaro .", "in_reply_to_user_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1137001624193392640", "id": "1210560574792310784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1110518811487293440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesarHercul", "id": "87213657"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.5095, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciclone"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.891, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210560558849761280"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T13:58:23.000Z", "text": "RT @CesarHercul: 1. Ciclone no sudeste da \u00c1frica matou centenas e tem 2 milh\u00f5es de afetados\n2. Atualmente existem 4 levas de fome em andame\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299748084", "id": "1210560558849761280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210560557348204546"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-27T13:58:22.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98921343", "id": "1210560557348204546"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210559379910615042"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hereinchaos", "id": "1118625165301166087"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "sofialopws", "id": "1097882412124725250"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.8223, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 229, "end": 236, "probability": 0.6825, "type": "Person", "normalized_text": "Macarr\u00e3o"}, {"start": 239, "end": 243, "probability": 0.7956, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210560392927338496"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T13:57:43.000Z", "text": "@hereinchaos @sofialopws Como pessoa: Acho Bruno um filho da puta e algu\u00e9m que tem muito o que provar ainda, se quiser ser de fato re-aceito, \u201capenas\u201d cumprir anos em uma cadeia n\u00e3o garante nada. \n\nE se vc n sabe, quem matou foi Macarr\u00e3o, Bruno s\u00f3 mandou kkkk", "in_reply_to_user_id": "1090622190733746177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090622190733746177", "id": "1210560392927338496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210560353110757376"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T13:57:33.000Z", "text": "Compr\u00e9 unos lentes y aqu\u00ed su descripci\u00f3n: &lt;&lt;ESCRITOR VISCERAL, COQUETEABA CON EL CINE, LAS DROGAS Y EL SURREALISMO, PADRE DEL PERIODISMO GONZO UN ESTILO DE ESCRITURA QUE US\u00d3 INCLUSO HASTA EN SU NOTA SUICIDA&gt;&gt;. \u00bfCoincidencia?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236493369", "id": "1210560353110757376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210531300114935809"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "benitoruizCs", "id": "94614702"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6642, "type": "Person", "normalized_text": "Benito"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210560339147939842"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T13:57:30.000Z", "text": "@benitoruizCs Mira Benito, pasa por un centro de salud mental y pregunta. Nadie por peder cosas materiales y no poder ver a sus hijos se quita la vida. El osado eres t\u00fa, relacionando una separaci\u00f3n con un suicidio, eso es de ser retorcido. El suicida es otra cosa muy distinta, es un enfermo.", "in_reply_to_user_id": "94614702", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1549125608", "id": "1210560339147939842"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210560248769110016"], "lang": "ca", "created_at": "2019-12-27T13:57:09.000Z", "text": "El escritor Ari Behn, que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acosador sexual, se suicid\u00f3 - https://t.co/zIQGombKmI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2685832440", "id": "1210560248769110016", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/zIQGombKmI", "expanded_url": "http://bit.ly/37aBEdZ", "display_url": "bit.ly/37aBEdZ"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210560000994750464"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T13:56:10.000Z", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218664940", "id": "1210560000994750464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210248086813126657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LucasAlba17", "id": "1059858987057930240"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "Dmorazevallos", "id": "516592477"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210559909894508545"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T13:55:48.000Z", "text": "@LucasAlba17 @Dmorazevallos @RenattoBautista Asi es general. Este abogaducho, esta acostumbrado a hurgar en la vida personal de la gente. Hace poco menciono al presidente uruguayo que le nego asilo a gordo suicida de su jefe, que por haber echo eso a su partido le fue mal y a su esposa murio. Bajo totalmente.", "in_reply_to_user_id": "1059858987057930240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "750047339616677888", "id": "1210559909894508545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210559714205077511"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T13:55:01.000Z", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041598248501207040", "id": "1210559714205077511"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210547131259510786"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210559607476764675"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T13:54:36.000Z", "text": "@gicamv se a saudade que eu to de vc n matou ainda, isso a\u00ed faz mal n", "in_reply_to_user_id": "1061591119572729856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712777203151413250", "id": "1210559607476764675"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210473684751847424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "j_gufo", "id": "707586648"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210559538220478465"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-27T13:54:19.000Z", "text": "@j_gufo Sono d'accordo.Non esiste nessun concorso di colpa.\nUn pedone, ovunque sia, in qualunque condizione sia, non ha e non deve avere la responsabilit\u00e0 dell'incidente.Sfido a trovare qualche pazzo suicida che appositamente si piazza in mezzo alla strada perch\u00e9 tanto ha sempre ragione.", "in_reply_to_user_id": "707586648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "428400965", "id": "1210559538220478465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210559381621952512"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T13:53:42.000Z", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025703844557283328", "id": "1210559381621952512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210559208799776769"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T13:53:01.000Z", "text": "gente teve uma vez \nque eu tava no meu quarto \nassistindo tv ne \n\nDO NADA UMA BARATA VOADORA APARECE \n\nvoa na minha bochecha \nmeti o grito \na bicha se assustou \n\nmamis matou ela \n\nacho que a mae daquela barata quis vingan\u00e7a pq eu apareceu uma agora querendo me tomar de novo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135573362057588737", "id": "1210559208799776769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210559150528356357"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T13:52:47.000Z", "text": "El consumo compulsivo es un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "348378056", "id": "1210559150528356357"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210559008064585731"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T13:52:13.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "394793413", "id": "1210559008064585731"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210557631905116162"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Memeg28", "id": "1557714541378764800"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "Alveric", "id": "46240007"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210558963206512640"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T13:52:02.000Z", "text": "RT @memeG28: @Alveric Sin contar que si tienes depresi\u00f3n y te quitas los carbs probablemente entres a categor\u00eda suicida. Esas dietas est\u00e1n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46240007", "id": "1210558963206512640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210558711636398081"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T13:51:02.000Z", "text": "Essa ficha tem que cair logo vey, porra to velho, cheio de responsabilidade agr na profiss\u00e3o, casas pra tomar conta... Diminuir esses socos suicida pprt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "320461763", "id": "1210558711636398081", "geo": {"place_id": "78a469013513d6b7"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.9174, "type": "Place", "normalized_text": "caprica"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.8864, "type": "Place", "normalized_text": "aqu\u00e1rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210558548498952192"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T13:50:23.000Z", "text": "esse sol em caprica e venus em aqu\u00e1rio me matou po, meu lado escorpiano ta se tremendo todo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "994766659624857600", "id": "1210558548498952192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210558426406895616"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T13:49:54.000Z", "text": "SIGUE FEA LA COSA!! Segundo Teniente de la polic\u00eda; hiere su pareja y luego se suicida. https://t.co/rIGVbatNZl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801810369169608704", "id": "1210558426406895616", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/rIGVbatNZl", "expanded_url": "http://www.noticiasbauldenadie.net/2019/12/sigue-fea-la-cosa-segundo-teniente-de.html?m=1", "display_url": "noticiasbauldenadie.net/2019/12/sigue-\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210383357340721159"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JenniferNav24", "id": "333447225"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.7953, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210558204989583360"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T13:49:01.000Z", "text": "@JenniferNav24 Te equivocaste, esta ves fueron los del Escuadron Suicida \ud83d\ude25\ud83d\ude05\ud83d\ude01\ud83d\ude02\ud83e\udd23", "in_reply_to_user_id": "333447225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4135920802", "id": "1210558204989583360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210261479770984448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carcamoagus", "id": "289418741"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210558190003326976"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T13:48:58.000Z", "text": "@carcamoagus Pacto suicida?", "in_reply_to_user_id": "289418741", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332432097", "id": "1210558190003326976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.5204, "type": "Person", "normalized_text": "ZULEMA"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.5022, "type": "Other", "normalized_text": "visavis"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 86, "tag": "visavis"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/l5y2TN2sws", "expanded_url": "https://twitter.com/Ar1Castt/status/1210558074995564546/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l5y2TN2sws", "media_key": "3_1210558057857589248"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210558074995564546"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T13:48:30.000Z", "text": "VAI SE FUDEEER SANDOVAL\nMATOU A ALTAGRACIA E A FILHA DA ZULEMA \nEU N\u00c3O TO BEM #visavis https://t.co/l5y2TN2sws", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "984899314693664769", "id": "1210558074995564546"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210557940303876097"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T13:47:58.000Z", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375150467", "id": "1210557940303876097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210557741846204420"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T13:47:11.000Z", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "394793413", "id": "1210557741846204420"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210556323282247686"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Alveric", "id": "46240007"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210557631905116162"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T13:46:45.000Z", "text": "@Alveric Sin contar que si tienes depresi\u00f3n y te quitas los carbs probablemente entres a categor\u00eda suicida. Esas dietas est\u00e1n bien para hacerlas un ratito o intermitentemente. Tengo un pana que la hizo super estricta y ahora el efecto rebote es de terror.", "in_reply_to_user_id": "46240007", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "230747223", "id": "1210557631905116162", "geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210556136631492608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fayerwayer", "id": "7697762"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/TE4LdpFl48", "expanded_url": "https://www.fayerwayer.com/2019/12/ari-behn-se-suicida-kevin-spacey/", "display_url": "fayerwayer.com/2019/12/ari-be\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fayerwayer.com/2019/12/ari-behn-se-suicida-kevin-spacey/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210557359682142209"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T13:45:40.000Z", "text": "RT @fayerwayer: Escritor que acus\u00f3 de acoso sexual a Kevin Spacey cometi\u00f3 suicidio \nhttps://t.co/TE4LdpFl48", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "10044232", "id": "1210557359682142209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210556914721054720"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T13:43:54.000Z", "text": "A arma utilizada foi um rev\u00f3lver calibre 38 https://t.co/Jo8iHJFt5Y", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242307530", "id": "1210556914721054720", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/Jo8iHJFt5Y", "expanded_url": "http://www.educadora.am.br/noticia/homem-mata-amigo-da-ex-e-se-suicida-em-seguida-em-sc/", "display_url": "educadora.am.br/noticia/homem-\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7699, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/6M9bzpDVF6", "expanded_url": "https://espanol.yahoo.com/noticias/ari-behn-exmarido-marta-luisa-214131103.html", "display_url": "espanol.yahoo.com/noticias/ari-b\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210556894558818304"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T13:43:49.000Z", "text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/6M9bzpDVF6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118154128", "id": "1210556894558818304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210534796771971072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "omasukifight", "id": "50221202"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.1873, "type": "Place", "normalized_text": "\u65b0\u65e5\u672c\u30c9\u30fc\u30e0"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.5714, "type": "Organization", "normalized_text": "UFC"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.5592, "type": "Organization", "normalized_text": "RIZIN"}, {"start": 87, "end": 89, "probability": 0.4646, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210556819627622405"], "lang": "ja", "created_at": "2019-12-27T13:43:31.000Z", "text": "RT @omasukifight: \u65b0\u65e5\u672c\u30c9\u30fc\u30e0\u306b\u30b9\u30bf\u30fc\u30c0\u30e0\u304c\u51fa\u308b\u3053\u3068\u306b\u3064\u3044\u3066\u3001\u3051\u3063\u3053\u3046\u53cd\u5bfe\u3057\u3066\u3044\u308b\u4eba\u304c\u3044\u308b\u6a21\u69d8\u3002\n\n\u3078\u3048\u3001\u305d\u3046\u306a\u3093\u3084\u3002\u306a\u3093\u3067\u3084\u308d\uff1f \n\nUFC\u3084RIZIN\u3001WWE\u3067\u306f\u3001\u5973\u5b50\u304c\u30e1\u30a4\u30f3\u3092\u30d0\u30f3\u30d0\u30f3\u5f35\u3063\u3066\u3044\u3066\u3001\u8ab0\u3082\u304c\u666e\u901a\u306b\u53d7\u3051\u5165\u308c\u3066\u3044\u308b\u3068\u3044\u3046\u306e\u306b\u3002\u30b5\u30a6\u30b8\u30e9\u30d3\u30a2\u3067\u3059\u3089\u5973\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125963680", "id": "1210556819627622405"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210556806528929792"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T13:43:28.000Z", "text": "Ta pera o cara l\u00e1 bom amante da pornografia gringa se matou?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139880563", "id": "1210556806528929792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210393746426257408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210556718389833729"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T13:43:07.000Z", "text": "@aguedescartoon @SF_Moro Triste quando esquadr\u00e3o suicida do Bolsonaro se prende a pessoas e n\u00e3o a ideias.", "in_reply_to_user_id": "162453393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981675252102107137", "id": "1210556718389833729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210556104155058176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Eu_Domingos", "id": "167854160"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 80, "probability": 0.8207, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210556517193261056"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T13:42:19.000Z", "text": "@Eu_Domingos Eu t\u00f4 muito por fora. Esse filme vai ser DEPOIS do Esquadr\u00e3o Suicida? Tipo, ela se curou da loucura?", "in_reply_to_user_id": "167854160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130240066", "id": "1210556517193261056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210553500234584064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PsiciKal", "id": "988944696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210556517105242112"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-27T13:42:19.000Z", "text": "@PsiciKal @_Angzz_ Como se suicida un gato", "in_reply_to_user_id": "988944696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791396248842604544", "id": "1210556517105242112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210482764157530114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 64, "probability": 0.4777, "type": "Other", "normalized_text": "Gobierno Zombi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210556245771468800"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T13:41:14.000Z", "text": "RT @usuariocastilla: Los espa\u00f1oles han elegido un \u2018Gobierno Zombi\u2019. Que no extra\u00f1en de que haga una pol\u00edtica \u2018suicida\u2019. https://t.co/xpW2gx\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375573123", "id": "1210556245771468800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210556136853778433"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T13:40:48.000Z", "text": "Mi gato es te boludo y suicida pero se las banco! Ahora tiene una cicatriz de guerra! XD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2198798124", "id": "1210556136853778433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/TE4LdpFl48", "expanded_url": "https://www.fayerwayer.com/2019/12/ari-behn-se-suicida-kevin-spacey/", "display_url": "fayerwayer.com/2019/12/ari-be\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fayerwayer.com/2019/12/ari-behn-se-suicida-kevin-spacey/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210556136631492608"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T13:40:48.000Z", "text": "Escritor que acus\u00f3 de acoso sexual a Kevin Spacey cometi\u00f3 suicidio \nhttps://t.co/TE4LdpFl48", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "7697762", "id": "1210556136631492608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210547625960849409"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SusyEmaig", "id": "1123354424611569664"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "JaponicaIrai", "id": "90883502"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "l_patrizia", "id": "434558035"}, {"start": 37, "end": 46, "username": "giupenni", "id": "112527358"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210556134916067328"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-27T13:40:48.000Z", "text": "@SusyEmaig @JaponicaIrai @l_patrizia @giupenni Scandalizzarsi perch\u00e9 un politico fa manovre di palazzo \u00e8 da Heidi sui monti.\nVuoi parlare di politica, parla delle riforme sbagliate o monche, delle province lasciate allo sbando, della riforma costituzionale suicida. Quella che citi \u00e8 banalissima tattica, che se ne parla a fare", "in_reply_to_user_id": "1123354424611569664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14413296", "id": "1210556134916067328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210554487036874753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LeflakF", "id": "4734723016"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "tunykollmann", "id": "159620450"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 91, "probability": 0.4676, "type": "Organization", "normalized_text": "cfk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210556113344708610"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T13:40:43.000Z", "text": "@LeflakF @tunykollmann Qui\u00e9n se suicida con una 22? Ojo no digo q haya sido por orden de cfk pero para mi lo suicidaron. La pericia as\u00ed lo indica.", "in_reply_to_user_id": "4734723016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190350988", "id": "1210556113344708610"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210554753358405635"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jpcadera", "id": "4144235182"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "YUUKILOL1", "id": "1406185094558076930"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "maa_escher", "id": "405799326"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "jesscnchv", "id": "307185185"}, {"start": 76, "end": 88, "username": "hereinchaos", "id": "1118625165301166087"}, {"start": 89, "end": 101, "username": "Ana27797006", "id": "1182688751748898816"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.8999, "type": "Person", "normalized_text": "Foucault"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210556105291706368"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T13:40:41.000Z", "text": "@jpcadera @Yuukilol1 @Camisa7doGremio @maa_escher @jesscnchv @universerick_ @hereinchaos @Ana27797006 eu conhe\u00e7o Foucault e sua vis\u00e3o sobre o sistema penitenci\u00e1rio e concordo plenamente c ele. a quest\u00e3o \u00e9 que oq ele fez est\u00e1 muito acima de \"ensinar\", ele era rico e a matou por pedir pens\u00e3o DO FILHO DELE, n\u00e3o se tem nada que ensinar. isso est\u00e1 acima doq burocratas decidiram.", "in_reply_to_user_id": "4144235182", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804180245666549761", "id": "1210556105291706368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210555838022213632"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T13:39:37.000Z", "text": "M\u00e3e chegou gritando comigo que estraguei o freio do carro garanto que quase se matou pq corre igual uma loca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1414711776", "id": "1210555838022213632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210368790233518080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 136, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210555833765056514"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T13:39:36.000Z", "text": "RT @MEF1964: Los pol\u00edticos corruptos tambi\u00e9n tienen a los hijos bien unidos y a los trolls bien organizados.\nEl dictador Alberto Fujimori s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081258377190219776", "id": "1210555833765056514"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210386285749317635"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "taehyungspacx", "id": "761273260176801792"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "hereinchaos", "id": "1118625165301166087"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.877, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.9033, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210555546857857024"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T13:38:28.000Z", "text": "RT @taehyungspacx: @hereinchaos se no twitter tem gente passando pano nesse nojento desse homem, no Facebook t\u00e1 mil vezes pior que aqui. L\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896022637390049283", "id": "1210555546857857024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1133926506747576320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 86, "probability": 0.8791, "type": "Other", "normalized_text": "Destino Final"}, {"start": 144, "end": 151, "probability": 0.9555, "type": "Other", "normalized_text": "Twittero"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/NiE1WtbMRQ", "expanded_url": "https://twitter.com/maru_roo20/status/1133926506747576320", "display_url": "twitter.com/maru_roo20/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210555529891844096"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T13:38:24.000Z", "text": "Se acuerdan de la vez que casi me muero sola de forma est\u00fapida y digna de Destino Final porque soy alta torpe?\nCasi cumplo el sue\u00f1o suicida del Twittero promedio. https://t.co/NiE1WtbMRQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "232430208", "id": "1210555529891844096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210555507473289216"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T13:38:18.000Z", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18502063", "id": "1210555507473289216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210555449810071553"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T13:38:04.000Z", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86787801", "id": "1210555449810071553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210425871074504704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "hereinchaos", "id": "1118625165301166087"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210555442142830593"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T13:38:03.000Z", "text": "@CRF_RIBEIRO81 @hereinchaos Ent\u00e3o foda se que ele matou uma mulher ele deu um pr\u00eamio ou sla oq pra gente\ud83d\ude0d EMPATIA CAD\u00ca AMORE?", "in_reply_to_user_id": "1139276552154288128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1345122450", "id": "1210555442142830593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210552833780658176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.35, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7713, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.8161, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.8703, "type": "Person", "normalized_text": "Cathy Yan"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.5685, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210554989774548993"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T13:36:15.000Z", "text": "RT @terraverso: Margot Robbie como a Arlequina no set de Esquadr\u00e3o Suicida com o diretor David Ayer, e recentemente, com Cathy Yan em Aves\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "497532622", "id": "1210554989774548993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210336941276835842"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rominamanguel", "id": "242969570"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210554972888338433"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T13:36:11.000Z", "text": "@rominamanguel A esclarecer el primer suicidio en la historia de la humanidad donde el suicidado pide prestada un arma dos horas antes. Estando s\u00f3lo se suicida encerrado en un ba\u00f1o. Y la custodia de 24 hs por dia, desaparece 12 hs para darle tiempo suficiente para suicidarse. Zona liberada.", "in_reply_to_user_id": "242969570", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "202929368", "id": "1210554972888338433", "geo": {"place_id": "0b79f7e718cb54b9"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210539549874642946"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elhigadodmarita", "id": "79124132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210554618289242112"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T13:34:46.000Z", "text": "@elhigadodmarita A la mayor\u00eda que se suicida despu\u00e9s de asesinar seguro los re disuade tu propuesta...", "in_reply_to_user_id": "79124132", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1187695056", "id": "1210554618289242112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210428908711170048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "claudioedantas", "id": "2923397967"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.4316, "type": "Other", "normalized_text": "Dr"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.4378, "type": "Other", "normalized_text": "Bumbum"}, {"start": 133, "end": 134, "probability": 0.9551, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210554497702998017"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T13:34:17.000Z", "text": "@claudioedantas Realmente, \u00e9 nauseante. E o que v. me diz do Dr. Bumbum, que matou pacientes e agora vai se candidatar a vereador no RJ?  O pior \u00e9 que se elege, com certeza.", "in_reply_to_user_id": "2923397967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72924129", "id": "1210554497702998017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210279227238604801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.7549, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.5954, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 73, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210554432938790922"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T13:34:02.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELICES FIESTAS!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un ju\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "id": "1210554432938790922"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210554382531604480"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T13:33:50.000Z", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2984190263", "id": "1210554382531604480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210554213408870400"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T13:33:10.000Z", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816204228502945792", "id": "1210554213408870400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210226603856453633"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "portadosfundos", "id": "540219772"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210554031569068033"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T13:32:26.000Z", "text": "@jandira_feghali @portadosfundos Ate hj ninguem falou que matou a mulher q ia trabalha no onibus.\nSe manca doida.", "in_reply_to_user_id": "39116717", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774894367148544001", "id": "1210554031569068033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210553978238459905"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T13:32:14.000Z", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "395933402", "id": "1210553978238459905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 23, "probability": 0.833, "type": "Person", "normalized_text": "Vanderlei Luxemburgo"}, {"start": 55, "end": 65, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio Moro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210553937696378880"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T13:32:04.000Z", "text": "E o Vanderlei Luxemburgo entrando numa de insinuar que S\u00e9rgio Moro matou?   Agora vai ter que provar em ju\u00edzo!  Se lascou de verde e amarelo!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76234810", "id": "1210553937696378880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210553508593852419"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T13:30:22.000Z", "text": "#M\u00e1sLe\u00eddas \ud83d\udd14 Padre de ex acad\u00e9mica, mata a su esposa y luego se suicida\n\u27a1 https://t.co/8RLMUz9eP8\n\n#NoticierosGREM \ud83c\udf99\ud83d\udcf0 https://t.co/tjjn072Ap7", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "M\u00e1sLe\u00eddas"}, {"start": 99, "end": 114, "tag": "NoticierosGREM"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/8RLMUz9eP8", "expanded_url": "http://ow.ly/qTNI30q51dl", "display_url": "ow.ly/qTNI30q51dl"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/tjjn072Ap7", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticierosGREM/status/1210553508593852419/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tjjn072Ap7", "media_key": "3_1210553507096473601"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260370353", "id": "1210553508593852419"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210552833780658176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.35, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7713, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.8161, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.8703, "type": "Person", "normalized_text": "Cathy Yan"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.5685, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210553091822641152"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T13:28:42.000Z", "text": "RT @terraverso: Margot Robbie como a Arlequina no set de Esquadr\u00e3o Suicida com o diretor David Ayer, e recentemente, com Cathy Yan em Aves\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016355037864431621", "id": "1210553091822641152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210524923619356672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "guille_vergara", "id": "86881183"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "edusymmetry", "id": "806188176947736580"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Neruda"}, {"start": 72, "end": 84, "probability": 0.8642, "type": "Person", "normalized_text": "Violeta Parra"}, {"start": 119, "end": 129, "probability": 0.9114, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Jara"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210553077016801280"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T13:28:39.000Z", "text": "@guille_vergara @edusymmetry @CNNChile Pablo Neruda, violador, sibarita\nVioleta Parra, se suicida despreciando su vida\nV\u00edctor Jara, compuso canciones incitando al odio\nQue m\u00e1s se puede esperar de los comunistas", "in_reply_to_user_id": "86881183", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "60912474", "id": "1210553077016801280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210349903475564544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "kribshna", "id": "152785933"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8683, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.4452, "type": "Person", "normalized_text": "Caju\u00edna"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.8074, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210552937044434944"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T13:28:05.000Z", "text": "RT @kribshna: Minha m\u00fasica favorita do Caetano \u00e9 a Caju\u00edna. (Existirmos: A que ser\u00e1 que se destina?)\n\nO Caetano escreveu essa m\u00fasica pra um\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1618428204", "id": "1210552937044434944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210552856840785921"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-12-27T13:27:46.000Z", "text": "https://t.co/pJS9qnO7gT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3181136408", "id": "1210552856840785921", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/pJS9qnO7gT", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13306", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13306"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Ee0xzxkLEB", "expanded_url": "https://paper.li/sevegancho/1484832222?read=https%3A%2F%2Fwww.publico.es%2Fsociedad%2Fdesahucio%2Dmujer%2Dsuicida%2Ddesahuciada.html", "display_url": "paper.li/sevegancho/148\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210552849438052354"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T13:27:44.000Z", "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/Ee0xzxkLEB", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "478642881", "id": "1210552849438052354"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 21, "end": 29, "probability": 0.3275, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.601, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.785, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.8686, "type": "Person", "normalized_text": "Cathy Yan"}, {"start": 118, "end": 131, "probability": 0.7067, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 136, "end": 147, "probability": 0.5818, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 148, "tag": "AvesDeRapina"}, {"start": 149, "end": 153, "tag": "BoP"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/wOe6GOdykW", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1210552833780658176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wOe6GOdykW", "media_key": "3_1210552807629217793"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210552833780658176"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T13:27:41.000Z", "text": "Margot Robbie como a Arlequina no set de Esquadr\u00e3o Suicida com o diretor David Ayer, e recentemente, com Cathy Yan em Aves de Rapina. \n#AvesDeRapina #BoP https://t.co/wOe6GOdykW", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "author_id": "894401356689231877", "id": "1210552833780658176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210552829670252544"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T13:27:40.000Z", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85310902", "id": "1210552829670252544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210368790233518080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 136, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210552817787842560"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T13:27:37.000Z", "text": "RT @MEF1964: Los pol\u00edticos corruptos tambi\u00e9n tienen a los hijos bien unidos y a los trolls bien organizados.\nEl dictador Alberto Fujimori s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1571466379", "id": "1210552817787842560"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "somostn", "id": "2723146868", "name": "Tenemos Noticias de \ud83c\uddfb\ud83c\uddea y el Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 65693, "following_count": 4093, "tweet_count": 2011235, "listed_count": 202}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "BBiguinatti", "id": "1204612158", "name": "\ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\ude6e \u2363 \ud83c\udfc8", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 832, "tweet_count": 11913, "listed_count": 1}, "location": "Mato Grosso, Brasil"}, {"verified": false, "username": "victorberriostv", "id": "721582990120198146", "name": "Victor Berrios", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 702, "tweet_count": 1808, "listed_count": 6}, "location": "Florida, USA"}, {"verified": false, "username": "HogueraComics", "id": "712282812129386497", "name": "Hugo", "public_metrics": {"followers_count": 6779, "following_count": 414, "tweet_count": 28337, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293", "name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "public_metrics": {"followers_count": 7833, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "palaurepublica", "id": "982269899878707200", "name": "1.Octsep Maria", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 1689, "tweet_count": 94916, "listed_count": 2}, "location": "Rep\u00fablica dels Pa\u00efsos Catalans"}, {"verified": false, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645", "name": "benet casado\ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 21350, "following_count": 21272, "tweet_count": 345438, "listed_count": 44}, "location": "La Roca del Valles, Catalunya"}, {"verified": false, "username": "1solmartinez", "id": "168551322", "name": "Sol \u2600\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9a \ud83e\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 3524, "following_count": 3436, "tweet_count": 95804, "listed_count": 6}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "atilioboron", "id": "203555695", "name": "Atilio Boron", "public_metrics": {"followers_count": 105998, "following_count": 461, "tweet_count": 9479, "listed_count": 547}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "KumpaLili", "id": "1705649064", "name": "#JusticiaSocialK \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 49244, "following_count": 48457, "tweet_count": 513936, "listed_count": 105}, "location": "#NestorVive  #GraciasCristina"}, {"verified": false, "username": "ksare1711", "id": "1179407703342538762", "name": "@ksare171 VACINADO", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 1074, "tweet_count": 18108, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "folha", "id": "14594813", "name": "Folha de S.Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 8551761, "following_count": 171773, "tweet_count": 611980, "listed_count": 13864}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil"}, {"verified": false, "username": "lokkis2", "id": "1145469849264623616", "name": "lokkis", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 67, "tweet_count": 1469, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nylevekk", "id": "1083859711760519169", "name": "evelyn", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 681, "tweet_count": 22110, "listed_count": 1}, "location": "ela/dela"}, {"verified": false, "username": "radyrodriguess", "id": "1106568850823413760", "name": "Radyja", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 531, "tweet_count": 5231, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e1s, Brasil"}, {"verified": false, "username": "DiarioRotativo", "id": "40017948", "name": "Rotativo de Quer\u00e9taro", "public_metrics": {"followers_count": 23423, "following_count": 2509, "tweet_count": 494309, "listed_count": 365}, "location": "20.39049,-99.961456"}, {"verified": false, "username": "Bruno_Moreno_", "id": "89707215", "name": "Bruno Moreno \u2696\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 1466, "tweet_count": 65200, "listed_count": 21}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "Wescrey", "id": "144327859", "name": "Wescrey Portes", "public_metrics": {"followers_count": 4098, "following_count": 1218, "tweet_count": 15285, "listed_count": 23}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "EveraldoLeite5", "id": "1200073450129412097", "name": "Everaldo Leite\ud83d\udd96", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 141, "tweet_count": 1325, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tatrevelino", "id": "80432483", "name": "Tainara (3-3)", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 656, "tweet_count": 224424, "listed_count": 25}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "InformateMX", "id": "152917502", "name": "Inf\u00f3rmate Diario", "public_metrics": {"followers_count": 8036, "following_count": 4553, "tweet_count": 511123, "listed_count": 119}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "CDOMusicaBR", "id": "971851919261093889", "name": "Cada Dia Outra M\u00fasica BR", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 537, "tweet_count": 12870, "listed_count": 8}, "location": "Playlists"}, {"verified": false, "username": "Tsavkko", "id": "52815944", "name": "Raphael Tsavkko Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 12180, "following_count": 1720, "tweet_count": 339281, "listed_count": 375}, "location": "Belgium"}, {"verified": false, "username": "TheRealJC2", "id": "96235926", "name": "Julian", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 1341, "tweet_count": 34543, "listed_count": 3}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "chef_zurita", "id": "166132204", "name": "Ricardo Mu\u00f1oz Zurita", "public_metrics": {"followers_count": 115578, "following_count": 306, "tweet_count": 29614, "listed_count": 321}}, {"verified": false, "username": "bornthiswave", "id": "713892826384359424", "name": "Precursora do Caos", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 282, "tweet_count": 52363, "listed_count": 0}, "location": "GCNP\ud83d\udca3"}, {"verified": false, "username": "oWiIIian", "id": "935505774297649154", "name": "robin hood da paixao", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 558, "tweet_count": 28980, "listed_count": 0}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "shakisga", "id": "2180347551", "name": "\ud835\ude26\ud835\ude2d\ud835\ude34\ud835\ude22 \ud835\ude31\ud835\ude2a\ud835\ude35\ud835\ude30", "public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 1107, "tweet_count": 239463, "listed_count": 9}, "location": "puerto rico"}, {"verified": false, "username": "JacintaMaria_", "id": "87302192", "name": "Jacinta Mar\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 3199, "following_count": 842, "tweet_count": 143965, "listed_count": 11}, "location": "Puerto Rico"}, {"verified": false, "username": "CapitalEdomex", "id": "194673835", "name": "Capital EdoMex", "public_metrics": {"followers_count": 22548, "following_count": 17096, "tweet_count": 193943, "listed_count": 182}, "location": "Estado de M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "annasagittario2", "id": "2903835293", "name": "anna di blasi", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 242, "tweet_count": 28269, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AVallegom", "id": "704569048638447616", "name": "Agustin \ud83c\udfc0\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 487, "tweet_count": 1591, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "rocionahle", "id": "93467410", "name": "Roc\u00edo Nahle", "public_metrics": {"followers_count": 569891, "following_count": 594, "tweet_count": 8107, "listed_count": 1173}, "location": "Veracruz de Ignacio de la Llav"}, {"verified": false, "username": "imababygirls2", "id": "982336984520667136", "name": "fracassada.", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 442, "tweet_count": 13904, "listed_count": 4}, "location": "jatahell."}, {"verified": false, "username": "jlmrcp1951", "id": "740708321750093824", "name": "jotaeleeme1951", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 195, "tweet_count": 30740, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pines_wolf", "id": "1164869508181504000", "name": "Wolf Pines Underground", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 73, "tweet_count": 733, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tweetsdojao", "id": "915257569198919680", "name": "Jo\u00e3o Miranda 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 95945, "following_count": 181, "tweet_count": 13137, "listed_count": 129}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "stephanieLimah", "id": "371424764", "name": "Beb\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 393, "tweet_count": 43365, "listed_count": 1}, "location": "Manaus-AM "}, {"verified": false, "username": "SPEARBABBIE", "id": "1042130949218205697", "name": "laila", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 687, "tweet_count": 212619, "listed_count": 5}, "location": "read carrd \u2661"}, {"verified": false, "username": "kauakaua_", "id": "1029482741761486849", "name": "kau\ud80c\udcba", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 230, "tweet_count": 19274, "listed_count": 1}, "location": "019"}, {"verified": false, "username": "ricamaligno", "id": "1102046588380344321", "name": "rica \u262f\ufe0e\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 269, "tweet_count": 18985, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "castaval69", "id": "915791856", "name": "\u142f\u15e9\u14aa", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 274, "tweet_count": 91278, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "debroroa", "id": "230502567", "name": "debor\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 593, "tweet_count": 45194, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "mmheymm", "id": "2505695424", "name": "meu nome e bicampea\u00b2", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 368, "tweet_count": 29630, "listed_count": 3}, "location": "LSCity"}, {"verified": false, "username": "kdIuba", "id": "829109349167534080", "name": "g", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 1151, "tweet_count": 7963, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "MiniexLovely", "id": "1125398075491659777", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc86", "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 2184, "tweet_count": 30034, "listed_count": 5}, "location": "\ud835\ude71\ud835\ude9e\ud835\ude9c\ud835\ude8a\ud835\ude97, \ud835\udff7\ud835\udfff\ud835\udfff\ud835\udffb \u21fc \ud835\ude7b\ud835\ude92\ud835\ude9f\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude90 \ud835\ude8a \ud835\ude9c\ud835\udea0\ud835\ude8e\ud835\ude8e\ud835\ude9d \ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude8f\ud835\ude8e    \u2800       \u2800  \ud835\ude78 \ud835\udea0\ud835\ude92\ud835\ude95\ud835\ude95 \ud835\ude95\ud835\ude98\ud835\ude9f\ud835\ude8e \ud835\udea2\ud835\ude98\ud835\ude9e \ud835\ude8f\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude9f\ud835\ude8e\ud835\ude9b, \ud835\ude88\ud835\ude98\ud835\ude98\ud835\ude97\ud835\ude92\ud835\ude8e \u2661 \ud835\udff6\ud835\udff9/\ud835\udff6\ud835\udfff/\ud835\udff8\ud835\udff6 \u221e\t"}, {"verified": false, "username": "julianamoooura", "id": "900318476", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 554, "tweet_count": 85907, "listed_count": 0}, "location": "\u00bf"}, {"verified": false, "username": "carlitosreis", "id": "41948518", "name": "Carlitos Reis", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 263, "tweet_count": 14960, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto"}, {"verified": false, "username": "Naxid_", "id": "748776568655192064", "name": "Dani \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 541, "tweet_count": 85249, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "andresnieve_", "id": "975746655529132032", "name": "spooky gafa \ud83c\udf83\ud83d\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 540, "tweet_count": 161577, "listed_count": 6}, "location": "C\u00e1diz"}, {"verified": false, "username": "mc_panela", "id": "1111693939860480000", "name": "Panela Mc", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 81, "tweet_count": 60, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "98smillie", "id": "1150456064908976130", "name": "yes", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 1282, "tweet_count": 108974, "listed_count": 26}, "location": "nicki feat paulo"}, {"verified": false, "username": "jmdk6", "id": "2817795127", "name": "jM", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 308, "tweet_count": 5064, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sclaviagus02", "id": "1206367224845524992", "name": "agus\ud83d\udeb7", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 250, "tweet_count": 177, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mariace51", "id": "408383656", "name": "cecilia", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 1525, "tweet_count": 109469, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Brujaquinn", "id": "1190289724486930437", "name": "Bruja Quinn", "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 319, "tweet_count": 13588, "listed_count": 2}, "location": "OIGAN A ESTE PATO"}, {"verified": false, "username": "Neville__bottom", "id": "1042570236774408192", "name": "\ud835\udc75\ud835\udc86\ud835\udc97\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc86 \ud835\udc73\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc88\ud835\udc83\ud835\udc90\ud835\udc95\ud835\udc95\ud835\udc90\ud835\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 397, "tweet_count": 756, "listed_count": 0}, "location": "Hogwarts"}, {"verified": false, "username": "lillylunapttr", "id": "1049813220150652928", "name": "L\u03b9\u2113\u03c5 - the end :)", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 418, "tweet_count": 11767, "listed_count": 0}, "location": "\ud835\ude4a\ud835\ude5d\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude56 "}, {"verified": true, "username": "cinepop", "id": "14500217", "name": "CinePOP", "public_metrics": {"followers_count": 131225, "following_count": 813, "tweet_count": 202771, "listed_count": 600}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "hannaturchet", "id": "1088557432710881280", "name": "RAIJU hanna", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 637, "tweet_count": 18576, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil "}, {"verified": false, "username": "casadoviralata", "id": "283749410", "name": "Casa do Vira-lata", "public_metrics": {"followers_count": 63687, "following_count": 198, "tweet_count": 30792, "listed_count": 35}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "CRACKNESS_", "id": "3136689742", "name": "ZALA", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 74, "tweet_count": 9264, "listed_count": 0}, "location": "Portugal"}, {"verified": false, "username": "joao_salgadoo", "id": "4707656027", "name": "Jo\u00e3o Salgadoo", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 35, "tweet_count": 5104, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jose_Rick_Ross", "id": "1952953802", "name": "Joe", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 1058, "tweet_count": 7911, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "castelogi", "id": "797295104029552641", "name": "Giovanna", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 153, "tweet_count": 1272, "listed_count": 0}, "location": "Boa Vista, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ademarjoa", "id": "73176131", "name": "AdemarJ (De \ud83c\udfe0)", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 4995, "tweet_count": 113614, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "MARYLEDEZMAM27", "id": "189916935", "name": "Geneve8", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 28, "tweet_count": 25203, "listed_count": 8}, "location": "mi casa mi templo"}, {"verified": true, "username": "laverdadweb", "id": "60940059", "name": "Diario La Verdad", "public_metrics": {"followers_count": 806935, "following_count": 155, "tweet_count": 718242, "listed_count": 2797}, "location": "Maracaibo, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Jaume752", "id": "915215041783361536", "name": "Jaume75", "public_metrics": {"followers_count": 20809, "following_count": 21897, "tweet_count": 227945, "listed_count": 30}, "location": "Vic"}, {"verified": false, "username": "jsferrate", "id": "250222743", "name": "jordi savall ferrate \ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 4998, "tweet_count": 128778, "listed_count": 14}, "location": "catalunya"}, {"verified": false, "username": "gabibarqueta", "id": "64090225", "name": "Gabi Barqueta", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 441, "tweet_count": 98251, "listed_count": 8}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "bonnielizando", "id": "2301714836", "name": "Izzie", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 757, "tweet_count": 75063, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "ilovereadbp", "id": "2840627235", "name": "\u264b", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 54, "tweet_count": 3650, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503", "name": "soy.donnadie@hotmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 3508, "following_count": 4973, "tweet_count": 86582, "listed_count": 11}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "guaraguanderful", "id": "58361608", "name": "Daniela Cevallos", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 401, "tweet_count": 34118, "listed_count": 11}}, {"verified": true, "username": "noticiaaldia", "id": "27066139", "name": "Noticia al D\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 484085, "following_count": 1444, "tweet_count": 940857, "listed_count": 1358}, "location": "Maracaibo, Venezuela."}, {"verified": false, "username": "Tullia01", "id": "280690401", "name": "Maria Tullia", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 274, "tweet_count": 39750, "listed_count": 1}, "location": "a casa mia ."}, {"verified": false, "username": "manginobrioches", "id": "39240661", "name": "Mangino Brioches", "public_metrics": {"followers_count": 55356, "following_count": 11784, "tweet_count": 127853, "listed_count": 278}}, {"verified": false, "username": "ticino_live", "id": "949898738", "name": "Ticinolive", "public_metrics": {"followers_count": 2177, "following_count": 28, "tweet_count": 27025, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "Gui13157", "id": "932026462307221504", "name": "\ud835\udfd9\ud835\udfdb", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 267, "tweet_count": 4689, "listed_count": 0}, "location": "ZN-BH"}, {"verified": false, "username": "whoisjapamaniac", "id": "741132643", "name": "wip", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 299, "tweet_count": 12802, "listed_count": 3}, "location": "CA"}, {"verified": false, "username": "yoidivichon", "id": "865369280862445569", "name": "daniela", "public_metrics": {"followers_count": 6228, "following_count": 1028, "tweet_count": 11764, "listed_count": 26}, "location": "dunder mifflin "}, {"verified": false, "username": "LuiizFiilho", "id": "103070575", "name": "intolerante... a lactose", "public_metrics": {"followers_count": 6913, "following_count": 930, "tweet_count": 59799, "listed_count": 15}, "location": "Palmas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "xjuliaf", "id": "906706628006772736", "name": "julia", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 184, "tweet_count": 12869, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "otempo", "id": "29274419", "name": "O Tempo", "public_metrics": {"followers_count": 428183, "following_count": 119, "tweet_count": 501555, "listed_count": 1050}, "location": "Contagem / MG"}, {"verified": false, "username": "NinaCalguar", "id": "100355741", "name": "Nina", "public_metrics": {"followers_count": 4253, "following_count": 4989, "tweet_count": 218421, "listed_count": 66}, "location": "Lyon, Francia"}, {"verified": false, "username": "zamedwards", "id": "2175994797", "name": "\ud83d\udef8\ud83d\udcb8\ud83d\udef8\ud83d\udcb8\ud83d\udef8", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 238, "tweet_count": 41960, "listed_count": 3}, "location": "Ponce"}, {"verified": false, "username": "_Fluye24", "id": "1858496586", "name": "Nic \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 615, "tweet_count": 130758, "listed_count": 8}, "location": "Texas, USA"}, {"verified": false, "username": "Capi_Usopp", "id": "285204230", "name": "Jim Stark #xenoshenlong\ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 1572, "tweet_count": 205446, "listed_count": 12}, "location": "Bogot\u00e1"}, {"verified": true, "username": "fayerwayer", "id": "7697762", "name": "FayerWayer", "public_metrics": {"followers_count": 475689, "following_count": 126, "tweet_count": 121929, "listed_count": 7112}, "location": "Internet"}, {"verified": false, "username": "andres_sanchis", "id": "402155994", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc94 \ud835\udc7a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc89\ud835\udc8a\ud835\udc94 \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 2871, "following_count": 489, "tweet_count": 74220, "listed_count": 153}, "location": "Val\u00e8ncia, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "luisnct", "id": "156014795", "name": "Luis NCT", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 569, "tweet_count": 11099, "listed_count": 44}, "location": "Valencia, Mediterraneo."}, {"verified": false, "username": "DannyMaff1", "id": "1030682276", "name": "DannyMaffWrestling300", "public_metrics": {"followers_count": 3295, "following_count": 791, "tweet_count": 5672, "listed_count": 14}, "location": "Crystal Lake, NJ"}, {"verified": false, "username": "HeyyImRob", "id": "786231545690329089", "name": "Rob", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 2064, "tweet_count": 21183, "listed_count": 19}, "location": "From NJ, in AL"}, {"verified": false, "username": "malumorningstar", "id": "3323570907", "name": "malu \ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 703, "tweet_count": 15956, "listed_count": 1}, "location": "Veneto, Italy"}, {"verified": false, "username": "mabirostris", "id": "1223310666", "name": "Marieliz", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 314, "tweet_count": 65016, "listed_count": 3}, "location": "Puerto Rico"}, {"verified": false, "username": "ReyLuar", "id": "102151506", "name": "Ra\u00fal Castro-Lebrija", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 174, "tweet_count": 4481, "listed_count": 9}, "location": "CDMX"}, {"verified": false, "username": "jeryfletcher", "id": "100321296", "name": "El\u00edas Leonardo", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 1040, "tweet_count": 50867, "listed_count": 19}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "neuzakudo", "id": "2562043950", "name": "neuza kudo", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 47, "tweet_count": 167, "listed_count": 0}, "location": "s\u00e3o paulo "}, {"verified": true, "username": "balancogeral", "id": "1173213746", "name": "Balan\u00e7o Geral", "public_metrics": {"followers_count": 774615, "following_count": 84, "tweet_count": 100732, "listed_count": 331}, "location": "@recordtvoficial"}, {"verified": false, "username": "s_cucho", "id": "2568384330", "name": "Sonia Vanessa C.", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 4561, "tweet_count": 224867, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "MEF1964", "id": "102830647", "name": "MES\u00cdAS", "public_metrics": {"followers_count": 6302, "following_count": 6728, "tweet_count": 9047, "listed_count": 4}, "location": "PER\u00da"}, {"verified": false, "username": "la_pesadita", "id": "1118573667456360448", "name": "La Pesadita", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1906, "tweet_count": 20436, "listed_count": 0}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "bearamirezh", "id": "4828064393", "name": "Beatriz Ram\u00edrez Huaroto", "public_metrics": {"followers_count": 6755, "following_count": 2402, "tweet_count": 36555, "listed_count": 27}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "Guso_Hernan", "id": "2891608534", "name": "Gustavo Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 28, "tweet_count": 28755, "listed_count": 24}, "location": "Cuautitl\u00e1n, Edo. de M\u00e9xico"}, {"verified": true, "username": "UnoNoticias", "id": "37705479", "name": "Uno TV", "public_metrics": {"followers_count": 376986, "following_count": 1274, "tweet_count": 362137, "listed_count": 2191}, "location": "M\u00e9xico, D.F."}, {"verified": false, "username": "mjvelab", "id": "2848927707", "name": "Mario Javier Vela", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 388, "tweet_count": 10014, "listed_count": 2}, "location": "Orlando, FL"}, {"verified": false, "username": "ffabina", "id": "240426570", "name": "Pennywise", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 577, "tweet_count": 24903, "listed_count": 4}, "location": "Averno"}, {"verified": false, "username": "janespinosa012", "id": "1488529440", "name": "Jan", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1050, "tweet_count": 16143, "listed_count": 1}, "location": "Puerto Rico "}, {"verified": false, "username": "Kijad", "id": "6092042", "name": "Marcita Torres", "public_metrics": {"followers_count": 1619, "following_count": 1078, "tweet_count": 46803, "listed_count": 81}, "location": "Lejos del cielo."}, {"verified": false, "username": "lucascorreaxo", "id": "518161065", "name": "Lucas \u02e3\u1d52", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 820, "tweet_count": 37600, "listed_count": 0}, "location": "Alegrete"}, {"verified": false, "username": "EduCGalvan", "id": "731081132712841216", "name": "Edu C. Galv\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 1260, "tweet_count": 18472, "listed_count": 12}, "location": "Poio, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "conJavierLosada", "id": "390981690", "name": "Javier Losada", "public_metrics": {"followers_count": 5218, "following_count": 1916, "tweet_count": 35477, "listed_count": 86}}, {"verified": false, "username": "fairieur", "id": "900119143776694272", "name": "\ud835\udc27\ud835\udc22\u0e51", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 770, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "rkivegalaxie", "id": "1127406655099023363", "name": "Nara\u2077\u2022 Rush Hour", "public_metrics": {"followers_count": 19987, "following_count": 7238, "tweet_count": 92122, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "username": "OsedJunior", "id": "944576459552837632", "name": "J\u00fanior JFMG", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 1069, "tweet_count": 6386, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "edsonleal27", "id": "2293065512", "name": "Edson Leal", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 1061, "tweet_count": 41096, "listed_count": 6}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "CamilaC951", "id": "943743265139982336", "name": "Camilinha \ud83d\ude1c", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 376, "tweet_count": 17019, "listed_count": 0}, "location": "Frutal, MG"}, {"verified": false, "username": "TatifansI", "id": "1083899915611328513", "name": "@TatifansInternacional", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 18, "tweet_count": 3989, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "batmadufuturo", "id": "932041704416440320", "name": "REI DAS RUAS \u057c\u0561\u0574\u0578\u0576", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 4426, "tweet_count": 49280, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "arpacuatros", "id": "270112001", "name": "FERNANDA", "public_metrics": {"followers_count": 2423, "following_count": 731, "tweet_count": 233997, "listed_count": 13}, "location": "Maracay, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "CultoLT", "id": "811709008054775808", "name": "CultoLT", "public_metrics": {"followers_count": 26479, "following_count": 213, "tweet_count": 96362, "listed_count": 215}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "Dark_l9", "id": "1119381863154503681", "name": "Nilda (Niemand) \ud83c\udf4e", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 241, "tweet_count": 15914, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carolcarpter", "id": "1178919966525014016", "name": "carol \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 803, "tweet_count": 8716, "listed_count": 0}, "location": "Arraial do Cabo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "JesusMolinaCs", "id": "147391211", "name": "Jes\u00fas Molina C.", "public_metrics": {"followers_count": 2680, "following_count": 634, "tweet_count": 32870, "listed_count": 8}, "location": "Comunidade de Madrid, Espanha"}, {"verified": false, "username": "AAAD25", "id": "134367077", "name": "Alejandro Armas D\u00edaz \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 31711, "following_count": 3426, "tweet_count": 230018, "listed_count": 185}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "CNCPlusCol", "id": "1063508561026850816", "name": "CNC Plus", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 451, "tweet_count": 8428, "listed_count": 3}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "ericzinhoveneno", "id": "924009999369719809", "name": "heubelchan (\u00b4-\ufe4f-`\uff1b)", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 420, "tweet_count": 3979, "listed_count": 2}, "location": "Osasco, Brasil"}, {"verified": false, "username": "tovarya", "id": "38566181", "name": "Diana Sustancia", "public_metrics": {"followers_count": 1941, "following_count": 578, "tweet_count": 196825, "listed_count": 63}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "ElSoldeLaLaguna", "id": "2485705098", "name": "El Sol de La Laguna", "public_metrics": {"followers_count": 4091, "following_count": 424, "tweet_count": 186341, "listed_count": 81}, "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza"}, {"verified": false, "username": "edwinderepuesto", "id": "1106584742684708864", "name": "Edwin", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 633, "tweet_count": 13993, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "nickolascroft", "id": "717889405235642369", "name": "nickolas lara \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 542, "tweet_count": 5837, "listed_count": 2}, "location": "Itapeva, Brasil"}, {"verified": false, "username": "maromero86", "id": "220179116", "name": "MarOmerOH", "public_metrics": {"followers_count": 20708, "following_count": 6035, "tweet_count": 63598, "listed_count": 22}, "location": "Medell\u00edn, Colombia"}, {"verified": false, "username": "Alejamancusso", "id": "1022633680026648576", "name": "ALEJA D WEED", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 1314, "tweet_count": 9028, "listed_count": 1}, "location": "Villavicencio, Meta."}, {"verified": false, "username": "gabs_acat", "id": "915029488966225920", "name": "G. Agatha", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 535, "tweet_count": 4867, "listed_count": 0}, "location": "na sua"}, {"verified": false, "username": "Ricardo82024195", "id": "1027666436129480704", "name": "Rick", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 968, "tweet_count": 5380, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "miltonbernardes", "id": "58803444", "name": "Miltinho Bernardes #LulaPresidente1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 486, "tweet_count": 12038, "listed_count": 2}, "location": "Porto Alegre, RS"}, {"verified": false, "username": "julyscris", "id": "1009034229097861127", "name": "J\u00falia Cruz \u2665\ufe0f\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 357, "tweet_count": 6854, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "debrelena", "id": "2303578082", "name": "lena", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 934, "tweet_count": 96076, "listed_count": 1}, "location": "Macei\u00f3, Brasil"}, {"verified": false, "username": "bykimkth", "id": "1046489287968075778", "name": "evy\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 1207, "tweet_count": 60551, "listed_count": 5}, "location": "only army "}, {"verified": false, "username": "anamamu1", "id": "698488585834647556", "name": "Ana Murell", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 781, "tweet_count": 4390, "listed_count": 1}, "location": "Atl\u00e1ntida, ROU."}, {"verified": false, "username": "Gabrielhpereyra", "id": "201085868", "name": "Gabriel Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 156038, "following_count": 1495, "tweet_count": 35002, "listed_count": 306}}, {"verified": false, "username": "graceuruespa", "id": "614188100", "name": "GraBea", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 158, "tweet_count": 3801, "listed_count": 0}, "location": "Cant\u00e1bria, Espanha"}, {"verified": false, "username": "MaraLibre", "id": "453469757", "name": "Mar\u00eda Carrillo Libre", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 77, "tweet_count": 83592, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "junggukep", "id": "1187420117702991878", "name": "Is\u1972\u1972\u1955\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 2363, "following_count": 3079, "tweet_count": 13821, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "NoGomes", "id": "38976407", "name": "N\u00f4 Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 662, "tweet_count": 41105, "listed_count": 4}, "location": "Alagoas"}, {"verified": false, "username": "Agustdfluffy", "id": "1120734122", "name": "tata\u2077 \ud83c\udf5c", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 2264, "tweet_count": 233056, "listed_count": 8}, "location": "Dorameira \u2661"}, {"verified": false, "username": "jjkstarkv", "id": "1146107843231342593", "name": "mavis \u226e", "public_metrics": {"followers_count": 9715, "following_count": 9800, "tweet_count": 79181, "listed_count": 64}, "location": "\ud81a\udde7\u08ea  tae \u2022 jin \u2022 kook \u2039"}, {"verified": false, "username": "Kimjinniebae", "id": "713818684117164036", "name": "lele | The Astronaut\u2077; mundinho bibi br", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 1643, "tweet_count": 128040, "listed_count": 5}, "location": "\u09f2.     \ud835\udfd5.  \u2661"}, {"verified": false, "username": "vanessatocha", "id": "22016866", "name": "Vanessa Alvanier", "public_metrics": {"followers_count": 2200, "following_count": 1192, "tweet_count": 359356, "listed_count": 56}, "location": "Nova Igua\u00e7u - RJ"}, {"verified": false, "username": "HERMIT_XXIII", "id": "110792409", "name": "TEUFELSHUND", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 91, "tweet_count": 14639, "listed_count": 5}, "location": "Munich, Baviera"}, {"verified": true, "username": "IGN_es", "id": "15686768", "name": "IGN Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 112389, "following_count": 548, "tweet_count": 69751, "listed_count": 1124}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "nahu_text", "id": "170851808", "name": "nahue", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 61, "tweet_count": 29513, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RodrigoGrau11", "id": "423137318", "name": "Rodrigo \u30ed\u30c9\u30ea\u30b4\u26e9", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 43, "tweet_count": 28805, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Marie_N_Vianco", "id": "3221456884", "name": "Marie N. Vianco", "public_metrics": {"followers_count": 18019, "following_count": 13790, "tweet_count": 112451, "listed_count": 261}, "location": "Cartagena, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "tanietaetaes2", "id": "4214730027", "name": "\u02d7\u02cf\u02cbNa\u1d2e\u1d31 \ud83d\udc9c\u2077\ud83d\udc33\u02ce\u02ca\u02d7", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 422, "tweet_count": 116725, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Cindylohanne25", "id": "1002656995495890946", "name": "cindy\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 409, "tweet_count": 19882, "listed_count": 0}, "location": "Ananindeua, Brasil"}, {"verified": false, "username": "jaestrobaenus", "id": "762293179202887680", "name": "merc\u00e8 pla", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 1898, "tweet_count": 86014, "listed_count": 0}, "location": "Consell.republicat.cat"}, {"verified": false, "username": "mygalaxyjimin", "id": "3295310655", "name": "mi\u2077 \uc544\ud3ec\ubc29\ud3ec \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 3113, "following_count": 1692, "tweet_count": 295763, "listed_count": 1}, "location": "bts paved the way\u25aa\ufe0e25.05.19 \u2665\ufe0e"}, {"verified": false, "username": "AxelitoNewells1", "id": "629908492", "name": "Dio$ito", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 666, "tweet_count": 61724, "listed_count": 3}, "location": "Glorioso Newell's old boys "}, {"verified": false, "username": "giorfeels", "id": "1163286231121301510", "name": "byebae; j", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 1085, "tweet_count": 6113, "listed_count": 2}, "location": "eu e jk assistindo miranha"}, {"verified": false, "username": "Yjjggtj", "id": "1099032423965298690", "name": "|los.t", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 230, "tweet_count": 9307, "listed_count": 0}, "location": "na ponte que caiu"}, {"verified": false, "username": "vmin_souls", "id": "1165602137600069632", "name": "\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1a&\ud835\udc2f\ud835\udc22 \ud83d\udc9c'\ud835\udc2c \ud835\udc01\ud835\udc13\ud835\udc12 | \ud83d\udc9c\ud83d\udc19", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 630, "tweet_count": 15307, "listed_count": 0}, "location": "taekook . vmin ."}, {"verified": false, "username": "Silvaa_Dk", "id": "1210272196167438339", "name": "\ud83c\udf52\ud835\udd72\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd86\ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 1761, "following_count": 2762, "tweet_count": 3044, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\udfd5\ud83d\uddfc"}, {"verified": false, "username": "jinkookmagic", "id": "863158232495403008", "name": "juju by jk. \ud83c\udf2a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4489, "following_count": 4985, "tweet_count": 170772, "listed_count": 66}, "location": "7."}, {"verified": false, "username": "nojombrevale", "id": "1078476391459549184", "name": "\ud83c\udf0c", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 320, "tweet_count": 17670, "listed_count": 3}, "location": "Donde se ba\u00f1aba Mercedes "}, {"verified": false, "username": "Sinfornia", "id": "109877995", "name": "\u307f\u305d\u3057\u308b \u3076\u3063\u304b\u3051\u3054\u306f\u3093\u3010\u3048\u3044!\u3048\u3044!\u3080\u3093!\u3011", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 1424, "tweet_count": 151703, "listed_count": 24}, "location": "\u5927\u962a\u306e\u3069\u3053\u304b"}, {"verified": false, "username": "btsoulsavior", "id": "1014876701661302786", "name": "\u05b6\u05b6\u05b8\u05b8\u05a2\u05aa\u05a2", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 1325, "tweet_count": 28565, "listed_count": 4}, "location": "\u2605\u3164fan acc\uff01 \u2605\u3164a/ela/-a"}, {"verified": false, "username": "moisylugo", "id": "520521362", "name": "Moi", "public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 685, "tweet_count": 135531, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Simonemacedoo", "id": "805933588176846848", "name": "Simone Macedo\ud83e\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 109, "tweet_count": 7760, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "diemixii", "id": "91191175", "name": "Jenniffer\ud83c\udf4a", "public_metrics": {"followers_count": 6912, "following_count": 1779, "tweet_count": 62487, "listed_count": 9}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil"}, {"verified": false, "username": "hellen_gih", "id": "479645540", "name": "gigi \ud83d\udc9c talk that talk", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 1236, "tweet_count": 32711, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "theternalseven", "id": "1079042370665148418", "name": "ari rkive", "public_metrics": {"followers_count": 2546, "following_count": 592, "tweet_count": 135637, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "username": "LavniaMachado9", "id": "1125400593219166210", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc82\ud835\udc97\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc82 \ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc90", "public_metrics": {"followers_count": 1962, "following_count": 787, "tweet_count": 16436, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Brulbasaur", "id": "724541324", "name": "bruu FAZ O LLLL \u2b50 13 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 2072, "tweet_count": 41304, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "min_yoongiii9", "id": "1196756934008942593", "name": "cay \u2077;", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 1240, "tweet_count": 21330, "listed_count": 0}, "location": "bangtan"}, {"verified": false, "username": "bchanvoice", "id": "1365726787", "name": "'", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 55, "tweet_count": 16801, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "FbioAlonso1", "id": "871729295516946432", "name": "F\u00e1bio Alonso", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 2444, "tweet_count": 9712, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "goalsjin", "id": "869974072138059781", "name": "\u22c6 \u05b4\u05b6\u05b8 \u2077 \u03a8", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 754, "tweet_count": 50259, "listed_count": 4}, "location": "only army "}, {"verified": false, "username": "Say_ThooT", "id": "1140755398594629632", "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcf1\ud835\udcea \ud835\udcfc\ud835\udd03", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 547, "tweet_count": 18940, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "VictorOlivReal", "id": "2906718935", "name": "Thorth\u265f", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 2784, "tweet_count": 21318, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "koosaturns", "id": "1180518886829182981", "name": "eduarda", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 714, "tweet_count": 66572, "listed_count": 0}, "location": "taegikook "}, {"verified": false, "username": "paracaida4", "id": "288663448", "name": "ciutad\u00e0 indignat", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 1422, "tweet_count": 97804, "listed_count": 45}, "location": "Barcelona, Spain"}, {"verified": true, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "public_metrics": {"followers_count": 4303942, "following_count": 118, "tweet_count": 122102, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "babiizao", "id": "377675527", "name": "Babiz\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 179, "tweet_count": 28412, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"verified": false, "username": "LoMasRecienteD", "id": "2815621050", "name": "Lo M\u00e1s Reciente Digital", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 51, "tweet_count": 29475, "listed_count": 0}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana"}, {"verified": false, "username": "Ricardo92977599", "id": "2450407183", "name": "Ricardo rico", "public_metrics": {"followers_count": 2608, "following_count": 4293, "tweet_count": 83019, "listed_count": 21}, "location": "Gral.Guido"}, {"verified": false, "username": "CronicaTV", "id": "3816919516", "name": "Cr\u00f3nica HD", "public_metrics": {"followers_count": 102854, "following_count": 364, "tweet_count": 191941, "listed_count": 397}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "mariusalviar", "id": "48455310", "name": "Mary Alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 12282, "following_count": 7836, "tweet_count": 94276, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "astridphr", "id": "134119935", "name": "Astrid Patricia", "public_metrics": {"followers_count": 3133, "following_count": 1559, "tweet_count": 8240, "listed_count": 9}, "location": "La ciudad del Sol"}, {"verified": false, "username": "goliverg77", "id": "255979725", "name": "Goliverg", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 334, "tweet_count": 4502, "listed_count": 1}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "Nicsilva100", "id": "794726554517512196", "name": "NGZzin\u1d9c\u1d43\u1d50\ud80c\udcf5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 294, "tweet_count": 4025, "listed_count": 0}, "location": "BH\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 - M\u00e1laga\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "username": "janito_1976", "id": "88983649", "name": "Marce", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 1608, "tweet_count": 56447, "listed_count": 8}, "location": "Mendoza, Argentina"}, {"verified": false, "username": "flayermerol", "id": "2239768410", "name": "Space Monkey", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 164, "tweet_count": 995, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SenalesPodcast", "id": "956790326651445248", "name": "Se\u00f1ales Podcast", "public_metrics": {"followers_count": 4128, "following_count": 26, "tweet_count": 219, "listed_count": 8}, "location": "Chihuahua, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "_hoy_en", "id": "723194032323620865", "name": "Hoy en el a\u00f1o...", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 0, "tweet_count": 20112, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "rtbcrm", "id": "210019396", "name": "Ra\u00fcl\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 2273, "tweet_count": 137182, "listed_count": 1}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "Unlio_", "id": "777995033429573632", "name": "_Erika_Sanz", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 190, "tweet_count": 20673, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "sevegodina", "id": "478642881", "name": "sevegodina", "public_metrics": {"followers_count": 3867, "following_count": 4138, "tweet_count": 33054, "listed_count": 90}, "location": "Sarago\u00e7a, Espanha"}, {"verified": false, "username": "VientosOrihuela", "id": "3154490386", "name": "Vientos de Cambio", "public_metrics": {"followers_count": 5790, "following_count": 6516, "tweet_count": 609860, "listed_count": 238}, "location": "Orihuela"}, {"verified": false, "username": "andy_01400", "id": "1092675809691815936", "name": "\u2a02\u1d43\u207f\u1d48\u02b8\u2a02", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 288, "tweet_count": 17420, "listed_count": 1}, "location": "He/Him"}, {"verified": false, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458", "name": "\ud83d\udc80\ud83c\udf83 Evil Batsu \ud83c\udf83\ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 15260, "following_count": 662, "tweet_count": 337407, "listed_count": 91}}, {"verified": false, "username": "paulolisboa0", "id": "4818282461", "name": "Paulo de Tarso", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 379, "tweet_count": 6085, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "InaldoJunior12", "id": "908537625346064384", "name": "\u00e6p\u0259f\u026as", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 240, "tweet_count": 7559, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jesusherreraflo", "id": "1004664865", "name": "Jes\u00fas HF \ud83c\uddea\ud83c\udded\u270a\ud83c\udffd\ud83c\udf45\ud83c\udf4b\ud83c\udf46", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 997, "tweet_count": 21919, "listed_count": 16}, "location": "Aranjuez"}, {"verified": false, "username": "EduardoDiazP", "id": "189177178", "name": "Eduardo Jose\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 1106, "tweet_count": 50820, "listed_count": 0}, "location": "Barranquilla, Colombia"}, {"verified": false, "username": "catalinacbb", "id": "742487911258554372", "name": "Ledys B", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 212, "tweet_count": 557, "listed_count": 0}, "location": "Barranquilla, Colombia"}, {"verified": false, "username": "LaraBergesio", "id": "1046909416652640257", "name": "\u2112\u03b1r\u03b1\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 309, "tweet_count": 19032, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lidiachaib", "id": "76623618", "name": "Lidia Chaib", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 2166, "tweet_count": 42861, "listed_count": 6}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "JBInvestiments", "id": "866708269800333312", "name": "JBInvestiments", "public_metrics": {"followers_count": 2869, "following_count": 3998, "tweet_count": 43415, "listed_count": 1}, "location": "Manaus, Brasil"}, {"verified": false, "username": "etiene_d", "id": "356299886", "name": "Etiene is campaigning - Lula 13 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 4575, "following_count": 2506, "tweet_count": 50799, "listed_count": 144}, "location": "Barcelona, Spain"}, {"verified": false, "username": "rjss_santos", "id": "306016085", "name": "Ricardo_Santos", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 285, "tweet_count": 4621, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "locuspolitikus", "id": "3387713985", "name": "locuspolitikus", "public_metrics": {"followers_count": 13458, "following_count": 14661, "tweet_count": 1790940, "listed_count": 168}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Edsfreitas", "id": "144711411", "name": "Edvaldo Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 296, "tweet_count": 19239, "listed_count": 3}, "location": "Macei\u00f3"}, {"verified": false, "username": "jenuanrbb", "id": "396266291", "name": "Jenuan Bourguignon", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 306, "tweet_count": 1448, "listed_count": 1}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil"}, {"verified": false, "username": "pazmaeli", "id": "1714264896", "name": "Magali Paz", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 684, "tweet_count": 151986, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "Cluzcar", "id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Hipismo_Play", "id": "1458631447", "name": "JOS\u00c9 TOM\u00c1S TOLLINCHI", "public_metrics": {"followers_count": 9581, "following_count": 3354, "tweet_count": 647002, "listed_count": 156}, "location": "Ciudad Bolivar, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "miacolucci1989", "id": "1039333576117047302", "name": "Mia", "public_metrics": {"followers_count": 4627, "following_count": 1321, "tweet_count": 32557, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "username": "edgargcolon", "id": "1567908312", "name": "Edgar Col\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 1771, "tweet_count": 91499, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "YanieYampier", "id": "72967102", "name": "Fulanita", "public_metrics": {"followers_count": 10076, "following_count": 835, "tweet_count": 123749, "listed_count": 41}, "location": "Caguas, Puerto Rico"}, {"verified": false, "username": "1DVoando", "id": "323414469", "name": "Helo \u00b9\u00b2\u2076 \u2764\ud83d\udc95\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 28/05 CONHECI O LOUIS", "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 3911, "tweet_count": 317586, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "username": "TAEVANT4S", "id": "760166858481893376", "name": "\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd86\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 17196, "following_count": 14438, "tweet_count": 66082, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "estudiobpgroup", "id": "992852530769088514", "name": "B&P Consulting | \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 6981, "following_count": 1156, "tweet_count": 11417, "listed_count": 37}, "location": "Worldwide"}, {"verified": false, "username": "__Cesc_", "id": "381638178", "name": "Cesc", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 362, "tweet_count": 3095, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "visionfanatica2", "id": "3482604568", "name": "visionfanatica2", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 702, "tweet_count": 2797, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IrmaDoMedina", "id": "1043575406090174464", "name": "MEDINA \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 509, "tweet_count": 15933, "listed_count": 0}, "location": "Serra, Brasil"}, {"verified": false, "username": "germaror", "id": "247539227", "name": "germaror", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 385, "tweet_count": 137734, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "alanrodrigues14", "id": "75264243", "name": "Alan Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1163, "tweet_count": 454327, "listed_count": 43}, "location": "#RestoreTheSnyderVerse"}, {"verified": false, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877", "name": "Terraverso", "public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "anchietaph", "id": "108383215", "name": "Jose Anchieta Paulo Hamilton", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 486, "tweet_count": 16959, "listed_count": 0}, "location": "Chapeco, SC, Brasil"}, {"verified": false, "username": "MarceloBackes_", "id": "1082939283298811904", "name": "Marcelo Backes \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 52615, "following_count": 23678, "tweet_count": 15307, "listed_count": 78}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil"}, {"verified": false, "username": "thegardenheadk", "id": "952911921480683520", "name": "It gets hard to explain", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 48, "tweet_count": 13828, "listed_count": 0}, "location": "The Church of Taylor Swift"}, {"verified": false, "username": "venusemcringe", "id": "125351981", "name": "rainha da cagada sincronizada", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 667, "tweet_count": 96899, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "persxgods", "id": "822263494158536705", "name": "the toxicity of our city", "public_metrics": {"followers_count": 5041, "following_count": 5488, "tweet_count": 15162, "listed_count": 0}, "location": "e.d"}, {"verified": false, "username": "iti_sukaten", "id": "717718335262040064", "name": "\u30a4\u30c1", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 162, "tweet_count": 8013, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ZoriEchevarria", "id": "949125769501982720", "name": "Zoe", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 511, "tweet_count": 165253, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DrinkableClorox", "id": "3043767855", "name": "gil com k", "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 2285, "tweet_count": 67117, "listed_count": 10}, "location": "Pantano 23tekno"}, {"verified": false, "username": "ELDIAZBLOL0C0", "id": "963544438499938305", "name": "\u0f12\ud835\udcd7\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf5 \ud835\udcf2\ud835\udcfc \ud835\udcd4\ud835\udcf6\ud835\udcf9\ud835\udcfd\ud835\udd02\ud808\udd9c\u0fd0", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 1101, "tweet_count": 15529, "listed_count": 2}, "location": "District 9"}, {"verified": false, "username": "_hohenzollern", "id": "1155213560038993922", "name": "Garrincha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 2109, "tweet_count": 76454, "listed_count": 13}, "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "JUANCHIPIRIA", "id": "1166786613453688832", "name": "JCH Juanchi", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 988, "tweet_count": 3640, "listed_count": 1}, "location": "Despandemiado"}, {"verified": false, "username": "GustavoZubia", "id": "828260126", "name": "Gustavo Zubia", "public_metrics": {"followers_count": 75605, "following_count": 27, "tweet_count": 8095, "listed_count": 89}, "location": "Montevideo, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "nattantt", "id": "917497411622391809", "name": "nattan barbaridade", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 381, "tweet_count": 21632, "listed_count": 0}, "location": "Pernambuco, Brasil"}, {"verified": false, "username": "RenatoBenittes", "id": "55046415", "name": "Renato Benittes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 1560, "tweet_count": 38403, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jonesmanoel_PCB", "id": "889628930436730881", "name": "Jones Manoel - YouTube: Jones Manoel", "public_metrics": {"followers_count": 191761, "following_count": 886, "tweet_count": 54521, "listed_count": 607}, "location": "Pernambuco"}, {"verified": false, "username": "_auntiesnix", "id": "971747380684054528", "name": "Sari \ud83e\udee0", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 179, "tweet_count": 7240, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "filhodonozor", "id": "105192916", "name": "SignodeIrene", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1184, "tweet_count": 46999, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "qassen300", "id": "2909458186", "name": "fosile", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 65, "tweet_count": 33427, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Capital, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "pavoreallll", "id": "1099298957908426753", "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 359, "tweet_count": 7236, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sikkbi131", "id": "1096788691551440896", "name": "jaque", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 97, "tweet_count": 34059, "listed_count": 7}, "location": "7kon"}, {"verified": false, "username": "stopithyunjin", "id": "553399442", "name": "hyunsouler \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 237, "tweet_count": 93279, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "violenceboyln", "id": "785207165493583872", "name": "d\u00e6ni", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 892, "tweet_count": 30799, "listed_count": 0}, "location": "ele/dele"}, {"verified": false, "username": "sanchezzjf", "id": "3082703493", "name": "s\u0336\u0300\u0305\u033cd\u0336\u0309\u033b\u034e\u0326\u0321\u031f\u032ea\u0335\u030d\u0342\u034a\u030d\u0315\u0344\u033c\u0323\u0322\u0321\u032c\u033as\u0338\u030c\u0344\u0344\u0342\u0302\u035d\u0329\u035cd\u0336\u035d\u033d\u0344\u035d\u0351\u0348\u0331\u035c\u032b", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 307, "tweet_count": 12833, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eduardo_pilos", "id": "827552277837860864", "name": "Eduardo Pilos", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 675, "tweet_count": 6238, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "letcialeon", "id": "1042964525492908032", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 4868, "following_count": 452, "tweet_count": 26323, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Ricardo84574375", "id": "983558568292044800", "name": "Ricardo Malagon", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 77, "tweet_count": 26257, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937", "name": "Andr\u00e9s Manuel", "public_metrics": {"followers_count": 9213994, "following_count": 287, "tweet_count": 6439, "listed_count": 11070}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "extranjeroes", "id": "966393527788765184", "name": "Inmigrante", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 1509, "tweet_count": 14591, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "cadx12", "id": "3412676536", "name": "c\u00e9sar augusto dornel", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 114, "tweet_count": 29, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "recordtvoficial", "id": "15088915", "name": "Record TV", "public_metrics": {"followers_count": 5094738, "following_count": 95, "tweet_count": 465869, "listed_count": 3977}}, {"verified": false, "username": "abobastico", "id": "59441225", "name": "Abobastico", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 232, "tweet_count": 95079, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "igorlt", "id": "15509258", "name": "Igor \ud83d\udcf1\ud83d\udcbb\u2708\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3443, "following_count": 583, "tweet_count": 89931, "listed_count": 80}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "soylosombra", "id": "932924209499639808", "name": "Filhote do capiroto", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 190, "tweet_count": 1726, "listed_count": 1}, "location": "Itaja\u00ed, Brasil"}, {"verified": false, "username": "raudel_leon", "id": "1099296774903214080", "name": "Dr. Raudel Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 33001, "following_count": 19677, "tweet_count": 170070, "listed_count": 25}, "location": "Patria Grande"}, {"verified": false, "username": "vyadanabatera", "id": "1165049072123858945", "name": "vyada salander-romanoff \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 746, "tweet_count": 25798, "listed_count": 0}, "location": "ela/dela"}, {"verified": false, "username": "o_geanderson", "id": "829441265725009920", "name": "Geanderson Duarte", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 371, "tweet_count": 29437, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil"}, {"verified": false, "username": "LittherG", "id": "362086113", "name": "ItterG\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 260, "tweet_count": 1935, "listed_count": 0}, "location": "Perumbaikad, India"}, {"verified": false, "username": "Valderrama_En", "id": "86457557", "name": "Enrique Valderrama", "public_metrics": {"followers_count": 10790, "following_count": 3755, "tweet_count": 15040, "listed_count": 56}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "HHElias", "id": "221218806", "name": "Mago Beodo", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 723, "tweet_count": 114099, "listed_count": 17}, "location": "Sur les pages"}, {"verified": false, "username": "manelmarquez", "id": "247705940", "name": "Manel M\u00e1rquez", "public_metrics": {"followers_count": 41880, "following_count": 1900, "tweet_count": 109805, "listed_count": 549}, "location": "Terrassa."}, {"verified": false, "username": "Republicanos1", "id": "365160215", "name": "Republicanos", "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 188, "tweet_count": 15294, "listed_count": 28}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "tsunagamerbr1", "id": "4100398883", "name": "Lazy bones das comiss\u00f5es abertas", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 595, "tweet_count": 106004, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "CaamiFer7", "id": "257235373", "name": "\u00a2\u03b1\u043c\ud83e\udee7", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 1322, "tweet_count": 30878, "listed_count": 0}, "location": "Flores, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "T1NF4", "id": "298947370", "name": "t i n f a", "public_metrics": {"followers_count": 17708, "following_count": 2021, "tweet_count": 65830, "listed_count": 13}, "location": "Montevideo - Barcelona"}, {"verified": false, "username": "Obombrasileiro", "id": "24400421", "name": "Jos\u00e9 G", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 834, "tweet_count": 34085, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MsWalckiers", "id": "1047445479133515782", "name": "M\u00e1rcio \ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 868, "tweet_count": 10897, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "diego060987", "id": "547181623", "name": "tinytoom", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 808, "tweet_count": 13556, "listed_count": 0}, "location": "Cali colombia"}, {"verified": true, "username": "CaracolRadio", "id": "19236074", "name": "Caracol Radio", "public_metrics": {"followers_count": 4096946, "following_count": 165, "tweet_count": 793383, "listed_count": 9396}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "faanny_siilvaaa", "id": "3084658558", "name": "C H A T A", "public_metrics": {"followers_count": 2255, "following_count": 1869, "tweet_count": 9498, "listed_count": 0}, "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ohhfvckbaddie", "id": "2267499393", "name": "aicitely \ud83c\udf4b", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1318, "tweet_count": 9607, "listed_count": 1}, "location": "padaria dupain-cheng"}, {"verified": false, "username": "ariadnebettoni", "id": "132333837", "name": "Coragem, o c\u00e3o covarde", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 152, "tweet_count": 12156, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "almostoneangel", "id": "1031528705808588802", "name": "r.", "public_metrics": {"followers_count": 6729, "following_count": 5351, "tweet_count": 44982, "listed_count": 18}, "location": "\u2735 16-22"}, {"verified": false, "username": "MundoNowOficial", "id": "29778623", "name": "MundoNow", "public_metrics": {"followers_count": 8430, "following_count": 1802, "tweet_count": 75263, "listed_count": 117}, "location": "Atlanta, Georgia"}, {"verified": false, "username": "euriped29868845", "id": "2668256971", "name": "Euripedes barsanulfo", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 1246, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kjinwings", "id": "1082435098207838210", "name": "lele\u17f9\u2077\u2089", "public_metrics": {"followers_count": 3048, "following_count": 4047, "tweet_count": 34010, "listed_count": 1}, "location": "bangtwice.\ud83c\udfe1"}, {"verified": true, "username": "BTS_twt", "id": "335141638", "name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8", "public_metrics": {"followers_count": 47689568, "following_count": 135, "tweet_count": 12913, "listed_count": 124021}}, {"verified": false, "username": "RitterGeheiligt", "id": "874274078915481600", "name": "Just1NormalWey", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 629, "tweet_count": 14083, "listed_count": 2}, "location": "Villahermosa, mexico"}, {"verified": false, "username": "SoyVixen", "id": "3296647237", "name": "Vixen", "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 854, "tweet_count": 50646, "listed_count": 7}, "location": "Planeta Vulcano"}, {"verified": false, "username": "stef_rizz", "id": "1862106439", "name": "Stefano", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 599, "tweet_count": 2359, "listed_count": 1}, "location": "Houston, TX"}, {"verified": false, "username": "Joseliod1", "id": "1032811489319690240", "name": "Jos\u00e9 Ayala \ud83d\ude07", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 736, "tweet_count": 4150, "listed_count": 2}, "location": "Pilar, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "cronachecampane", "id": "4807713257", "name": "Cronache della Campania", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 355, "tweet_count": 122045, "listed_count": 63}, "location": "Napoli, Campania"}, {"verified": false, "username": "Dreamercakes97", "id": "196574181", "name": "Fatina dei boschi //#FR \ud83c\udf66", "public_metrics": {"followers_count": 7739, "following_count": 7929, "tweet_count": 125600, "listed_count": 27}, "location": "Tra le braccia di Federico,"}, {"verified": false, "username": "nabrisamottaa", "id": "1123343132828082177", "name": "Nabrisa \ud83e\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 516, "tweet_count": 6941, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "the8thwonderOTW", "id": "1296250782", "name": "mikey", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 1241, "tweet_count": 5573, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "ShutUpExcalibur", "id": "2408462113", "name": "Excalibur", "public_metrics": {"followers_count": 74193, "following_count": 404, "tweet_count": 7556, "listed_count": 480}}, {"verified": false, "username": "raixa59", "id": "2780621517", "name": "Raixa59 \ud83c\udf39\ud83c\udf1e\ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 4530, "following_count": 4463, "tweet_count": 368143, "listed_count": 248}, "location": "Barcelona  Catalunya "}, {"verified": false, "username": "mari_vannucci", "id": "243665524", "name": "bora respirar \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 293, "tweet_count": 28245, "listed_count": 5}, "location": "Natal"}, {"verified": false, "username": "inxamista", "id": "528729158", "name": "Doutora Estranha MD, MSc & PhD\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93\ud83d\udca5\ud83d\udc4a\ud83d\udcab\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 715, "tweet_count": 22480, "listed_count": 1}, "location": "Plano Astral"}, {"verified": false, "username": "Allycmk", "id": "210195746", "name": "Ally", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 264, "tweet_count": 25671, "listed_count": 8}, "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda"}, {"verified": false, "username": "bynesty99", "id": "1334902248", "name": "\u00f1om", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 378, "tweet_count": 33037, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "atikkkteimporta", "id": "987388562520887296", "name": "ACAB \ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 710, "tweet_count": 17142, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jerequeta", "id": "1164119947", "name": "josefa", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 563, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "paolalbarbosa", "id": "1108437105036967936", "name": "Paola", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 61, "tweet_count": 4584, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AntiaKnopfler", "id": "601866530", "name": "Grobixa \ud83c\udf3c.", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 297, "tweet_count": 39272, "listed_count": 6}, "location": "gz"}, {"verified": false, "username": "EzeChilo", "id": "3985463174", "name": "Es broma pero si kieres noes broma\ud83d\udc4d\ud83d\ude42", "public_metrics": {"followers_count": 120777, "following_count": 3988, "tweet_count": 56431, "listed_count": 107}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "_ettennliwm", "id": "2193348910", "name": "wilnnette marie", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 320, "tweet_count": 40273, "listed_count": 1}, "location": "PR | GA"}, {"verified": false, "username": "_angefh", "id": "735657807194820608", "name": "\ud835\ude70\ud835\ude97\ud835\ude90\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8e\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 429, "tweet_count": 15385, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "theseainadrop", "id": "973280257783554048", "name": "Laru\ud83d\udd2eSri Rama Jayam\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 290, "tweet_count": 10678, "listed_count": 2}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "tomsbrave", "id": "1154520167868772354", "name": "elle", "public_metrics": {"followers_count": 10605, "following_count": 7390, "tweet_count": 19356, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "igor_gehard", "id": "45237295", "name": "Igor Thomas Gehard", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 434, "tweet_count": 7587, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "brunabruce", "id": "37322760", "name": "Bru\u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 31630, "following_count": 198, "tweet_count": 19981, "listed_count": 105}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Marginal_Mind", "id": "918268005435441153", "name": "BADiogo \u22ac \ud80c\udd8f 24", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 1383, "tweet_count": 14362, "listed_count": 0}, "location": "Dema"}, {"verified": false, "username": "gucesarr", "id": "2641773803", "name": "BABY IAM QUEEN\ud83d\udda4\ud83d\udc51\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 2497, "tweet_count": 13828, "listed_count": 1}, "location": "Na merda"}, {"verified": true, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341", "name": "El Cooperante", "public_metrics": {"followers_count": 448257, "following_count": 487, "tweet_count": 2953406, "listed_count": 1808}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "omikuji1979", "id": "266038003", "name": "\u30aa\u30df\u30af\u30b8", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 527, "tweet_count": 34692, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "omasukifight", "id": "50221202", "name": "OmasukiFight", "public_metrics": {"followers_count": 4231, "following_count": 52, "tweet_count": 5005, "listed_count": 95}, "location": "Tokyo-to, Japan"}, {"verified": false, "username": "marquinhofofo", "id": "1041856670375268352", "name": "marquinho ruindade pura \ud83c\udf83\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 397, "tweet_count": 31890, "listed_count": 0}, "location": "ufmt"}, {"verified": false, "username": "DcsbeleDaniele", "id": "3156620115", "name": "Daniele Santos", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 173, "tweet_count": 498265, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "uelhean", "id": "1154092871886278656", "name": "ye \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 204, "tweet_count": 29765, "listed_count": 1}, "location": "man\u00e1os, br"}, {"verified": false, "username": "qguibs", "id": "3583582342", "name": "guibs :/", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 508, "tweet_count": 20774, "listed_count": 4}, "location": "rio de janeiro"}, {"verified": false, "username": "Eltrolldelaver1", "id": "1124367067317194757", "name": "luxin", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 501, "tweet_count": 29466, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471", "name": "H\u00c9CTOR BECERRIL R.", "public_metrics": {"followers_count": 135416, "following_count": 2256, "tweet_count": 15801, "listed_count": 185}, "location": "Trujillo - la Libertad."}, {"verified": true, "username": "CarlosZarattini", "id": "45473463", "name": "Zarattini 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 71197, "following_count": 1223, "tweet_count": 30251, "listed_count": 443}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil"}, {"verified": false, "username": "emborges", "id": "142415384", "name": "eduardo de m. borges", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 734, "tweet_count": 2033, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "o104_1219", "id": "814518949836505088", "name": "\u5ca1\u672c \u654f\u90ce \ud83d\udc36\ud83c\udf30\u307e\u3044\u307e\u308d\u3061\u3083\u3093\u30fd(*\u00b4\u25bd)\u30ce\u266a\u63a8\u3057", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 4881, "tweet_count": 28960, "listed_count": 36}, "location": "Jap\u00e3o"}, {"verified": false, "username": "ematheuscomth", "id": "1194279016284471297", "name": "Match", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 111, "tweet_count": 678, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ColumnVeracruz", "id": "2903233203", "name": "Columnista Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 308, "tweet_count": 19701, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "angiemarsland", "id": "1432910785", "name": "anxe", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 715, "tweet_count": 90727, "listed_count": 1}, "location": "Onde perdemos"}, {"verified": false, "username": "Ruben_MartinezK", "id": "197160629", "name": "Ruben", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 1398, "tweet_count": 19795, "listed_count": 6}, "location": "Caracas."}, {"verified": false, "username": "copycadox", "id": "1023156055994454016", "name": "\u4e00 \ud835\udd86\ud835\udd9b\ud835\udd94\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd94\ud835\udd9d \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 603, "tweet_count": 29208, "listed_count": 6}, "location": "Baleares, Islas Baleares"}, {"verified": false, "username": "PokeZeldero", "id": "2149194906", "name": "Tiasmile", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 343, "tweet_count": 54834, "listed_count": 4}, "location": "Mallorca"}, {"verified": false, "username": "EsteSeverino", "id": "860066261295824896", "name": "Galin\u00e1ceo", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 443, "tweet_count": 24497, "listed_count": 0}, "location": "Ibirit\u00e9, Brasil"}, {"verified": false, "username": "marzioarras", "id": "3123267783", "name": "marzio arras", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 826, "tweet_count": 16301, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dachwitta", "id": "846828252689780737", "name": "g\ud83e\udeb4", "public_metrics": {"followers_count": 16144, "following_count": 10162, "tweet_count": 72619, "listed_count": 15}, "location": "\u1d0b\u1d18\u1d0f\u1d18, \u1d0b\u029c\u029c, \u1d05\u0280\u1d00\u1d0d\u1d00s & \u029f\u026a\u1d20\u0280\u1d0fs"}, {"verified": false, "username": "buunnmi", "id": "2574222369", "name": "luiza", "public_metrics": {"followers_count": 2119, "following_count": 964, "tweet_count": 44201, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro "}, {"verified": false, "username": "ItzelyCS", "id": "43552980", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Boo\u2661 || \ud835\udd44\ud835\udd5a\ud835\udd5e\ud835\udd5a lvs Maitake \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 2439, "tweet_count": 84311, "listed_count": 0}, "location": "Cair Paravel,Evergreen County"}, {"verified": false, "username": "bruna_boscarol", "id": "951187758441222150", "name": "bruna boscarol \ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 28497, "following_count": 1391, "tweet_count": 79498, "listed_count": 51}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "paivabpm", "id": "4844466190", "name": "cringe", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 571, "tweet_count": 14562, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maryjanebitchzz", "id": "4635562097", "name": "$lut", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 171, "tweet_count": 6707, "listed_count": 0}, "location": "No teu cu"}, {"verified": false, "username": "iamthereallucy", "id": "1041382404466851840", "name": "It\u2019s Lucy, bitch", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 291, "tweet_count": 1893, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tddyperkins", "id": "1124893269656207361", "name": "eloisa", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 161, "tweet_count": 68012, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Daniel7Fdez", "id": "4257804617", "name": "Dani Fdez", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 3668, "tweet_count": 28049, "listed_count": 4}, "location": "Espanha"}, {"verified": false, "username": "cmiladded", "id": "1206659185", "name": "N. \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 406, "tweet_count": 70947, "listed_count": 4}, "location": "\ud835\udd7d\ud835\udd94\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8a"}, {"verified": false, "username": "beanevesrosa51", "id": "1086690844529311744", "name": "Beatriz Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 158, "tweet_count": 1455, "listed_count": 0}, "location": "Lisboa, Portugal"}, {"verified": false, "username": "8020es", "id": "1035283377614675969", "name": "http://80-20.es", "public_metrics": {"followers_count": 6944, "following_count": 6291, "tweet_count": 328267, "listed_count": 21}, "location": "Espanha"}, {"verified": false, "username": "Belushii3", "id": "1159212504423247872", "name": "Belushii", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 250, "tweet_count": 8491, "listed_count": 0}, "location": "Chaco"}, {"verified": false, "username": "rDpjJCqhIex8DxR", "id": "921762384338755585", "name": "\u30bf\u30c3\u30c1\u30fb\u30b7\u30e5\u30d4\u30fc\u30b2\u30eb", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 2728, "tweet_count": 97520, "listed_count": 0}, "location": "\u5730\u7403 \u5ca9\u624b \u4ed9\u53f0 LA Liverpool  \u706b\u661f"}, {"verified": false, "username": "joaopoate", "id": "349391774", "name": "Poate", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 351, "tweet_count": 9760, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ArthurAraujo15", "id": "325198446", "name": "\ud83c\udd70\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 193, "tweet_count": 6099, "listed_count": 1}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "PedrinhoDoZAPE", "id": "741308940085006336", "name": "O Poderoso Agiota \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 784, "tweet_count": 2442, "listed_count": 1}, "location": "Orl\u00e2ndia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "machavez12", "id": "134983303", "name": "LA JOYA CHAVEZ", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 1255, "tweet_count": 25167, "listed_count": 2}, "location": "SAN LUIS POTOSI, MEXICO"}, {"verified": false, "username": "mrhuasteco", "id": "825636636927090688", "name": "Sr.Moyeja", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 649, "tweet_count": 36266, "listed_count": 1}, "location": "San Luis Potos\u00ed ; Tantoyuca"}, {"verified": false, "username": "LeonTrotskyy1", "id": "1206938891154075648", "name": "Liev Davidovich Bronstein", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 34, "tweet_count": 79, "listed_count": 1}, "location": "Bereslavka, Ucr\u00e2nia"}, {"verified": false, "username": "thyahuh", "id": "411685467", "name": "tiago silva", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 417, "tweet_count": 9422, "listed_count": 1}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "bichodeseda", "id": "41477105", "name": "semtempo", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 781, "tweet_count": 6117, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "gstvcbb", "id": "17371271", "name": "eira nem beira", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 133, "tweet_count": 5964, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis"}, {"verified": false, "username": "admenoticias", "id": "725389744901779457", "name": "ADMedios Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 85, "tweet_count": 25959, "listed_count": 3}, "location": "Santo Domingo, Dominican Republic"}, {"verified": false, "username": "bbrendagaspar", "id": "4135101117", "name": "brenda", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 127, "tweet_count": 1590, "listed_count": 0}, "location": "Caxias do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "silviarienzo", "id": "290671142", "name": "SRR \ud83d\ude0e\ud83e\udd73", "public_metrics": {"followers_count": 3000, "following_count": 4519, "tweet_count": 698899, "listed_count": 27}, "location": "CABA"}, {"verified": false, "username": "horamacc", "id": "202929368", "name": "horacio mac", "public_metrics": {"followers_count": 4673, "following_count": 5123, "tweet_count": 43179, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "davidram09", "id": "3319678652", "name": "Rostro.", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 598, "tweet_count": 2291, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "foudaakk", "id": "1106030263350513664", "name": "boa", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 652, "tweet_count": 21370, "listed_count": 0}, "location": "Pirapozinho, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Almacasen15", "id": "1122204776568115200", "name": "Almiiii", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 320, "tweet_count": 14078, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina"}, {"verified": false, "username": "ro_belen31", "id": "3005641173", "name": "rocio\ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 673, "tweet_count": 79349, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "_Aahiln", "id": "2974024605", "name": "NHL vai ver t\u00f8p\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 2880, "tweet_count": 16561, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Karina_Everyday", "id": "1193670788097945602", "name": "Spooky Karina \ud83d\udc7b\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 176, "tweet_count": 1796, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fernieto1330", "id": "128413108", "name": "el Nieto", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 623, "tweet_count": 5472, "listed_count": 0}, "location": "Escuinapa, Sinaloa"}, {"verified": false, "username": "xarxanetorg", "id": "26712551", "name": "Xarxanet Actualitat", "public_metrics": {"followers_count": 15543, "following_count": 2140, "tweet_count": 103580, "listed_count": 0}, "location": "Catalunya"}, {"verified": false, "username": "BrunettiTania", "id": "795243203104538624", "name": "Tania Brunetti", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 90, "tweet_count": 6800, "listed_count": 2}, "location": "Toscana, Italia"}, {"verified": false, "username": "erzervi", "id": "1122997127112798215", "name": "Serviii", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 168, "tweet_count": 3739, "listed_count": 1}, "location": "En Mi Casa"}, {"verified": false, "username": "juparedoce", "id": "2163415941", "name": "Pablo Paima", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 31, "tweet_count": 40, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "otravezandres", "id": "19283986", "name": "Andr\u00e9s Edery", "public_metrics": {"followers_count": 68323, "following_count": 894, "tweet_count": 8281, "listed_count": 101}, "location": "@elcomercio_peru"}, {"verified": false, "username": "vamonanah", "id": "998043179164360704", "name": "BEATRIZ \ud83e\udd81\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 253, "tweet_count": 5528, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "paula_amenguaal", "id": "3135184417", "name": "\ud835\ude99\ud835\ude8a\ud835\ude9e\ud835\ude95\ud835\ude8a'\ud835\ude9c \ud835\ude91\ud835\ude98\ud835\ude9e\ud835\ude9c\ud835\ude8e\ud83c\udfe0", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 488, "tweet_count": 65278, "listed_count": 7}, "location": "mallorca - london 22yo"}, {"verified": false, "username": "dekuuuuwu", "id": "1188888731232755713", "name": "\ud83c\udf52cherri\ud83c\udf52moved to @lZUKUZ", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 189, "tweet_count": 15045, "listed_count": 6}, "location": "alansito \ud83d\udc9e"}, {"verified": false, "username": "CaniHevia", "id": "3075752398", "name": "Encarnita Hevia ", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 1383, "tweet_count": 62955, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "majuzisL", "id": "1026281860190662662", "name": "maju", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 210, "tweet_count": 1862, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "vanguardiamx", "id": "18193312", "name": "Vanguardia", "public_metrics": {"followers_count": 210304, "following_count": 15549, "tweet_count": 414393, "listed_count": 1268}, "location": "Saltillo, Coahuila"}, {"verified": false, "username": "Apoema7", "id": "1149034526041153536", "name": "Apoema #PartidoGenocidaChin\u00eas", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 739, "tweet_count": 8705, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dstur", "id": "76342619", "name": "Herr Dan", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 31, "tweet_count": 9846, "listed_count": 5}, "location": "Gie\u00dfen, Deutschland"}, {"verified": false, "username": "Soraida47265335", "id": "991324889595379712", "name": "Sori", "public_metrics": {"followers_count": 2500, "following_count": 3108, "tweet_count": 11592, "listed_count": 2}, "location": "Cali, Colombia"}, {"verified": false, "username": "Margaritafor", "id": "204598578", "name": "Margarita Forero", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 762, "tweet_count": 28774, "listed_count": 2}, "location": "Bogot\u00e1 Colombia "}, {"verified": false, "username": "laico_brasil", "id": "1154058182848909318", "name": "RCandeu #Lula13 em primeiro turno", "public_metrics": {"followers_count": 3166, "following_count": 4735, "tweet_count": 101350, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "erahsfeliz", "id": "892931483517804545", "name": "Erahs - outubro de luta", "public_metrics": {"followers_count": 21917, "following_count": 1076, "tweet_count": 50370, "listed_count": 79}, "location": "Valen\u00e7a, Bahia"}, {"verified": false, "username": "Curioso_Digital", "id": "1170311118", "name": "Curioso Digital", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 51, "tweet_count": 116231, "listed_count": 18}, "location": "Santo Domingo, Rep. Dominicana"}, {"verified": false, "username": "nnoelix", "id": "1118982162148134926", "name": "noelia \u273f", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 809, "tweet_count": 77410, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "07Aviles", "id": "321769366", "name": "Adriana Avil\u00e9s Torres\ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 445, "tweet_count": 8103, "listed_count": 0}, "location": "cuenca"}, {"verified": false, "username": "antonioserra_", "id": "3348242289", "name": "toinho", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 798, "tweet_count": 8661, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Enlace_Nacional", "id": "824438812646465538", "name": "Enlace Nacional RD", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 255, "tweet_count": 155505, "listed_count": 0}, "location": "Dominican Republic"}, {"verified": false, "username": "CATALINAPIZARR1", "id": "446918568", "name": "CatalinaPizarr1", "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 2061, "tweet_count": 137773, "listed_count": 68}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "romanreye5", "id": "231551057", "name": "Rom\u00e1n Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 6817, "following_count": 1676, "tweet_count": 19059, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "username": "MartaSinH83", "id": "3986669476", "name": "Marta sin H", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 76, "tweet_count": 73680, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "norberto_p", "id": "326997130", "name": "norber", "public_metrics": {"followers_count": 1944, "following_count": 4264, "tweet_count": 31356, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires la Ciudad"}, {"verified": false, "username": "NexoQuente", "id": "989629193439928320", "name": "Marcos Andr\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 299, "tweet_count": 781, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "moonya_kyaan", "id": "1918152342", "name": "lua (uwu)", "public_metrics": {"followers_count": 2691, "following_count": 3162, "tweet_count": 97789, "listed_count": 17}, "location": "nilou \u00e9 petista e eu tb serei"}, {"verified": false, "username": "CLanz37496490", "id": "1203116309107609600", "name": "CLanz", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 23, "tweet_count": 703, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RTultimahora", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "id": "961925545809281024", "name": "RT \u00daltima Hora", "public_metrics": {"followers_count": 382939, "following_count": 1, "tweet_count": 27074, "listed_count": 1215}, "location": "Moscovo, R\u00fassia"}, {"verified": false, "username": "Finiten", "id": "188971731", "name": "Jos\u00e9 Luis Fina", "public_metrics": {"followers_count": 3894, "following_count": 1927, "tweet_count": 161049, "listed_count": 31}, "location": "Liesland. ARGENTINA"}, {"verified": false, "username": "dopazoglave", "id": "1175178346130530304", "name": "Ailin \u262f\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5754, "following_count": 537, "tweet_count": 12591, "listed_count": 92}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "paozinhaa", "id": "799434565395894272", "name": "encaralhada", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 0, "tweet_count": 6902, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "V1T0R1A_ALV3S", "id": "1064107270143950848", "name": "\ud835\udd81\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86 \ud835\udd6c\ud835\udd91\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd98", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 83, "tweet_count": 16992, "listed_count": 0}, "location": "Pelotas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Vulgojs97", "id": "719368085082398720", "name": "J.Soares \ud83e\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1083, "tweet_count": 12437, "listed_count": 0}, "location": "Penha Circular, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "ratacaro", "id": "67061404", "name": "ratacaro", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 206, "tweet_count": 35156, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "FerreiraTed", "id": "1137001624193392640", "name": "Ted Willian Ferreira De Castro", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 309, "tweet_count": 11611, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leandroruschel", "id": "174818242", "name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 857558, "following_count": 528, "tweet_count": 635, "listed_count": 1435}, "location": "Estados Unidos"}, {"verified": false, "username": "alefale73", "id": "555352049", "name": "alessandro falezza", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 114, "tweet_count": 10816, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "IzaakGomes", "id": "3377729962", "name": "\ud83d\udde3 izAAAAAAAAAk \ud83d\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 388, "tweet_count": 1627, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Drezinn660", "id": "858152639254724608", "name": "Benner", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 370, "tweet_count": 3113, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "lucasso_sa", "id": "2802115384", "name": "Lucas Sousa", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 1271, "tweet_count": 6318, "listed_count": 1}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"verified": false, "username": "spfarma636", "id": "1746558644", "name": "Javier Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 344, "tweet_count": 22997, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833", "name": "Maite Morao \ud83c\udd98", "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 1665, "tweet_count": 3698, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Cuuuckita", "id": "937593307", "name": "Clementine\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 332, "tweet_count": 95050, "listed_count": 9}, "location": "no se por ahi perdia"}, {"verified": false, "username": "casasdeaguilar", "id": "4341105136", "name": "NO EN MI NOMBRE.\ud83d\udc94\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 2033, "tweet_count": 44487, "listed_count": 0}, "location": "Un poco perdido."}, {"verified": false, "username": "MISTDORAGON", "id": "112154621", "name": "\u971e\u9f8d(\u308b\u3044\u30fc)\u30ec\u30c3\u30c9\u30fb\u30c4\u30c3\u30da\u30eb\u30a4\u30f3\uff01\u30c1\u30fc\u30e0\u6708eclipse\u8755\u30ea\u30fc\u30c0\u30fc", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 2896, "tweet_count": 19926, "listed_count": 28}, "location": "\u9759\u5ca1"}, {"verified": false, "username": "jupiterxc", "id": "2779355786", "name": "Nelson Maica C", "public_metrics": {"followers_count": 2945, "following_count": 5002, "tweet_count": 390694, "listed_count": 30}, "location": "Venezuela"}, {"verified": true, "username": "CNNEE", "id": "33884545", "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 22212256, "following_count": 413, "tweet_count": 389514, "listed_count": 52699}, "location": "En todas partes"}, {"verified": false, "username": "misfitssj7", "id": "1009247852", "name": "Marcos", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 683, "tweet_count": 72550, "listed_count": 5}, "location": "Canelones, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "crfvictorfla", "id": "3023190747", "name": "camarada vict\u00f8r \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 1389, "tweet_count": 65140, "listed_count": 6}, "location": "ana luiza\u2764 "}, {"verified": false, "username": "fcapitan47", "id": "3372497921", "name": "Blessed Boy\ud83e\uded7\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 434, "tweet_count": 5946, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "lvciliem", "id": "1189311702", "name": "\ud835\udc3f\ud835\udcb1\ua4b1\u0fd0\u2661 \u02da.*\u0cc3", "public_metrics": {"followers_count": 38399, "following_count": 932, "tweet_count": 119506, "listed_count": 67}, "location": "c\u00e1diz - madrid \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "username": "MsSamsoroca", "id": "2512305231", "name": "SANTI/Montserrat", "public_metrics": {"followers_count": 2244, "following_count": 2776, "tweet_count": 178503, "listed_count": 6}, "location": "BCN"}, {"verified": false, "username": "Ermiban", "id": "1275985880", "name": "Miban", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 847, "tweet_count": 69346, "listed_count": 8}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "BrayannGascoo", "id": "3342044739", "name": "Brayan Gasco", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 363, "tweet_count": 10967, "listed_count": 6}, "location": "Uruguay"}, {"verified": false, "username": "algodaodoce", "id": "17311505", "name": "algod\u00e3odoce", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1430, "tweet_count": 17828, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro - Brazil"}, {"verified": false, "username": "_vvvall", "id": "737679146676019200", "name": "g", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 717, "tweet_count": 120570, "listed_count": 4}, "location": "Mendoza, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Eduardohbej", "id": "894262373527302147", "name": "Eduardo Bejarano", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 2015, "tweet_count": 4136, "listed_count": 0}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "secundario_144p", "id": "990017183051894784", "name": "alan\ud83d\udc4d", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 169, "tweet_count": 4153, "listed_count": 0}, "location": "Itaja\u00ed, Brasil"}, {"verified": false, "username": "b_eyondthewall_", "id": "2343991338", "name": "Vitor Vinicius", "public_metrics": {"followers_count": 4478, "following_count": 2262, "tweet_count": 100381, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "jocve", "id": "14431101", "name": "manu+", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 419, "tweet_count": 273371, "listed_count": 10}, "location": "est times"}, {"verified": false, "username": "hitmarkos", "id": "837045285390073856", "name": "El golpea frames", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 1744, "tweet_count": 45971, "listed_count": 1}, "location": "Marratx\u00ed, Islas Baleares"}, {"verified": false, "username": "camilazampiva18", "id": "1182090874496389120", "name": "Camila sapat\u00e3o\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 349, "tweet_count": 498, "listed_count": 0}, "location": "Dois Vizinhos, Brasil"}, {"verified": false, "username": "driccos", "id": "51511508", "name": "Adriano", "public_metrics": {"followers_count": 35238, "following_count": 4721, "tweet_count": 54316, "listed_count": 102}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Alfonso0070", "id": "2355256140", "name": "Alfonso Cavarretta", "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 6225, "tweet_count": 320827, "listed_count": 308}, "location": "Calabria, Italia"}, {"verified": false, "username": "PicoPaperopoli", "id": "986263800297984000", "name": "Pico De Paperis", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 0, "tweet_count": 67343, "listed_count": 7}, "location": "Paperopoli"}, {"verified": false, "username": "Gipsantana", "id": "870476459521052673", "name": "Giovanna", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 598, "tweet_count": 12191, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "maysagomeszz", "id": "3857832999", "name": "+a", "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 844, "tweet_count": 52526, "listed_count": 8}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "fxckzjauregui", "id": "905952824533680128", "name": "PARIS \ud83c\udd74", "public_metrics": {"followers_count": 6137, "following_count": 5533, "tweet_count": 31968, "listed_count": 9}, "location": "013\ud83d\udd1b041"}, {"verified": false, "username": "mellbourn_", "id": "954790057369628672", "name": "lu\u00edsa. \ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 2181, "following_count": 2084, "tweet_count": 14116, "listed_count": 3}, "location": "looking in the mirror"}, {"verified": false, "username": "torjvic", "id": "4013554642", "name": "\u6ec5sazz", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 585, "tweet_count": 18885, "listed_count": 0}, "location": "4th dimension"}, {"verified": false, "username": "solemaries", "id": "2575261999", "name": "the almost psi \ud83c\udf29", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 440, "tweet_count": 20605, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "cadelinhaGiGi", "id": "1204817098813444096", "name": "\u00c913 Cansada dos surtos da TL", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 1347, "tweet_count": 255630, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "chuchiflautis", "id": "907613132302020608", "name": "Zalen", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 678, "tweet_count": 26067, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "capivarafeuda", "id": "1053005780662796288", "name": "Alan", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 38, "tweet_count": 1702, "listed_count": 0}, "location": "Itaituba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "nyle_marie", "id": "2822353465", "name": "N A Y", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 610, "tweet_count": 6826, "listed_count": 0}, "location": "Guayama / Carolina"}, {"verified": false, "username": "jubel51", "id": "2423593472", "name": "Julita G\u00f3mez Salas", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 3016, "tweet_count": 29603, "listed_count": 8}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "biapxssos", "id": "3005627267", "name": "biaaa", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 286, "tweet_count": 60448, "listed_count": 1}, "location": "Macei\u00f3"}, {"verified": false, "username": "Franlvarez", "id": "332267719", "name": "Fran \u00c1lvarez", "public_metrics": {"followers_count": 2650, "following_count": 1386, "tweet_count": 67540, "listed_count": 20}, "location": "Huelva"}, {"verified": false, "username": "MariaMojarro9", "id": "210605461", "name": "Mar\u00eda Mojarro", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 586, "tweet_count": 41755, "listed_count": 14}, "location": "Huelva, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "feduambiental", "id": "3317618397", "name": "Educa\u00e7\u00e3o Ambiental", "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 5001, "tweet_count": 298793, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "profsosa13", "id": "107329307", "name": "Julio Sosa CPX \u270a\u270a\ud83c\udff4\ud83c\udff4\ud83d\udea9\ud83d\udea9 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 29266, "following_count": 27167, "tweet_count": 199943, "listed_count": 65}, "location": "Rio Grande, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Saodionisio", "id": "50613002", "name": "Saint Denis", "public_metrics": {"followers_count": 4506, "following_count": 5006, "tweet_count": 608464, "listed_count": 17}, "location": "Teresina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Ainfean", "id": "95653650", "name": "Beni \ud83d\udc69\u200d\ud83e\uddb0\ud83d\udc36\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 1748, "tweet_count": 21860, "listed_count": 6}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "iluvperalta", "id": "3941803936", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd97 \ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd8d", "public_metrics": {"followers_count": 1644, "following_count": 690, "tweet_count": 106508, "listed_count": 7}, "location": "HS LT NH LP Z .\u2661"}, {"verified": false, "username": "AppsYeswelab", "id": "1069722958153875456", "name": "Directorio YESWELAB", "public_metrics": {"followers_count": 1892, "following_count": 1, "tweet_count": 8735, "listed_count": 11}, "location": "MIRA \ud83d\udc49"}, {"verified": false, "username": "Inserandipity", "id": "1121666197", "name": "simonetta Dupuis@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 67, "tweet_count": 30428, "listed_count": 5}, "location": "\ud83d\udc1dvivo tra Bambi e Atlante\ud83d\udc1d "}, {"verified": false, "username": "mattinodinapoli", "id": "82886693", "name": "Il Mattino", "public_metrics": {"followers_count": 278876, "following_count": 5, "tweet_count": 225818, "listed_count": 999}, "location": "Napoli"}, {"verified": false, "username": "CarlosMoraes19", "id": "443887894", "name": "C. Moraes \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3452, "following_count": 4442, "tweet_count": 261676, "listed_count": 17}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ceciilflores", "id": "739906433307705344", "name": "Ceci Flores", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 382, "tweet_count": 121290, "listed_count": 9}}, {"verified": true, "username": "info7mty", "id": "65579025", "name": "INFO7", "public_metrics": {"followers_count": 781157, "following_count": 104, "tweet_count": 349820, "listed_count": 1304}, "location": "Monterrey, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "_mamendess_", "id": "868250861910228992", "name": "mar13 TEAM BLACK 28\ud83c\udff3", "public_metrics": {"followers_count": 3142, "following_count": 3158, "tweet_count": 79960, "listed_count": 11}, "location": "larry is my home"}, {"verified": false, "username": "zmsince", "id": "1103303074339274753", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 VI O LOUIS", "public_metrics": {"followers_count": 12423, "following_count": 9903, "tweet_count": 47383, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "yimo66", "id": "138833255", "name": "Jimmy YIMO Olivero", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 4913, "tweet_count": 44717, "listed_count": 3}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "nofler8", "id": "348378056", "name": "nofler", "public_metrics": {"followers_count": 16783, "following_count": 7902, "tweet_count": 396980, "listed_count": 150}, "location": "galicia"}, {"verified": false, "username": "thiagocrdr", "id": "237766410", "name": "thiago", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 432, "tweet_count": 44871, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "JosGrateGarrido", "id": "330208147", "name": "Jos\u00e9 G\u00e1rate Garrido", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 168, "tweet_count": 2442, "listed_count": 0}, "location": "Jaen, Spain"}, {"verified": true, "username": "europapress", "id": "121385551", "name": "Europa Press", "public_metrics": {"followers_count": 1522659, "following_count": 1323, "tweet_count": 522689, "listed_count": 15774}}, {"verified": false, "username": "tastemendess", "id": "808142826764636160", "name": "Celina", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 391, "tweet_count": 20139, "listed_count": 1}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "MissLouloudi", "id": "424152091", "name": "Anna", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 312, "tweet_count": 6024, "listed_count": 7}, "location": "Cagliari"}, {"verified": false, "username": "ahriistoteles", "id": "487193277", "name": "\ud835\udc0d\ud835\udc1e\ud835\udc33\ud835\udc2e", "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 1206, "tweet_count": 26931, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "karenariel97", "id": "2971643658", "name": "\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 756, "tweet_count": 51876, "listed_count": 2}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "4nn4tmj", "id": "886301567862939649", "name": "Anna", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 342, "tweet_count": 3334, "listed_count": 0}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil"}, {"verified": false, "username": "SheriffLonestar", "id": "268482970", "name": "Sheriff Lonestar", "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 3963, "tweet_count": 150135, "listed_count": 59}, "location": "Oil Trough"}, {"verified": false, "username": "Shinmaru", "id": "65456190", "name": "Shinmaru", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 501, "tweet_count": 142080, "listed_count": 56}, "location": "Southern California"}, {"verified": false, "username": "patriziarutigl1", "id": "1885687531", "name": "Patrizia Rutigliano", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 1574, "tweet_count": 70906, "listed_count": 36}, "location": "Roma  Italy "}, {"verified": false, "username": "saturnandoo", "id": "1017242198570618880", "name": "gaba saturno \u26be 13 \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 1574, "tweet_count": 16562, "listed_count": 6}, "location": "ilha nublar \ud83e\udd95"}, {"verified": false, "username": "Sergio82416694", "id": "1177619539388964864", "name": "Sergio", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 317, "tweet_count": 7554, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "isacoutn", "id": "1000058781575860224", "name": "IC \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 893, "tweet_count": 19669, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "psicgarcia", "id": "148525230", "name": "Juancarlos Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 856, "tweet_count": 19484, "listed_count": 25}, "location": "Quer\u00e9taro, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "carlospeak", "id": "225269639", "name": "Carlos C.F.", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154170, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "ferrerrg", "id": "2170501720", "name": "Ricardo Gil Ferrer", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 397, "tweet_count": 69479, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "felix_imael", "id": "931326993936863232", "name": "Felix Imael \ud83d\udc7a", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 467, "tweet_count": 5524, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085", "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2320039, "following_count": 782, "tweet_count": 35105, "listed_count": 3192}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP"}, {"verified": false, "username": "EveraldoMota", "id": "299748084", "name": "Everaldo Mota", "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 5001, "tweet_count": 174062, "listed_count": 97}, "location": "S\u00e3o Paulo / Brazil"}, {"verified": false, "username": "CesarHercul", "id": "87213657", "name": "Dog c/ pleto \ud83c\udf2d", "public_metrics": {"followers_count": 57796, "following_count": 3383, "tweet_count": 110823, "listed_count": 69}, "location": "Bras\u00edlia-DF"}, {"verified": false, "username": "frabarraco", "id": "98921343", "name": "Francesca Barraco #\ud83c\uddee\ud83c\uddf9sardinantifascistanolega", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 398, "tweet_count": 73831, "listed_count": 1}, "location": "Lombardia, Italia - Oggi "}, {"verified": false, "username": "chescovmd", "id": "1090622190733746177", "name": "Chesco", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 136, "tweet_count": 2821, "listed_count": 0}, "location": "Natal, Brasil"}, {"verified": false, "username": "DeltaZafiro", "id": "236493369", "name": "Adri\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 632, "tweet_count": 2704, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "ProyetCarranque", "id": "1549125608", "name": "Proyecto Carranque", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 1165, "tweet_count": 9357, "listed_count": 26}, "location": "M\u00e1laga"}, {"verified": false, "username": "benitoruizCs", "id": "94614702", "name": "Benito Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 3328, "following_count": 4022, "tweet_count": 28947, "listed_count": 30}, "location": "Granada ~ M\u00e1laga"}, {"verified": false, "username": "Lab_SocialMedia", "id": "2685832440", "name": "Lab Social Media", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 58, "tweet_count": 74241, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "Tonivelos", "id": "218664940", "name": "Antonio Veloso Miro_ Spanish \ud83c\udf1e", "public_metrics": {"followers_count": 4041, "following_count": 4907, "tweet_count": 171244, "listed_count": 69}, "location": "Utrecht, Nederland"}, {"verified": false, "username": "Eduardo46948259", "id": "750047339616677888", "name": "Lestat", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 4905, "tweet_count": 3333, "listed_count": 3}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "LucasAlba17", "id": "1059858987057930240", "name": "LUCAS\ud83c\udfc4\ud83c\udfc7\ud83c\udfca\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udea3\ud83e\udd38\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 1645, "tweet_count": 38271, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "cmillas3", "id": "1041598248501207040", "name": "Carles", "public_metrics": {"followers_count": 2732, "following_count": 2728, "tweet_count": 26130, "listed_count": 1}, "location": "Vall\u00e8s Occidental"}, {"verified": false, "username": "victorsilv44", "id": "712777203151413250", "name": "victor", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1161, "tweet_count": 22170, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "vieirarieiv", "id": "1061591119572729856", "name": "gigica", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 314, "tweet_count": 48771, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Loosergoof", "id": "428400965", "name": "Moto Moto", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 547, "tweet_count": 4415, "listed_count": 1}, "location": "In giro"}, {"verified": false, "username": "j_gufo", "id": "707586648", "name": "gufo", "public_metrics": {"followers_count": 29488, "following_count": 1329, "tweet_count": 57027, "listed_count": 185}, "location": "Catania"}, {"verified": false, "username": "MarielaM65", "id": "1025703844557283328", "name": "Mariela Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 214, "tweet_count": 7277, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "wankyla", "id": "1135573362057588737", "name": "lany", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 0, "tweet_count": 17753, "listed_count": 12}, "location": "swiftie"}, {"verified": false, "username": "CTSINSAIYARACUY", "id": "394793413", "name": "INSAI YARACUY", "public_metrics": {"followers_count": 3988, "following_count": 4467, "tweet_count": 254618, "listed_count": 39}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Alveric", "id": "46240007", "name": "C\u00e9sar \u2728\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 1818, "tweet_count": 26738, "listed_count": 26}, "location": "Panama"}, {"verified": false, "username": "MemMelMel", "id": "230747223", "name": "Mem\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 94, "tweet_count": 89460, "listed_count": 16}, "location": "Panama"}, {"verified": false, "username": "NolramFFC", "id": "320461763", "name": "marL1nn\u2694\ufe0f\ud83c\udded\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1856, "following_count": 875, "tweet_count": 65004, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "jujubinhaat", "id": "994766659624857600", "name": "cupcake", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 320, "tweet_count": 24624, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AntonioCuelo", "id": "801810369169608704", "name": "Noticias ba\u00fal de nadie", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 405, "tweet_count": 18452, "listed_count": 0}, "location": "Barahona, Dominican Republic"}, {"verified": false, "username": "edwincordoba82", "id": "4135920802", "name": "Edwin H. Cordoba C.", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 4995, "tweet_count": 3605, "listed_count": 0}, "location": "Panam\u00e1 City\ud83c\uddf5\ud83c\udde6Detroit Special"}, {"verified": false, "username": "JenniferNav24", "id": "333447225", "name": "Jenny \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 1252, "tweet_count": 45689, "listed_count": 13}, "location": "Panam\u00e1"}, {"verified": false, "username": "CataCasolo", "id": "332432097", "name": "Catalina \u00ae\ufe0f\u00a9\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 792, "tweet_count": 30677, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "carcamoagus", "id": "289418741", "name": "\u2200", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 137, "tweet_count": 55637, "listed_count": 0}, "location": "R\u00edo Grande, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Ar1Castt", "id": "984899314693664769", "name": "~Art | \ud83c\udf05| MOTOPAPI", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 1116, "tweet_count": 8339, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MalvarezOsa", "id": "375150467", "name": "alejandro malvarez", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 477, "tweet_count": 20079, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "infozeus", "id": "10044232", "name": "Juan Y\u00e1\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 15850, "following_count": 14937, "tweet_count": 499700, "listed_count": 365}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "RadioEducadora_", "id": "242307530", "name": "R\u00e1dio Educadora", "public_metrics": {"followers_count": 1951, "following_count": 1146, "tweet_count": 120240, "listed_count": 21}, "location": "Tai\u00f3 - Santa Catarina - Brasil"}, {"verified": false, "username": "lourdes1031", "id": "1118154128", "name": "Lourdes", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 547, "tweet_count": 46082, "listed_count": 13}, "location": "california"}, {"verified": false, "username": "ebichansan", "id": "125963680", "name": "\u3048\u3073\u3061\u3083\u3093\u30d5\u30e9\u30a4", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 1129, "tweet_count": 22791, "listed_count": 10}, "location": "\u6771\u4eac"}, {"verified": false, "username": "Dalpss", "id": "139880563", "name": "Dalps", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 216, "tweet_count": 55971, "listed_count": 5}, "location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "_natanaelbarros", "id": "981675252102107137", "name": "Natanael Barros", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 323, "tweet_count": 714, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza"}, {"verified": true, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393", "name": "Andr\u00e9 Guedes", "public_metrics": {"followers_count": 203754, "following_count": 874, "tweet_count": 164228, "listed_count": 406}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "shellypoison", "id": "130240066", "name": "Madre Teresa De Qual Cu T\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2800, "following_count": 397, "tweet_count": 169596, "listed_count": 18}, "location": "Interior de SP"}, {"verified": false, "username": "Eu_Domingos", "id": "167854160", "name": "Euclides Domingos", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 879, "tweet_count": 68855, "listed_count": 6}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP"}, {"verified": false, "username": "FlordeChernobyl", "id": "791396248842604544", "name": "Arnauwu \u262d \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 1104, "tweet_count": 30004, "listed_count": 0}, "location": "Cum"}, {"verified": false, "username": "PsiciKal", "id": "988944696", "name": "100% PURA GAVIOTA 10h", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 447, "tweet_count": 39000, "listed_count": 3}, "location": "Granada, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Fonch2", "id": "375573123", "name": "Fonch38LasalianCrist \u271d\ufe0f\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4551, "following_count": 5001, "tweet_count": 180953, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "camposdecas", "id": "2870937975", "name": "Gaspar de Castilla", "public_metrics": {"followers_count": 24551, "following_count": 21546, "tweet_count": 91240, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "username": "marian99bd", "id": "2198798124", "name": "Marian bravo", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 357, "tweet_count": 789, "listed_count": 0}, "location": "NqN"}, {"verified": false, "username": "Fen_church", "id": "14413296", "name": "Fen_church", "public_metrics": {"followers_count": 3316, "following_count": 3371, "tweet_count": 59453, "listed_count": 6}, "location": "milano"}, {"verified": false, "username": "juanbquiroga", "id": "190350988", "name": "Juan B. Quiroga", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 2430, "tweet_count": 1300, "listed_count": 3}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "seu_arruda", "id": "804180245666549761", "name": "arruda", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 113, "tweet_count": 2020, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jpcadera", "id": "4144235182", "name": "Cadera", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 447, "tweet_count": 7524, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil"}, {"verified": false, "username": "adripqs_", "id": "1414711776", "name": "\u2649.A D R I E L E.", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 225, "tweet_count": 8390, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Curita30128718", "id": "1081258377190219776", "name": "Curita", "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 2689, "tweet_count": 91993, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "btobolacha", "id": "896022637390049283", "name": "jOY", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 1108, "tweet_count": 29776, "listed_count": 4}, "location": "multifandom\u25aameloriland\u00a0 | \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "username": "maru_roo20", "id": "232430208", "name": "Una Petisa at midnight \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 1115, "tweet_count": 139896, "listed_count": 5}, "location": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af"}, {"verified": false, "username": "josetxo_bat", "id": "18502063", "name": "Jordi #AltsasukoakAske", "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 2410, "tweet_count": 47332, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TheGazeth", "id": "86787801", "name": "Gazeth", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 156, "tweet_count": 21719, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_KKKaiser", "id": "1345122450", "name": "cervejinha contra o Bozo", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 805, "tweet_count": 17692, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "StormriderV5", "id": "497532622", "name": "\u4e1c\u90aa\u516c\u5b50", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 1863, "tweet_count": 19939, "listed_count": 0}, "location": "\u4e2d\u56fd \u5317\u4eac"}, {"verified": false, "username": "rominamanguel", "id": "242969570", "name": "#ONCE #R MANGUEL", "public_metrics": {"followers_count": 102425, "following_count": 1544, "tweet_count": 75961, "listed_count": 461}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "FeuerSnake", "id": "1187695056", "name": "\ud83e\udd94 Unsympathisch \ud83e\udd94", "public_metrics": {"followers_count": 16752, "following_count": 12154, "tweet_count": 244251, "listed_count": 56}, "location": "No es tu asunto "}, {"verified": false, "username": "elhigadodmarita", "id": "79124132", "name": "M\u03b1r Mounier\ud83c\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 115599, "following_count": 1104, "tweet_count": 107688, "listed_count": 341}, "location": "Wien. Z\u00fcrich."}, {"verified": false, "username": "Tsayeg", "id": "72924129", "name": "Tereza Sayeg", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 794, "tweet_count": 23266, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil"}, {"verified": true, "username": "claudioedantas", "id": "2923397967", "name": "Claudio Dantas", "public_metrics": {"followers_count": 283397, "following_count": 3153, "tweet_count": 75786, "listed_count": 735}, "location": "Bras\u00edlia, DF"}, {"verified": false, "username": "Libertaria120", "id": "2984190263", "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 161, "tweet_count": 386676, "listed_count": 13}, "location": "Oviedo, Spain"}, {"verified": false, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320", "name": "EsperanZa", "public_metrics": {"followers_count": 12760, "following_count": 656, "tweet_count": 20733, "listed_count": 56}, "location": "Macondo"}, {"verified": false, "username": "LliberArt", "id": "816204228502945792", "name": "MusikArt", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 1120, "tweet_count": 85040, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "9trh5Yt6mnTCcxM", "id": "774894367148544001", "name": "Sandro abreu", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 2153, "tweet_count": 438, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717", "name": "Jandira Feghali \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 596792, "following_count": 1304, "tweet_count": 33682, "listed_count": 1282}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "Saile2018", "id": "395933402", "name": "Saile\ud83c\udf97\ud83d\udd7a\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 4986, "following_count": 4973, "tweet_count": 20642, "listed_count": 4}, "location": "Catalunya"}, {"verified": false, "username": "renatoaffonso72", "id": "76234810", "name": "Radialista Renato Affonso", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 1894, "tweet_count": 18370, "listed_count": 11}, "location": "Niter\u00f3i - RJ - Brazil"}, {"verified": false, "username": "NoticierosGREM", "id": "260370353", "name": "Noticieros GREM", "public_metrics": {"followers_count": 21780, "following_count": 5694, "tweet_count": 200460, "listed_count": 143}, "location": "Torre\u00f3n, Coahuila"}, {"verified": false, "username": "matheusqrz99", "id": "1016355037864431621", "name": "Matheus Queiroz (31/45) \ud83d\udd30", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 3922, "tweet_count": 62210, "listed_count": 5}, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "robertop2022", "id": "60912474", "name": "WATCHER OF THE SKIES", "public_metrics": {"followers_count": 5393, "following_count": 3720, "tweet_count": 97889, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "guille_vergara", "id": "86881183", "name": "Chilly Willy", "public_metrics": {"followers_count": 1865, "following_count": 2068, "tweet_count": 120838, "listed_count": 0}, "location": "Santiago de Chile"}, {"verified": false, "username": "amandamagri_", "id": "1618428204", "name": "ex g\u00f3tica", "public_metrics": {"followers_count": 2245, "following_count": 2134, "tweet_count": 288320, "listed_count": 22}, "location": "intensa destrui\u00e7\u00e3o e tristeza"}, {"verified": true, "username": "kribshna", "id": "152785933", "name": "Krishna", "public_metrics": {"followers_count": 125008, "following_count": 628, "tweet_count": 208429, "listed_count": 251}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "deadcow48", "id": "3181136408", "name": "T J", "public_metrics": {"followers_count": 1600, "following_count": 3649, "tweet_count": 430313, "listed_count": 97}}, {"verified": false, "username": "jabiero", "id": "85310902", "name": "John Lenin", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 1495, "tweet_count": 27179, "listed_count": 9}, "location": "Sanhok"}, {"verified": false, "username": "eduardo_xpq", "id": "1571466379", "name": "Eduardo Soto", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 2085, "tweet_count": 98285, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 22, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7184, "type": "Other", "normalized_text": "BOP"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.8136, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 237, "end": 240, "probability": 0.8112, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 264, "end": 271, "probability": 0.6921, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}, {"start": 274, "end": 275, "probability": 0.7709, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 64, "tag": "BOP"}, {"start": 263, "end": 272, "tag": "dccomics"}, {"start": 273, "end": 276, "tag": "DC"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/2mXEWj6xg3", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1210609102801559552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2mXEWj6xg3", "media_key": "3_1210609097550258176"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210609102801559552"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T17:11:16.000Z", "text": "Noticias: Margot Robbie, qui\u00e9n interpreta a Harley Quinn en #BOP, ha asegurado que su personaje pasa del Joker y se ha alejado de \u00e9l, pero que si este volviese, se romper\u00eda en mil pedazos y le seguir\u00eda a donde quiera que fuese.\n\u00bfVolver\u00e1 Leto tras esta pel\u00edcula?\n\n#dccomics #DC https://t.co/2mXEWj6xg3", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 11, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "author_id": "1079488472136716293", "id": "1210609102801559552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210239228241682432"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T16:41:31.000Z", "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 27, "like_count": 88, "quote_count": 17}, "author_id": "2735497645", "id": "1210239228241682432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 161, "end": 170, "username": "PULSOdlp", "id": "734017694211674112"}, {"start": 171, "end": 186, "username": "cyngarciaradio", "id": "150884948"}, {"start": 187, "end": 194, "username": "fjcarg", "id": "36455631"}, {"start": 195, "end": 205, "username": "InfoNodal", "id": "1482333253"}, {"start": 214, "end": 228, "username": "InfoSiberiaOk", "id": "721199155780198400"}, {"start": 229, "end": 238, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 239, "end": 252, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 253, "end": 267, "username": "carlosaznarez", "id": "144962090"}, {"start": 268, "end": 279, "username": "PACOURONDO", "id": "177965969"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.501, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/F3VDXWKlEc", "expanded_url": "http://atilioboron.com.ar/vargas-llosa-discipulo-de-goebbels/", "display_url": "atilioboron.com.ar/vargas-llosa-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://atilioboron.com.ar/vargas-llosa-discipulo-de-goebbels/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209950857405571072"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T21:35:38.000Z", "text": "VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. MI RESPUESTA  \nhttps://t.co/F3VDXWKlEc\n\n@PULSOdlp @cyngarciaradio @fjcarg @InfoNodal         @InfoSiberiaOk @alferdez @CFKArgentina @carlosaznarez @PACOURONDO", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 54, "like_count": 716, "quote_count": 35}, "author_id": "203555695", "id": "1209950857405571072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9855, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/1TIxZcL8Qr", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/12/bolsonaro-diz-que-enviara-projeto-de-lei-para-dobrar-diarias-de-soldados.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/12/bolsonaro-diz-que-enviara-projeto-de-lei-para-dobrar-diarias-de-soldados.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210607032262385664"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T17:03:03.000Z", "text": "Bolsonaro diz que enviar\u00e1 projeto de lei para dobrar di\u00e1rias de soldados https://t.co/1TIxZcL8Qr", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 132, "like_count": 190, "quote_count": 35}, "author_id": "14594813", "id": "1210607032262385664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209884487083077634"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210450237518692354"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T06:40:00.000Z", "text": "inacredit\u00e1vel... O CARA \u00c9 UM ASSASSINO, foda se se foi um goleiro bom, ele matou a m\u00e3e do seu filho, esquartejou e deu pro cachorro comer, um psicopata https://t.co/OXfZZAcTbg", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1106568850823413760", "id": "1210450237518692354", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/OXfZZAcTbg", "expanded_url": "https://twitter.com/otempo/status/1209884487083077634", "display_url": "twitter.com/otempo/status/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.8007, "type": "Other", "normalized_text": "Bacurau 11"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210570261285736450"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:36:56.000Z", "text": "Como algu\u00e9m conseguiu ver Bacurau 11 vezes? Obviamente, um cara pop cult bacaninha descolado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "144327859", "id": "1210570261285736450"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 73, "probability": 0.3194, "type": "Place", "normalized_text": "dos"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/zxhbmv1sE5", "expanded_url": "https://twitter.com/Tsavkko/status/1210595079871778820/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zxhbmv1sE5", "media_key": "3_1210595075136401409"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210595079871778820"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:15:33.000Z", "text": "Vocalista da banda punk Olho Seco defendendo terrorismo contra o Porta dos Fundos\u2026\n\nO punk no Brasil morreu - se suicidou. https://t.co/zxhbmv1sE5", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 24, "like_count": 140, "quote_count": 24}, "author_id": "52815944", "id": "1210595079871778820"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210557246456967168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "alitomorenoc", "id": "127688673"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9848, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.9296, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00c9XICO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210574019235237888"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T14:51:52.000Z", "text": "@XiomaraDiazCal2 @alitomorenoc @lopezobrador_ Si insultan a Mexico,  m\u00e1s alla de si lo reconoces o no, el Sr. AMLO, Es el presidente leg\u00edtimo de M\u00c9XICO, y  nos representa.\nS\u00ed alguien agrede y rompen tu casa, y solo insultan a tu padre que estaba presente presente  \u00bfen este caso no te sientes aludida?, \u00bfno piensas defenderlo?", "in_reply_to_user_id": "938249275057700864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166132204", "id": "1210574019235237888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209884487083077634"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210575025637666816"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:55:52.000Z", "text": "Ele matou uma jovem de 25 anos, foi condenado \u00e0 23 anos e nem cumpriu a metade. Isso l\u00e1 \u00e9 pagar por algo? \u00c9 passar um tempinho na cadeia e depois voltar como se nada tivesse acontecido\nEle n\u00e3o assaltou uma loja, ELE MATOU UMA MULHER E OCULTOU O CORPO https://t.co/zZxz4tdwkY", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "935505774297649154", "id": "1210575025637666816", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/zZxz4tdwkY", "expanded_url": "https://twitter.com/otempo/status/1209884487083077634", "display_url": "twitter.com/otempo/status/\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210590418469081089"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:57:02.000Z", "text": "Necesito que entiendan que la gente no se suicida solamente porque est\u00e1n en depresi\u00f3n. Hay mil factores que pudiesen llevar a esa persona a tomar la decisi\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 1, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "author_id": "87302192", "id": "1210590418469081089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.5765, "type": "Other", "normalized_text": "IEPS"}, {"start": 164, "end": 170, "probability": 0.3923, "type": "Other", "normalized_text": "Energ\u00eda"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/JtNqco6Cel", "expanded_url": "https://twitter.com/rocionahle/status/987051204550127616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JtNqco6Cel", "media_key": "7_987051004272115712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["987051204550127616"], "lang": "es", "created_at": "2018-04-19T19:32:00.000Z", "text": "Reducir el IEPS para tener una gasolina m\u00e1s barata,  buscar rehabilitar refiner\u00edas y rescatar el sector energ\u00e9tico son parte de mis propuestas en mi proyecto sobre Energ\u00eda https://t.co/JtNqco6Cel", "public_metrics": {"retweet_count": 976, "reply_count": 795, "like_count": 1211, "quote_count": 676}, "author_id": "93467410", "id": "987051204550127616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.6533, "type": "Other", "normalized_text": "vezes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210580297600917509"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:16:49.000Z", "text": "Vai dizer que c\u00eas nunca se apaixonaram perdidamente por 11 pessoas ao mesmo tempo? Eu mesmo vi Esquadr\u00e3o Suicida 7 vezes.", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 6, "like_count": 168, "quote_count": 2}, "author_id": "915257569198919680", "id": "1210580297600917509"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210606383776829441"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-27T17:00:28.000Z", "text": "vo si mi suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1102046588380344321", "id": "1210606383776829441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210604378446598145"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:52:30.000Z", "text": "Kkkkkk lindo os jovem romantizando isso eu racho https://t.co/it9ez4WT4e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2505695424", "id": "1210604378446598145", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/it9ez4WT4e", "expanded_url": "https://twitter.com/365decepcoes/status/1210359729425440769", "display_url": "twitter.com/365decepcoes/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210604925966790656"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9245, "type": "Person", "normalized_text": "Churchill"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8728, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210605275855626241"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:56:04.000Z", "text": "n\u00e3o precisa ser nem de esquerda nem de direita pra reconhecer a import\u00e2ncia do Churchill na luta contra o fascismo italiano e o nazismo. se n\u00e3o fosse ele provavelmente estar\u00edamos vivendo uma alemanha ainda nazista. \u00f3bvio que ele era controverso, inclusive se voc\u00ea der uma ++", "in_reply_to_user_id": "829109349167534080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829109349167534080", "id": "1210605275855626241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210217111307636738"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "whatjami", "id": "50669915"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "leloira", "id": "51511674"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.8941, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210301465979478022"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T20:48:50.000Z", "text": "@whatjami @leloira o Ted Bundy matou mais de 30 mulheres e recebia centenas de cartas por m\u00eas e at\u00e9 se casou na cadeia. essa bizarrice n\u00e3o \u00e9 de hoje.", "in_reply_to_user_id": "50669915", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "author_id": "41948518", "id": "1210301465979478022"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210546863759413249"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T13:03:57.000Z", "text": "Es que es terror\u00edfico. https://t.co/KY5sjWiml3", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "975746655529132032", "id": "1210546863759413249", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/KY5sjWiml3", "expanded_url": "https://twitter.com/Ivaningrado/status/1210305439163965452", "display_url": "twitter.com/Ivaningrado/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Mila Xim\u00e9nez"}, {"start": 40, "end": 52, "probability": 0.8878, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Castej\u00f3n"}, {"start": 145, "end": 155, "probability": 0.5223, "type": "Other", "normalized_text": "hugoesgh27d"}, {"start": 158, "end": 175, "probability": 0.546, "type": "Other", "normalized_text": "VivaGranHermanoDBT"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 156, "tag": "hugoesgh27d"}, {"start": 157, "end": 176, "tag": "VivaGranHermanoDBT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210359977325604864"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:41:20.000Z", "text": "Cuando Mila Xim\u00e9nez se d\u00e9 cuenta de que Hugo Castej\u00f3n ten\u00eda m\u00e1s protagonismo desde plat\u00f3 haciendo ese baile que ella en el concurso se suicida. #hugoesgh27d #VivaGranHermanoDBT", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 4, "like_count": 146, "quote_count": 2}, "author_id": "1190289724486930437", "id": "1210359977325604864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210440008370446336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.4387, "type": "Other", "normalized_text": "lilly"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.7618, "type": "Other", "normalized_text": "Umbridge"}, {"start": 245, "end": 253, "probability": 0.7395, "type": "Other", "normalized_text": "Pedofilia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210440010312364032"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T05:59:22.000Z", "text": "//De vdd, por mim vc faz o plot que quiser, se quiser turnar cmg, e matar a lilly, tudo bem.\nEu dou reboot dps, at\u00e9 pq Umbridge ja matou minha personagem V\u00c1RIAS vezes, e ainda estou aqui.\nMas falar que incesto \u00e9 normal, eu n\u00e3o aceito.\nFalar que Pedofilia \u00e9 \"de boa se os pais +", "in_reply_to_user_id": "1049813220150652928", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1049813220150652928", "id": "1210440010312364032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.9228, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 266, "end": 278, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Fernando"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210401408408805377"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T03:25:58.000Z", "text": "O caso da crian\u00e7a morta por c\u00e3es em SP \u00e9 de uma tristeza imensur\u00e1vel\nSinto pelo garoto e tb aos animais que n\u00e3o tem culpa\nSeguran\u00e7a quem faz \u00e9 sistema de monitoramento, alarme, c\u00e2meras, os animais n\u00e3o est\u00e3o aqui para servir\nMeus sentimentos aos familiares do menino Luiz Fernando.", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 3, "like_count": 491, "quote_count": 4}, "author_id": "283749410", "id": "1210401408408805377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210381168023130113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Tiagol10l", "id": "701213353495105536"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210532449110937600"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T12:06:41.000Z", "text": "@Tiagol10l N\u00e3o existe a capacidade de se juntarem e perceberem os erros, de corrigi-los e melhorarem... perdem jogos atoa e o que interessa \u00e9 quem matou mais e a culpa \u00e9 de que matou menos (????)", "in_reply_to_user_id": "701213353495105536", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4707656027", "id": "1210532449110937600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.505, "type": "Other", "normalized_text": "ArteYOcio"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "27Dic"}, {"start": 7, "end": 17, "tag": "ArteYOcio"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/HwldrZSSHd", "expanded_url": "http://www.laverdad.com/arteyocio/162524", "display_url": "laverdad.com/arteyocio/1625\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210592608445222913"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:05:44.000Z", "text": "#27Dic #ArteYOcio | Otro de los denunciantes de Kevin Spacey se suicida https://t.co/HwldrZSSHd", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60940059", "id": "1210592608445222913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210566657845923840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Jaume752", "id": "915215041783361536"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210582773850890240"], "lang": "ca", "created_at": "2019-12-27T15:26:39.000Z", "text": "@Jaume752 @EmiliBatiste No eren efectius d'elit, no n'hi ha tants.\nEls que varen anar a detenir els terroristes de 11M a Madrid eren 25 GEOS. Dels quals un va morir amb la explosi\u00f3 suicida dels terroristes.", "in_reply_to_user_id": "915215041783361536", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "250222743", "id": "1210582773850890240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210591855366352896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gabibarqueta", "id": "64090225"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210602186612379653"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:43:47.000Z", "text": "@gabibarqueta Obrigada", "in_reply_to_user_id": "64090225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2301714836", "id": "1210602186612379653"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209807876476350464"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T12:07:29.000Z", "text": "\u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 90, "like_count": 1046, "quote_count": 30}, "author_id": "233693503", "id": "1209807876476350464", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210132943865368576"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T09:39:11.000Z", "text": "A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo sia la prima volta che accade. Inoltre, non investire in istruzione \u00e8 un atto, sul lungo periodo, suicida.Non dovremmo protestare invece di sfottere #Fioramonti?", "entities": {"hashtags": [{"start": 268, "end": 279, "tag": "Fioramonti"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 226, "like_count": 4152, "quote_count": 42}, "author_id": "39240661", "id": "1210132943865368576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210601388184608768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "vitorialvesouz", "id": "1016449402410500097"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210601873025241088"], "lang": "fr", "created_at": "2019-12-27T16:42:33.000Z", "text": "@vitorialvesouz Ce matou ?", "in_reply_to_user_id": "1016449402410500097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "932026462307221504", "id": "1210601873025241088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210593268750266369"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:08:21.000Z", "text": "manejar teniendo un trastorno de ansiedad es el verdadero reto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "865369280862445569", "id": "1210593268750266369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210601823846981639"}], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210601826241957890"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:42:21.000Z", "text": "Ainda assim tem muito a respeito da palavra l\u00e9sbica, que ainda est\u00e1 diretamente ligada a Europa, e era usado para chamar mulheres que se abdicavam aos servi\u00e7os dom\u00e9sticos. Mulheres que queriam trabalhar depois da segunda-guerra, e tamb\u00e9m ao movimento feminista.", "in_reply_to_user_id": "103070575", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "103070575", "id": "1210601826241957890"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/s7TTgc5P7v", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/superfc/goleiro-bruno-\u00e9-tietado-por-flamenguistas-em-shopping-1.2278268", "display_url": "otempo.com.br/superfc/goleir\u2026"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/2sevCJgiJ4", "expanded_url": "https://twitter.com/otempo/status/1209884487083077634/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2sevCJgiJ4", "media_key": "3_1209884485136867328"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209884487083077634"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T17:11:54.000Z", "text": "Goleiro Bruno \u00e9 tietado por flamenguistas em shopping https://t.co/s7TTgc5P7v https://t.co/2sevCJgiJ4", "public_metrics": {"retweet_count": 542, "reply_count": 2054, "like_count": 3827, "quote_count": 9375}, "author_id": "29274419", "id": "1209884487083077634"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/TBSP0vgTrz", "expanded_url": "https://www.fayerwayer.com/2019/12/ari-behn-se-suicida-kevin-spacey", "display_url": "fayerwayer.com/2019/12/ari-be\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fayerwayer.com/2019/12/ari-behn-se-suicida-kevin-spacey/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210596199050309632"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:20:00.000Z", "text": "Escritor que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual cometi\u00f3 suicidio\nhttps://t.co/TBSP0vgTrz", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "7697762", "id": "1210596199050309632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210591266897051648"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:00:24.000Z", "text": "Espero que a toda esa basura humana que ha compartido el video de la suicida y que ha hecho chistecitos a su costa les baneen las cuentas como m\u00ednimo. Adem\u00e1s no falla: la mayor\u00eda con la banderita o fotos de futboleros en el perfil.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "156014795", "id": "1210591266897051648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 12, "username": "DannyMaff1", "id": "1030682276"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "GCWrestling_", "id": "1024814245"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.5488, "type": "Other", "normalized_text": "GCW"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.4419, "type": "Person", "normalized_text": "JimmyXmas"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 39, "tag": "GCW"}, {"start": 40, "end": 50, "tag": "JimmyXmas"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/zArt1VU6vQ", "expanded_url": "http://fite.tv/watch/gcw-jimmy-all-the-way/2p578/", "display_url": "fite.tv/watch/gcw-jimm\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9Qf885k3eH", "expanded_url": "https://twitter.com/HeyyImRob/status/1210406669441744902/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Qf885k3eH", "media_key": "16_1210406653276950528"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210406669441744902"], "lang": "en", "created_at": "2019-12-27T03:46:52.000Z", "text": ".@DannyMaff1 with a tope suicida!\n\n#GCW #JimmyXmas @GCWrestling_ \n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/zArt1VU6vQ https://t.co/9Qf885k3eH", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "786231545690329089", "id": "1210406669441744902"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Mohamed"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.7601, "type": "Place", "normalized_text": "Azteca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210576166777761792"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:00:24.000Z", "text": "Pecar\u00e9 de ingenuo, pero les pregunto: \u00bfcreen que Mohamed proponga el planteamiento de encerrarse en el Azteca para morder el gol de ventaja sin buscar uno m\u00e1s?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100321296", "id": "1210576166777761792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210206916451983360"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 123, "probability": 0.9044, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}, {"start": 239, "end": 249, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/9Z4SrO48Bt", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1210206916451983360", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210368790233518080"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:16:21.000Z", "text": "Los pol\u00edticos corruptos tambi\u00e9n tienen a los hijos bien unidos y a los trolls bien organizados.\nEl dictador Alberto Fujimori se hace el moribundo y da \u00f3rdenes desde la Diroes y ninguno los desmiente, igual sucede con los hijos del suicida Alan Garc\u00eda se sienten felices.\nS\u00e1trapas https://t.co/9Z4SrO48Bt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 2, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "author_id": "102830647", "id": "1210368790233518080", "geo": {"place_id": "01a4dbad63bebe54"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.7436, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Zavala"}, {"start": 124, "end": 137, "probability": 0.5302, "type": "Organization", "normalized_text": "Poder Judicial"}, {"start": 154, "end": 156, "probability": 0.6572, "type": "Organization", "normalized_text": "CNM"}, {"start": 217, "end": 228, "probability": 0.443, "type": "Other", "normalized_text": "de la Naci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/GMroFP9VGf", "expanded_url": "https://twitter.com/bearamirezh/status/1210356291853438977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GMroFP9VGf", "media_key": "3_1210356283745792000"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210356291853438977"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:26:41.000Z", "text": "La segunda postulante, Mar\u00eda Zavala, empieza entrevista. Ha sido ministra de justicia del 2do gob.aprista y accesitaria del Poder Judicial en el disuelto CNM. Empieza rese\u00f1ando su carrera fiscal y judicial. La Fiscal de la Naci\u00f3n se ha inhibido de esta entrevista y se ha retirado https://t.co/GMroFP9VGf", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 26, "like_count": 32, "quote_count": 6}, "author_id": "4828064393", "id": "1210356291853438977"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 18, "username": "TatianaPalacios", "id": "59939552"}, {"start": 145, "end": 158, "username": "daddy_yankee", "id": "36483808"}, {"start": 263, "end": 271, "username": "Tinajas", "id": "80104534"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.8122, "type": "Other", "normalized_text": "Slipknot"}, {"start": 79, "end": 99, "probability": 0.7931, "type": "Other", "normalized_text": "Festival Machaca 2020"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.8171, "type": "Person", "normalized_text": "KanyeWest"}, {"start": 169, "end": 179, "probability": 0.912, "type": "Person", "normalized_text": "MariahCarey"}, {"start": 216, "end": 227, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 63, "tag": "Slipknot"}, {"start": 103, "end": 113, "tag": "KanyeWest"}, {"start": 168, "end": 180, "tag": "MariahCarey"}, {"start": 246, "end": 258, "tag": "UnoNoticias"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/h368K4pz0w", "expanded_url": "https://twitter.com/UnoNoticias/status/1210299786902962176/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/h368K4pz0w", "media_key": "13_1210298990597591040"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210299786902962176"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T20:42:10.000Z", "text": "\u2705 @TatianaPalacios planea \u00e1lbum de duetos para 2020\n\u2705 #Slipknot, headliner del Festival Machaca 2020\n\u2705 #KanyeWest lanza otro \u00e1lbum evang\u00e9lico \n\u2705 @daddy_yankee supera a #MariahCarey \n\u2705 Se suicida escritor que acus\u00f3 a Kevin Spacey de tocamientos \n\n#UnoNoticias con @Tinajas https://t.co/h368K4pz0w", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "37705479", "id": "1210299786902962176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.4374, "type": "Person", "normalized_text": "Culiflor"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/PeKaTYwxHu", "expanded_url": "https://twitter.com/ffabina/status/1210534528906862592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PeKaTYwxHu", "media_key": "3_1210534522594512896"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210534528906862592"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T12:14:56.000Z", "text": "Foto del \u00faltimo aquelarre del a\u00f1o.\nDe izquierda a derecha: \n\u2022Culiflor\n\u2022Preciosa\n\u2022Orco 1\n\u2022Abortera celestial \n\u2022Orco 2 https://t.co/PeKaTYwxHu", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 115, "like_count": 277, "quote_count": 39}, "author_id": "240426570", "id": "1210534528906862592", "geo": {"place_id": "dc92770f68afccbc"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210598667452928004"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:29:48.000Z", "text": "o jovem de hoje em dia se resume em crucificar uma s\u00e9rie sobre suic\u00eddio e depress\u00e3o e glamorizar e romantizar a s\u00e9rie sobre o psicopata apaixonado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "518161065", "id": "1210598667452928004"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 162, "end": 178, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 274, "end": 276, "probability": 0.9116, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "hashtags": [{"start": 264, "end": 267, "tag": "pp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210543684359467010"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T12:51:19.000Z", "text": "Os dais cuenta que todos los opinadores,radiof\u00f3nicos, televisivos, redes y medios escritos que no paran de criticar los acuerdos parlamentarios de investidura de @sanchezcastejon y hablan de un supuesto inter\u00e9s general son todos de derechas y extrema derecha (pro #pp y pro Vox)", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 12, "like_count": 68, "quote_count": 6}, "author_id": "390981690", "id": "1210543684359467010"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 121, "probability": 0.9077, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}, {"start": 227, "end": 239, "probability": 0.5913, "type": "Other", "normalized_text": "GCFinHelsinki"}], "hashtags": [{"start": 226, "end": 240, "tag": "GCFinHelsinki"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/lYXO1n4o6q", "expanded_url": "https://twitter.com/boymeetsale/status/1210587352386564098/video/1", "display_url": "twitter.com/boymeetsale/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210593521457082368"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:09:21.000Z", "text": "ta simplesmente tudo perfeito, desde edi\u00e7\u00e3o e m\u00fasica at\u00e9 a paleta de cores, tudo nesse v\u00eddeo lembra o jeitinho do jungkook e \u00e9 n\u00edtido o quanto se enfor\u00e7ou em cada m\u00ednimo detalhe... ele \u00e9 t\u00e3o talentoso e eu tenho tanto orgulho #GCFinHelsinki \n https://t.co/lYXO1n4o6q", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "1127406655099023363", "id": "1210593521457082368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/LwqfHCIgb7", "expanded_url": "http://is.gd/8yGvAy", "display_url": "is.gd/8yGvAy"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/jBsxh9fA4n", "expanded_url": "https://twitter.com/CultoLT/status/1210395232753377280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jBsxh9fA4n", "media_key": "3_1210395227627958272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210395232753377280"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T03:01:26.000Z", "text": "Escritor que acus\u00f3 a Kevin Spacey se suicida https://t.co/LwqfHCIgb7 https://t.co/jBsxh9fA4n", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "811709008054775808", "id": "1210395232753377280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210448274794135552"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210454951979290625"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T06:58:44.000Z", "text": "Se\u00f1or, los n\u00f3rdicos tienen un sistema mixto, con aportes liberales y socialdem\u00f3cratas. No trate de atribuir su \u00e9xito al liberalismo \u00fanicamente. Eso es mezquino. https://t.co/ZKKGcHV1P9", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 31, "like_count": 46, "quote_count": 11}, "author_id": "134367077", "id": "1210454951979290625", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/ZKKGcHV1P9", "expanded_url": "https://twitter.com/leonardo_leon77/status/1210448274794135552", "display_url": "twitter.com/leonardo_leon7\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210589373722497025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maromero86", "id": "220179116"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "wilromerol", "id": "4894716203"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210596664710483979"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:21:51.000Z", "text": "@maromero86 @Droupak @wilromerol @petrogustavo Verg\u00fcenza ver morir ind\u00edgenas q ruegan paz \nY NO LOS ESCUCHAN Y MENOS SE CONMUEVEN.\nREPITO\nMERECEN LA MUERTE. PENA DE MUERTE CON BENEFICIOS MUY REDUCIDOS\n A MENOS Q DELATEN.", "in_reply_to_user_id": "220179116", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022633680026648576", "id": "1210596664710483979"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210487689813868546"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Ricardo82024195", "id": "1027666436129480704"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "erikakokay", "id": "87021796"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210507802218844161"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T10:28:44.000Z", "text": "@Ricardo82024195 @erikakokay Seu gado adorador de miliciano, se fosse contra quem quer que seja eu seria contr\u00e1rio. Atos dessa natureza, terrorismo, s\u00f3 o pessoal da tua laia ap\u00f3ia. Quem conhece mto de forjar atentado \u00e9 o bandido mentecapto do teu presidente!", "in_reply_to_user_id": "1027666436129480704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58803444", "id": "1210507802218844161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210441963415187456"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T06:07:07.000Z", "text": "v\u00e9i o povo trata como se ele tivesse assaltado algu\u00e9m tlg? o cara ASSASSINOU po, MATOU! c\u00eas s\u00e3o doido eh https://t.co/S9ApUOS4MB", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2303578082", "id": "1210441963415187456", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/S9ApUOS4MB", "expanded_url": "https://twitter.com/almostoneangel/status/1210213218074988545", "display_url": "twitter.com/almostoneangel\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210512611575521280"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T10:47:51.000Z", "text": "Si se aprueba la ley de derribos se estar\u00e1 imponiendo la pena de muerte. Habr\u00e1 que ver su constitucionalidad. Hoy solo se puede abatir a un delincuente ante determinadas circunstancias de leg\u00edtima defensa. Adem\u00e1s, \u00bfes pol\u00edtica de ahorro comprar un avi\u00f3n para jugar a la guerra?", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 362, "like_count": 1592, "quote_count": 42}, "author_id": "201085868", "id": "1210512611575521280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Spider-Man"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/HSL5ASUQKT", "expanded_url": "https://es.ign.com/spider-man-7/159130/news/un-gran-villano-de-spider-man-se-suicida", "display_url": "es.ign.com/spider-man-7/1\u2026"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/DUKGDxxvGJ", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1210594125554290689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DUKGDxxvGJ", "media_key": "16_1210594106025623553"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210594125554290689"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:11:45.000Z", "text": "Un gran villano de Spider-Man acaba con su propia vida en uno de los \u00faltimos c\u00f3mics. Ojo, contiene spoilers https://t.co/HSL5ASUQKT https://t.co/DUKGDxxvGJ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "15686768", "id": "1210594125554290689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210587853689958407"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210595153125224449"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:15:50.000Z", "text": "@Nahurriza Mmm ya veremos xd", "in_reply_to_user_id": "170851808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "423137318", "id": "1210595153125224449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.7705, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 52, "tag": "ebook"}, {"start": 264, "end": 273, "tag": "thriller"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/pSHshzyRMa", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1209445327054528512/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pSHshzyRMa", "media_key": "7_1209445202982817792"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209445327054528512"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-24T12:06:51.000Z", "text": "\u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller https://t.co/pSHshzyRMa", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "id": "1209445327054528512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210175028362395648"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T12:26:25.000Z", "text": "n da p se confiar em ningu\u00e9m nessa vida, n\u00e9? uma palita fez um publica\u00e7\u00e3o h\u00e1 um tempo atr\u00e1s elogiando seu atual marido, dizendo ser um bom pai para seus enteados. e agora o cara a matou gr\u00e1vida. foda entender que at\u00e9 quem dorme do nosso lado \u00e9 capaz de nos apunhalhar de tal forma", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 10, "like_count": 128, "quote_count": 0}, "author_id": "91191175", "id": "1210175028362395648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210527425731407872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "NywlMac", "id": "68874281"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210592335370866690"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T16:04:39.000Z", "text": "@NywlMac Mano, n\u00e3o \nNa real ele se v\u00ea como algu\u00e9m bom\nNo livro inclusive esse \u00e9 o objetivo da autora, em s\u00e9rie ainda fica a narrativa n\u00e3o confi\u00e1vel\nEle \u00e9 stalker e paranoico, todo mundo que n\u00e3o gosta dele vira amea\u00e7a. Fora que ele j\u00e1 tentou matar duas namoradas por conta de fantasia dele", "in_reply_to_user_id": "68874281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724541324", "id": "1210592335370866690"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 269, "end": 276, "probability": 0.4816, "type": "Other", "normalized_text": "Vivienda"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Mwk99QQm7o", "expanded_url": "https://twitter.com/NicolasMaduro/status/1210431509460639745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mwk99QQm7o", "media_key": "3_1210431503177519106"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210431509460639745"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T05:25:35.000Z", "text": "Aprob\u00e9 recursos por la cantidad de 43 mil 802 Petros que est\u00e1n dirigidos a culminar la construcci\u00f3n de 2.818 viviendas. Adem\u00e1s, aprob\u00e9 puntos de cuentas para activar el Programa de Capacitaci\u00f3n de Constructores Populares y el aumento de los montos para los Cr\u00e9ditos de Vivienda. https://t.co/Mwk99QQm7o", "public_metrics": {"retweet_count": 1134, "reply_count": 237, "like_count": 986, "quote_count": 65}, "author_id": "1252764865", "id": "1210431509460639745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210412094782427136"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210412095478673408"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T04:08:26.000Z", "text": "es manejar un carro \u201ccomplicado\u201d Decian que si manejaba ese carro, manejar\u00eda cualquiera y as\u00ed fue. Se manejar sincr\u00f3nico arrancando en 1era o en 2da. y me regal\u00f3 lo que le quedaba de vida \u00fatil. Lo recuerdo con cari\u00f1o y cada anecdota que viv\u00ed con \u00e9l, me hace reir a montones.", "in_reply_to_user_id": "134119935", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "author_id": "134119935", "id": "1210412095478673408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210591169626955776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "ginesggarcia", "id": "229457613"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "DrDanielGollan", "id": "3763467682"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "SantoroLeandro", "id": "290789612"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210591818343223299"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:02:35.000Z", "text": "@GeoLoreley @ginesggarcia @DrDanielGollan @SantoroLeandro ... el personal m\u00e9dico carece de capacitaci\u00f3n  (y TACTO) para atender los casos. Es m\u00e1s probable que te ayude el personal de maestranza de un hospital, que los mismos m\u00e9dicos.  En las cl\u00ednicas privadas pasa lo mismo (sigue)...", "in_reply_to_user_id": "88983649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88983649", "id": "1210591818343223299"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Ee0xzxkLEB", "expanded_url": "https://paper.li/sevegancho/1484832222?read=https%3A%2F%2Fwww.publico.es%2Fsociedad%2Fdesahucio%2Dmujer%2Dsuicida%2Ddesahuciada.html", "display_url": "paper.li/sevegancho/148\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210552849438052354"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T13:27:44.000Z", "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/Ee0xzxkLEB", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "478642881", "id": "1210552849438052354"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.5849, "type": "Person", "normalized_text": "Spacey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210186563054911489"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T13:12:15.000Z", "text": "O sea, una persona que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual se \"suicida\", es la tercera persona que muere as\u00ed que haya acusado a Spacey y encima \u00e9ste sube un v\u00eddeo siniestro diciendo cosas raras. Pero qu\u00e9 cojones.", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 8, "like_count": 143, "quote_count": 1}, "author_id": "364908458", "id": "1210186563054911489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209884487083077634"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.9703, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Ivg3ex8aEn", "expanded_url": "https://twitter.com/otempo/status/1209884487083077634", "display_url": "twitter.com/otempo/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210590119490654209"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:55:50.000Z", "text": "Tudo que esse cara fez pelo Flamengo foi apagado depois da merda que ele fez https://t.co/Ivg3ex8aEn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908537625346064384", "id": "1210590119490654209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210322077976342535"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T22:10:44.000Z", "text": "Uno no presta ropa pa esto: https://t.co/lRLzBH6IBL", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 59, "like_count": 1410, "quote_count": 196}, "author_id": "742487911258554372", "id": "1210322077976342535", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/lRLzBH6IBL", "expanded_url": "https://twitter.com/lcbb_99/status/1210322077976342535/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lRLzBH6IBL", "media_key": "3_1210322057529049089"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210414680264581120"}], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 118, "probability": 0.756, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.8594, "type": "Person", "normalized_text": "ANDERSON"}, {"start": 134, "end": 156, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "FlavioBolsonaroNaCadeia"}, {"start": 159, "end": 184, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroEnvergonhaOBrasil"}, {"start": 189, "end": 209, "probability": 0.8861, "type": "Person", "normalized_text": "TicTacFlavioBolsonaro"}, {"start": 235, "end": 250, "probability": 0.8678, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONAROELADRAO"}], "hashtags": [{"start": 133, "end": 157, "tag": "FlavioBolsonaroNaCadeia"}, {"start": 158, "end": 185, "tag": "BolsonaroEnvergonhaOBrasil"}, {"start": 188, "end": 210, "tag": "TicTacFlavioBolsonaro"}, {"start": 234, "end": 251, "tag": "BOLSONAROELADRAO"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/zyh9ZPIKNh", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosZarattini/status/1210414680264581120", "display_url": "twitter.com/CarlosZarattin\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210581372890492928"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:21:05.000Z", "text": "COM CERTEZA !\nSe seguirem o caminho da grana, chegar\u00e3o \u00e0 ASSASSINATOS tamb\u00e9m!\nV\u00c3O LOGO DESCOBRIR \"QUEM MATOU A MARIELLE E O ANDERSON\n#FlavioBolsonaroNaCadeia\n#BolsonaroEnvergonhaOBrasil \n #TicTacFlavioBolsonaro \n\nTodo mundo j\u00e1 sabe ! #BOLSONAROELADRAO ! https://t.co/zyh9ZPIKNh", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "866708269800333312", "id": "1210581372890492928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210580207247253505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210580787382370306"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:18:45.000Z", "text": "@marcogomes A an\u00e1lise de figuras hist\u00f3ricas n\u00e3o devem ser feitas sem levar em conta o esp\u00edrito dos tempos", "in_reply_to_user_id": "1629241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "306016085", "id": "1210580787382370306"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210047793156505600"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.8713, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/gNGpyPBMut", "expanded_url": "https://twitter.com/engrare/status/1210047793156505600", "display_url": "twitter.com/engrare/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210181948964036608"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T12:53:55.000Z", "text": "El Estado NO, fueron los Gobiernos Corruptos de Fujimori y el cobarde suicida. \u00bfQu\u00e9 es lo q quieren, q tal como est\u00e1n los alumnos sean admitidos en universidades  acreditadas? No se pasen, muchos tendr\u00e1n q empezar de cero, otros nivelaci\u00f3n y apuntar a convenios, para cumplir con https://t.co/gNGpyPBMut", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "282155394", "id": "1210181948964036608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210589353879183360"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210589645010022402"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:53:57.000Z", "text": "mis ojos gritaban HELP ME como marina joyce, en todas las fotos llorando o haci\u00e9ndome bodychecks i-", "in_reply_to_user_id": "1039333576117047302", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1039333576117047302", "id": "1210589645010022402"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210588271270604802"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:48:30.000Z", "text": "Cada vez que vea esto lo voy a compartir por lo real que es. La depresi\u00f3n no es visible siempre. La gente no tiene que \u201cparecer deprimida\u201d para sentirse muertos por dentro. https://t.co/aTI6gFvMA4", "public_metrics": {"retweet_count": 240, "reply_count": 19, "like_count": 419, "quote_count": 10}, "author_id": "72967102", "id": "1210588271270604802", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/aTI6gFvMA4", "expanded_url": "https://twitter.com/YanieYampier/status/1210588271270604802/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aTI6gFvMA4", "media_key": "3_1210588265356648451"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210213218074988545"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hereinchaos", "id": "1118625165301166087"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8435, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.7157, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 200, "end": 207, "probability": 0.9449, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 250, "end": 257, "probability": 0.9389, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210386285749317635"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T02:25:53.000Z", "text": "@hereinchaos se no twitter tem gente passando pano nesse nojento desse homem, no Facebook t\u00e1 mil vezes pior que aqui. L\u00e1 as pr\u00f3prias MULHERES est\u00e3o passando pano nele. Tudo isso pelo o que ele fez no Flamengo, cara eu t\u00f4 tipo fodase o que ele fez no flamengo ELE MATOU A M\u00c3E DO FILHO DELE V\u00c9I", "in_reply_to_user_id": "1031528705808588802", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 357, "quote_count": 0}, "author_id": "760166858481893376", "id": "1210386285749317635"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210588844795535360"}], "entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 227, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210589192100700162"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:52:09.000Z", "text": "En el primer mundo te van a pasar dos cosas: \n1- El acostumbramiento es muy rapido. Cuando las cosas andan te acosumbras casi instantaneamente. \n2- No vas a poder creer como hay gente que sigue viviendo como se vive en Argentina. Vas a sentir mucha lastima por ellos.", "in_reply_to_user_id": "992852530769088514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "992852530769088514", "id": "1210589192100700162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 21, "end": 29, "probability": 0.3275, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.601, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.785, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.8686, "type": "Person", "normalized_text": "Cathy Yan"}, {"start": 118, "end": 131, "probability": 0.7067, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 136, "end": 147, "probability": 0.5818, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 148, "tag": "AvesDeRapina"}, {"start": 149, "end": 153, "tag": "BoP"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/wOe6GOdykW", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1210552833780658176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wOe6GOdykW", "media_key": "3_1210552807629217793"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210552833780658176"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T13:27:41.000Z", "text": "Margot Robbie como a Arlequina no set de Esquadr\u00e3o Suicida com o diretor David Ayer, e recentemente, com Cathy Yan em Aves de Rapina. \n#AvesDeRapina #BoP https://t.co/wOe6GOdykW", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "author_id": "894401356689231877", "id": "1210552833780658176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.8273, "type": "Person", "normalized_text": "Deltan"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "Bonner"}, {"start": 124, "end": 126, "probability": 0.657, "type": "Person", "normalized_text": "Lua"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 194, "end": 208, "probability": 0.6627, "type": "Organization", "normalized_text": "Jornal Nacional"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/tnKhZ197f5", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloBackes12/status/1210403118917263360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tnKhZ197f5", "media_key": "3_1210403110084128781"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210403118917263360"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T03:32:46.000Z", "text": "Em homenagem aos obcecados, aos tombados na fixa\u00e7\u00e3o, os bolsominions, Moro, Deltan, Bonner e quejandos, hoje at\u00e9 a soberana Lua virou Lula, o melhor presidente que este pa\u00eds j\u00e1 teve, e em pleno Jornal Nacional. https://t.co/tnKhZ197f5", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 17, "like_count": 401, "quote_count": 6}, "author_id": "1082939283298811904", "id": "1210403118917263360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210585486441537537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DrinkableClorox", "id": "3043767855"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "softsart", "id": "1503311968358215682"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210586693029548032"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:42:13.000Z", "text": "@DrinkableClorox @xsweetgrazer @softsart @xspiderholland Amigo voc\u00ea n\u00e3o vai entender, vc acha seus antepassados um bando de filho da puta, mas ok, foda-se vc segue sua vida.\nAgora, aqui, isso ta enraizado, o preconceito com ind\u00edgenas, o racismo, a situa\u00e7\u00e3o atual do pa\u00eds, a extin\u00e7\u00e3o da fauna e flora, sabe, tudo isso \u00e9 de pai pra filho", "in_reply_to_user_id": "3043767855", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963544438499938305", "id": "1210586693029548032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210525715239751681"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T11:39:55.000Z", "text": "Crece la VIOLENCIA contra mujeres.\nCrecen Los DELITOS\nCrece la IMPUNIDAD de delincuentes\nCrece la INEFICIENCIA del sistema.\nHasta ac\u00e1 de acuerdo no?\n\nEntonces nadie saca como conclusi\u00f3n que los FEMICIDIOS son consecuencia directa de:\nMAS DELITOS\nIMPUNIDAD\nINEFICIENCIA\n\nCuesta eh?", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 22, "like_count": 377, "quote_count": 4}, "author_id": "828260126", "id": "1210525715239751681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/TE4LdpFl48", "expanded_url": "https://www.fayerwayer.com/2019/12/ari-behn-se-suicida-kevin-spacey/", "display_url": "fayerwayer.com/2019/12/ari-be\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fayerwayer.com/2019/12/ari-behn-se-suicida-kevin-spacey/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210556136631492608"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T13:40:48.000Z", "text": "Escritor que acus\u00f3 de acoso sexual a Kevin Spacey cometi\u00f3 suicidio \nhttps://t.co/TE4LdpFl48", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "7697762", "id": "1210556136631492608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 180, "probability": 0.3434, "type": "Person", "normalized_text": "JusticeForApink"}], "hashtags": [{"start": 154, "end": 164, "tag": "\uac00\uc694\ub300\ucd95\uc81c_\ud574\uba85\ud574"}, {"start": 165, "end": 181, "tag": "JusticeForApink"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/86HqZBiIG5", "expanded_url": "https://twitter.com/y_960719/status/1210573106835791874/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/86HqZBiIG5", "media_key": "7_1210573027793965056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210574402347130881"], "lang": "en", "created_at": "2019-12-27T14:53:23.000Z", "text": "FUCKKKK LOOK AT HOW LOST APINK MEMBERS WERE WHEN THEY CUT SHORT THE ENDING OF THEIR PERFORMANCE fuck i wanna cry im so sorry apink fuck kbs man im so mad #\uac00\uc694\ub300\ucd95\uc81c_\ud574\uba85\ud574 #JusticeForApink  https://t.co/86HqZBiIG5", "public_metrics": {"retweet_count": 549, "reply_count": 7, "like_count": 692, "quote_count": 119}, "author_id": "553399442", "id": "1210574402347130881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210576505484566528"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:01:44.000Z", "text": "at\u00e9 hj n aceito que 4 jounins tiveram que segurar ele pra n matar a muda da hinata e tempos dps morrer pra um peda\u00e7o de pau https://t.co/iEJEpvMcw6", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 9, "like_count": 85, "quote_count": 1}, "author_id": "1042964525492908032", "id": "1210576505484566528", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/iEJEpvMcw6", "expanded_url": "https://twitter.com/imgnaruto/status/1210273473186144256", "display_url": "twitter.com/imgnaruto/stat\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210184048334663680"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T13:02:15.000Z", "text": "La utop\u00eda que nos hace caminar hacia la justicia es que haya un estado de bienestar. Conferencia matutina. https://t.co/xl3uw03wkV", "public_metrics": {"retweet_count": 2395, "reply_count": 1191, "like_count": 8386, "quote_count": 169}, "author_id": "82119937", "id": "1210184048334663680", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/xl3uw03wkV", "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cNSm1zF4TlFhYWVySmVhUWJ8MVBsSlFWTm1aelp4ReXVPb0jLYbERECQoR9scF5fWssyoAxIYDEXHoxIXZ5E", "display_url": "pscp.tv/w/cNSm1zF4TlFh\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pscp.tv/w/cNSm1zF4TlFhYWVySmVhUWJ8MVBsSlFWTm1aelp4ReXVPb0jLYbERECQoR9scF5fWssyoAxIYDEXHoxIXZ5E"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.729, "type": "Other", "normalized_text": "Balan\u00e7oGeral"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 88, "tag": "Balan\u00e7oGeral"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/6pbIQQDQyg", "expanded_url": "https://twitter.com/recordtvoficial/status/1210583475146784771/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6pbIQQDQyg", "media_key": "13_1210583429294612486"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210583475146784771"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:29:26.000Z", "text": "Filho comete crime b\u00e1rbaro em S\u00e3o Paulo ao surtar e matar os pais. Veja no #Balan\u00e7oGeral https://t.co/6pbIQQDQyg", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "author_id": "15088915", "id": "1210583475146784771"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210389161812877312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210390031992598528"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T02:40:46.000Z", "text": "Detalhe \u00e9 que o cara que se matou agora n\u00e3o \u00e9 o primeiro envolvido no caso que morre em circunst\u00e2ncias estranhas. https://t.co/wPTCRh0BPP", "in_reply_to_user_id": "15509258", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 11, "like_count": 122, "quote_count": 4}, "author_id": "15509258", "id": "1210390031992598528", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/wPTCRh0BPP", "expanded_url": "https://twitter.com/igorlt/status/1210390031992598528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wPTCRh0BPP", "media_key": "3_1210390014057689089"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/wPTCRh0BPP", "expanded_url": "https://twitter.com/igorlt/status/1210390031992598528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wPTCRh0BPP", "media_key": "3_1210390019057299457"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/wPTCRh0BPP", "expanded_url": "https://twitter.com/igorlt/status/1210390031992598528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wPTCRh0BPP", "media_key": "3_1210390025030033409"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210584874287063040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirpaulo", "id": "18827124"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "cleudison", "id": "70872494"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "_makavelijones", "id": "776519118208045056"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.8897, "type": "Place", "normalized_text": "Hiroshima"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.8222, "type": "Place", "normalized_text": "Nagazaki"}, {"start": 245, "end": 250, "probability": 0.8527, "type": "Place", "normalized_text": "It\u00e1lia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210585565776752641"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:37:45.000Z", "text": "@jurandirpaulo @cleudison @_makavelijones N\u00e3o isento nenhum crime de guerra aliado, o bombardeio nuclear de Hiroshima e Nagazaki, maus tratos com prisioneiros alem\u00e3es, assassinatos de guardas da SS de campos de concentra\u00e7\u00e3o, casos de estupro na It\u00e1lia pelos franco-marroquinos. Esses s\u00e3o crimes de guerra.", "in_reply_to_user_id": "932924209499639808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932924209499639808", "id": "1210585565776752641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.918, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.591, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 159, "end": 174, "probability": 0.48, "type": "Other", "normalized_text": "TrumpImpeachment"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.9625, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "hashtags": [{"start": 158, "end": 175, "tag": "TrumpImpeachment"}, {"start": 177, "end": 182, "tag": "Cuba"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/yNoS1CFPdg", "expanded_url": "https://twitter.com/raudel_leon/status/1207624793136271361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yNoS1CFPdg", "media_key": "3_1207624786265948162"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207624793136271361"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-19T11:32:41.000Z", "text": "Trump: \"Este 'impeachment' partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3crata\"\n\nHagamos referencia todos, Dios ha hecho su juicio.\n\n#TrumpImpeachment \n#Cuba https://t.co/yNoS1CFPdg", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1099296774903214080", "id": "1207624793136271361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209980745336397825"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Atilafla", "id": "1385129540"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "ArthurMatheos", "id": "3515085928"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.3981, "type": "Other", "normalized_text": "Hexa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209983815948615682"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:46:36.000Z", "text": "@Atilafla @ArthurMatheos Amigo o Hexa veio por causa dele kela kkkkk mas ele pagou e t\u00e1 pagando pelo que fez.", "in_reply_to_user_id": "1385129540", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 13, "like_count": 12, "quote_count": 6}, "author_id": "829441265725009920", "id": "1209983815948615682", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 81, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Martin Vizcarra"}, {"start": 164, "end": 167, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 237, "end": 259, "probability": 0.4188, "type": "Other", "normalized_text": "Club de la Construcci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/f2sbiwFDEE", "expanded_url": "https://twitter.com/Valderrama_En/status/1210380217006592000/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/f2sbiwFDEE", "media_key": "7_1210380174048534530"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210380217006592000"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T02:01:46.000Z", "text": "\u00bfDonde est\u00e1n los 80 hospitales y los 1000 colegios que prometiste, Martin Vizcarra? Faltan 5 d\u00edas para que termine el a\u00f1o y no has hecho nada. Te burlas de todo el Per\u00fa;, sobre todo de los m\u00e1s pobres. Solo gobiernas para tus amigos del \"Club de la Construcci\u00f3n\".Corrupto incapaz. https://t.co/f2sbiwFDEE", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 90, "like_count": 471, "quote_count": 47}, "author_id": "86457557", "id": "1210380217006592000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210472482295222272"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T08:08:23.000Z", "text": "Siete vidas tiene un gato!\n https://t.co/CxAaEC0o4i", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 25, "like_count": 298, "quote_count": 18}, "author_id": "247705940", "id": "1210472482295222272", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/CxAaEC0o4i", "expanded_url": "https://twitter.com/TayyabaWaqas94/status/1209599596101603328/video/1", "display_url": "twitter.com/TayyabaWaqas94\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210380982613921792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 247, "end": 254, "probability": 0.4028, "type": "Other", "normalized_text": "Ezechilo"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/MUI6OSrnfO", "expanded_url": "https://twitter.com/EzeChilo/status/1210380982613921792", "display_url": "twitter.com/EzeChilo/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210583018265600002"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:27:37.000Z", "text": "Rapero: con esta te afeito, eu no sou perfeito pero mira como rimo con desoxirribonucleico. Mi rima en stereo, no tiene criterio y vos como un boludo tratando de ponerme en jaque en el medio; de transporte \u00bfBajarte? \u00bfDonde? Si te deje sin norte.\n\nEzechilo: se suicida https://t.co/MUI6OSrnfO", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "298947370", "id": "1210583018265600002"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210400585100476416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "OliverLani666", "id": "918150951785127938"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8612, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.8046, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9427, "type": "Place", "normalized_text": "china"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210512857823096832"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T10:48:50.000Z", "text": "@OliverLani666 Stalin matou 30 milhoes nos gulags e Mao uns 100 milhoes de fome na china.", "in_reply_to_user_id": "918150951785127938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "1047445479133515782", "id": "1210512857823096832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210581960294326273"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:23:25.000Z", "text": "#Viral \ud83d\udd1d \"La invit\u00f3 a que renunci\u00e9 a los 24,5 millones mensuales que le paga el Estado y acepte vivir con el salario m\u00ednimo que su gobierno acaba de aprobar\" https://t.co/ERQkqeenNb", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Viral"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/ERQkqeenNb", "expanded_url": "http://bit.ly/37oNVvB", "display_url": "bit.ly/37oNVvB", "status": 200, "unwound_url": "https://caracol.com.co/radio/2019/12/27/tendencias/1577456686_087804.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2001, "reply_count": 382, "like_count": 4765, "quote_count": 134}, "author_id": "19236074", "id": "1210581960294326273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210582605810159617"], "lang": "ko", "created_at": "2019-12-27T15:25:59.000Z", "text": "\uc544\ubbf8\uc774\uc774\uc774\uc774\uc774\uc774\uc774\uc774\uc774\uc774\uc774\uc789 https://t.co/2A3FrS56al", "public_metrics": {"retweet_count": 444343, "reply_count": 95669, "like_count": 1524953, "quote_count": 26136}, "author_id": "335141638", "id": "1210582605810159617", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/2A3FrS56al", "expanded_url": "https://twitter.com/BTS_twt/status/1210582605810159617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2A3FrS56al", "media_key": "3_1210582594464538625"}, {"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/2A3FrS56al", "expanded_url": "https://twitter.com/BTS_twt/status/1210582605810159617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2A3FrS56al", "media_key": "3_1210582594477150208"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 236, "end": 247, "username": "DrBioblogo", "id": "917844392664354818"}, {"start": 249, "end": 261, "username": "BoixRichter", "id": "2838035806"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "Cordyceps"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/96W3qZC9io", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyVixen/status/1210302262326771712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/96W3qZC9io", "media_key": "3_1210302251979247616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210302262326771712"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T20:52:00.000Z", "text": "A ver, yo sab\u00eda que los Cordyceps son esos hongos que parasitan artr\u00f3podos y que los controlan para hacerlos ir hacia la luz y lugares altos, y luego matarlos para completar su ciclo de vida, \u00bfpor qu\u00e9 se lo ponen al caf\u00e9? \u00bfAlguna idea, @DrBioblogo, @BoixRichter? https://t.co/96W3qZC9io", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "3296647237", "id": "1210302262326771712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210392490970353664"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T02:50:32.000Z", "text": "Es casi de suicida ponerte en frente a este animal \ud83d\ude28\ud83d\ude28 https://t.co/5msAg8T7h0", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1032811489319690240", "id": "1210392490970353664", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/5msAg8T7h0", "expanded_url": "https://twitter.com/Pasion_Basket1/status/1210183227685703681", "display_url": "twitter.com/Pasion_Basket1\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210571381206847489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "djabo_loiro", "id": "1112478374486786050"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 139, "probability": 0.9497, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210582861323132929"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:27:00.000Z", "text": "@djabo_loiro Eu cancelei, mas realmente\n\nH\u00e1 que se admirar um cara que tem as manhas de marcar as ONZE mulheres numa mesma foto do instagram", "in_reply_to_user_id": "243665524", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "528729158", "id": "1210582861323132929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4515, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210241479295287297"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T16:50:28.000Z", "text": "*Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 286, "quote_count": 1}, "author_id": "987388562520887296", "id": "1210241479295287297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210380982613921792"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T02:04:48.000Z", "text": "Rapero del tren: ei amigo podes decir una palabra\n\nme: \u00c1cido desoxirribonucleico \n\nrapero: https://t.co/vlsuhZpOnU", "public_metrics": {"retweet_count": 3613, "reply_count": 62, "like_count": 29462, "quote_count": 162}, "author_id": "3985463174", "id": "1210380982613921792", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/vlsuhZpOnU", "expanded_url": "https://twitter.com/EzeChilo/status/1210380982613921792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vlsuhZpOnU", "media_key": "3_1210380979937914880"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210259110089887745"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210423666216964100"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T04:54:25.000Z", "text": "Este pa\u00eds no le da la importancia que merece el \u00e1rea de la salud mental y deja mucho que decir con tantos casos de suicidio, violencia y asesinatos. Todavia piensan que ir al psic\u00f3logo es de \u201clocos\u201d, pero cuando alguien se suicida se preguntan el por qu\u00e9... https://t.co/3cI2TRmCwk", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "author_id": "735657807194820608", "id": "1210423666216964100", "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/3cI2TRmCwk", "expanded_url": "https://twitter.com/Moluskein/status/1210259110089887745", "display_url": "twitter.com/Moluskein/stat\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210566657845923840"], "lang": "ca", "created_at": "2019-12-27T14:22:37.000Z", "text": "Trobo que s'hauria de preguntar al Parlament Espanyol, el cost de l'operaci\u00f3 \"Judes\"\n\nM\u00e9s de 500 efectius d'\u00e8lit de la Polic\u00eda Espanyola.\n\nM\u00e9s d'un any de seguiments \n\nEl cost judicial, de la fiscalia etc...\n\nPq per trobar un pot d'aiguarras em sembla una mica car...", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 20, "like_count": 1091, "quote_count": 15}, "author_id": "915215041783361536", "id": "1210566657845923840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210354413069590528"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:19:14.000Z", "text": "Ficar falando 24h em morrer e sendo pessimista s\u00f3 \u00e9 aceit\u00e1vel na adolesc\u00eancia n\u00e9, ningu\u00e9m aguenta gente que s\u00f3 reclama e n\u00e3o sabe ver nada de bom na vida", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 10, "like_count": 99, "quote_count": 35}, "author_id": "37322760", "id": "1210354413069590528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.3013, "type": "Organization", "normalized_text": "\u30b9\u30bf\u30fc\u30c0\u30e0"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.5873, "type": "Organization", "normalized_text": "UFC"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.5965, "type": "Organization", "normalized_text": "RIZIN"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.5814, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/XTqWDV0eku", "expanded_url": "https://bit.ly/2QsVfiC", "display_url": "bit.ly/2QsVfiC", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13282"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210534796771971072"], "lang": "ja", "created_at": "2019-12-27T12:16:00.000Z", "text": "\u65b0\u65e5\u672c\u30c9\u30fc\u30e0\u306b\u30b9\u30bf\u30fc\u30c0\u30e0\u304c\u51fa\u308b\u3053\u3068\u306b\u3064\u3044\u3066\u3001\u3051\u3063\u3053\u3046\u53cd\u5bfe\u3057\u3066\u3044\u308b\u4eba\u304c\u3044\u308b\u6a21\u69d8\u3002\n\n\u3078\u3048\u3001\u305d\u3046\u306a\u3093\u3084\u3002\u306a\u3093\u3067\u3084\u308d\uff1f \n\nUFC\u3084RIZIN\u3001WWE\u3067\u306f\u3001\u5973\u5b50\u304c\u30e1\u30a4\u30f3\u3092\u30d0\u30f3\u30d0\u30f3\u5f35\u3063\u3066\u3044\u3066\u3001\u8ab0\u3082\u304c\u666e\u901a\u306b\u53d7\u3051\u5165\u308c\u3066\u3044\u308b\u3068\u3044\u3046\u306e\u306b\u3002\u30b5\u30a6\u30b8\u30e9\u30d3\u30a2\u3067\u3059\u3089\u5973\u5b50\u304c\u51fa\u5834\u3057\u3066\u3044\u308b\u3068\u3044\u3046\u306e\u306b\u3002\n\nhttps://t.co/XTqWDV0eku", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "author_id": "50221202", "id": "1210534796771971072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210579494412656643"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210580350453395456"], "lang": "qam", "created_at": "2019-12-27T15:17:01.000Z", "text": "@4i20will ??", "in_reply_to_user_id": "1154092871886278656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3583582342", "id": "1210580350453395456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.4095, "type": "Place", "normalized_text": "CIDH"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/vHN6Vc3qRd", "expanded_url": "https://twitter.com/elhigadodmarita/status/1210539549874642946", "display_url": "twitter.com/elhigadodmarit\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210568097599545347"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T14:28:20.000Z", "text": "Aunque los correctamente pol\u00edticos dir\u00e1n no se puede,estamos adscritos a la CIDH y a otros estamentos IN\u00daTILES,estoy plenamente de acuerdo,hay casos en que la PENA DE MUERTE ES LA \u00daNICA SOLUCI\u00d3N. https://t.co/vHN6Vc3qRd", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 37, "like_count": 127, "quote_count": 4}, "author_id": "525822471", "id": "1210568097599545347"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210414680264581120"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T04:18:42.000Z", "text": "A m\u00eddia resolveu dar refresco a Bolsonaro no fim do ano. Sumiu do ar o envolvimento da famiglia com as mil\u00edcias e seu s\u00fabito enriquecimento. Mas n\u00f3s n\u00e3o vamos esquecer!", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 8, "like_count": 450, "quote_count": 6}, "author_id": "45473463", "id": "1210414680264581120", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.7556, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8892, "type": "Person", "normalized_text": "Wanda"}, {"start": 178, "end": 183, "probability": 0.4905, "type": "Person", "normalized_text": "Ultron"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210579217110511617"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:12:31.000Z", "text": "Vou voltar numa quest\u00e3o que ainda n\u00e3o foi conclu\u00edda(mas pra mim foi): se Thor fosse mais forte que a Wanda, ele n\u00e3o teria deixado ela comandar a mente dele em Vingadores: Era de Ultron.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194279016284471297", "id": "1210579217110511617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9532, "type": "Other", "normalized_text": "pokemon"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5093, "type": "Other", "normalized_text": "pokeballs"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210577352952078336"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:05:07.000Z", "text": "Me encanta cuando un pokemon no entra en las 500 pokeballs que le lanzas y luego se suicida con doble filo\n\nGracias", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "2149194906", "id": "1210577352952078336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210577029361520641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210578070161252352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:07:58.000Z", "text": "@brunabosz @Gab_ri3la Faria isso se fosse dois cachorros na rua ?", "in_reply_to_user_id": "951187758441222150", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4844466190", "id": "1210578070161252352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210579030841446400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "maliazita", "id": "1133103822631518208"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210579229282390016"], "lang": "tl", "created_at": "2019-12-27T15:12:34.000Z", "text": "@maliazita Hahah sim", "in_reply_to_user_id": "4635562097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1041382404466851840", "id": "1210579229282390016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210572353475928064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210574518231715843"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:53:51.000Z", "text": "Altura: 1,88\nTamanho do p\u00e9: 42\nSigno: Aqu\u00e1rio\nTatuagens: 0\nPiercing: 0\nCor fav: Vermelho\nFilme fav: Velozes e Furiosos (qualquer um)\nComida fav: Strogonoff\nBebida fav: Whisky https://t.co/eCGKfYZTCa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "325198446", "id": "1210574518231715843", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/eCGKfYZTCa", "expanded_url": "https://twitter.com/VivianPires4/status/1210572353475928064", "display_url": "twitter.com/VivianPires4/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210567930561191936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "machavez12", "id": "134983303"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210577954880835584"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:07:30.000Z", "text": "@machavez12 A la madre jaja", "in_reply_to_user_id": "134983303", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "825636636927090688", "id": "1210577954880835584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210336941276835842"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rominamanguel", "id": "242969570"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210554972888338433"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T13:36:11.000Z", "text": "@rominamanguel A esclarecer el primer suicidio en la historia de la humanidad donde el suicidado pide prestada un arma dos horas antes. Estando s\u00f3lo se suicida encerrado en un ba\u00f1o. Y la custodia de 24 hs por dia, desaparece 12 hs para darle tiempo suficiente para suicidarse. Zona liberada.", "in_reply_to_user_id": "242969570", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "202929368", "id": "1210554972888338433", "geo": {"place_id": "0b79f7e718cb54b9"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210574754102566913"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T14:54:47.000Z", "text": "limpiar mi casa con este calor es lo mas parecido a un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3005641173", "id": "1210574754102566913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210576777921335302"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210576780018536449"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T15:02:50.000Z", "text": "E a\u00ed ela me disse \"sabe, voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 m\u00e3e e nem eu, e n\u00e3o entendemos direito, mas dizem, que quando um filho morre, todas as m\u00e3es choram\" \n\nE por um tempo eu n\u00e3o entendi essa frase por inteiro e n\u00e3o pensei q fosse entender sem ter tido um filho, mas a\u00ed+", "in_reply_to_user_id": "2974024605", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "2974024605", "id": "1210576780018536449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "escuinapa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210447848866766848"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T06:30:30.000Z", "text": "Te reto a ponerte a dieta en escuinapa", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 3}, "author_id": "128413108", "id": "1210447848866766848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 44, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/a3hPxwIRJn", "expanded_url": "https://twitter.com/otravezandres/status/1210231232505819136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a3hPxwIRJn", "media_key": "3_1210231211177721857"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210231232505819136"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T16:09:45.000Z", "text": "Razones de peso (publicado en @Politica_ECpe). https://t.co/a3hPxwIRJn", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 14, "like_count": 632, "quote_count": 15}, "author_id": "19283986", "id": "1210231232505819136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210371579865112576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Soraida47265335", "id": "991324889595379712"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Sopadebanano", "id": "958458954631335942"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210493381710876672"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T09:31:26.000Z", "text": "@Soraida47265335 @Sopadebanano Que a ti no te guste est\u00e1 muy bien a mi tampoco, pero falta de amor propio?? Antes hay que tener mucho amor propio pa dej\u00e1rselo as\u00ed y ni estar depilandose (Que tan rico que es)", "in_reply_to_user_id": "991324889595379712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "204598578", "id": "1210493381710876672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209813185534078977"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/hjgDokVBvh", "expanded_url": "https://www.brasildefato.com.br/2019/09/16/em-curitiba-marcha-se-posiciona-contra-intolerancia-religiosa-e-racismo/", "display_url": "brasildefato.com.br/2019/09/16/em-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasildefatopr.com.br/2019/09/16/em-curitiba-marcha-se-posiciona-contra-intolerancia-religiosa-e-racismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209813188428148736"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T12:28:36.000Z", "text": "Em uma dessas, em Curitiba, 2019, \"um homem, com uma faca de cozinha em m\u00e3os, proferiu amea\u00e7as contra os manifestantes, afirmando que 'mataria 400 negros macumbeiros, essa gente nojenta e fedida'\". A galera n\u00e3o o matou, sabe?! Povo de paz!.+\nhttps://t.co/hjgDokVBvh", "in_reply_to_user_id": "892931483517804545", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 1, "like_count": 275, "quote_count": 0}, "author_id": "892931483517804545", "id": "1209813188428148736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194373464494419968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194400159737765890"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T23:42:43.000Z", "text": "Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto amas al hospital, destrozada, y te dicen que est\u00e1n colapsados, ponen 4 tiritas y que quien tiene que operar eres t\u00fa. La gente se suicida porque no encuentra", "in_reply_to_user_id": "231551057", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 35, "like_count": 826, "quote_count": 1}, "author_id": "231551057", "id": "1194400159737765890"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210261941589073920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/ruVAyweThM", "expanded_url": "https://twitter.com/JCanoOK/status/1210261941589073920", "display_url": "twitter.com/JCanoOK/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210317906166239232"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T21:54:10.000Z", "text": "Te equivocas, la pol\u00edtica es defender a los narcotraficantes de los argentinos, Ministra de INseguridad. Argentina, es una verg\u00fcenza la situaci\u00f3n en que estamos!!!! https://t.co/ruVAyweThM", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "326997130", "id": "1210317906166239232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210572409557979136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.542, "type": "Person", "normalized_text": "gordinho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210572411403407360"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:45:28.000Z", "text": "e o gordinho cozinheiro morreu\n\npelo menos ele era meio merda entao nao me emocionei", "in_reply_to_user_id": "1918152342", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1918152342", "id": "1210572411403407360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.8314, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.6567, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.526, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/edAQP2dmls", "expanded_url": "https://es.rt.com/78qw", "display_url": "es.rt.com/78qw"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/eaDW0d0qvI", "expanded_url": "https://twitter.com/RTultimahora/status/1209954466683863041/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/eaDW0d0qvI", "media_key": "7_1209954432080891911"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209954466683863041"], "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-25T21:49:59.000Z", "text": "\u00daLTIMA HORA:\nSe suicida Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os https://t.co/edAQP2dmls https://t.co/eaDW0d0qvI", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 10, "like_count": 146, "quote_count": 6}, "author_id": "961925545809281024", "id": "1209954466683863041"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 57, "username": "TraderPikachu", "id": "1390040559994146824"}], "annotations": [{"start": 183, "end": 186, "probability": 0.4838, "type": "Other", "normalized_text": "GGAL"}], "hashtags": [{"start": 182, "end": 187, "tag": "GGAL"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/QY6wRz7XLY", "expanded_url": "https://twitter.com/dopazoglave/status/1210571563143237642/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QY6wRz7XLY", "media_key": "3_1210571519405043712"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/QY6wRz7XLY", "expanded_url": "https://twitter.com/dopazoglave/status/1210571563143237642/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QY6wRz7XLY", "media_key": "3_1210571542993743874"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/QY6wRz7XLY", "expanded_url": "https://twitter.com/dopazoglave/status/1210571563143237642/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QY6wRz7XLY", "media_key": "3_1210571553261457409"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210571563143237642"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T14:42:06.000Z", "text": "Ac\u00e1 en mi rito de iniciaci\u00f3n. @Leo74792170 @TraderPikachu\nLas secretarias ya lo est\u00e1n pidiendo por ac\u00e1 \"qu\u00e9 es eso? Un trago?\" \ud83e\udd23\n\nLa estrategia hoy es short base 135 y long base 129 #GGAL (contratos de febrero) https://t.co/QY6wRz7XLY", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 13, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "1175178346130530304", "id": "1210571563143237642"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210570710193704960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "V1T0R1A_ALV3S", "id": "1064107270143950848"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "vascocrvg13", "id": "3353379267"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "Diguinhorns", "id": "838974530"}, {"start": 54, "end": 66, "username": "JuanVitor45", "id": "3364171876"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210571042973831168"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:40:02.000Z", "text": "@V1T0R1A_ALV3S @vascocrvg13 @Dourado_M30 @Diguinhorns @JuanVitor45 E ela tbm ne?", "in_reply_to_user_id": "1064107270143950848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719368085082398720", "id": "1210571042973831168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.3989, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}, {"start": 134, "end": 150, "probability": 0.3765, "type": "Place", "normalized_text": "Directiva Europea"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/Ax4ktheiFM", "expanded_url": "https://diario16.com/las-graves-consecuencias-de-no-aplicar-la-directiva-de-los-denunciantes-de-corrupcion/", "display_url": "diario16.com/las-graves-con\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/las-graves-consecuencias-de-no-aplicar-la-directiva-de-los-denunciantes-de-corrupcion/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210492768184864768"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T09:29:00.000Z", "text": "\u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en vigor de la Directiva Europea se complica mantener represalias contra los denunciantes xq ser\u00e1 el propio Estado el responsable\u2019 https://t.co/Ax4ktheiFM", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 5, "like_count": 93, "quote_count": 2}, "author_id": "868201506117496833", "id": "1210492768184864768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/AQ30IXwnQZ", "expanded_url": "https://cnn.it/2t5sqRy", "display_url": "cnn.it/2t5sqRy", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210523240826888192"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T11:30:05.000Z", "text": "Ari Behn era un autor noruego que escribi\u00f3 tres novelas, tres colecciones de cuentos y tres obras de teatro https://t.co/AQ30IXwnQZ", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 3}, "author_id": "33884545", "id": "1210523240826888192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 198, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210015344779300864"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T01:51:53.000Z", "text": "estoy segur\u00edsima de que vivimos en una simulaci\u00f3n porque acabo de ver un v\u00eddeo (el cual no pienso citar por razones obvias) en el cual una persona se suicidaba tir\u00e1ndose de un edificio aqu\u00ed en Espa\u00f1a y la pe\u00f1a (a parte del que ha grabado el v\u00eddeo y lo ha subido a las redes) +", "public_metrics": {"retweet_count": 465, "reply_count": 11, "like_count": 1556, "quote_count": 17}, "author_id": "1189311702", "id": "1210015344779300864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 98, "end": 109, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9195, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/dQYBgwuRdo", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210566872141352960"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T14:23:28.000Z", "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/dQYBgwuRdo v\u00eda @publico_es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1275985880", "id": "1210566872141352960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/WOHjqMDnge", "expanded_url": "https://cnn.it/2tTaFoV", "display_url": "cnn.it/2tTaFoV", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210231555358167049"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T16:11:02.000Z", "text": "Ari Behn, de 47 a\u00f1os, era un escritor. Se suicid\u00f3 en Navidad https://t.co/WOHjqMDnge", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "author_id": "33884545", "id": "1210231555358167049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210276581375184902"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T19:09:57.000Z", "text": "Quais os tr\u00eas melhores filmes que voc\u00eas assistiram em 2019?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 57, "like_count": 46, "quote_count": 8}, "author_id": "51511508", "id": "1210276581375184902"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210533965414699009"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-27T12:12:42.000Z", "text": "\ud83d\udcc6 #27Dicembre\n2007 \u2013 L'ex primo ministro pakistano Benazir Bhutto viene uccisa a Rawalpindi in un attentato suicida.\n\ud83d\udcda \ud83c\udf93 #AccaddeOggi", "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 13, "tag": "27Dicembre"}, {"start": 121, "end": 133, "tag": "AccaddeOggi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986263800297984000", "id": "1210533965414699009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209884487083077634"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209938121703473153"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T20:45:02.000Z", "text": "CARALHO vai se foder pqp fico mt puta esse cara MATOU uma mulher E DEU O RESTO PARA OS CACHORROS e tem gente que tira foto??????? vai tomar no cu!!!!!! https://t.co/BiGTeAeWal", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 1, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "author_id": "3857832999", "id": "1209938121703473153", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/BiGTeAeWal", "expanded_url": "https://twitter.com/otempo/status/1209884487083077634", "display_url": "twitter.com/otempo/status/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.8522, "type": "Person", "normalized_text": "lispector"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210530639251943424"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T11:59:29.000Z", "text": "\"pra que a pressa se vamos todos morrer mesmo?\"\nlispector, instrutor da auto", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2575261999", "id": "1210530639251943424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210564443987468288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Franlvarez", "id": "332267719"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "jesmus18", "id": "364211177"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210564571632668672"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T14:14:19.000Z", "text": "@Franlvarez @jesmus18 Son recuerdos bonitos...", "in_reply_to_user_id": "332267719", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210605461", "id": "1210564571632668672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210562119827111943"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:04:35.000Z", "text": "Imagina se o goleiro Bruno tivesse cometido um crime grave, sei l\u00e1, roubado um celular, por exemplo, os bolsominions iriam pedir a morte dele, afinal \"bandido bom \u00e9 bandido morto\". Mas, calma, ele s\u00f3 matou uma mulher.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "107329307", "id": "1210562119827111943"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210562010095800321"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-27T14:04:09.000Z", "text": "Suicida l'avvocato Giacomo Nicolucci, si \u00e8 amazzato in casa con la pistola https://t.co/FGKNsNwEzS", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "82886693", "id": "1210562010095800321", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/FGKNsNwEzS", "expanded_url": "https://www.ilmattino.it/primopiano/cronaca/suicida_lanciano_avvocato_giacomo_nicolucci-4948946.html", "display_url": "ilmattino.it/primopiano/cro\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilmattino.it/primopiano/cronaca/suicida_lanciano_avvocato_giacomo_nicolucci-4948946.html"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210253484282515456"], "lang": "ro", "created_at": "2019-12-26T17:38:10.000Z", "text": "Se suicida Ari Behn supuesta v\u00edctima de Kevin Spacey https://t.co/LTWbc7attE https://t.co/Rizy0x9vZ3", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "65579025", "id": "1210253484282515456", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/LTWbc7attE", "expanded_url": "http://bit.ly/2t82tAw", "display_url": "bit.ly/2t82tAw"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Rizy0x9vZ3", "expanded_url": "https://twitter.com/info7mty/status/1210253484282515456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rizy0x9vZ3", "media_key": "3_1210253482835492865"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210562810826108928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_mamendess_", "id": "868250861910228992"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210563200439246848"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:08:52.000Z", "text": "@_mamendess_ quem", "in_reply_to_user_id": "868250861910228992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1103303074339274753", "id": "1210563200439246848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210559150528356357"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T13:52:47.000Z", "text": "El consumo compulsivo es un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "348378056", "id": "1210559150528356357"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210561924586450945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gabesqq", "id": "3082814055"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.7245, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210563127001145349"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:08:35.000Z", "text": "@gabesqq mas eu nem curti o post, Gabriel.", "in_reply_to_user_id": "3082814055", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237766410", "id": "1210563127001145349"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9358, "type": "Person", "normalized_text": "Rufi\u00e1n"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6507, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/YNQmYOBvnG", "expanded_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-vara-afea-rufian-cuando-falta-respeto-rey-faltado-todos-ciudadanos-20191227143558.html", "display_url": "europapress.es/nacional/notic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-vara-afea-rufian-cuando-falta-respeto-rey-faltado-todos-ciudadanos-20191227143558.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210557198486704128"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T13:45:01.000Z", "text": "Vara afea a Rufi\u00e1n que cuando \"falta el respeto\" al Rey se lo est\u00e1 \"faltado a todos\" los ciudadanos, \"y lo dice uno que es republicano\"  https://t.co/YNQmYOBvnG", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 63, "like_count": 157, "quote_count": 14}, "author_id": "121385551", "id": "1210557198486704128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1150961416108560385"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "SendaiGirlsPro"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 63, "tag": "SendaiGirlsPro"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/3UbXrNyCLM", "expanded_url": "https://twitter.com/Shinmaru/status/1150965425682800640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3UbXrNyCLM", "media_key": "16_1150965368304746497"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1150965425682800640"], "lang": "en", "created_at": "2019-07-16T03:08:36.000Z", "text": "a good tope suicida is also extremely aesthetic #SendaiGirlsPro https://t.co/3UbXrNyCLM", "in_reply_to_user_id": "65456190", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "65456190", "id": "1150965425682800640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210560341211525120"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210561499258863616"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T14:02:07.000Z", "text": "8- Eu sou Bandeirante (o movimento bandeirante \u00e9 um movimento irm\u00e3o do escoteiro) desde 2016 e j\u00e1 fui em 3 acampamentos grandes e vou para o 4\u00b0 agora em janeiro", "in_reply_to_user_id": "1017242198570618880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017242198570618880", "id": "1210561499258863616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210367589668528129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "dabugattas16", "id": "1371040064"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "MEF_Peru", "id": "353391236"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210540730730663936"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T12:39:35.000Z", "text": "@dabugattas16 @MEF_Peru @MartinVizcarraC Si hay que pagar una deuda de otros gobiernos hay que hacerlo \u00bfo usted desea cabecear? Los compromisos se asumen y las responsabilidades tambi\u00e9n. Ya tuvimos un cobarde suicida que nos arruin\u00f3 peor al no pagar la deuda. Hay que aprender la lecci\u00f3n.", "in_reply_to_user_id": "1371040064", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "225269639", "id": "1210540730730663936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210052215966056448"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T04:18:24.000Z", "text": "Boa thread para quem quer realmente se informar sobre o juiz de garantia e n\u00e3o lacrar. https://t.co/c4pkJHNc08", "public_metrics": {"retweet_count": 1591, "reply_count": 590, "like_count": 6971, "quote_count": 121}, "author_id": "74756085", "id": "1210052215966056448", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/c4pkJHNc08", "expanded_url": "https://t.co/c4pkJHNc08", "display_url": "t.co/c4pkJHNc08"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.3962, "type": "Person", "normalized_text": "Ciclone"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.905, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.9462, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 164, "end": 174, "probability": 0.6856, "type": "Other", "normalized_text": "PIB Mundial"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/IA6jYm7Lx8", "expanded_url": "https://twitter.com/CesarHercul/status/1110518811487293440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IA6jYm7Lx8", "media_key": "3_1110518804721922048"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1110518811487293440"], "lang": "pt", "created_at": "2019-03-26T12:28:11.000Z", "text": "1. Ciclone no sudeste da \u00c1frica matou centenas e tem 2 milh\u00f5es de afetados\n2. Atualmente existem 4 levas de fome em andamento\n3. A \u00c1frica responde por apenas 1% do PIB Mundial\n4. Voc\u00ea n\u00e3o acompanha isso porque o mundo s\u00f3 se importa com quem \u00e9 rico, n\u00e3o interessa como ficou rico https://t.co/IA6jYm7Lx8", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "author_id": "87213657", "id": "1110518811487293440", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210213218074988545"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hereinchaos", "id": "1118625165301166087"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "sofialopws", "id": "1097882412124725250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9886, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 265, "end": 272, "probability": 0.9688, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210559379910615042"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T13:53:41.000Z", "text": "@hereinchaos @sofialopws Ele \u00e9 \u00eddolo do Flamengo, fez uma merda das mais imperdo\u00e1veis, mas o que se mais fala \u00e9 que o sistema carcer\u00e1rio pune ao inv\u00e9s de reeducar e reintegrar. Ent\u00e3o, respeite quem o trata como \u00eddolo, afinal, foi um grande jogador e vencedor com o Flamengo!", "in_reply_to_user_id": "1031528705808588802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090622190733746177", "id": "1210559379910615042"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210289433439813634"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ProyetCarranque", "id": "1549125608"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210531300114935809"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T12:02:07.000Z", "text": "@ProyetCarranque Creo que es muy osado por tu parte llamar enfermo mental a una persona que de la noche a la ma\u00f1ana se ve sin casa, sin pertenencias, sin dinero y sobre todo sin sus hijos. Hombres desamparados que no ven m\u00e1s salida a su sufrimiento que el suicidio.", "in_reply_to_user_id": "1549125608", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "94614702", "id": "1210531300114935809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210036665831579648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Dmorazevallos", "id": "516592477"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210248086813126657"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T17:16:43.000Z", "text": "@Dmorazevallos @RenattoBautista Uffffff! Eso le debe estar ardiendo al aprista olvidado\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "516592477", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1059858987057930240", "id": "1210248086813126657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210473684751847424"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-27T08:13:10.000Z", "text": "In ogni caso \"pedoni passati col rosso\" non si pu\u00f2 sentire, a meno che non mettiate sullo stesso piano esseri umani e macchine. E fanculo voi e le leggi, davanti ad un pedone ci si ferma sempre e comunque, strisce oppure no.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 67, "like_count": 154, "quote_count": 1}, "author_id": "707586648", "id": "1210473684751847424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210556323282247686"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Alveric", "id": "46240007"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210557631905116162"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T13:46:45.000Z", "text": "@Alveric Sin contar que si tienes depresi\u00f3n y te quitas los carbs probablemente entres a categor\u00eda suicida. Esas dietas est\u00e1n bien para hacerlas un ratito o intermitentemente. Tengo un pana que la hizo super estricta y ahora el efecto rebote es de terror.", "in_reply_to_user_id": "46240007", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "230747223", "id": "1210557631905116162", "geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209613206802649088"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.9634, "type": "Other", "normalized_text": "Avengers"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/h8GC7yzGr4", "expanded_url": "https://twitter.com/tvnnoticias/status/1209613206802649088", "display_url": "twitter.com/tvnnoticias/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210383357340721159"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T02:14:14.000Z", "text": "Ah bueno, todos son privados de libertad, pens\u00e9 que los culpables eran los Avengers. https://t.co/h8GC7yzGr4", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 19, "like_count": 287, "quote_count": 10}, "author_id": "333447225", "id": "1210383357340721159"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210555677300723712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.5333, "type": "Place", "normalized_text": "cetosis"}, {"start": 258, "end": 262, "probability": 0.4599, "type": "Other", "normalized_text": "Carbs"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210556323282247686"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T13:41:33.000Z", "text": "Una cosa es que el cuerpo naturalmente entre en cetosis por necesidad (y supervivencia) y otra es inducirte a ese estado todo el tiempo y decirnos a todos que lo NATURAL y SOSTENIBLE es una dieta que es para tratar epilepsia pedi\u00e1trica y poco m\u00e1s, y que los Carbs son el diablo \ud83e\udd23", "in_reply_to_user_id": "46240007", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "46240007", "id": "1210556323282247686"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210380052996743174"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.6765, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.6618, "type": "Place", "normalized_text": "Churchill"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210393746426257408"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T02:55:31.000Z", "text": "@SF_Moro Uns se inspiram em Pinochet, outros em Churchill", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 166, "like_count": 2177, "quote_count": 9}, "author_id": "162453393", "id": "1210393746426257408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210554646479147009"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "shellypoison", "id": "130240066"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210556104155058176"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T13:40:40.000Z", "text": "@shellypoison Mas o conceito dela no universo fica ainda mais absurdo nessa vers\u00e3o dela\nAntes era um monte de superpoderosos e uma maluca.\nAgora \u00e9 um monte de superpoderoso e uma mina de boinha com uma hiena.", "in_reply_to_user_id": "130240066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167854160", "id": "1210556104155058176", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210546209531813888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FlordeChernobyl", "id": "791396248842604544"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.5885, "type": "Person", "normalized_text": "gatuno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210553500234584064"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T13:30:20.000Z", "text": "@FlordeChernobyl @_Angzz_ El suicidio gatuno no es una opini\u00f3n  es real y hay que ayudarlo.", "in_reply_to_user_id": "791396248842604544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "988944696", "id": "1210553500234584064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 43, "probability": 0.4473, "type": "Other", "normalized_text": "Gobierno Zombi"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/xpW2gxcN7s", "expanded_url": "https://twitter.com/usuariocastilla/status/1210482764157530114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xpW2gxcN7s", "media_key": "3_1210482759015243776"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210482764157530114"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T08:49:15.000Z", "text": "Los espa\u00f1oles han elegido un \u2018Gobierno Zombi\u2019. Que no extra\u00f1en de que haga una pol\u00edtica \u2018suicida\u2019. https://t.co/xpW2gxcN7s", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2870937975", "id": "1210482764157530114"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210554182702424065"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "YUUKILOL1", "id": "1406185094558076930"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "maa_escher", "id": "405799326"}, {"start": 56, "end": 66, "username": "jesscnchv", "id": "307185185"}, {"start": 82, "end": 94, "username": "hereinchaos", "id": "1118625165301166087"}, {"start": 95, "end": 107, "username": "Ana27797006", "id": "1182688751748898816"}], "annotations": [{"start": 332, "end": 339, "probability": 0.8417, "type": "Person", "normalized_text": "Foucault"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210554753358405635"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T13:35:18.000Z", "text": "@Lucas_Arruda11 @Yuukilol1 @Camisa7doGremio @maa_escher @jesscnchv @universerick_ @hereinchaos @Ana27797006 mas na minha vis\u00e3o, ainda existe possibilidade de reintegrar algu\u00e9m na sociedade se voc\u00ea ensinar essa pessoa a conviver em sociedade, a gente \u00e9 igual animal mesmo mano, se educar de um jeito a gente passa a agir assim, leia Foucault bro, recomendo a todos", "in_reply_to_user_id": "4144235182", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4144235182", "id": "1210554753358405635"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1075441863388205056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1133926506747576320"], "lang": "es", "created_at": "2019-05-30T02:42:01.000Z", "text": "@charlie_dwg Estaba yendo a buscar jugo a la heladera y me tropece, me golpee la cabeza con la puerta del patio trasero que estaba abierta,la parte de vidrio de la puerta se rompi\u00f3 y el pedazo m\u00e1s grande y puntiagudo pas\u00f3 cerca de mi cabeza, me cort\u00f3 el brazo y no lo sent\u00ed. Casi me muero. https://t.co/Z1iIbhkxZr", "in_reply_to_user_id": "140228455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "232430208", "id": "1133926506747576320", "entities": {"urls": [{"start": 290, "end": 313, "url": "https://t.co/Z1iIbhkxZr", "expanded_url": "https://twitter.com/maru_roo20/status/1133926506747576320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z1iIbhkxZr", "media_key": "16_1133926487026012160"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210336627454705664"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210336941276835842"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:09:48.000Z", "text": "A d\u00f3nde va esto? https://t.co/xNMbHKV8Bo", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 437, "like_count": 134, "quote_count": 41}, "author_id": "242969570", "id": "1210336941276835842", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/xNMbHKV8Bo", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1210336627454705664", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209884487083077634"}], "edit_history_tweet_ids": ["1210428908711170048"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T05:15:15.000Z", "text": "A humanidade falhou miseravelmente. https://t.co/0IhztSGX9u", "public_metrics": {"retweet_count": 593, "reply_count": 629, "like_count": 5036, "quote_count": 102}, "author_id": "2923397967", "id": "1210428908711170048", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/0IhztSGX9u", "expanded_url": "https://twitter.com/otempo/status/1209884487083077634", "display_url": "twitter.com/otempo/status/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.884, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 54, "tag": "ebook"}, {"start": 266, "end": 275, "tag": "thriller"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3vKtVgrAgj", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1210279227238604801/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3vKtVgrAgj", "media_key": "7_1210279142173884419"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210279227238604801"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T19:20:28.000Z", "text": "\u00a1\u00a1\u00a1FELICES FIESTAS!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller https://t.co/3vKtVgrAgj", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "id": "1210279227238604801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 78, "probability": 0.3852, "type": "Place", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3786, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.9528, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 270, "end": 274, "probability": 0.9641, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 92, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 94, "end": 100, "tag": "Idlib"}, {"start": 269, "end": 275, "tag": "Siria"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/R8U6K30wqW", "expanded_url": "https://twitter.com/JeSuisEspe_/status/1210167711512313856/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/R8U6K30wqW", "media_key": "7_1210166925340413954"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210167711512313856"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T11:57:20.000Z", "text": "Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado es tal cual atentan y han atentado en Europa, sin embargo los medios occidentales insisten en llamarles \"v\u00edctimas\". \n\"V\u00edctimas\" cuando asesinan en #Siria \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe https://t.co/R8U6K30wqW", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 6, "like_count": 119, "quote_count": 2}, "author_id": "1104344103179960320", "id": "1210167711512313856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 117, "end": 132, "username": "portadosfundos", "id": "540219772"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210226603856453633"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T15:51:21.000Z", "text": "Passou de meio-dia e Moro, MINISTRO DA JUSTI\u00c7A, n\u00e3o se manifestou sobre o grupo extremista que assumiu o atentado ao @portadosfundos.", "public_metrics": {"retweet_count": 841, "reply_count": 337, "like_count": 6308, "quote_count": 53}, "author_id": "39116717", "id": "1210226603856453633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210398415705772032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "edusymmetry", "id": "806188176947736580"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.536, "type": "Person", "normalized_text": "Violeta"}, {"start": 150, "end": 160, "probability": 0.8692, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Jara"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210524923619356672"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T11:36:46.000Z", "text": "@edusymmetry @CNNChile Por su puesto, pablo neruda, premio noble de literatura, Violeta parra gran cantante nacional iconica reconocida mundialmente, V\u00edctor Jara del mismo modo.. Y no sigo porque no akcanza el espacio que es mas peque\u00f1o que tu mente", "in_reply_to_user_id": "806188176947736580", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "86881183", "id": "1210524923619356672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210349553293111304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.903, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5022, "type": "Person", "normalized_text": "Caju\u00edna"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}, {"start": 140, "end": 152, "probability": 0.7294, "type": "Person", "normalized_text": "Torquato Neto"}, {"start": 209, "end": 215, "probability": 0.8462, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210349903475564544"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:01:18.000Z", "text": "Minha m\u00fasica favorita do Caetano \u00e9 a Caju\u00edna. (Existirmos: A que ser\u00e1 que se destina?)\n\nO Caetano escreveu essa m\u00fasica pra um amigo dele, o Torquato Neto, que tamb\u00e9m era tropicalista e se suicidou. Na \u00e9poca o Caetano tava distante dele.", "in_reply_to_user_id": "152785933", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 5, "like_count": 895, "quote_count": 12}, "author_id": "152785933", "id": "1210349903475564544"}], "places": [{"full_name": "Val\u00eancia, Espanha", "id": "071a52d3a927a1b8"}, {"full_name": "Tlalpan, Distrito Federal", "id": "2a376531dff3d76a"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Huelva, Espa\u00f1a", "id": "935d946682cab2e1"}, {"full_name": "Paracambi, Brasil", "id": "78a469013513d6b7"}, {"full_name": "Panama", "id": "9d8ae4b0fac2036a"}, {"full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "0b79f7e718cb54b9"}]}, "errors": [{"value": "1019059626317434880", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1019059626317434880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1019059626317434880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210606284938076161", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210606284938076161].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210606284938076161", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198625193159213056", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1198625193159213056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1198625193159213056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210603953735569408", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210603953735569408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210603953735569408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1125590483282071553", "value": "1125590483282071553", "detail": "User has been suspended: [1125590483282071553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210603291601715201", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210603291601715201", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210603291601715201].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1210595810326536193", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210595810326536193].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210595810326536193", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210596126719643648", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210596126719643648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210596126719643648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183033284311343106", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1183033284311343106].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1183033284311343106", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210591300988391424", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210591300988391424].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210591300988391424", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2953288221", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2953288221].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2953288221", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210593947350917124", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210593947350917124].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210593947350917124", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1182364483857108992", "value": "1182364483857108992", "detail": "User has been suspended: [1182364483857108992].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210398445862866945", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210398445862866945", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210398445862866945].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1072314983613194240", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1072314983613194240].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1072314983613194240", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210593185984110592", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210593185984110592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210593185984110592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1046612389892902914", "value": "1046612389892902914", "detail": "User has been suspended: [1046612389892902914].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210588485284962304", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210588485284962304", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210588485284962304].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "147676493", "value": "147676493", "detail": "User has been suspended: [147676493].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210362347283456001", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210362347283456001", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210362347283456001].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1210588422185930752", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210588422185930752", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210588422185930752].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "842802769941741568", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [842802769941741568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "842802769941741568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210581970759102465", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210581970759102465].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210581970759102465", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210380687762743296", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210380687762743296].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210380687762743296", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1044662669385617409", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1044662669385617409].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1044662669385617409", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210570188929818626", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210570188929818626].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210570188929818626", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210213218074988545", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210213218074988545", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210213218074988545].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4871349231", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4871349231].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4871349231", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210581174915125248", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210581174915125248].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210581174915125248", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210380687762743296", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210380687762743296].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210380687762743296", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1306183086", "value": "1306183086", "detail": "User has been suspended: [1306183086].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210579450716467201", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210579450716467201", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210579450716467201].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1780921914", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1780921914].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1780921914", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210577253828046849", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210577253828046849].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210577253828046849", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1171105751626067970", "value": "1171105751626067970", "detail": "User has been suspended: [1171105751626067970].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210577774102171654", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210577774102171654", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210577774102171654].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1210574604827320320", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210574604827320320", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210574604827320320].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "384073086", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [384073086].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "384073086", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210574753058164738", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210574753058164738].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210574753058164738", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "231649856", "value": "231649856", "detail": "User has been suspended: [231649856].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210493663345819650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210493663345819650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210493663345819650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1210213218074988545", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210213218074988545", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210213218074988545].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1210153238802173952", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210153238802173952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210153238802173952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210213218074988545", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210213218074988545", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210213218074988545].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1210380687762743296", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210380687762743296].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210380687762743296", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1086247216258433024", "value": "1086247216258433024", "detail": "User has been suspended: [1086247216258433024].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210396802735886336", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210396802735886336", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210396802735886336].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1210565296882360325", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210565296882360325].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210565296882360325", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210547131259510786", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210547131259510786", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210547131259510786].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1210261479770984448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210261479770984448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210261479770984448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1123354424611569664", "value": "1123354424611569664", "detail": "User has been suspended: [1123354424611569664].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210547625960849409", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210547625960849409", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210547625960849409].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4734723016", "value": "4734723016", "detail": "User has been suspended: [4734723016].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210554487036874753", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210554487036874753", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210554487036874753].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1139276552154288128", "value": "1139276552154288128", "detail": "User has been suspended: [1139276552154288128].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210425871074504704", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210425871074504704", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210425871074504704].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1210539549874642946", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210539549874642946].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210539549874642946", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1210611433001639939", "oldest_id": "1210552817787842560", "result_count": 447, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6ye1fg9lvbovutcaf4xyztq2101p"}}