{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1192299822692339714"], "created_at": "2019-11-07T04:36:44.000Z", "geo": {"place_id": "84f19b30bbc69b59"}, "id": "1192299822692339714", "author_id": "1626778471", "text": "E o cara me matou a filha a mulher e depois se matou cara q triste", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ffernandeslima9", "id": "877947673113919488"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "ohhsaetre", "id": "231462660"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192272496604700673"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192299776571846657"], "created_at": "2019-11-07T04:36:33.000Z", "id": "1192299776571846657", "author_id": "4889161702", "text": "RT @ffernandeslima9: @ohhsaetre @itsandernik Pior que ela se enforcou. Como pode ser ing\u00eanua desse jeito. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "803937383540518912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ritalee_bastos", "id": "803937383540518912"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192291021641723905"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192299616445882371"], "created_at": "2019-11-07T04:35:55.000Z", "id": "1192299616445882371", "author_id": "1080630475893469185", "text": "@ritalee_bastos @Haddad_Fernando \u00c9 uma tristeza a senhora estar exaltando a ditadura militar onde torturou e matou tantas pessoas, onde falaram que o comunismo queria se estalar aqui mas a vdd ele queriam poder absoluto do pa\u00eds.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192299454659006464"], "created_at": "2019-11-07T04:35:16.000Z", "id": "1192299454659006464", "author_id": "193890891", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192299191978090498"], "created_at": "2019-11-07T04:34:13.000Z", "id": "1192299191978090498", "author_id": "529422521", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192299172600266752"], "created_at": "2019-11-07T04:34:09.000Z", "id": "1192299172600266752", "author_id": "1056018314", "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192299002953437184"], "created_at": "2019-11-07T04:33:28.000Z", "id": "1192299002953437184", "author_id": "553049716", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192298926059245568"], "created_at": "2019-11-07T04:33:10.000Z", "id": "1192298926059245568", "author_id": "1139005202076487680", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192298811038806017"], "created_at": "2019-11-07T04:32:43.000Z", "id": "1192298811038806017", "author_id": "124600607", "text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/T0nEolXjBC", "expanded_url": "https://store.playstation.com/#!/es-cl/tid=CUSA00572_00", "display_url": "store.playstation.com/#!/es-cl/tid=C\u2026"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/hckYQJY7rs", "expanded_url": "https://twitter.com/Rubiuzumaki_/status/1192298537503121408/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hckYQJY7rs", "media_key": "7_1192298403084087299"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 38, "tag": "PS4share"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192298537503121408"], "created_at": "2019-11-07T04:31:37.000Z", "id": "1192298537503121408", "author_id": "806971284647186433", "text": "NEGRA SUICIDA +100000000 IQ  #PS4share\n\nhttps://t.co/T0nEolXjBC https://t.co/hckYQJY7rs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "sv"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 2, "probability": 0.9342, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/37pG7Qft4v", "expanded_url": "https://www.diariodemexicousa.com/suicida-entr-comisar-policial-de-nueva-york-y-estuvo-apunto-de-matarse-video", "display_url": "diariodemexicousa.com/suicida-entr-c\u2026"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/H5yCSxewaF", "expanded_url": "https://twitter.com/Diariodemexusa/status/1192298486307475456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H5yCSxewaF", "media_key": "3_1192298464408932357"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "NY"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192298486307475456"], "created_at": "2019-11-07T04:31:25.000Z", "id": "1192298486307475456", "author_id": "98504148", "text": "#NY Suicida entr\u00f3 a comisar\u00eda policial de Nueva York y estuvo apunto de matarse [VIDEO] \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude93\nhttps://t.co/37pG7Qft4v https://t.co/H5yCSxewaF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192298435350814720"], "created_at": "2019-11-07T04:31:13.000Z", "id": "1192298435350814720", "author_id": "2553786721", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192298334708477955"], "created_at": "2019-11-07T04:30:49.000Z", "id": "1192298334708477955", "author_id": "1036021306989465602", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192298299308548096"], "created_at": "2019-11-07T04:30:41.000Z", "id": "1192298299308548096", "author_id": "940970713753800704", "text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192297987193655297"], "created_at": "2019-11-07T04:29:26.000Z", "id": "1192297987193655297", "author_id": "1101537054788329472", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192297893518073857"], "created_at": "2019-11-07T04:29:04.000Z", "id": "1192297893518073857", "author_id": "1596190142", "text": "Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192297794628935682"], "created_at": "2019-11-07T04:28:40.000Z", "id": "1192297794628935682", "author_id": "2542034012", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192297773221236736"], "created_at": "2019-11-07T04:28:35.000Z", "id": "1192297773221236736", "author_id": "363412532", "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JcortMdq", "id": "2223272358"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186618076894322691"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192297767030394880"], "created_at": "2019-11-07T04:28:34.000Z", "id": "1192297767030394880", "author_id": "146625722", "text": "RT @JcortMdq: @juancampanella Macri se equivoc\u00f3 con el periodismo. Confundi\u00f3 respeto a la libertad de prensa con bancar organizaciones crim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1158849690", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192296060145881088"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192297561748586496"], "created_at": "2019-11-07T04:27:45.000Z", "id": "1192297561748586496", "author_id": "1142560618957955073", "text": "@thesirleyvj ustedes son criaturas misteriosas que tienen un comportamiento suicida cuando estan interactuando en grupo, es fascinante", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FernandaNieto", "id": "129695469"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 70, "probability": 0.5581, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192121655428108289"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192297558414123008"], "created_at": "2019-11-07T04:27:44.000Z", "id": "1192297558414123008", "author_id": "180511573", "text": "RT @FernandaNieto: Me genera demasiados anticuerpos el Costanera Center, hace a\u00f1os siento que tiene una muy mala energ\u00eda. La se\u00f1al que dan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192297334237007872"], "created_at": "2019-11-07T04:26:50.000Z", "id": "1192297334237007872", "author_id": "1135876185538400256", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palmeriodoria", "id": "163296619"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192242584057516032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192297095472046080"], "created_at": "2019-11-07T04:25:54.000Z", "id": "1192297095472046080", "author_id": "66197913", "text": "RT @palmeriodoria: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/BbX4l9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192297023711531008"], "created_at": "2019-11-07T04:25:36.000Z", "id": "1192297023711531008", "author_id": "729887298003689472", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192296938504359936"], "created_at": "2019-11-07T04:25:16.000Z", "id": "1192296938504359936", "author_id": "290739969", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192296904887033856"], "created_at": "2019-11-07T04:25:08.000Z", "id": "1192296904887033856", "author_id": "1059595770733756417", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192296797043142658"], "created_at": "2019-11-07T04:24:42.000Z", "id": "1192296797043142658", "author_id": "1115013550009921537", "text": "Mesmo com tanto amor\nMinha tend\u00eancia \u00e9 suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192296720660598784"], "created_at": "2019-11-07T04:24:24.000Z", "id": "1192296720660598784", "author_id": "1056361747", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192296643401601024"], "created_at": "2019-11-07T04:24:06.000Z", "id": "1192296643401601024", "author_id": "245283390", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192296519342399489"], "created_at": "2019-11-07T04:23:36.000Z", "id": "1192296519342399489", "author_id": "1166373362429415425", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.8167, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.5439, "type": "Other", "normalized_text": "Amanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192296415470505984"], "created_at": "2019-11-07T04:23:11.000Z", "id": "1192296415470505984", "author_id": "925018693985341441", "text": "La lista completa de los miembros del Escuadr\u00f3n Suicida. \u2014se encogi\u00f3 de hombros.\u2014 Y m\u00e1s. Amanda intent\u00f3 matarme por eso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192296399091707904"], "created_at": "2019-11-07T04:23:07.000Z", "id": "1192296399091707904", "author_id": "615569477", "text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192296395492823040"], "created_at": "2019-11-07T04:23:07.000Z", "id": "1192296395492823040", "author_id": "1029808958054322176", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192296374538248192"], "created_at": "2019-11-07T04:23:02.000Z", "id": "1192296374538248192", "author_id": "435182211", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192296329436975104"], "created_at": "2019-11-07T04:22:51.000Z", "id": "1192296329436975104", "author_id": "189237584", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 19, "probability": 0.9499, "type": "Person", "normalized_text": "christine chubbuck"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/JoxRMtiyfR", "expanded_url": "https://twitter.com/matdcharts/status/1094608786277494784/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JoxRMtiyfR", "media_key": "7_1094608633063788545"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192295998565101570"], "created_at": "2019-11-07T04:21:32.000Z", "id": "1192295998565101570", "author_id": "891581513502011392", "text": "a christine chubbuck quando se suicidou em rede televisiva no dia 15 de julho de 1974 https://t.co/JoxRMtiyfR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192295969280479237"], "created_at": "2019-11-07T04:21:25.000Z", "id": "1192295969280479237", "author_id": "2629055242", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "538386089", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "solbrandalisse", "id": "538386089"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192286398952419330"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192295950297042945"], "created_at": "2019-11-07T04:21:20.000Z", "id": "1192295950297042945", "author_id": "3328575232", "text": "@solbrandalisse Jajajajjaja que suicida, no haga ninguna boludez ahora, ma\u00f1ana consulta a un profesional", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192295885742444544"], "created_at": "2019-11-07T04:21:05.000Z", "id": "1192295885742444544", "author_id": "1039632792492146688", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_hijademinero", "id": "1074818942051540993"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.7207, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.6701, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 121, "end": 135, "probability": 0.6413, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 119, "tag": "Costanera"}, {"start": 120, "end": 136, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192177186297597952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192295884618436608"], "created_at": "2019-11-07T04:21:05.000Z", "id": "1192295884618436608", "author_id": "1443608550", "text": "RT @_hijademinero: Costanera Center cuando anuncian marchas en su frontis v/s cuando se suicida una persona. #Costanera #CostaneraCenter #F\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192284294015795200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "Abigail"}, {"start": 44, "end": 53, "probability": 0.677, "type": "Person", "normalized_text": "Tinkerbell"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/By5iARgwXI", "expanded_url": "https://twitter.com/barrerajazmin_/status/1192284294015795200", "display_url": "twitter.com/barrerajazmin_\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192295824644083712"], "created_at": "2019-11-07T04:20:51.000Z", "id": "1192295824644083712", "author_id": "1152283162518708225", "text": "Abigail, 20 a\u00f1os, nesecita m\u00e1s atenci\u00f3n que Tinkerbell y un suicida https://t.co/By5iARgwXI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192295788682055680"], "created_at": "2019-11-07T04:20:42.000Z", "id": "1192295788682055680", "author_id": "477130720", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192295642783195136"], "created_at": "2019-11-07T04:20:07.000Z", "id": "1192295642783195136", "author_id": "3104040716", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192295567994609665"], "created_at": "2019-11-07T04:19:49.000Z", "id": "1192295567994609665", "author_id": "1083375405250330625", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192295537900425217"], "created_at": "2019-11-07T04:19:42.000Z", "id": "1192295537900425217", "author_id": "1084932261038997505", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192295462637899777"], "created_at": "2019-11-07T04:19:24.000Z", "id": "1192295462637899777", "author_id": "3313549835", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192295413510025217"], "created_at": "2019-11-07T04:19:13.000Z", "id": "1192295413510025217", "author_id": "727187536527810560", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192295413056974849"], "created_at": "2019-11-07T04:19:12.000Z", "id": "1192295413056974849", "author_id": "884602596379561985", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192295318613876741"], "created_at": "2019-11-07T04:18:50.000Z", "id": "1192295318613876741", "author_id": "952919606741602304", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192295275798441984"], "created_at": "2019-11-07T04:18:40.000Z", "id": "1192295275798441984", "author_id": "310645444", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palmeriodoria", "id": "163296619"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192242584057516032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192295160840933381"], "created_at": "2019-11-07T04:18:12.000Z", "id": "1192295160840933381", "author_id": "1020263844390875136", "text": "RT @palmeriodoria: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/BbX4l9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "367489515", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SusanaDeLeonMD", "id": "367489515"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "finkshrink", "id": "349350383"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "xsaezll", "id": "127868962"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "albatistag", "id": "106828972"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 155, "probability": 0.4968, "type": "Place", "normalized_text": "ni\u00f1ez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192268828669095936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192294687610212353"], "created_at": "2019-11-07T04:16:19.000Z", "id": "1192294687610212353", "author_id": "360974942", "text": "@SusanaDeLeonMD @finkshrink @xsaezll @albatistag Comportamiento suicida prevalece toda la vida en estas poblaciones expuestas a eventos adversos en la ni\u00f1ez, donde abuso sexual es significativamente importante.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1718095494", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "linaorde", "id": "1718095494"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.4978, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192277332729434114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192294506818887680"], "created_at": "2019-11-07T04:15:36.000Z", "id": "1192294506818887680", "author_id": "1535461940", "text": "@linaorde Te falto el pack suicida\nPack Suicida: Venezolana maleante, muerte segura\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\n\nPero, todo en son de broma, tenga amiga y conocidas, tambi\u00e9n tienen un lado positivo que rescat\u00f3: la perseverancia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192294412749025280"], "created_at": "2019-11-07T04:15:14.000Z", "id": "1192294412749025280", "author_id": "721175601575542784", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "falatulincao", "id": "3294374962"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "QueridoDjon", "id": "2704244362"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.7922, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192291049873518592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192294229105623041"], "created_at": "2019-11-07T04:14:30.000Z", "id": "1192294229105623041", "author_id": "2704244362", "text": "RT @falatulincao: @QueridoDjon tal do esquadrao suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 158, "end": 169, "username": "googlenews", "id": "33584794"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 113, "end": 126, "probability": 0.6139, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/wNhtbEXWMW", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192294174411907074"], "created_at": "2019-11-07T04:14:17.000Z", "id": "1192294174411907074", "author_id": "330535506", "text": "Di\u00e1rio do Centro do Mundo: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo.\nhttps://t.co/wNhtbEXWMW\n\nvia @GoogleNews", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 102, "end": 115, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ecGu5zCvGZ", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192218417639690240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192294083181584384"], "created_at": "2019-11-07T04:13:55.000Z", "id": "1192294083181584384", "author_id": "66197913", "text": "RT @DCM_online: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/ecGu5zCvGZ", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192293835159805954"], "created_at": "2019-11-07T04:12:56.000Z", "id": "1192293835159805954", "author_id": "1072742208103768065", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 102, "end": 115, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ecGu5zCvGZ", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192218417639690240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192293739563298816"], "created_at": "2019-11-07T04:12:33.000Z", "id": "1192293739563298816", "author_id": "305774527", "text": "RT @DCM_online: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/ecGu5zCvGZ", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192293539801161729"], "created_at": "2019-11-07T04:11:46.000Z", "id": "1192293539801161729", "author_id": "1174015994530017280", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "176187917", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ladeicaza", "id": "176187917"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.7146, "type": "Other", "normalized_text": "Catalina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192292907656462338"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192293411010699264"], "created_at": "2019-11-07T04:11:15.000Z", "id": "1192293411010699264", "author_id": "2927806932", "text": "@ladeicaza Y al final Catalina queda sola y se suicida..... FIN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192293406053163014"], "created_at": "2019-11-07T04:11:14.000Z", "id": "1192293406053163014", "author_id": "732643190344450048", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192293346934435841"], "created_at": "2019-11-07T04:11:00.000Z", "id": "1192293346934435841", "author_id": "2653855086", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192226019295612929"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.905, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.8556, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192293262750560256"], "created_at": "2019-11-07T04:10:40.000Z", "id": "1192293262750560256", "author_id": "861660871549956096", "text": "@CarlaZambelli17 Quem matou Marielle e cad\u00ea o Queiroz ? Est\u00e3o preocupados com isso?\n Se os pr\u00f3prios irm\u00e3os de partido est\u00e3o em conflitos imagine a oposi\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192293249827950592"], "created_at": "2019-11-07T04:10:37.000Z", "id": "1192293249827950592", "author_id": "1168118754095652869", "text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 102, "end": 115, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ecGu5zCvGZ", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192218417639690240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192293076078862336"], "created_at": "2019-11-07T04:09:55.000Z", "id": "1192293076078862336", "author_id": "337777975", "text": "RT @DCM_online: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/ecGu5zCvGZ", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192292979639234560"], "created_at": "2019-11-07T04:09:32.000Z", "id": "1192292979639234560", "author_id": "444806159", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4604, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.3035, "type": "Organization", "normalized_text": "\u5927\u962a\u5927\u4f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192277164797784064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192292946877370368"], "created_at": "2019-11-07T04:09:24.000Z", "id": "1192292946877370368", "author_id": "602018783", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u306f\u306a\u305c\u201c\u3042\u306e\u9078\u624b\u201d\u306e\u4e8b\u306b\u5bfe\u3057\u3066\u8a00\u53ca\u3057\u306a\u304b\u3063\u305f\u306e\u304b\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5927\u962a\u5927\u4f1a\u306e\u30d0\u30c3\u30af\u30b9\u30c6\u30fc\u30b8\u306b\u9055\u548c\u611f\u3092\u611f\u3058\u305f\u306e\u306f\u79c1\u3060\u3051\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\uff1f\n\u3042\u306e\u30b3\u30e1\u30f3\u30c8\u306b\u611f\u3058\u305f\u7591\u554f\u306b\u3064\u3044\u3066\u307e\u3068\u3081\u307e\u3057\u305f\u3002\nhttps://t.co/8Whm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192292852933509120"], "created_at": "2019-11-07T04:09:02.000Z", "id": "1192292852933509120", "author_id": "635137979", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192292829730611200"], "created_at": "2019-11-07T04:08:56.000Z", "id": "1192292829730611200", "author_id": "3198657292", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192292808419430400"], "created_at": "2019-11-07T04:08:51.000Z", "id": "1192292808419430400", "author_id": "1111138452400164864", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192292789209485313"], "created_at": "2019-11-07T04:08:47.000Z", "id": "1192292789209485313", "author_id": "65518972", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192292770960031745"], "created_at": "2019-11-07T04:08:42.000Z", "id": "1192292770960031745", "author_id": "217475912", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192172649755099139"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.5018, "type": "Organization", "normalized_text": "Hdp"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/K5gM2upWkh", "expanded_url": "https://twitter.com/Noritakekannalu/status/1192172649755099139", "display_url": "twitter.com/Noritakekannal\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192292719961485312"], "created_at": "2019-11-07T04:08:30.000Z", "id": "1192292719961485312", "author_id": "157068064", "text": "Rid\u00edcula. Es un asesino y encima el Hdp se suicida no siendo responsable de sus actos. Asco https://t.co/K5gM2upWkh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192292602294554624"], "created_at": "2019-11-07T04:08:02.000Z", "id": "1192292602294554624", "author_id": "282708616", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192292502545584128"], "created_at": "2019-11-07T04:07:38.000Z", "id": "1192292502545584128", "author_id": "39656497", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DExpropiadora", "id": "754094887423836160"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/SWZSmEHzel", "expanded_url": "https://twitter.com/laradiodelsur/status/1191580902997938176", "display_url": "twitter.com/laradiodelsur/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191892183315558400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192292489161523200"], "created_at": "2019-11-07T04:07:35.000Z", "id": "1192292489161523200", "author_id": "1022497334637277185", "text": "RT @DExpropiadora: Vuelvo a citar a @sarahebeok NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA https://t.co/SWZSmEHzel", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192292320391106560"], "created_at": "2019-11-07T04:06:55.000Z", "id": "1192292320391106560", "author_id": "228119776", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "iconoalfano", "id": "280542227"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192071828342263809"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192292240464470016"], "created_at": "2019-11-07T04:06:36.000Z", "id": "1192292240464470016", "author_id": "86337217", "text": "RT @iconoalfano: Subestimarme es considerado por ley autolesi\u00f3n. Pero ya sabemos que es suicida. Solo es cuesti\u00f3n de tiempo. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192292202048901120"], "created_at": "2019-11-07T04:06:27.000Z", "id": "1192292202048901120", "author_id": "4831359275", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192292105932230656"], "created_at": "2019-11-07T04:06:04.000Z", "id": "1192292105932230656", "author_id": "4342154303", "text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vascoverde", "id": "178028454"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191808641894141954"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192291961178402816"], "created_at": "2019-11-07T04:05:29.000Z", "id": "1192291961178402816", "author_id": "276825417", "text": "RT @vascoverde: El informe de los 11.000 cient\u00edficos que se acaba de conocer es contundente en sus recomendaciones. Ignorar esto es suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1120348031273054208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192290703692455937"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.5773, "type": "Other", "normalized_text": "sakura"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.6741, "type": "Other", "normalized_text": "MARIONETE"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.5839, "type": "Person", "normalized_text": "sasori"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192291844895444992"], "created_at": "2019-11-07T04:05:02.000Z", "id": "1192291844895444992", "author_id": "1067429436004327425", "text": "@brunopachecoooo a veia simplesmente fez a sakura de MARIONETE pra derrotar o sasori E ELE AINDA SE MATOU NO FINAL KKKK nenhum credito pra elas sinto mto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192291657745612800"], "created_at": "2019-11-07T04:04:17.000Z", "id": "1192291657745612800", "author_id": "282708616", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pame_gatica", "id": "3310016355"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.5148, "type": "Organization", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3832, "type": "Person", "normalized_text": "Costan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192092636796076032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192291314429308928"], "created_at": "2019-11-07T04:02:55.000Z", "id": "1192291314429308928", "author_id": "2417580246", "text": "RT @pame_gatica: Costanera Center cierra por \"preocupaci\u00f3n por las personas\"... Claro, han cerrado cada vez que ae suicida alguien.\n#Costan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192291207826853888"], "created_at": "2019-11-07T04:02:30.000Z", "id": "1192291207826853888", "author_id": "1311224143", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "kenacats", "id": "3023354907"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Guzm\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192236128113442817"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192291117968084993"], "created_at": "2019-11-07T04:02:08.000Z", "id": "1192291117968084993", "author_id": "749820980676165632", "text": "RT @kenacats: A Jaime Guzm\u00e1n lo destruyen y porque no destruyen el museito de la memoria mugre mentirosa, y derriban estatua del suicida, s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vascoverde", "id": "178028454"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191808641894141954"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192291097541779456"], "created_at": "2019-11-07T04:02:04.000Z", "id": "1192291097541779456", "author_id": "1117475277574234113", "text": "RT @vascoverde: El informe de los 11.000 cient\u00edficos que se acaba de conocer es contundente en sus recomendaciones. Ignorar esto es suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192291094677069824"], "created_at": "2019-11-07T04:02:03.000Z", "id": "1192291094677069824", "author_id": "1443608550", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2704244362", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "QueridoDjon", "id": "2704244362"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192287674029068289"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192291049873518592"], "created_at": "2019-11-07T04:01:52.000Z", "id": "1192291049873518592", "author_id": "3294374962", "text": "@QueridoDjon tal do esquadrao suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192290924065370112"], "created_at": "2019-11-07T04:01:22.000Z", "id": "1192290924065370112", "author_id": "2491213810", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192290878498451460"], "created_at": "2019-11-07T04:01:11.000Z", "id": "1192290878498451460", "author_id": "1151819647", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palmeriodoria", "id": "163296619"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192242584057516032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192290682414813185"], "created_at": "2019-11-07T04:00:25.000Z", "id": "1192290682414813185", "author_id": "2458064395", "text": "RT @palmeriodoria: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/BbX4l9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192290376649969664"], "created_at": "2019-11-07T03:59:12.000Z", "id": "1192290376649969664", "author_id": "3091826381", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pame_gatica", "id": "3310016355"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.5148, "type": "Organization", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3832, "type": "Person", "normalized_text": "Costan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192092636796076032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192290375794380801"], "created_at": "2019-11-07T03:59:11.000Z", "id": "1192290375794380801", "author_id": "65387261", "text": "RT @pame_gatica: Costanera Center cierra por \"preocupaci\u00f3n por las personas\"... Claro, han cerrado cada vez que ae suicida alguien.\n#Costan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1186001185255415809", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192288438931927040"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192290372287975425"], "created_at": "2019-11-07T03:59:11.000Z", "id": "1192290372287975425", "author_id": "98563882", "text": "@Maurici43507277 @albertolarrains bueno, sigue defendiendo el actuar asqueroso de los empresarios que no hacen nada por bienestar ajeno a menos que los obliguen, aunque implique muertes en sus propias empresas, de pas\u00e1 pensar pqe la gente se suicida tanto, y porqu\u00e9 lo hace en el costanera justamente\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9149, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/oJdv1YkcDe", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000594351674/posts/2956480734381709/", "display_url": "facebook.com/10000059435167\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192289974542094336"], "created_at": "2019-11-07T03:57:36.000Z", "id": "1192289974542094336", "author_id": "65943547", "text": "Da S\u00e9rie Oportunidades Disfar\u00e7adas de Problemas...\n\nNo in\u00edcio do s\u00e9culo XX, os produtores de a\u00e7\u00facar de S\u00e3o Paulo entraram numa guerra de pre\u00e7os quase suicida.\n\nPrevendo o fim tr\u00e1gico, um dos refinadores resolveu... https://t.co/oJdv1YkcDe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vascoverde", "id": "178028454"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191808641894141954"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192289819126304769"], "created_at": "2019-11-07T03:56:59.000Z", "id": "1192289819126304769", "author_id": "183575472", "text": "RT @vascoverde: El informe de los 11.000 cient\u00edficos que se acaba de conocer es contundente en sus recomendaciones. Ignorar esto es suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192289502032809985"], "created_at": "2019-11-07T03:55:43.000Z", "id": "1192289502032809985", "author_id": "222837466", "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.677, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/VtCHXKHApt", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192289494822731776"], "created_at": "2019-11-07T03:55:41.000Z", "id": "1192289494822731776", "author_id": "239915489", "text": "A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/VtCHXKHApt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/0yamu2tYJh", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192289233614102528"], "created_at": "2019-11-07T03:54:39.000Z", "id": "1192289233614102528", "author_id": "436454940", "text": "A LEI DO RETORNO\nColhendo o \u00f3dio que plantou! https://t.co/0yamu2tYJh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "389869113", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "templeOFsilence", "id": "389869113"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1093989198539956227"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192289225284182016"], "created_at": "2019-11-07T03:54:37.000Z", "id": "1192289225284182016", "author_id": "1113252419671154688", "text": "@templeOFsilence Por qu\u00e9 una perdona se suicida en un mall?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192289098653937665"], "created_at": "2019-11-07T03:54:07.000Z", "id": "1192289098653937665", "author_id": "1058497961443893248", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 195, "end": 198, "probability": 0.8789, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 201, "end": 208, "probability": 0.9461, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 212, "end": 218, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "Abimael"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191932896682086401"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192289082262425600"], "created_at": "2019-11-07T03:54:03.000Z", "id": "1192289082262425600", "author_id": "212740464", "text": "@Mauriciomulder Vives cegado por el poder e inoculado de la soberbia del suicida. El rechazo a ti no es el que tendr\u00eda un revolucionario incomprendido, sino el que tiene un ladr\u00f3n y asesino como Alan, Fujimori o Abimael. Pero no pasar\u00e1s a la historia como ellos, porque solo eres un vulgar lacayo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192288793782566913"], "created_at": "2019-11-07T03:52:54.000Z", "id": "1192288793782566913", "author_id": "970560083741507585", "text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vascoverde", "id": "178028454"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191808641894141954"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192288752581914631"], "created_at": "2019-11-07T03:52:44.000Z", "id": "1192288752581914631", "author_id": "551466204", "text": "RT @vascoverde: El informe de los 11.000 cient\u00edficos que se acaba de conocer es contundente en sus recomendaciones. Ignorar esto es suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192288587389255680"], "created_at": "2019-11-07T03:52:05.000Z", "id": "1192288587389255680", "author_id": "29370054", "text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192288579923382272"], "created_at": "2019-11-07T03:52:03.000Z", "id": "1192288579923382272", "author_id": "781468796", "text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192288554732445696"], "created_at": "2019-11-07T03:51:57.000Z", "id": "1192288554732445696", "author_id": "2883257457", "text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "70475303", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "VitorLGA", "id": "630720873"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "loracthal", "id": "51926740"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 158, "probability": 0.7227, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192287089175318528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192288515700273153"], "created_at": "2019-11-07T03:51:48.000Z", "id": "1192288515700273153", "author_id": "3256660838", "text": "@drih_araujo @VitorLGA @laurentivs @loracthal Sim\nN\u00e3o foi ela que matou a m\u00e3e, e quem \u00e9 ela para dizer que a vida da m\u00e3e vale mais que a da crian\u00e7a? Ela \u00e9 Deus?\nE \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o da m\u00e3e proteger seu filho que \u00e9 totalmente dependente dela mesmo que tenha que dar sua vida.\nSe for para os dois morrerem, aceitemos, sem causar mortes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "931203343741018112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "teredejesusum", "id": "931203343741018112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157815823098097669"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192288481738940418"], "created_at": "2019-11-07T03:51:40.000Z", "id": "1192288481738940418", "author_id": "1113252419671154688", "text": "@teredejesusum Y que van a hacer, llorar? Por qu\u00e9 los haces responsables de la decisi\u00f3n del suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.8631, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191932896682086401"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192288424478199808"], "created_at": "2019-11-07T03:51:26.000Z", "id": "1192288424478199808", "author_id": "772210753", "text": "@Mauriciomulder Has hecho muy bien y dejaste claro tu papel de vividor corrupto y blindador de delincuentes como tu due\u00f1o suicida Alan, nadie te envidia, no hay nada q envidiar en ti, lo que sucede es que ya no queremos perros delincuentes en el congreso. por eso CERO votos para ti, delincuente!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192288424104988672"], "created_at": "2019-11-07T03:51:26.000Z", "id": "1192288424104988672", "author_id": "747532515997519873", "text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palmeriodoria", "id": "163296619"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192242584057516032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192288339761795072"], "created_at": "2019-11-07T03:51:06.000Z", "id": "1192288339761795072", "author_id": "850268731", "text": "RT @palmeriodoria: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/BbX4l9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vascoverde", "id": "178028454"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191808641894141954"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192288310548467714"], "created_at": "2019-11-07T03:50:59.000Z", "id": "1192288310548467714", "author_id": "147286865", "text": "RT @vascoverde: El informe de los 11.000 cient\u00edficos que se acaba de conocer es contundente en sus recomendaciones. Ignorar esto es suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192288156437110790"], "created_at": "2019-11-07T03:50:22.000Z", "id": "1192288156437110790", "author_id": "336660397", "text": "Alguien sabe que onda los astros y aries estos d\u00edas? En qu\u00e9 esta la luna? En suicida? Lpmmm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palmeriodoria", "id": "163296619"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192242584057516032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192288065710100480"], "created_at": "2019-11-07T03:50:01.000Z", "id": "1192288065710100480", "author_id": "219767087", "text": "RT @palmeriodoria: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/BbX4l9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192288056029696000"], "created_at": "2019-11-07T03:49:58.000Z", "id": "1192288056029696000", "author_id": "996011714180210688", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192287867306987521"], "created_at": "2019-11-07T03:49:13.000Z", "id": "1192287867306987521", "author_id": "142700884", "text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 102, "end": 115, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ecGu5zCvGZ", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192218417639690240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192287860071817216"], "created_at": "2019-11-07T03:49:12.000Z", "id": "1192287860071817216", "author_id": "41727411", "text": "RT @DCM_online: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/ecGu5zCvGZ", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192287779063058432"], "created_at": "2019-11-07T03:48:52.000Z", "id": "1192287779063058432", "author_id": "824389616", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vascoverde", "id": "178028454"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191808641894141954"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192287674264145922"], "created_at": "2019-11-07T03:48:27.000Z", "id": "1192287674264145922", "author_id": "241249583", "text": "RT @vascoverde: El informe de los 11.000 cient\u00edficos que se acaba de conocer es contundente en sus recomendaciones. Ignorar esto es suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192287641837998080"], "created_at": "2019-11-07T03:48:20.000Z", "id": "1192287641837998080", "author_id": "224050553", "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192287605251084293"], "created_at": "2019-11-07T03:48:11.000Z", "id": "1192287605251084293", "author_id": "1165805289129619456", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1078690593423929346", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192287280301584384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192287577878990850"], "created_at": "2019-11-07T03:48:04.000Z", "id": "1192287577878990850", "author_id": "1078690593423929346", "text": "eu to com mais medo ainda pq ele \u00e9 suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192287545574481926"], "created_at": "2019-11-07T03:47:57.000Z", "id": "1192287545574481926", "author_id": "3095254677", "text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192287346982608897"], "created_at": "2019-11-07T03:47:09.000Z", "id": "1192287346982608897", "author_id": "221087876", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JGVerte", "id": "3135535360"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.8205, "type": "Person", "normalized_text": "Aquiles"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.7499, "type": "Person", "normalized_text": "Patito"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276716909211648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192287179848011776"], "created_at": "2019-11-07T03:46:29.000Z", "id": "1192287179848011776", "author_id": "186626227", "text": "RT @JGVerte: Es tan bruta q elige un tema q es su tal\u00f3n de Aquiles. Ella y Patito deber\u00e1n explicar. Mucho tel\u00e9fono enloqueci\u00f3 al suicida.\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192287154791170048"], "created_at": "2019-11-07T03:46:23.000Z", "id": "1192287154791170048", "author_id": "293931122", "text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192287058443874307"], "created_at": "2019-11-07T03:46:01.000Z", "id": "1192287058443874307", "author_id": "1003111994", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192032219642118144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192286955683426306"], "created_at": "2019-11-07T03:45:36.000Z", "id": "1192286955683426306", "author_id": "611109783", "text": "RT @___Zeta00: \u00bfNotan la hipocres\u00eda de la gente cuando alguien se suicida? Nunca prestan atenci\u00f3n hasta que la persona est\u00e1 muerta y entonc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192286950134308864"], "created_at": "2019-11-07T03:45:35.000Z", "id": "1192286950134308864", "author_id": "321645064", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192286926381948928"], "created_at": "2019-11-07T03:45:29.000Z", "id": "1192286926381948928", "author_id": "3773000907", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192286512265748480"], "created_at": "2019-11-07T03:43:50.000Z", "id": "1192286512265748480", "author_id": "112035451", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 102, "end": 115, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ecGu5zCvGZ", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192218417639690240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192286316689530880"], "created_at": "2019-11-07T03:43:04.000Z", "id": "1192286316689530880", "author_id": "42271371", "text": "RT @DCM_online: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/ecGu5zCvGZ", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.2858, "type": "Other", "normalized_text": "academia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192286305423638531"], "created_at": "2019-11-07T03:43:01.000Z", "id": "1192286305423638531", "author_id": "1063189031964553216", "text": "bah academia me matou hj  sei nem se vou consiguir andar amanha\ud83d\ude30", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palmeriodoria", "id": "163296619"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192242584057516032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192286109532917760"], "created_at": "2019-11-07T03:42:14.000Z", "id": "1192286109532917760", "author_id": "305774527", "text": "RT @palmeriodoria: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/BbX4l9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "145726659", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192285713045299200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "G\u00e9lica"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.3895, "type": "Other", "normalized_text": "Catalina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192286022509481984"], "created_at": "2019-11-07T03:41:54.000Z", "id": "1192286022509481984", "author_id": "1150023633835872256", "text": "@Sil8_Lima G\u00e9lica tirou a pr\u00f3pria vida e tudo por um amor incondicional que sentia pela Catalina.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192285998845190144"], "created_at": "2019-11-07T03:41:48.000Z", "id": "1192285998845190144", "author_id": "202748850", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "967183981", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Chileokulto", "id": "967183981"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "GobiernodeChile", "id": "42102939"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192129213228298240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192285933900587008"], "created_at": "2019-11-07T03:41:32.000Z", "id": "1192285933900587008", "author_id": "1337534305", "text": "@Chileokulto @Carabdechile @GobiernodeChile Y como ya se menciona... Se suicida alguien desde cualquier piso y el mall sigue funcionando, pero hay marcha afuera y ni siquiera abren... Rara la wea...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190980642495971328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192285837049913344"], "created_at": "2019-11-07T03:41:09.000Z", "id": "1192285837049913344", "author_id": "218289462", "text": "RT @Licida_MariaHB: Enamorarse es un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192285806729322497"], "created_at": "2019-11-07T03:41:02.000Z", "id": "1192285806729322497", "author_id": "17874641", "text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192285803776561152"], "created_at": "2019-11-07T03:41:01.000Z", "id": "1192285803776561152", "author_id": "343049366", "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Longojoo", "id": "362547666"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 56, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Collor de Mello"}, {"start": 69, "end": 92, "probability": 0.8828, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Collor de Mello"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192234023768248323"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192285761304961025"], "created_at": "2019-11-07T03:40:51.000Z", "id": "1192285761304961025", "author_id": "1044940012410875904", "text": "RT @Longojoo: Matou a pau ! Marco Aur\u00e9lio Collor de Mello , primo do Fernando Collor de Mello que foi Impeachmentimado e se considera o pr\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192285749628035073"], "created_at": "2019-11-07T03:40:48.000Z", "id": "1192285749628035073", "author_id": "768561799717355521", "text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192285745521795073"], "created_at": "2019-11-07T03:40:47.000Z", "id": "1192285745521795073", "author_id": "176631767", "text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192285688089206786"], "created_at": "2019-11-07T03:40:34.000Z", "id": "1192285688089206786", "author_id": "2742351484", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "kenacats", "id": "3023354907"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Guzm\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192236128113442817"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192285275269029889"], "created_at": "2019-11-07T03:38:55.000Z", "id": "1192285275269029889", "author_id": "121199650", "text": "RT @kenacats: A Jaime Guzm\u00e1n lo destruyen y porque no destruyen el museito de la memoria mugre mentirosa, y derriban estatua del suicida, s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/KjJ9ENASTH", "expanded_url": "https://t.co/KjJ9ENASTH", "display_url": "t.co/KjJ9ENASTH"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192285248396185601"], "created_at": "2019-11-07T03:38:49.000Z", "id": "1192285248396185601", "author_id": "237359061", "text": "As militantes deveriam ver esse v\u00eddeo e usar os dois neur\u00f4nios que a maconha ainda n\u00e3o matou pra pensar um pouquinho s\u00f3 pra ver se sai da bolha https://t.co/KjJ9ENASTH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JauBuitre", "id": "30426196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192060425690464257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192285220818563072"], "created_at": "2019-11-07T03:38:42.000Z", "id": "1192285220818563072", "author_id": "559880184", "text": "RT @JauBuitre: Si alguien ha manifestado ideaci\u00f3n suicida o muestra indicios, no ignore ni juzgue. Abra puentes de comunicaci\u00f3n y remita te\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192285033647742977"], "created_at": "2019-11-07T03:37:58.000Z", "id": "1192285033647742977", "author_id": "2234910290", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192285026198659072"], "created_at": "2019-11-07T03:37:56.000Z", "id": "1192285026198659072", "author_id": "3028911669", "text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192285022646091777"], "created_at": "2019-11-07T03:37:55.000Z", "id": "1192285022646091777", "author_id": "997265026087079936", "text": "Hoje n\u00f3s se matou pra botar a pipa no alto, quando subiu a pipa abriu no alto fdp man\u00e9 kk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192284967570673665"], "created_at": "2019-11-07T03:37:42.000Z", "id": "1192284967570673665", "author_id": "1000148613916450816", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "kenacats", "id": "3023354907"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "Fixamenol", "id": "1569252806"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "elfrente_amplio", "id": "819594986832465920"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 128, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Guzm\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192284607078699008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192284958989148160"], "created_at": "2019-11-07T03:37:40.000Z", "id": "1192284958989148160", "author_id": "115586773", "text": "RT @kenacats: @Fixamenol @elfrente_amplio Ah si no tiene color pol\u00edtico? Entonces xq hicieron pedazos el memorial de Jaime Guzm\u00e1n, atacaron\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192284903175589888"], "created_at": "2019-11-07T03:37:27.000Z", "id": "1192284903175589888", "author_id": "2290652446", "text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192284883558785024"], "created_at": "2019-11-07T03:37:22.000Z", "id": "1192284883558785024", "author_id": "488771401", "text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192284867062587395"], "created_at": "2019-11-07T03:37:18.000Z", "id": "1192284867062587395", "author_id": "1016500928105648128", "text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192284801774112768"], "created_at": "2019-11-07T03:37:02.000Z", "id": "1192284801774112768", "author_id": "3071959828", "text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosBarrax_97", "id": "499857578"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 112, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Oswald Spengler"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/uHZsGV4l3w", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBarrax_97/status/1192217091832725504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uHZsGV4l3w", "media_key": "3_1192217085893632000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192217091832725504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192284741149581313"], "created_at": "2019-11-07T03:36:48.000Z", "id": "1192284741149581313", "author_id": "712710717028302848", "text": "RT @CarlosBarrax_97: \"El liberalismo constituye la manera en que la sociedad enferma se suicida.\" Oswald Spengler \ud83d\udcc3 https://t.co/uHZsGV4l3w", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192284689903636480"], "created_at": "2019-11-07T03:36:36.000Z", "id": "1192284689903636480", "author_id": "2567883275", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192284681837907969"], "created_at": "2019-11-07T03:36:34.000Z", "id": "1192284681837907969", "author_id": "866645401", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192284673323544576"], "created_at": "2019-11-07T03:36:32.000Z", "id": "1192284673323544576", "author_id": "374810094", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192284663982837760"], "created_at": "2019-11-07T03:36:30.000Z", "id": "1192284663982837760", "author_id": "139514480", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosBarrax_97", "id": "499857578"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 112, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Oswald Spengler"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/uHZsGV4l3w", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBarrax_97/status/1192217091832725504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uHZsGV4l3w", "media_key": "3_1192217085893632000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192217091832725504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192284622077517824"], "created_at": "2019-11-07T03:36:20.000Z", "id": "1192284622077517824", "author_id": "3808892956", "text": "RT @CarlosBarrax_97: \"El liberalismo constituye la manera en que la sociedad enferma se suicida.\" Oswald Spengler \ud83d\udcc3 https://t.co/uHZsGV4l3w", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1569252806", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Fixamenol", "id": "1569252806"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "elfrente_amplio", "id": "819594986832465920"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 114, "probability": 0.9092, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Guzm\u00e1n"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.5611, "type": "Place", "normalized_text": "UDI"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.4684, "type": "Place", "normalized_text": "RN"}, {"start": 179, "end": 190, "probability": 0.8627, "type": "Place", "normalized_text": "plaza Italia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192237110666964994"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192284607078699008"], "created_at": "2019-11-07T03:36:16.000Z", "id": "1192284607078699008", "author_id": "3023354907", "text": "@Fixamenol @elfrente_amplio Ah si no tiene color pol\u00edtico? Entonces xq hicieron pedazos el memorial de Jaime Guzm\u00e1n, atacaron sede UDI Y RN y curioso la sede partido comunista en plaza Italia est\u00e1 intacta y la estatua del suicida tb? No me cuentes cuento no nac\u00ed ayer los hechos hablan x si solos", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192284538317066241"], "created_at": "2019-11-07T03:36:00.000Z", "id": "1192284538317066241", "author_id": "77903908", "text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192284533959340032"], "created_at": "2019-11-07T03:35:59.000Z", "id": "1192284533959340032", "author_id": "466833522", "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192284215557132288"], "created_at": "2019-11-07T03:34:43.000Z", "id": "1192284215557132288", "author_id": "1895178138", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192284148062474240"], "created_at": "2019-11-07T03:34:27.000Z", "id": "1192284148062474240", "author_id": "1131781517276078083", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "602806398", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "elfrente_amplio", "id": "819594986832465920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192238323449905152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192284045931163648"], "created_at": "2019-11-07T03:34:02.000Z", "id": "1192284045931163648", "author_id": "3023354907", "text": "@Claudioasdf @elfrente_amplio Si pue destruir el memorial de un@muerto de derecha curioso q no dderriban la estatua del suicida allende ah\u00ed te creo q el mov social es apol\u00edtico pero ataca a sede udi RN PERO NO LA DEL PC TODO CURIOSO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192283998850031616"], "created_at": "2019-11-07T03:33:51.000Z", "id": "1192283998850031616", "author_id": "2268120659", "text": "Hoy el pendejo adem\u00e1s de amoroso est\u00e1 modo suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3286689139", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IsaacSandovalx", "id": "3286689139"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192274674694017029"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192283932005265408"], "created_at": "2019-11-07T03:33:35.000Z", "id": "1192283932005265408", "author_id": "1149924298695544832", "text": "@IsaacSandovalx Vato suicida x2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "2875038066", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Manu01020304", "id": "2875038066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192135605058187265"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192283919426695168"], "created_at": "2019-11-07T03:33:32.000Z", "id": "1192283919426695168", "author_id": "1141278528", "text": "@Manu01020304 Un fallido! La Cris.k lo suicida. Jajajaja...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192217997760446464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "SE"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vfPKksSg74", "expanded_url": "https://twitter.com/FilosofiaMderna/status/1192217997760446464", "display_url": "twitter.com/FilosofiaMdern\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192283913693147137"], "created_at": "2019-11-07T03:33:31.000Z", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "id": "1192283913693147137", "author_id": "253085816", "text": "Eu s\u00f3 consigo prestar aten\u00e7\u00e3o no \"SE SUICIDA\" https://t.co/vfPKksSg74", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192281780289757184"}], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.4809, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9632, "type": "Place", "normalized_text": "America"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/1E0h9KK1RZ", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1192281780289757184", "display_url": "twitter.com/CNNEE/status/1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Mexico"}, {"start": 24, "end": 30, "tag": "Siria"}, {"start": 37, "end": 45, "tag": "America"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192283903060578305"], "created_at": "2019-11-07T03:33:28.000Z", "id": "1192283903060578305", "author_id": "357766824", "text": "#Mexico es la Horrible  #Siria de la #America \nEn donde si pisas, sos un SUICIDA https://t.co/1E0h9KK1RZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/qR81IMZ9sC", "expanded_url": "https://t.co/qR81IMZ9sC", "display_url": "t.co/qR81IMZ9sC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192283706041544704"], "created_at": "2019-11-07T03:32:41.000Z", "id": "1192283706041544704", "author_id": "2857420222", "text": "Se matou \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/qR81IMZ9sC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192283372523048960"], "created_at": "2019-11-07T03:31:22.000Z", "id": "1192283372523048960", "author_id": "2184876370", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192283308027195392"], "created_at": "2019-11-07T03:31:06.000Z", "id": "1192283308027195392", "author_id": "1313508211", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192267848657375234"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/JZnVnt0Lmf", "expanded_url": "https://twitter.com/CECemVideos/status/1192267848657375234", "display_url": "twitter.com/CECemVideos/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192283108663578626"], "created_at": "2019-11-07T03:30:19.000Z", "id": "1192283108663578626", "author_id": "2416295660", "text": "Eu t\u00f4 com agonia do cara que se matou pra roubar a bola no passe curto e viu o colega fazer isso a\u00ed na sequ\u00eancia: https://t.co/JZnVnt0Lmf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192282675958169600"], "created_at": "2019-11-07T03:28:36.000Z", "id": "1192282675958169600", "author_id": "1056771589532999681", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Longojoo", "id": "362547666"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 56, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Collor de Mello"}, {"start": 69, "end": 92, "probability": 0.8828, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Collor de Mello"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192234023768248323"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192282427118510081"], "created_at": "2019-11-07T03:27:36.000Z", "id": "1192282427118510081", "author_id": "77891716", "text": "RT @Longojoo: Matou a pau ! Marco Aur\u00e9lio Collor de Mello , primo do Fernando Collor de Mello que foi Impeachmentimado e se considera o pr\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192282421355536384"], "created_at": "2019-11-07T03:27:35.000Z", "id": "1192282421355536384", "author_id": "30328185", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192184393827262465"}], "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/rsgrGFd9xk", "expanded_url": "https://twitter.com/AlvaroSanhueza/status/1192184393827262465", "display_url": "twitter.com/AlvaroSanhueza\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192282421116444673"], "created_at": "2019-11-07T03:27:35.000Z", "id": "1192282421116444673", "author_id": "71907265", "text": "Qui\u00e9n es es ese superh\u00e9roe? Espero que cuando \u00e9sto termine, la gente pueda conocerte. Eres demasiado valiente... O un suicida.... https://t.co/rsgrGFd9xk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.7177, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9341, "type": "Person", "normalized_text": "Tito Santana"}, {"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9017, "type": "Other", "normalized_text": "LuchaCapital"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/ZMOhXP61o5", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1192282389483053056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZMOhXP61o5", "media_key": "16_1192282024352071680"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 43, "tag": "LuchaCapital"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192282389483053056"], "created_at": "2019-11-07T03:27:27.000Z", "id": "1192282389483053056", "author_id": "159693568", "text": "tope suicida by Tito Santana! #LuchaCapital https://t.co/ZMOhXP61o5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palmeriodoria", "id": "163296619"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192242584057516032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192282244934774784"], "created_at": "2019-11-07T03:26:53.000Z", "id": "1192282244934774784", "author_id": "59030687", "text": "RT @palmeriodoria: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/BbX4l9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192282029162934272"], "created_at": "2019-11-07T03:26:01.000Z", "id": "1192282029162934272", "author_id": "88480658", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "99588433", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MiliMastro", "id": "99588433"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.5956, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.8406, "type": "Place", "normalized_text": "Montevideo"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.9119, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.4872, "type": "Person", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 209, "end": 216, "probability": 0.9016, "type": "Organization", "normalized_text": "Conmebol"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192279980509716480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192281950477832192"], "created_at": "2019-11-07T03:25:43.000Z", "id": "1192281950477832192", "author_id": "339242431", "text": "@MiliMastro Apenas se decidi\u00f3 Lima se llen\u00f3 de puteadas hacia \u00e9l sin sentido, pelearon por Montevideo, no se pido y jugarlo en Paraguay era suicida, Lima la mejor opci\u00f3n. El otro tema el primer responsable es Conmebol.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192281930336755712"], "created_at": "2019-11-07T03:25:38.000Z", "id": "1192281930336755712", "author_id": "170498695", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192260380220776448"}], "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/CdvQCkpetY", "expanded_url": "https://twitter.com/atvpe/status/1192260380220776448", "display_url": "twitter.com/atvpe/status/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192281889140355073"], "created_at": "2019-11-07T03:25:28.000Z", "id": "1192281889140355073", "author_id": "772693286028992512", "text": "El cobarde suicida muerto est\u00e1,pero cuando tu vida pol\u00edtica ha sido en base a un muerto y no tienes m\u00e1s q aportarle al pa\u00eds lo \u00fanico que te queda es subirte al coche y resucitar a los muertos. https://t.co/CdvQCkpetY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192281508687630341"], "created_at": "2019-11-07T03:23:57.000Z", "id": "1192281508687630341", "author_id": "1191010100154122240", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1124119796247822337", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "carlosfiscal248", "id": "1124119796247822337"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.876, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 230, "end": 236, "probability": 0.8864, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192280395653496833"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192281462189559808"], "created_at": "2019-11-07T03:23:46.000Z", "id": "1192281462189559808", "author_id": "284818409", "text": "@carlosfiscal248 \u00d1 vejo gra\u00e7a nas coisas do twitter mais \nMuita coisa ruim acontece aqui \nMeus amigos bons ja excluiram \nE uma se matou por sofrer ate aqui \nE teve a outra menina q o fake mente q fui eu q mandei infernizar ela \nO twitter ta cheio de gente sendo o q \u00f1 s\u00e3o \nBrincando com os outros", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192281096584515585"], "created_at": "2019-11-07T03:22:19.000Z", "id": "1192281096584515585", "author_id": "1279766827", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192280846109224965"], "created_at": "2019-11-07T03:21:19.000Z", "id": "1192280846109224965", "author_id": "119820810", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192280785291792384"], "created_at": "2019-11-07T03:21:05.000Z", "id": "1192280785291792384", "author_id": "197508649", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palmeriodoria", "id": "163296619"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192242584057516032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192280770250973184"], "created_at": "2019-11-07T03:21:01.000Z", "id": "1192280770250973184", "author_id": "800087727555289088", "text": "RT @palmeriodoria: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/BbX4l9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/hqxvN1At8u", "expanded_url": "https://twitter.com/geocaio/status/1192236282518343681", "display_url": "twitter.com/geocaio/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192280702412308480"], "created_at": "2019-11-07T03:20:45.000Z", "id": "1192280702412308480", "author_id": "793748010953945088", "text": "Pior semana da minha vida e esse v\u00eddeo acabou de me tirar de uma tentativa suicida https://t.co/hqxvN1At8u", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/sCZmZSoOb5", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192280651862609920"], "created_at": "2019-11-07T03:20:33.000Z", "id": "1192280651862609920", "author_id": "236185838", "text": "A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/sCZmZSoOb5 E A VACA JOYCE N\u00c3O EMAGRECE NUNCA.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192280629649367041"], "created_at": "2019-11-07T03:20:28.000Z", "id": "1192280629649367041", "author_id": "126436236", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192280516424347648"], "created_at": "2019-11-07T03:20:01.000Z", "id": "1192280516424347648", "author_id": "2759859701", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.677, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/sCZmZSoOb5", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192280494660042752"], "created_at": "2019-11-07T03:19:56.000Z", "id": "1192280494660042752", "author_id": "236185838", "text": "A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/sCZmZSoOb5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mellovx", "id": "365585882"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192200173780447234"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192280487756210177"], "created_at": "2019-11-07T03:19:54.000Z", "id": "1192280487756210177", "author_id": "747393911451156480", "text": "RT @mellovx: o cara pegou uma arma e matou a mulher, a filha de 3 anos e depois se suicidou. mas vamos armar a popula\u00e7\u00e3o n\u00e9, vai dar super\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192280365110562819"], "created_at": "2019-11-07T03:19:25.000Z", "id": "1192280365110562819", "author_id": "18847584", "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "diariodeavisos", "id": "41097292"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "SucesosDA"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/WVjJYXX3kN", "expanded_url": "https://diariodeavisos.elespanol.com/2019/11/rescatan-a-una-joven-de-18-anos-que-se-subio-a-un-grua-con-animo-suicida/", "display_url": "diariodeavisos.elespanol.com/2019/11/rescat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 130, "tag": "SucesosDA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192181714770124800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192280357955153920"], "created_at": "2019-11-07T03:19:23.000Z", "id": "1192280357955153920", "author_id": "3398606199", "text": "RT @diariodeavisos: \ud83d\udd34\ud83d\udd34 Rescatan a una joven de 18 a\u00f1os que se subi\u00f3 a un gr\u00faa con \u00e1nimo suicida https://t.co/WVjJYXX3kN #SucesosDA https://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 188, "end": 202, "probability": 0.4614, "type": "Other", "normalized_text": "ChileDespertoAS"}], "hashtags": [{"start": 187, "end": 203, "tag": "ChileDespertoAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192280312107225089"], "created_at": "2019-11-07T03:19:12.000Z", "id": "1192280312107225089", "author_id": "347573277", "text": "S\u00e1ltate mostrando una maniobra suicida de un estupido y se r\u00ede. Irresponsable  si se hubiese matado el estupido culpar\u00edan nuevamente a carabineros. Dilo dilo a ver si tienes los cojones  #ChileDespertoAS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192280054497251329"], "created_at": "2019-11-07T03:18:11.000Z", "id": "1192280054497251329", "author_id": "1083795652247724033", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5629, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 100, "end": 115, "probability": 0.9161, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 160, "end": 173, "probability": 0.6071, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/Jp7oBCaBG6", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192280029423718402"], "created_at": "2019-11-07T03:18:05.000Z", "id": "1192280029423718402", "author_id": "4150772416", "text": "Joice chega de mimimi....essa e a tua turma..\n\nDi\u00e1rio do Centro do Mundo: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo.\nhttps://t.co/Jp7oBCaBG6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192279939304873984"], "created_at": "2019-11-07T03:17:43.000Z", "id": "1192279939304873984", "author_id": "1138546663402987521", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/bz7wkIKz5Z", "expanded_url": "https://www.pausa.mx/2019/11/06/pareja-se-suicida-como-acto-de-amor-tras-ser-buscados-por-la-policia/", "display_url": "pausa.mx/2019/11/06/par\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/pfPNihxgKh", "expanded_url": "https://twitter.com/PausaMx/status/1192279536357892096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pfPNihxgKh", "media_key": "3_1192279534541791232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192279536357892096"], "created_at": "2019-11-07T03:16:07.000Z", "id": "1192279536357892096", "author_id": "4793750112", "text": "Pareja se suicida como acto de amor, tras ser buscados por la polic\u00eda - https://t.co/bz7wkIKz5Z https://t.co/pfPNihxgKh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192279488253612032"], "created_at": "2019-11-07T03:15:56.000Z", "id": "1192279488253612032", "author_id": "991383217868607488", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192279452480348160"], "created_at": "2019-11-07T03:15:47.000Z", "id": "1192279452480348160", "author_id": "307665905", "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JGVerte", "id": "3135535360"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.8205, "type": "Person", "normalized_text": "Aquiles"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.7499, "type": "Person", "normalized_text": "Patito"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276716909211648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192279381093294080"], "created_at": "2019-11-07T03:15:30.000Z", "id": "1192279381093294080", "author_id": "218629699", "text": "RT @JGVerte: Es tan bruta q elige un tema q es su tal\u00f3n de Aquiles. Ella y Patito deber\u00e1n explicar. Mucho tel\u00e9fono enloqueci\u00f3 al suicida.\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "superanonimos", "id": "82888709"}, {"start": 19, "end": 26, "username": "npekas", "id": "52418839"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "Marasot06416008", "id": "1190130416658857984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192275776709779456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192279355105386496"], "created_at": "2019-11-07T03:15:24.000Z", "id": "1192279355105386496", "author_id": "1190130416658857984", "text": "RT @superanonimos: @npekas @Marasot06416008 @plhalcartegaray @DebyNavarroR @wachunei \u00bfQue haces en medio de v\u00e1ndalos y saqueadores, delincu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.5514, "type": "Person", "normalized_text": "eddie"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.5387, "type": "Other", "normalized_text": "thawne"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192279295588208646"], "created_at": "2019-11-07T03:15:10.000Z", "id": "1192279295588208646", "author_id": "918961982530904064", "text": "igual quando eddie se matou pra parar o thawne", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JGVerte", "id": "3135535360"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.8205, "type": "Person", "normalized_text": "Aquiles"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.7499, "type": "Person", "normalized_text": "Patito"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276716909211648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192279166483390464"], "created_at": "2019-11-07T03:14:39.000Z", "id": "1192279166483390464", "author_id": "953615537107537921", "text": "RT @JGVerte: Es tan bruta q elige un tema q es su tal\u00f3n de Aquiles. Ella y Patito deber\u00e1n explicar. Mucho tel\u00e9fono enloqueci\u00f3 al suicida.\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Primetime_1987", "id": "613677672"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.502, "type": "Person", "normalized_text": "Excalibur"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Schiavone"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.9043, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDynamite"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 85, "tag": "AEWDynamite"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192278260559646720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192279163723505669"], "created_at": "2019-11-07T03:14:38.000Z", "id": "1192279163723505669", "author_id": "272152883", "text": "RT @Primetime_1987: Excalibur: \u201cTope suicida!\u201d\nSchiavone: \u201cYESSS!!\u201d \n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n#AEWDynamite", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192278854448173058"], "created_at": "2019-11-07T03:13:25.000Z", "id": "1192278854448173058", "author_id": "92612964", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.5741, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 56, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825061044281350"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192278758625021952"], "created_at": "2019-11-07T03:13:02.000Z", "id": "1192278758625021952", "author_id": "352771299", "text": "RT @fidelsaavedrab: Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su dra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pparcos1", "id": "152354351"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "mefaltaelaire", "id": "296276688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192271017936338944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192278708314394624"], "created_at": "2019-11-07T03:12:50.000Z", "id": "1192278708314394624", "author_id": "50093623", "text": "RT @pparcos1: @mefaltaelaire Cuando se suicida alguien y ya van 3, ponen una carpita para taparlo y el Mall sigue vendiendo, pero cuando vi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192278553200603136"], "created_at": "2019-11-07T03:12:13.000Z", "id": "1192278553200603136", "author_id": "494548566", "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9479, "type": "Other", "normalized_text": "Riverdale"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.7662, "type": "Person", "normalized_text": "Archie"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.4501, "type": "Other", "normalized_text": "Hiron"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192278539564920832"], "created_at": "2019-11-07T03:12:09.000Z", "id": "1192278539564920832", "author_id": "1146992650656071680", "text": "Eu tava vendo Riverdale a\u00ed eu pensei \"mais trouxa q eu s\u00f3 o Archie, que pensou q tava matando o Hiron e se matou...\" Passo pro pr\u00f3ximo epis\u00f3dio t\u00f4 me sentindo mais trouxa q o nunca kkskskskkskkskkskskskskks", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192278495528980480"], "created_at": "2019-11-07T03:11:59.000Z", "id": "1192278495528980480", "author_id": "1138868919282864134", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192278492337061888"], "created_at": "2019-11-07T03:11:58.000Z", "id": "1192278492337061888", "author_id": "1000567591642062848", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jornal_opopular", "id": "54527239"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.7957, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e1s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192187831508250624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192278435877605376"], "created_at": "2019-11-07T03:11:45.000Z", "id": "1192278435877605376", "author_id": "69172882", "text": "RT @jornal_opopular: Nos \u00faltimos oito dias, a PM de Goi\u00e1s matou 17 pessoas em a\u00e7\u00f5es registradas como confronto.\n\nContabiliza\u00e7\u00e3o s\u00e3o apenas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192278345435795457"], "created_at": "2019-11-07T03:11:23.000Z", "id": "1192278345435795457", "author_id": "119386763", "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192278277454479360"], "created_at": "2019-11-07T03:11:07.000Z", "id": "1192278277454479360", "author_id": "1085355053295259648", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4086, "type": "Other", "normalized_text": "Excalibur"}, {"start": 27, "end": 35, "probability": 0.8117, "type": "Person", "normalized_text": "Schiavone"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9124, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDynamite"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 65, "tag": "AEWDynamite"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192278260559646720"], "created_at": "2019-11-07T03:11:03.000Z", "id": "1192278260559646720", "author_id": "613677672", "text": "Excalibur: \u201cTope suicida!\u201d\nSchiavone: \u201cYESSS!!\u201d \n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n#AEWDynamite", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192278228611878912"], "created_at": "2019-11-07T03:10:55.000Z", "id": "1192278228611878912", "author_id": "1022970292812087296", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192278221125038080"], "created_at": "2019-11-07T03:10:54.000Z", "id": "1192278221125038080", "author_id": "3905253441", "text": "eu amo demais, sou intensa, sens\u00edvel, me doou demais e eu n\u00e3o quero mais ser assim, pq isso me faz sofrer demais. hoje na terapia a minha terapeuta me perguntou na lata: voc\u00ea se prioriza?\nisso me matou, pq eu sei que n\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "56398558", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brunatang", "id": "56398558"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192212177119318022"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192278217299832832"], "created_at": "2019-11-07T03:10:53.000Z", "id": "1192278217299832832", "author_id": "841856127293890561", "text": "@brunatang Aquela que se suicidou?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192278123649343488"], "created_at": "2019-11-07T03:10:30.000Z", "id": "1192278123649343488", "author_id": "377998130", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192277984310374401"], "created_at": "2019-11-07T03:09:57.000Z", "id": "1192277984310374401", "author_id": "1122982120723558400", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "302219334", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tere_marinovic", "id": "302219334"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 147, "probability": 0.9469, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192266290670579713"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192277957039009794"], "created_at": "2019-11-07T03:09:51.000Z", "id": "1192277957039009794", "author_id": "75288973", "text": "@tere_marinovic Los gobiernos de DERECHA los adversan gente de IZQUIERDA... los gobiernos de IZQUIERDA qui\u00e9n? Si no existe DERECHA!... hoy d\u00eda Chile se suicida protestando un modelo exitoso, bajo la eutanasia bolche. Lo lamento profundamente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192277920720605191"], "created_at": "2019-11-07T03:09:42.000Z", "id": "1192277920720605191", "author_id": "135541556", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4604, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.3035, "type": "Organization", "normalized_text": "\u5927\u962a\u5927\u4f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192277164797784064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192277851107553285"], "created_at": "2019-11-07T03:09:25.000Z", "id": "1192277851107553285", "author_id": "1443310771", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u306f\u306a\u305c\u201c\u3042\u306e\u9078\u624b\u201d\u306e\u4e8b\u306b\u5bfe\u3057\u3066\u8a00\u53ca\u3057\u306a\u304b\u3063\u305f\u306e\u304b\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5927\u962a\u5927\u4f1a\u306e\u30d0\u30c3\u30af\u30b9\u30c6\u30fc\u30b8\u306b\u9055\u548c\u611f\u3092\u611f\u3058\u305f\u306e\u306f\u79c1\u3060\u3051\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\uff1f\n\u3042\u306e\u30b3\u30e1\u30f3\u30c8\u306b\u611f\u3058\u305f\u7591\u554f\u306b\u3064\u3044\u3066\u307e\u3068\u3081\u307e\u3057\u305f\u3002\nhttps://t.co/8Whm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "o_daiene", "id": "849086155048071168"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7963, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191858220769435648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192277846930206720"], "created_at": "2019-11-07T03:09:24.000Z", "id": "1192277846930206720", "author_id": "948369202036932608", "text": "RT @o_daiene: 19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Millenial_Pobre", "id": "991733539107373056"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 122, "probability": 0.6709, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Centre"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192147619298058240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192277799526109184"], "created_at": "2019-11-07T03:09:13.000Z", "id": "1192277799526109184", "author_id": "243327852", "text": "RT @Millenial_Pobre: C\u00f3mo se llama la enfermedad mental de los pelotudos que reclaman porque no cierran el Costanera Centre cuando alguien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "864974664384335873", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VitorNoisvai", "id": "864974664384335873"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192276815630479361"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192277573578956800"], "created_at": "2019-11-07T03:08:19.000Z", "id": "1192277573578956800", "author_id": "119223656", "text": "@VitorNoisvai \"Pode parecer pouco, mas \u00e9 muito mais do que os votos que o senhor obteve quando se candidatou a deputado\" matou sem d\u00f3 nem piedade. Sem falar na dic\u00e7\u00e3o perfeita dessa mulher, af \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9316, "type": "Other", "normalized_text": "Arrow"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.8021, "type": "Other", "normalized_text": "Destroyer"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.9776, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 41, "tag": "Arrow"}, {"start": 76, "end": 86, "tag": "Destroyer"}, {"start": 114, "end": 122, "tag": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192277522341347328"], "created_at": "2019-11-07T03:08:07.000Z", "id": "1192277522341347328", "author_id": "1064594895187390465", "text": "Sale hasta el Escuadron suicida en #Arrow la serie pero el mejor villano es #Destroyer seguimps segunda temporada #Netflix", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192277491655827458"], "created_at": "2019-11-07T03:08:00.000Z", "id": "1192277491655827458", "author_id": "149336976", "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192277428527411200"], "created_at": "2019-11-07T03:07:45.000Z", "id": "1192277428527411200", "author_id": "1319044298", "text": "Se a curiosidade matou o gato ,quero s\u00f3 ver at\u00e9 onde eu vou com a minha.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192277427621441536"], "created_at": "2019-11-07T03:07:44.000Z", "id": "1192277427621441536", "author_id": "38946126", "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.4413, "type": "Organization", "normalized_text": "CVS"}, {"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5892, "type": "Other", "normalized_text": "Pearl"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.668, "type": "Person", "normalized_text": "alfrajack"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/JjEKEYdeVz", "expanded_url": "https://twitter.com/MarkMurphyG/status/1192055502240452610", "display_url": "twitter.com/MarkMurphyG/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192277423313866753"], "created_at": "2019-11-07T03:07:43.000Z", "id": "1192277423313866753", "author_id": "1079510272740601857", "text": "Eu CVS comigo mesma. Pearl, alfrajack e sr pipo kkkkk eu lendo isso dep\u00f4s de ter chegado ao inferno por q suicida n\u00e3o vai por c\u00e9u https://t.co/JjEKEYdeVz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192277400576569346"], "created_at": "2019-11-07T03:07:38.000Z", "id": "1192277400576569346", "author_id": "857949997685460992", "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.4419, "type": "Other", "normalized_text": "Est\u00e1cio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192277215041470466"], "created_at": "2019-11-07T03:06:54.000Z", "id": "1192277215041470466", "author_id": "857254941840334849", "text": "Um estudante de psicologia l\u00e1 da Est\u00e1cio se suicidou e eu estou sem ch\u00e3o, onde eu via aquele cara ele sempre estava sorrido \ud83d\ude2d\u2639\ufe0f\ud83d\ude41\ud83d\ude15", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "464926730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192254908847837185"}], "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 148, "probability": 0.9469, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192277187275173888"], "created_at": "2019-11-07T03:06:47.000Z", "id": "1192277187275173888", "author_id": "75288973", "text": "@supernova_alive Los gobiernos de DERECHA los adversan gente de IZQUIERDA... los gobiernos de IZQUIERDA qui\u00e9n? Si no existe DERECHA!... hoy d\u00eda Chile se suicida protestando un modelo exitoso, bajo la eutanasia bolche. Lo lamento profundamente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4427, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.3027, "type": "Organization", "normalized_text": "\u5927\u962a\u5927\u4f1a"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/8WhmK3nQyW", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12796", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12796", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12796"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 137, "tag": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 138, "end": 144, "tag": "\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192277164797784064"], "created_at": "2019-11-07T03:06:42.000Z", "id": "1192277164797784064", "author_id": "878344857734987776", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u306f\u306a\u305c\u201c\u3042\u306e\u9078\u624b\u201d\u306e\u4e8b\u306b\u5bfe\u3057\u3066\u8a00\u53ca\u3057\u306a\u304b\u3063\u305f\u306e\u304b\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5927\u962a\u5927\u4f1a\u306e\u30d0\u30c3\u30af\u30b9\u30c6\u30fc\u30b8\u306b\u9055\u548c\u611f\u3092\u611f\u3058\u305f\u306e\u306f\u79c1\u3060\u3051\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\uff1f\n\u3042\u306e\u30b3\u30e1\u30f3\u30c8\u306b\u611f\u3058\u305f\u7591\u554f\u306b\u3064\u3044\u3066\u307e\u3068\u3081\u307e\u3057\u305f\u3002\nhttps://t.co/8WhmK3nQyW\n\n#\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0 #\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "lang": "ja"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "beto__34", "id": "459681852"}, {"start": 103, "end": 111, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 73, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Jenaro Villamil"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8HglyAi5VV", "expanded_url": "https://youtu.be/x9rl6Tq0MyY", "display_url": "youtu.be/x9rl6Tq0MyY"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192272641786286080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192276992701456384"], "created_at": "2019-11-07T03:06:01.000Z", "id": "1192276992701456384", "author_id": "1079614952778936320", "text": "RT @beto__34: SUICIDA, CONFUNDIR BOTS CON OPINI\u00d3N P\u00daBLICA: Jenaro Villamil https://t.co/8HglyAi5VV v\u00eda @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192276925462536193"], "created_at": "2019-11-07T03:05:45.000Z", "id": "1192276925462536193", "author_id": "232188963", "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192276844571189249"], "created_at": "2019-11-07T03:05:25.000Z", "id": "1192276844571189249", "author_id": "30289581", "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "55372142", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "valllima", "id": "55372142"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "davidmirandario", "id": "2479861125"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "dasilvabenedita", "id": "75060031"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}, {"start": 60, "end": 75, "username": "aureacarolinax", "id": "477166288"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.9503, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192250171398201345"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192276797934755842"], "created_at": "2019-11-07T03:05:14.000Z", "id": "1192276797934755842", "author_id": "36669962", "text": "@valllima @davidmirandario @dasilvabenedita @taliriapetrone @aureacarolinax quem matou trabalhava com o PT se informa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192104351495589889"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.8251, "type": "Person", "normalized_text": "Aquiles"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7161, "type": "Person", "normalized_text": "Patito"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/UWKzyZzfaB", "expanded_url": "https://twitter.com/eldestapeweb/status/1192104351495589889", "display_url": "twitter.com/eldestapeweb/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192276716909211648"], "created_at": "2019-11-07T03:04:55.000Z", "id": "1192276716909211648", "author_id": "3135535360", "text": "Es tan bruta q elige un tema q es su tal\u00f3n de Aquiles. Ella y Patito deber\u00e1n explicar. Mucho tel\u00e9fono enloqueci\u00f3 al suicida.\ud83d\udc4a\ud83c\udffb https://t.co/UWKzyZzfaB", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/YirZv4pLXD", "expanded_url": "https://twitter.com/lauti505/status/1192275714302709761", "display_url": "twitter.com/lauti505/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192276676861943808"], "created_at": "2019-11-07T03:04:45.000Z", "id": "1192276676861943808", "author_id": "1036100038542417920", "text": "LAUTARO JAJAJAJAJA TE ODIO SUICIDA DEL ORTO https://t.co/YirZv4pLXD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.6095, "type": "Person", "normalized_text": "samu"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.4146, "type": "Other", "normalized_text": "uerj"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192276633706811392"], "created_at": "2019-11-07T03:04:35.000Z", "id": "1192276633706811392", "author_id": "766668252688900096", "text": "Posto um stories de uma foto do samu na uerj e vem 6 pessoas querendo saber se algu\u00e9m se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192276612827492352"], "created_at": "2019-11-07T03:04:30.000Z", "id": "1192276612827492352", "author_id": "786928090949844992", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192276454735798273"], "created_at": "2019-11-07T03:03:52.000Z", "id": "1192276454735798273", "author_id": "48761302", "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192276369637597185"], "created_at": "2019-11-07T03:03:32.000Z", "geo": {"place_id": "54f0f25fc166ccb9"}, "id": "1192276369637597185", "author_id": "141733016", "text": "se voc\u00eas vissem o tamanho da barata voadora aqui no quarto, foi essa mesma bicha que n\u00e3o deixou eu dormir um dia desse. mas ainda bem que meu primo matou, pq se n\u00e3o era outra noite sem dormir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "709422862", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192276059103866880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192276278503706626"], "created_at": "2019-11-07T03:03:10.000Z", "id": "1192276278503706626", "author_id": "709422862", "text": "Adivinen si hoy llore pensando en mi hace exactamente un a\u00f1o (tomando la escuela) y en mi ahora (salvando materias y finales mientras sostengo 3 trabajos) se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192276243879809024"], "created_at": "2019-11-07T03:03:02.000Z", "id": "1192276243879809024", "author_id": "580578781", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.4516, "type": "Other", "normalized_text": "EPS Coomeva"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.7911, "type": "Place", "normalized_text": "Ibagu\u00e9"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192276046193811456"], "created_at": "2019-11-07T03:02:15.000Z", "id": "1192276046193811456", "author_id": "941560693", "text": "Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embarazo. Est\u00e1 en depresi\u00f3n e ideaci\u00f3n suicida. Por n\u00famero de semanas, el procedimiento no se puede realizar en Ibagu\u00e9. \u00bfAlguna abogada o abogado que nos colabore?", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 41, "like_count": 274, "quote_count": 11}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SPRMexico", "id": "843992988"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "jenarovillamil", "id": "132346487"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "laoctavadigital", "id": "164337327"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191943188333973504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192275996298248192"], "created_at": "2019-11-07T03:02:03.000Z", "id": "1192275996298248192", "author_id": "983198899065245697", "text": "RT @SPRMexico: @jenarovillamil @laoctavadigital @julioastillero Es suicida confundir a la tweetosfera con la opini\u00f3n p\u00fablica, \u00e9sta es un co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192275954875408385"], "created_at": "2019-11-07T03:01:53.000Z", "id": "1192275954875408385", "author_id": "3312718031", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 106, "probability": 0.9673, "type": "Place", "normalized_text": "Carolina del Norte"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.7188, "type": "Other", "normalized_text": "El Diario NY"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/e3OC9e6tlp", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/11/06/maestra-de-63-anos-acusada-de-violar-a-estudiante-de-17-mata-a-su-esposo-y-se-suicida-en-carolina-del-norte/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1573079628", "display_url": "eldiariony.com/2019/11/06/mae\u2026"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/nCw1P2h8iL", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiariony/status/1192275934122041352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nCw1P2h8iL", "media_key": "3_1192275931601211393"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192275934122041352"], "created_at": "2019-11-07T03:01:48.000Z", "id": "1192275934122041352", "author_id": "18872608", "text": "Maestra de 63 a\u00f1os acusada de violar a estudiante de 17 mata a su esposo y se suicida en Carolina del Norte | El Diario NY https://t.co/e3OC9e6tlp https://t.co/nCw1P2h8iL", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EverythingAEW", "id": "861613581816791040"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.695, "type": "Person", "normalized_text": "Tony"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.7452, "type": "Other", "normalized_text": "Excalibur"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192275090060333056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192275890203320320"], "created_at": "2019-11-07T03:01:38.000Z", "id": "1192275890203320320", "author_id": "227908680", "text": "RT @EverythingAEW: big lol at Tony screaming YES!!! once Excalibur finally called a TOPE SUICIDA -ep", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "harry"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.4926, "type": "Place", "normalized_text": "Charlotte"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192275815179919360"], "created_at": "2019-11-07T03:01:20.000Z", "id": "1192275815179919360", "author_id": "1000078142424436741", "text": "obrigada harry pq a guria nova se chama Charlotte e n\u00e3o matou meu CHASM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "52418839", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "npekas", "id": "52418839"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "Marasot06416008", "id": "1190130416658857984"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "DebyNavarroR", "id": "1587008660"}, {"start": 56, "end": 65, "username": "wachunei", "id": "12913"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192274678171222016"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192275776709779456"], "created_at": "2019-11-07T03:01:11.000Z", "id": "1192275776709779456", "author_id": "82888709", "text": "@npekas @Marasot06416008 @plhalcartegaray @DebyNavarroR @wachunei \u00bfQue haces en medio de v\u00e1ndalos y saqueadores, delincuentes drogadictos que destruyen todo a su paso?\nDime con qui\u00e9n andas y te dir\u00e9 quien eres, es b\u00e1sico.\nSi no quieres un perdig\u00f3n o una bala a que vas a meterte a esos escenarios, hay que ser tarado o tener complejo suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 43, "username": "tonyschiavone24", "id": "238276429"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "ShutUpExcalibur", "id": "2408462113"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.4807, "type": "Other", "normalized_text": "TOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192275381526638593"], "created_at": "2019-11-07T02:59:37.000Z", "id": "1192275381526638593", "author_id": "1434548797", "text": "I absolutely love how much @tonyschiavone24 loves @ShutUpExcalibur screaming TOPE SUICIDA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192275270952198145"], "created_at": "2019-11-07T02:59:10.000Z", "id": "1192275270952198145", "author_id": "1107657074564050944", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192275267500363787"], "created_at": "2019-11-07T02:59:09.000Z", "id": "1192275267500363787", "author_id": "1443981907", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 7, "end": 23, "username": "tonyschiavone24", "id": "238276429"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 77, "probability": 0.8989, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDynamite"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.538, "type": "Organization", "normalized_text": "AEW"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 78, "tag": "AEWDynamite"}, {"start": 79, "end": 83, "tag": "AEW"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192275174550376448"], "created_at": "2019-11-07T02:58:47.000Z", "geo": {"place_id": "226b21641df42460"}, "id": "1192275174550376448", "author_id": "22845557", "text": "I love @tonyschiavone24's sheer excitement over the tope suicida! #AEWDynamite #AEW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192180752391311360"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192275142300307457"], "created_at": "2019-11-07T02:58:39.000Z", "id": "1192275142300307457", "author_id": "198579667", "text": "RT @Salomes32455: @PatriciaTubilla @RPPNoticias Con todo lo q se llev\u00f3 el suicida se pagaba la deuda externa", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192275114269777920"], "created_at": "2019-11-07T02:58:33.000Z", "id": "1192275114269777920", "author_id": "153600259", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.6062, "type": "Person", "normalized_text": "Tony"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.7588, "type": "Other", "normalized_text": "Excalibur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192275090060333056"], "created_at": "2019-11-07T02:58:27.000Z", "id": "1192275090060333056", "author_id": "861613581816791040", "text": "big lol at Tony screaming YES!!! once Excalibur finally called a TOPE SUICIDA -ep", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192275088550367233"], "created_at": "2019-11-07T02:58:27.000Z", "id": "1192275088550367233", "author_id": "828026990", "text": "uma menina da minha crisma se suicidou ontem, antes de ela se suicidar ela foi na crisma normalmente e ningu\u00e9m percebeu nada de estranho, n\u00f3s temos que parar de pensar que depressivo \u00e9 s\u00f3 aquele que aparenta estar triste sempre e come\u00e7ar a notar pequenos sinais que as pessoas d\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "beto__34", "id": "459681852"}, {"start": 103, "end": 111, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 73, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Jenaro Villamil"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8HglyAi5VV", "expanded_url": "https://youtu.be/x9rl6Tq0MyY", "display_url": "youtu.be/x9rl6Tq0MyY"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192272641786286080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192275079662592000"], "created_at": "2019-11-07T02:58:25.000Z", "id": "1192275079662592000", "author_id": "136840088", "text": "RT @beto__34: SUICIDA, CONFUNDIR BOTS CON OPINI\u00d3N P\u00daBLICA: Jenaro Villamil https://t.co/8HglyAi5VV v\u00eda @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192275071378825218"], "created_at": "2019-11-07T02:58:23.000Z", "id": "1192275071378825218", "author_id": "1184625634255036416", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "tonyschiavone24", "id": "238276429"}, {"start": 53, "end": 62, "username": "AEWonTNT", "id": "1457854184334581783"}, {"start": 119, "end": 135, "username": "ShutUpExcalibur", "id": "2408462113"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.3471, "type": "Other", "normalized_text": "Luchador"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.7451, "type": "Other", "normalized_text": "Dynamite"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192118825183064065"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192275008883744768"], "created_at": "2019-11-07T02:58:08.000Z", "id": "1192275008883744768", "author_id": "124087069", "text": "RT @tonyschiavone24: My Luchador socks for tonight\u2019s @AEWonTNT Dynamite broadcast. Ready for some Tope Suicida action! @ShutUpExcalibur @JR\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8894, "type": "Person", "normalized_text": "TONY"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.6552, "type": "Organization", "normalized_text": "AEWOnTNT"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 43, "tag": "AEWOnTNT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192274984271597569"], "created_at": "2019-11-07T02:58:02.000Z", "id": "1192274984271597569", "author_id": "2475944436", "text": "TONY GOT TO SEE A TOPE SUICIDA!!! #AEWOnTNT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192274957319000066"], "created_at": "2019-11-07T02:57:55.000Z", "id": "1192274957319000066", "author_id": "1054731666588086272", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192274939883200512"], "created_at": "2019-11-07T02:57:51.000Z", "id": "1192274939883200512", "author_id": "2858124389", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192274937299578881"], "created_at": "2019-11-07T02:57:51.000Z", "id": "1192274937299578881", "author_id": "1080793470271451136", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192251120711802881"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192274907192864768"], "created_at": "2019-11-07T02:57:43.000Z", "id": "1192274907192864768", "author_id": "1052596728954785793", "text": "RT @p4zvzv: se quer me beijar beije agora dps pode ser que a idea\u00e7\u00e3o suicida volte", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192274889857814528"], "created_at": "2019-11-07T02:57:39.000Z", "id": "1192274889857814528", "author_id": "1018582807684239360", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/mnWj7IoDjN", "expanded_url": "https://twitter.com/re_apeixoto/status/1191815733996654592", "display_url": "twitter.com/re_apeixoto/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192274779568562176"], "created_at": "2019-11-07T02:57:13.000Z", "id": "1192274779568562176", "author_id": "237426477", "text": "s\u00f3 como com lim\u00e3o. se pedir meu lim\u00e3o \u00e9 a mesma coisa que me descer um murro na boca. se pegar sem me pedir pronto matou a mulher https://t.co/mnWj7IoDjN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marylen61", "id": "1658271416"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6577, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192127801949863936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192274741639417856"], "created_at": "2019-11-07T02:57:04.000Z", "id": "1192274741639417856", "author_id": "2739091396", "text": "RT @marylen61: Cuando alguien se suicida, Costanera Center ni se inmuta y siguen funcionando IGUAL\nAhora ante una posible amenaza ECON\u00d3MICA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2993536713", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "andreiidl", "id": "2993536713"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192272541441810433"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192274451267756032"], "created_at": "2019-11-07T02:55:55.000Z", "id": "1192274451267756032", "author_id": "1342824889", "text": "@andreiidl parca vc viu o mano l\u00e1 q matou o cachorro na facada?????? cara ainda deu entrevista falando q n\u00e3o se arrepende, me diz se n\u00e3o merece uns murro at\u00e9 morrer vsf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192274331830751232"], "created_at": "2019-11-07T02:55:26.000Z", "id": "1192274331830751232", "author_id": "3239598927", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192274312297771008"], "created_at": "2019-11-07T02:55:22.000Z", "id": "1192274312297771008", "author_id": "1113862820259667972", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "732736893901807616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dede2d_", "id": "732736893901807616"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": "rossi"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9289, "type": "Person", "normalized_text": "henriquez"}, {"start": 70, "end": 82, "probability": 0.9089, "type": "Person", "normalized_text": "fernando pras"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "gustavo gomez"}, {"start": 149, "end": 157, "probability": 0.8382, "type": "Person", "normalized_text": "fernandes"}, {"start": 201, "end": 205, "probability": 0.9166, "type": "Organization", "normalized_text": "vasco"}, {"start": 262, "end": 266, "probability": 0.9764, "type": "Organization", "normalized_text": "vasco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192273773313044480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192274275572617216"], "created_at": "2019-11-07T02:55:13.000Z", "id": "1192274275572617216", "author_id": "294892649", "text": "@dede2d_ eles deram amarelo pro rossi e pro henriquez por reclama\u00e7\u00e3o, fernando pras e gustavo gomez fizeram isso o jogo todo, nem amarelado foram, m fernandes fez uma falta no marrony que se fosse pro vasco era amarelo, logo em seguida matou um contra ataque do vasco e foi amarelado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192274251073626113"], "created_at": "2019-11-07T02:55:07.000Z", "id": "1192274251073626113", "author_id": "3347265040", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192274124720267270"], "created_at": "2019-11-07T02:54:37.000Z", "id": "1192274124720267270", "author_id": "993304807816482816", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192274123080249346"], "created_at": "2019-11-07T02:54:36.000Z", "id": "1192274123080249346", "author_id": "4868347497", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yoanisanchez", "id": "15973392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192132866123223040"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192274041379397632"], "created_at": "2019-11-07T02:54:17.000Z", "id": "1192274041379397632", "author_id": "1134175058", "text": "RT @yoanisanchez: Con esta descripci\u00f3n... no me pierdo esta obra teatral por nada: \"La panza del caim\u00e1n\" cuenta el proceso de mutaci\u00f3n del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192274029522169861"], "created_at": "2019-11-07T02:54:14.000Z", "id": "1192274029522169861", "author_id": "1090688752391991297", "text": "ahora seguro no me deja hacer la juntada, esta re mal esta vieja, todo por decirle que acepte que es re mala, si le dijera las cosas qur pienso de suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192274000547852288"], "created_at": "2019-11-07T02:54:07.000Z", "id": "1192274000547852288", "author_id": "957077757434957824", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192273876430049280"], "created_at": "2019-11-07T02:53:38.000Z", "id": "1192273876430049280", "author_id": "845261740480847872", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192273750991003651"], "created_at": "2019-11-07T02:53:08.000Z", "id": "1192273750991003651", "author_id": "452570071", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "344954496", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "manuelgallard", "id": "344954496"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "FlorKono", "id": "116185662"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192273550033465345"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192273730392772610"], "created_at": "2019-11-07T02:53:03.000Z", "id": "1192273730392772610", "author_id": "2686206391", "text": "@manuelgallard @FlorKono Mas te vale gato, mas te vale \nSino te wa suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.3867, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Ibarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192273704610357249"], "created_at": "2019-11-07T02:52:57.000Z", "id": "1192273704610357249", "author_id": "435846301", "text": "Hoy ven\u00eda caminando por la plaza Diego Ibarra y me dieron ganas de buscar mi tel\u00e9fono y tomarle muchas foticos a la fuente, pero nag\u00fcevon\u00e1, misi\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "123955962", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.969, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 57, "end": 68, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Bello"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192164940985126915"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192273619482742784"], "created_at": "2019-11-07T02:52:36.000Z", "id": "1192273619482742784", "author_id": "75288973", "text": "@joseantoniokast Chile se suicida... como paisana de don Andr\u00e9s Bello, lo siento profundamente... Protestar de esta manera un modelo exitoso? Padres allendistas resentidos inocul\u00f3 el socialismo humillante y castrador a milenials inadaptados progres por defecto, no saben por qu\u00e9 lo son!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.3947, "type": "Organization", "normalized_text": "DCM"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/ex6jMZNxys", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192273536368496643"], "created_at": "2019-11-07T02:52:17.000Z", "id": "1192273536368496643", "author_id": "20064373", "text": "A vulgaridade desse texto do DCM \u00e9 assustadora. \nS\u00e3o os bolsominions de esquerda. \nhttps://t.co/ex6jMZNxys", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192273411084619776"], "created_at": "2019-11-07T02:51:47.000Z", "id": "1192273411084619776", "author_id": "897679923829231617", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "beto__34", "id": "459681852"}, {"start": 103, "end": 111, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 73, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Jenaro Villamil"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8HglyAi5VV", "expanded_url": "https://youtu.be/x9rl6Tq0MyY", "display_url": "youtu.be/x9rl6Tq0MyY"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192272641786286080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192273114887012352"], "created_at": "2019-11-07T02:50:36.000Z", "id": "1192273114887012352", "author_id": "4184398168", "text": "RT @beto__34: SUICIDA, CONFUNDIR BOTS CON OPINI\u00d3N P\u00daBLICA: Jenaro Villamil https://t.co/8HglyAi5VV v\u00eda @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2265096360", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192132354850119681"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192273073027846149"], "created_at": "2019-11-07T02:50:26.000Z", "id": "1192273073027846149", "author_id": "1113252419671154688", "text": "@albertolarrains El dise\u00f1o de un espacio p\u00fablico debe ser visto desde la cultura, es una l\u00e1stima que personas se quiten la vida en un mall, \u00bfte has preguntado por qu\u00e9 el suicida escoge un lugar as\u00ed?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192272994942562304"], "created_at": "2019-11-07T02:50:08.000Z", "id": "1192272994942562304", "author_id": "3400844374", "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yoanisanchez", "id": "15973392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192132866123223040"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192272972121329676"], "created_at": "2019-11-07T02:50:02.000Z", "id": "1192272972121329676", "author_id": "731220001", "text": "RT @yoanisanchez: Con esta descripci\u00f3n... no me pierdo esta obra teatral por nada: \"La panza del caim\u00e1n\" cuenta el proceso de mutaci\u00f3n del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2269112586", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "RafaelHidalgoP", "id": "633023749"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 79, "probability": 0.9895, "type": "Organization", "normalized_text": "Villarreal"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.961, "type": "Organization", "normalized_text": "CUA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192268997347225600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192272891850694657"], "created_at": "2019-11-07T02:49:43.000Z", "id": "1192272891850694657", "author_id": "73238845", "text": "@PatriciaTubilla @RafaelHidalgoP Oye, atarantada, ese fiscal es de la Villarreal, del CUA y m\u00e1s aprista que el cobarde suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192272877749460992"], "created_at": "2019-11-07T02:49:40.000Z", "id": "1192272877749460992", "author_id": "548185602", "text": "me puse a limpiar el departamento porque estoy un toke suicida y si van a encontrarme muerta despues de unos dias realmente prefiero q mi piso este decente\ud83d\ude24", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192272864692645889"], "created_at": "2019-11-07T02:49:36.000Z", "id": "1192272864692645889", "author_id": "215122227", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192272794282799104"], "created_at": "2019-11-07T02:49:20.000Z", "id": "1192272794282799104", "author_id": "1155896521747046400", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "naadiamedina", "id": "345659953"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192099220909707265"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192272740671262720"], "created_at": "2019-11-07T02:49:07.000Z", "id": "1192272740671262720", "author_id": "1176953424308559872", "text": "RT @naadiamedina: Estoy a nada de tirarme abajo del tren sarmiento. As\u00ed de suicida todo lrpm", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 97, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "Jenaro Villamil"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/8HglyAi5VV", "expanded_url": "https://youtu.be/x9rl6Tq0MyY", "display_url": "youtu.be/x9rl6Tq0MyY"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192272641786286080"], "created_at": "2019-11-07T02:48:43.000Z", "id": "1192272641786286080", "author_id": "459681852", "text": "SUICIDA, CONFUNDIR BOTS CON OPINI\u00d3N P\u00daBLICA: Jenaro Villamil https://t.co/8HglyAi5VV v\u00eda @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192272554888716288"], "created_at": "2019-11-07T02:48:23.000Z", "id": "1192272554888716288", "author_id": "635455736", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192272503315582980"], "created_at": "2019-11-07T02:48:10.000Z", "id": "1192272503315582980", "author_id": "991740291743928323", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "231462660", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ohhsaetre", "id": "231462660"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192269836388372480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192272496604700673"], "created_at": "2019-11-07T02:48:09.000Z", "id": "1192272496604700673", "author_id": "877947673113919488", "text": "@ohhsaetre @itsandernik Pior que ela se enforcou. Como pode ser ing\u00eanua desse jeito. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1001203911913623553", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Elena42875585", "id": "1001203911913623553"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "victorfyt", "id": "1055431634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192038578177613825"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192272171294441472"], "created_at": "2019-11-07T02:46:51.000Z", "id": "1192272171294441472", "author_id": "1362775488", "text": "@Elena42875585 @eubraidot @victorfyt Si claro. Tratalo de ladr\u00f3n. No alcanza. Tratalo de boludo. No alcanza. A bue... Lo trato dw suicida!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192271990356422656"], "created_at": "2019-11-07T02:46:08.000Z", "id": "1192271990356422656", "author_id": "3745434195", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192271949084401670"], "created_at": "2019-11-07T02:45:58.000Z", "id": "1192271949084401670", "author_id": "249282600", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Vulgarcito15", "id": "1015054656786108416"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.6953, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192122925580783618"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192271899545477125"], "created_at": "2019-11-07T02:45:46.000Z", "id": "1192271899545477125", "author_id": "350932138", "text": "RT @Vulgarcito15: Costanera Center\n\"Soy un mall inocente, cierro para las protestas, mantengo abierto cuando alguien se suicida\". https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192271882315321344"], "created_at": "2019-11-07T02:45:42.000Z", "id": "1192271882315321344", "author_id": "2571972295", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Z2I6P6kYfh", "expanded_url": "http://www.corrienteshoy.com/noticias/view/330901", "display_url": "corrienteshoy.com/noticias/view/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192271861545160706"], "created_at": "2019-11-07T02:45:37.000Z", "id": "1192271861545160706", "author_id": "1254924061", "text": "Caso Octavio: El no ten\u00eda perfil suicida, era un muchacho deportista con muchas ganas https://t.co/Z2I6P6kYfh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192271841815138304"], "created_at": "2019-11-07T02:45:33.000Z", "id": "1192271841815138304", "author_id": "1011631075", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "21158690", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "bioware", "id": "21158690"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6145, "type": "Person", "normalized_text": "Garrus"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.5432, "type": "Other", "normalized_text": "ME3"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.8157, "type": "Person", "normalized_text": "Arcangel"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.8023, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadela"}, {"start": 210, "end": 215, "probability": 0.7172, "type": "Person", "normalized_text": "Mordin"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/hBqNzfjL2U", "expanded_url": "https://twitter.com/MiguelJb11/status/1192271682649706496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hBqNzfjL2U", "media_key": "3_1192271670666518529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192139640674717697"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192271682649706496"], "created_at": "2019-11-07T02:44:55.000Z", "id": "1192271682649706496", "author_id": "577182701", "text": "@bioware Mis momentos favoritos son 1. La conversaci\u00f3n con Garrus en ME3 2. Conocer a Arcangel 3. Final de la misi\u00f3n suicida 4. La primera vez que vas a la Ciudadela 5. La curaci\u00f3n de la Genofagia y recordar a Mordin como un h\u00e9roe https://t.co/hBqNzfjL2U", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "yellowlucia", "id": "126845298"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.4432, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192270156053004288"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192271680699273216"], "created_at": "2019-11-07T02:44:54.000Z", "id": "1192271680699273216", "author_id": "1923004634", "text": "RT @yellowlucia: CAD\u00ca O QUEIROZ? TA AQUI! e \u00e9 o que MATOU MARIELLE que vcs tanto queriam saber e agora n\u00e3o se importam! S\u00f3 pq 1 deles morav\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192271625196052480"], "created_at": "2019-11-07T02:44:41.000Z", "id": "1192271625196052480", "author_id": "1054906723188776960", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191341742697668613"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.6963, "type": "Other", "normalized_text": "frank ocean"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/1Lr4Jfgv0J", "expanded_url": "https://twitter.com/gabvasa/status/1191341742697668613", "display_url": "twitter.com/gabvasa/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192271620980625408"], "created_at": "2019-11-07T02:44:40.000Z", "id": "1192271620980625408", "author_id": "1078012918271303681", "text": "tava escutando frank ocean\ncelular se matou lembrando dela tbm https://t.co/1Lr4Jfgv0J", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "135328181", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "opsGugu", "id": "135328181"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191901991842336769"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192271548884901888"], "created_at": "2019-11-07T02:44:23.000Z", "id": "1192271548884901888", "author_id": "881161605152722945", "text": "@opsGugu Ano passado um amigo de inf\u00e2ncia se suicidou e isso acabou comigo de v\u00e1rias maneiras. N\u00f3s \u00e9ramos amigos mesmo depois de adultos e o sentimento de culpa, impot\u00eancia e principalmente esse \"como eu n\u00e3o percebi\" s\u00e3o inevit\u00e1veis. Meus sentimentos e muita for\u00e7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192271525736538113"], "created_at": "2019-11-07T02:44:17.000Z", "id": "1192271525736538113", "author_id": "1416181350", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192271418010095616"], "created_at": "2019-11-07T02:43:52.000Z", "id": "1192271418010095616", "author_id": "132021785", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192271412804882432"], "created_at": "2019-11-07T02:43:50.000Z", "id": "1192271412804882432", "author_id": "1679219744", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192271362494210050"], "created_at": "2019-11-07T02:43:38.000Z", "id": "1192271362494210050", "author_id": "985341388295491585", "text": "Home eu n\u00e3o boto f\u00e9 que foi meu primo que matou elas e se matou, pq eu nunca acredito no que eu penso na minha cabe\u00e7a merda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192271319804661760"], "created_at": "2019-11-07T02:43:28.000Z", "id": "1192271319804661760", "author_id": "2329570927", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192271189193965568"], "created_at": "2019-11-07T02:42:57.000Z", "id": "1192271189193965568", "author_id": "311069060", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192271089696677888"], "created_at": "2019-11-07T02:42:33.000Z", "id": "1192271089696677888", "author_id": "993722648344629248", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192271040921112576"], "created_at": "2019-11-07T02:42:22.000Z", "id": "1192271040921112576", "author_id": "218699055", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "296276688", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mefaltaelaire", "id": "296276688"}], "annotations": [{"start": 265, "end": 272, "probability": 0.493, "type": "Other", "normalized_text": "Inhumano"}, {"start": 276, "end": 280, "probability": 0.5457, "type": "Other", "normalized_text": "Cruel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192205623410253825"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192271017936338944"], "created_at": "2019-11-07T02:42:16.000Z", "id": "1192271017936338944", "author_id": "152354351", "text": "@mefaltaelaire Cuando se suicida alguien y ya van 3, ponen una carpita para taparlo y el Mall sigue vendiendo, pero cuando vienen los manifestantes, lo cierran con l\u00e1minas de acero para que nadie entre y lo llenan de pacos!\nS\u00edmbolo del Modelo Consumista Neoliberal Inhumano y Cruel", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192270863216861184"], "created_at": "2019-11-07T02:41:39.000Z", "id": "1192270863216861184", "author_id": "703963975", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-48.0603, -16.018]}, "place_id": "5722ff20ba67083b"}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.8934, "type": "Place", "normalized_text": "Gama"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9518, "type": "Place", "normalized_text": "Distrito Federal"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.9639, "type": "Place", "normalized_text": "Brazil"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/oR5qoF7APJ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4jD37UHoyE/?igshid=1v7mt0aumhvci", "display_url": "instagram.com/p/B4jD37UHoyE/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192270854115274753"], "created_at": "2019-11-07T02:41:37.000Z", "id": "1192270854115274753", "author_id": "255357698", "text": "Voc\u00ea que fuma que isso na sua vida se sim voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 diferente de um suicida l em Gama, Distrito Federal, Brazil https://t.co/oR5qoF7APJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1066483474981376000", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FlordeM58187271", "id": "1066483474981376000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192270331446206469"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192270848864014337"], "created_at": "2019-11-07T02:41:36.000Z", "id": "1192270848864014337", "author_id": "1128148324878508034", "text": "@FlordeM58187271 No basta con \"ler\"\n\nPero bueno hagamos de una cadena poco fortalecida y coyoteada \n\nUna fantas\u00eda suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "9812592", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Tengoku", "id": "9812592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192270284461613057"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192270827749888000"], "created_at": "2019-11-07T02:41:31.000Z", "id": "1192270827749888000", "author_id": "142492024", "text": "@Tengoku Skjajajd igual es un chiste, no lo hagan por dios es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1231444076", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}], "annotations": [{"start": 228, "end": 245, "probability": 0.4231, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192083272345489412"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192270795139174400"], "created_at": "2019-11-07T02:41:23.000Z", "id": "1192270795139174400", "author_id": "2927310162", "text": "@atvmasnoticias Para solicitar la incineraci\u00f3n de un fallecido por SUICIDIO, se requiere de AUTORIZACI\u00d3N JUDICIAL\n\nArt\u00edculo 58 del DS 03-94-S.A Reglamento de la Ley de Cementerios y Servicios.\n\nQu\u00e9 Juzgado, con intervenci\u00f3n del Ministerio P\u00fablico, autoriz\u00f3 la incineraci\u00f3n del suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192270773605601280"], "created_at": "2019-11-07T02:41:18.000Z", "id": "1192270773605601280", "author_id": "444337728", "text": "que paja ser suicida y no poder suicidarse -_-", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192270723181621249"], "created_at": "2019-11-07T02:41:06.000Z", "id": "1192270723181621249", "author_id": "1459967096", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192270689157427200"], "created_at": "2019-11-07T02:40:58.000Z", "id": "1192270689157427200", "author_id": "119273328", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7773, "type": "Person", "normalized_text": "Brecht"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192270391953297409"], "created_at": "2019-11-07T02:39:47.000Z", "id": "1192270391953297409", "author_id": "974269710", "text": "Brecht: \"Hay muchas maneras de matar: pinchar la guata de alguien con un cuchillo, quitarle el pan, no ayudar en una enfermedad, ponerlo en una vivienda mala, matarlo en un trabajo malo, amenazarlo hasta que se suicida, hacerle la guerra. Eso no est\u00e1 prohibido en nuestro Estado.\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2483314429", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Dementalidades", "id": "2483314429"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "RevistaMigala", "id": "77557278"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.8544, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190366622315372545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192270389008842754"], "created_at": "2019-11-07T02:39:46.000Z", "id": "1192270389008842754", "author_id": "1192246377281142784", "text": "@Dementalidades @RevistaMigala por un cuento, escribe en Google \"cuento migala\"... trata sobre un suicida que compra una tar\u00e1ntula", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192270354921771008"], "created_at": "2019-11-07T02:39:38.000Z", "id": "1192270354921771008", "author_id": "1134671337056854016", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192270305441570816"], "created_at": "2019-11-07T02:39:26.000Z", "id": "1192270305441570816", "author_id": "2184102772", "text": "\u00bfqu\u00e9 hay con esas personas que no hacen nada para ayudar y cuando alguien tiene instinto suicida todos aparecen? that\u2019s kind hypocrite", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192270300534185985"], "created_at": "2019-11-07T02:39:25.000Z", "id": "1192270300534185985", "author_id": "2743376580", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192233671492812802"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.4421, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}, {"start": 147, "end": 155, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 214, "end": 215, "probability": 0.9349, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/enGVXbQAQw", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBolsonaro/status/1192233671492812802", "display_url": "twitter.com/CarlosBolsonar\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192270156053004288"], "created_at": "2019-11-07T02:38:51.000Z", "id": "1192270156053004288", "author_id": "126845298", "text": "CAD\u00ca O QUEIROZ? TA AQUI! e \u00e9 o que MATOU MARIELLE que vcs tanto queriam saber e agora n\u00e3o se importam! S\u00f3 pq 1 deles morava no mesmo condominio de Bolsonaro ele era CULPADO , e o ASSASSINO ASSUME que Trabalhou pro PT e eles ficam calados! sequer rebatem! https://t.co/enGVXbQAQw", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192270095671840775"], "created_at": "2019-11-07T02:38:36.000Z", "id": "1192270095671840775", "author_id": "540030324", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192270058896216066"], "created_at": "2019-11-07T02:38:28.000Z", "id": "1192270058896216066", "author_id": "853930756174991360", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PipitoVM", "id": "171327003"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Guillier"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "Jadue"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192097720036663296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192269895632904194"], "created_at": "2019-11-07T02:37:49.000Z", "id": "1192269895632904194", "author_id": "1166864535338328064", "text": "RT @PipitoVM: @melnicksergio A veces tengo ese pensamiento \u201csuicida\u201d que dice, \u201cOjala salga Guillier o Jadue presidente, esto se vuelva Ven\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192269890851352576"], "created_at": "2019-11-07T02:37:47.000Z", "id": "1192269890851352576", "author_id": "381268227", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192269864620179457"], "created_at": "2019-11-07T02:37:41.000Z", "id": "1192269864620179457", "author_id": "570203381", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192269862246256640"], "created_at": "2019-11-07T02:37:41.000Z", "id": "1192269862246256640", "author_id": "1054038313", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192269838418403330"], "created_at": "2019-11-07T02:37:35.000Z", "id": "1192269838418403330", "author_id": "200717368", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9239, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 60, "tag": "Bad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192269830818324480"], "created_at": "2019-11-07T02:37:33.000Z", "id": "1192269830818324480", "author_id": "1173765129550348295", "text": "Se Caim matou Abel eu n\u00e3o deveria nem estar surpreso. \n\n#Bad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192032219642118144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192269802351538178"], "created_at": "2019-11-07T02:37:26.000Z", "id": "1192269802351538178", "author_id": "531396080", "text": "RT @___Zeta00: \u00bfNotan la hipocres\u00eda de la gente cuando alguien se suicida? Nunca prestan atenci\u00f3n hasta que la persona est\u00e1 muerta y entonc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 105, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192269782613209090"], "created_at": "2019-11-07T02:37:22.000Z", "id": "1192269782613209090", "author_id": "99807691", "text": "Hasta ahorita fue que vine a ver el escuadr\u00f3n suicida marico me parece genial el personaje de Harley Quinn Jajaja est\u00e1 loca pa' la mierss \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192269630888390656"], "created_at": "2019-11-07T02:36:45.000Z", "id": "1192269630888390656", "author_id": "826223234", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192269623275769856"], "created_at": "2019-11-07T02:36:44.000Z", "id": "1192269623275769856", "author_id": "891066924347609089", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192269412524576768"], "created_at": "2019-11-07T02:35:53.000Z", "id": "1192269412524576768", "author_id": "610383939", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192259746570502144"}], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/LZxgoilrnT", "expanded_url": "https://twitter.com/RaoulPolloOrtiz/status/1192259746570502144", "display_url": "twitter.com/RaoulPolloOrti\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192269404274167813"], "created_at": "2019-11-07T02:35:51.000Z", "id": "1192269404274167813", "author_id": "1142113147500687360", "text": "Ahora si se suicida este imbecil y de paso yo. https://t.co/LZxgoilrnT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192269358120259585"], "created_at": "2019-11-07T02:35:40.000Z", "id": "1192269358120259585", "author_id": "2553141631", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191824170763661312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192269267309355008"], "created_at": "2019-11-07T02:35:19.000Z", "id": "1192269267309355008", "author_id": "759448928731398144", "text": "@MijaelGLP Si trata de desconocer a su propia familia, imag\u00ednense que pasar\u00eda con sus correligionarios, es capaz de meterles una patada al estilo del suicida..\nAvisados est\u00e1n los q quieren votar por este sujeto..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192269253044580358"], "created_at": "2019-11-07T02:35:15.000Z", "id": "1192269253044580358", "author_id": "1141956321417338881", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192269251949805569"], "created_at": "2019-11-07T02:35:15.000Z", "id": "1192269251949805569", "author_id": "367953951", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192269222635802624"], "created_at": "2019-11-07T02:35:08.000Z", "id": "1192269222635802624", "author_id": "993629823422607360", "text": "mi mejor amiga esta twitteando cosas muuy sad,en cualquier momento se me suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192260124804603906"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/ZcG5qAeWAJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ernestocedeno/status/1192260124804603906", "display_url": "twitter.com/ernestocedeno/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192269211978149888"], "created_at": "2019-11-07T02:35:06.000Z", "id": "1192269211978149888", "author_id": "794983952", "text": "Trampa para tontos, ninguna rata se suicida, el \u00fanico remedio es exterminar la plaga... Constituyente ya https://t.co/ZcG5qAeWAJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "971866139415498752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192268903717711872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192269160711180288"], "created_at": "2019-11-07T02:34:53.000Z", "id": "1192269160711180288", "author_id": "3626633782", "text": "@hthameaw Eu sou suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192269132265336838"], "created_at": "2019-11-07T02:34:47.000Z", "id": "1192269132265336838", "author_id": "177337579", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192269027890073607"], "created_at": "2019-11-07T02:34:22.000Z", "id": "1192269027890073607", "author_id": "280847545", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192268756837421061"], "created_at": "2019-11-07T02:33:17.000Z", "id": "1192268756837421061", "author_id": "1689710772", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192268718245634050"], "created_at": "2019-11-07T02:33:08.000Z", "id": "1192268718245634050", "author_id": "65925853", "text": "minha sina, gana suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192268697697705984"], "created_at": "2019-11-07T02:33:03.000Z", "id": "1192268697697705984", "author_id": "144597368", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Millenial_Pobre", "id": "991733539107373056"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 122, "probability": 0.6709, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Centre"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192147619298058240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192268670325669889"], "created_at": "2019-11-07T02:32:56.000Z", "id": "1192268670325669889", "author_id": "194173167", "text": "RT @Millenial_Pobre: C\u00f3mo se llama la enfermedad mental de los pelotudos que reclaman porque no cierran el Costanera Centre cuando alguien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192268575756750848"], "created_at": "2019-11-07T02:32:34.000Z", "id": "1192268575756750848", "author_id": "1155984185905037312", "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "749606284488564737", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Fabiespinola29", "id": "749606284488564737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192259325709955073"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192268570044043267"], "created_at": "2019-11-07T02:32:33.000Z", "id": "1192268570044043267", "author_id": "150033342", "text": "@Fabiespinola29 Seg\u00fan el amigo del suicida si. Que fue sobredosis", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192268502654226434"], "created_at": "2019-11-07T02:32:16.000Z", "id": "1192268502654226434", "author_id": "1551601878", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palmeriodoria", "id": "163296619"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192242584057516032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192268415068708867"], "created_at": "2019-11-07T02:31:56.000Z", "id": "1192268415068708867", "author_id": "2293544196", "text": "RT @palmeriodoria: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/BbX4l9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192268414255013888"], "created_at": "2019-11-07T02:31:55.000Z", "id": "1192268414255013888", "author_id": "1056822158180130817", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192268325411315713"], "created_at": "2019-11-07T02:31:34.000Z", "id": "1192268325411315713", "author_id": "2285445631", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 36, "username": "Fabiano67551878", "id": "994221133829431296"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192268158809333760"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192268321569280001"], "created_at": "2019-11-07T02:31:33.000Z", "id": "1192268321569280001", "author_id": "4101081153", "text": "RT @byah_Doiisbeeh: @Fabiano67551878 Ele nem conseguiu sair d cima da amante kkkk n sei como n matou ele qse quebrando k pesco\u00e7o e pulando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192268267693494273"], "created_at": "2019-11-07T02:31:20.000Z", "id": "1192268267693494273", "author_id": "187953249", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192268255911694337"], "created_at": "2019-11-07T02:31:18.000Z", "id": "1192268255911694337", "author_id": "169165892", "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192268180330291206"], "created_at": "2019-11-07T02:31:00.000Z", "id": "1192268180330291206", "author_id": "67807690", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "994221133829431296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Fabiano67551878", "id": "994221133829431296"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192255969281138688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192268158809333760"], "created_at": "2019-11-07T02:30:54.000Z", "id": "1192268158809333760", "author_id": "4101081153", "text": "@Fabiano67551878 Ele nem conseguiu sair d cima da amante kkkk n sei como n matou ele qse quebrando k pesco\u00e7o e pulando em cima do cara.. Vou t falar oq mais tem hj em dia wh homem traindo e defendendo a amante se dx ainda segura p. Atual apanhar, antigamente n era assim nao.. \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f Lament\u00e1vel", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palmeriodoria", "id": "163296619"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192242584057516032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192268070833868801"], "created_at": "2019-11-07T02:30:34.000Z", "id": "1192268070833868801", "author_id": "531392442", "text": "RT @palmeriodoria: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/BbX4l9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192267995206340608"], "created_at": "2019-11-07T02:30:15.000Z", "id": "1192267995206340608", "author_id": "136503743", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "370923691", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192267118630330368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192267974377426944"], "created_at": "2019-11-07T02:30:11.000Z", "id": "1192267974377426944", "author_id": "370923691", "text": "Esse apoio vai ser completamente suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192267914210140161"], "created_at": "2019-11-07T02:29:56.000Z", "id": "1192267914210140161", "author_id": "207743174", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192267756693082112"], "created_at": "2019-11-07T02:29:19.000Z", "id": "1192267756693082112", "author_id": "2400297246", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192267693388374016"], "created_at": "2019-11-07T02:29:04.000Z", "id": "1192267693388374016", "author_id": "1678362816", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192267633933946881"], "created_at": "2019-11-07T02:28:49.000Z", "id": "1192267633933946881", "author_id": "1030598216943849473", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192228748474699777"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.5734, "type": "Other", "normalized_text": "i love you"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/F0kofvykyE", "expanded_url": "https://twitter.com/kaliel/status/1192228748474699777", "display_url": "twitter.com/kaliel/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192267612706746368"], "created_at": "2019-11-07T02:28:44.000Z", "id": "1192267612706746368", "author_id": "2405453970", "text": "O i love you no final me matou s\u00f3 de ouvir imagina se eu fosse essa garota https://t.co/F0kofvykyE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "o_daiene", "id": "849086155048071168"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7963, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191858220769435648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192267575952134145"], "created_at": "2019-11-07T02:28:36.000Z", "id": "1192267575952134145", "author_id": "4035222395", "text": "RT @o_daiene: 19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192267518741757952"], "created_at": "2019-11-07T02:28:22.000Z", "id": "1192267518741757952", "author_id": "358159745", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192267475913719818"], "created_at": "2019-11-07T02:28:12.000Z", "id": "1192267475913719818", "author_id": "342343277", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192267172418068480"], "created_at": "2019-11-07T02:26:59.000Z", "id": "1192267172418068480", "author_id": "819706107207806978", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192267138632949764"], "created_at": "2019-11-07T02:26:51.000Z", "id": "1192267138632949764", "author_id": "893487793674092544", "text": "As\u00ed que v\u00e1monos a escondida que esto es una misi\u00f3n suicida que quiero tocarte y yo quiero darte ......", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192267020659838976"], "created_at": "2019-11-07T02:26:23.000Z", "id": "1192267020659838976", "author_id": "834022618386792448", "text": "Estou com dor, quero dar 10 tiros no meu c\u00e9rebro\nFiquei viajando em algumas coisas, n\u00e3o posso mudar\nSuicida, ao mesmo tempo, calmo\nImagine isso, na cama, recebo um telefonema\nA menina  que voc\u00ea andava se matou\nisso foi nesse ver\u00e3o e ningu\u00e9m ajudou\nE desde ent\u00e3o, cara, eu me odeio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192267012422197248"], "created_at": "2019-11-07T02:26:21.000Z", "id": "1192267012422197248", "author_id": "599596622", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "o_daiene", "id": "849086155048071168"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7963, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191858220769435648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192267008995463173"], "created_at": "2019-11-07T02:26:20.000Z", "id": "1192267008995463173", "author_id": "943613573116387328", "text": "RT @o_daiene: 19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192267008181702656"], "created_at": "2019-11-07T02:26:20.000Z", "id": "1192267008181702656", "author_id": "1006946925474668547", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192266989571588097"], "created_at": "2019-11-07T02:26:16.000Z", "id": "1192266989571588097", "author_id": "1378487612", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192266879802499072"], "created_at": "2019-11-07T02:25:50.000Z", "id": "1192266879802499072", "author_id": "393014881", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192266762261319680"], "created_at": "2019-11-07T02:25:22.000Z", "id": "1192266762261319680", "author_id": "735880213398228993", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192266633190027265"], "created_at": "2019-11-07T02:24:51.000Z", "id": "1192266633190027265", "author_id": "632123027", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4417441456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192266412720570371"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "ryan murphy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192266631973687298"], "created_at": "2019-11-07T02:24:50.000Z", "id": "1192266631973687298", "author_id": "4417441456", "text": "o musculoso que se matou no primeiro episodio nem deu tempo do ryan murphy mostrar a bunda dele!! chocado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192266413144186880"], "created_at": "2019-11-07T02:23:58.000Z", "id": "1192266413144186880", "author_id": "464811147", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192266411525230592"], "created_at": "2019-11-07T02:23:58.000Z", "id": "1192266411525230592", "author_id": "1030270975475167237", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192266380390916097"], "created_at": "2019-11-07T02:23:50.000Z", "id": "1192266380390916097", "author_id": "109713305", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "o_daiene", "id": "849086155048071168"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7963, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191858220769435648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192266316276785153"], "created_at": "2019-11-07T02:23:35.000Z", "id": "1192266316276785153", "author_id": "4828099758", "text": "RT @o_daiene: 19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192266200924995584"], "created_at": "2019-11-07T02:23:08.000Z", "id": "1192266200924995584", "author_id": "3432026633", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192266171661377536"], "created_at": "2019-11-07T02:23:01.000Z", "id": "1192266171661377536", "author_id": "1174859165623357441", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192266165483126786"], "created_at": "2019-11-07T02:22:59.000Z", "id": "1192266165483126786", "author_id": "302761626", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PipitoVM", "id": "171327003"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Guillier"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "Jadue"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192097720036663296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192265966836690946"], "created_at": "2019-11-07T02:22:12.000Z", "id": "1192265966836690946", "author_id": "346682320", "text": "RT @PipitoVM: @melnicksergio A veces tengo ese pensamiento \u201csuicida\u201d que dice, \u201cOjala salga Guillier o Jadue presidente, esto se vuelva Ven\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "478752111", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cperez7929", "id": "478752111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192154672884269056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192265857612865537"], "created_at": "2019-11-07T02:21:46.000Z", "id": "1192265857612865537", "author_id": "1112893867", "text": "@cperez7929 Violacion a los derechos constitucionalea es que cuando alguien se suicida en el costanera el mall siga funcionando. Pero si hay marcha lo cierran y lo blindan... peor!! Hay gente que lo justifica \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192265855498891264"], "created_at": "2019-11-07T02:21:45.000Z", "id": "1192265855498891264", "author_id": "1932545934", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192265681078816768"], "created_at": "2019-11-07T02:21:04.000Z", "id": "1192265681078816768", "author_id": "880514768003633153", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192265613244346368"], "created_at": "2019-11-07T02:20:48.000Z", "id": "1192265613244346368", "author_id": "798013185592885248", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.5513, "type": "Other", "normalized_text": "ifood"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192265599461871616"], "created_at": "2019-11-07T02:20:44.000Z", "id": "1192265599461871616", "author_id": "822463376", "text": "Nossa pedi um lanche no ifood agora muito delicioso, pena que atrasou 1 hora pq o motoboy matou um gamb\u00e1 no caminho e chegou frio, imagina se tivesse quente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192265590402105345"], "created_at": "2019-11-07T02:20:42.000Z", "id": "1192265590402105345", "author_id": "353942159", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4582907835", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192264236820520966"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192265518444679171"], "created_at": "2019-11-07T02:20:25.000Z", "id": "1192265518444679171", "author_id": "821413950545862656", "text": "@goldaioliacdz @GoldAiolosCDZ Eu j\u00e1 lutei contra todos esses guardas quando estava investigando a \u00e9poca que saga matou o verdadeiro grande mestre e usurpou seu lugar. Sei de todas as suas estrat\u00e9gias e fraquezas eles n\u00e3o tentar a sorte contra os cavaleiros de ouro isso eu tenho certeza. V\u00e3o tentar algo se as", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192265486848921602"], "created_at": "2019-11-07T02:20:17.000Z", "id": "1192265486848921602", "author_id": "180948097", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192265395035615238"], "created_at": "2019-11-07T02:19:56.000Z", "id": "1192265395035615238", "author_id": "154722041", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192265354174709760"], "created_at": "2019-11-07T02:19:46.000Z", "id": "1192265354174709760", "author_id": "906164611", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192265310717566977"], "created_at": "2019-11-07T02:19:35.000Z", "id": "1192265310717566977", "author_id": "141349296", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/z5bzkRlEJK", "expanded_url": "https://twitter.com/LauraVGems/status/1192122916814643203", "display_url": "twitter.com/LauraVGems/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192265144774082561"], "created_at": "2019-11-07T02:18:56.000Z", "id": "1192265144774082561", "author_id": "893395987", "text": "falo q ela eh suicida ngm acredita https://t.co/z5bzkRlEJK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lau_asi", "id": "3394226788"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/KmL1rywh7Y", "expanded_url": "https://twitter.com/bookjgale/status/1192195633526067201", "display_url": "twitter.com/bookjgale/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192236581328961536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192265129456472065"], "created_at": "2019-11-07T02:18:52.000Z", "id": "1192265129456472065", "author_id": "1073364615298465792", "text": "RT @lau_asi: a mis amigas les haces un chiste suicida y al toque las tenes a todas suicid\u00e1ndose contigo https://t.co/KmL1rywh7Y", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192265001064640513"], "created_at": "2019-11-07T02:18:22.000Z", "id": "1192265001064640513", "author_id": "102429174", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marylen61", "id": "1658271416"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6577, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192127801949863936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192264944840007680"], "created_at": "2019-11-07T02:18:08.000Z", "id": "1192264944840007680", "author_id": "2206212220", "text": "RT @marylen61: Cuando alguien se suicida, Costanera Center ni se inmuta y siguen funcionando IGUAL\nAhora ante una posible amenaza ECON\u00d3MICA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192264899298287616"], "created_at": "2019-11-07T02:17:57.000Z", "id": "1192264899298287616", "author_id": "176915304", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3335511707", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192263646241591301"}], "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/C4noLrSYpm", "expanded_url": "https://twitter.com/towngamewh/status/1192264831497318400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C4noLrSYpm", "media_key": "16_1192264823456894976"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192264831497318400"], "created_at": "2019-11-07T02:17:41.000Z", "id": "1192264831497318400", "author_id": "3335511707", "text": "Suicida \u00b7 \ud83d\udc7a(UNSAFE)\n\nAo contr\u00e1rio do resto das personagens, o Suicida quer que votem nele para ser enforcado. Pois, caso a grande maioria o fa\u00e7a ele acabar\u00e1 por ganhar o jogo. https://t.co/C4noLrSYpm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192264792381280257"], "created_at": "2019-11-07T02:17:32.000Z", "id": "1192264792381280257", "author_id": "342907744", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192264708931424256"], "created_at": "2019-11-07T02:17:12.000Z", "id": "1192264708931424256", "author_id": "984660648301821952", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192264677440589828"], "created_at": "2019-11-07T02:17:04.000Z", "id": "1192264677440589828", "author_id": "123442289", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1180472735664869376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuisGus95205465", "id": "1180472735664869376"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192259688550805505"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192264574436814849"], "created_at": "2019-11-07T02:16:40.000Z", "id": "1192264574436814849", "author_id": "1179614862869225472", "text": "@LuisGus95205465 Carai nois se matou doido kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "100220756", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192263918548328448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192264566966751232"], "created_at": "2019-11-07T02:16:38.000Z", "geo": {"place_id": "80c730607ad7c245"}, "id": "1192264566966751232", "author_id": "100220756", "text": "simplesmente era a filha da v\u00edtima que o acusado matou! Se formou em Direito depois que a m\u00e3e morreu e estava ali para sustentar a acusa\u00e7\u00e3o frente a frente com o assassino. Emocionante de se ver a for\u00e7a e a coragem daquela mulher (pq o caso foi bem cruel). Inspira\u00e7\u00e3o total!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192264523463442433"], "created_at": "2019-11-07T02:16:28.000Z", "id": "1192264523463442433", "author_id": "522729575", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192264391288340484"], "created_at": "2019-11-07T02:15:56.000Z", "id": "1192264391288340484", "author_id": "367557969", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192264337026666496"], "created_at": "2019-11-07T02:15:43.000Z", "id": "1192264337026666496", "author_id": "206498248", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1691489028", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RafaelBF8", "id": "1691489028"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "cirogomes", "id": "33374761"}], "annotations": [{"start": 180, "end": 183, "probability": 0.5671, "type": "Person", "normalized_text": "jato"}, {"start": 187, "end": 190, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 196, "end": 199, "probability": 0.992, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192261153843548160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192264242302455811"], "created_at": "2019-11-07T02:15:21.000Z", "id": "1192264242302455811", "author_id": "1101269567182131201", "text": "@RafaelBF8 @orsonrocha @cirogomes Sobre o argumento de populista, alugu\u00e9m que se coloca nunca campanha politizada como 2018, com um proposta mais centro, criticando abusos da lava jato e Moro, do Lula e do PT,do Bolsonaro,..! T\u00e1 mais para suicida que populista,n\u00e3o acha? Aprofunde nas ideias! \ud83d\ude09", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192264181728366592"], "created_at": "2019-11-07T02:15:06.000Z", "id": "1192264181728366592", "author_id": "1239494576", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192264022600617985"], "created_at": "2019-11-07T02:14:28.000Z", "id": "1192264022600617985", "author_id": "1263061669", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Semiasas", "id": "1465219008"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "CARLOSALVARAD10", "id": "307626340"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "isabeldiceesto", "id": "378375409"}, {"start": 47, "end": 58, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192258474769551360"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192263899132903429"], "created_at": "2019-11-07T02:13:59.000Z", "id": "1192263899132903429", "author_id": "378375409", "text": "RT @Semiasas: @CARLOSALVARAD10 @isabeldiceesto @KarlaCalle Adem\u00e1s el ladr\u00f3n suicida no construy\u00f3 accesos adecuados para omnibuses, por eso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192263734162579457"], "created_at": "2019-11-07T02:13:20.000Z", "id": "1192263734162579457", "author_id": "867137667942711298", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "751479588555988992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192262910174777349"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192263509888962561"], "created_at": "2019-11-07T02:12:26.000Z", "id": "1192263509888962561", "author_id": "1171197608477564929", "text": "@qlfzahir eu nao expurgaria, acho que s\u00f3 se eu quisesse me vingar de alguem que matou uma pessoa da minha fam\u00edlia, estuprou, sei la, s\u00f3 por vingan\u00e7a mesmo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1881569946", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Danteskoo", "id": "1881569946"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Raul"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.9754, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192262984187428872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192263481107648513"], "created_at": "2019-11-07T02:12:19.000Z", "id": "1192263481107648513", "author_id": "192436651", "text": "@Danteskoo Se me permite fazer uma observa\u00e7\u00e3o, o lance do gol come\u00e7ou porque o Raul matou um ataque do Vasco.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192263286886150146"], "created_at": "2019-11-07T02:11:33.000Z", "id": "1192263286886150146", "author_id": "2720089806", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192263227553521664"], "created_at": "2019-11-07T02:11:19.000Z", "id": "1192263227553521664", "author_id": "783331371435655168", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192263103725092864"], "created_at": "2019-11-07T02:10:49.000Z", "id": "1192263103725092864", "author_id": "127558951", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.7811, "type": "Person", "normalized_text": "PATIO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192263087497322496"], "created_at": "2019-11-07T02:10:45.000Z", "id": "1192263087497322496", "author_id": "942985837825921024", "text": "KKKKKKKKKKKN a minha cadela ia pegar a lagartixa e ela PULOU DO PATIO KKKKKKKKKKKK\n\nLagartixa suicida total, s\u00f3 imagino o cora\u00e7\u00e3o da coitada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.6733, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 102, "tag": "paracadalocoexisteunaloca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192262877211758593"], "created_at": "2019-11-07T02:09:55.000Z", "id": "1192262877211758593", "author_id": "1058861102489108480", "text": "Es la segunda vez que veo escuadr\u00f3n suicida y quedo re enamorada de joker! \n#paracadalocoexisteunaloca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Longojoo", "id": "362547666"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 56, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Collor de Mello"}, {"start": 69, "end": 92, "probability": 0.8828, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Collor de Mello"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192234023768248323"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192262861999034368"], "created_at": "2019-11-07T02:09:52.000Z", "id": "1192262861999034368", "author_id": "349922679", "text": "RT @Longojoo: Matou a pau ! Marco Aur\u00e9lio Collor de Mello , primo do Fernando Collor de Mello que foi Impeachmentimado e se considera o pr\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192262687985676289"], "created_at": "2019-11-07T02:09:10.000Z", "id": "1192262687985676289", "author_id": "914936042335195136", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192262616439250944"], "created_at": "2019-11-07T02:08:53.000Z", "id": "1192262616439250944", "author_id": "48927333", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192262566908694529"], "created_at": "2019-11-07T02:08:41.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1192262566908694529", "author_id": "954399730221580288", "text": "um colega se suicidou segunda, ele tinha acabado de fazer 22 no domingo.\nter\u00e7a meu av\u00f4 tamb\u00e9m partiu. \nn\u00e3o \ntem\nsido\nf\u00e1cil", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192262525972361217"], "created_at": "2019-11-07T02:08:32.000Z", "id": "1192262525972361217", "author_id": "1008388950971572225", "text": "vou me suicida v\u00e9i, olha esse time mn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1038030288008314881", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JapaDoBolso", "id": "1038030288008314881"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}, {"start": 293, "end": 307, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Manu"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 185, "end": 191, "probability": 0.6335, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 209, "end": 210, "probability": 0.9179, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 242, "end": 248, "probability": 0.7639, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192246377192935425"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192262517923418118"], "created_at": "2019-11-07T02:08:30.000Z", "id": "1192262517923418118", "author_id": "45266653", "text": "@JapaDoBolso @joicehasselmann A Manu dos hackers, traidora, mentirosa, est\u00e1 se auto definindo, neste texto? Ora pois, ela \u00e9 a mil\u00edcia virtual, do bandido Lula. Ela sabe que o miliciano Queiroz, funcion\u00e1rio do PT ( seu partido) foi quem matou Mariele e finge de bobinha? Como ela \u00e9 retardada!! @ManuelaDavila", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192262512055660544"], "created_at": "2019-11-07T02:08:28.000Z", "id": "1192262512055660544", "author_id": "794572560969191425", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192262416060600321"], "created_at": "2019-11-07T02:08:05.000Z", "id": "1192262416060600321", "author_id": "236358405", "text": "La suicida siempre fui yo.\nEn esta deja de ser una opci\u00f3n cuando nos pienso encontradas, solas, unidas, atadas, amadas y tal vez juntas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1130614161728245760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192257338582933504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192262335798362113"], "created_at": "2019-11-07T02:07:46.000Z", "id": "1192262335798362113", "author_id": "950518461616349189", "text": "@EllenDeanBesson Primeiro que eu nao chorei pq meu idolo se matou em nenhum momento e nao precisa de tanta grosseria,ta vendo pq eu nao vou falar contigo?A pessoa tenta falar e voc\u00ea trata assim,chateadissima", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192262283537321984"], "created_at": "2019-11-07T02:07:34.000Z", "id": "1192262283537321984", "author_id": "1115070229661536256", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "61251074", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "oswaldojor", "id": "61251074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192252473819500545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192262282128056320"], "created_at": "2019-11-07T02:07:33.000Z", "id": "1192262282128056320", "author_id": "1173368968519782400", "text": "@oswaldojor Esquadr\u00e3o suicida da esquerda \ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192262279812792320"], "created_at": "2019-11-07T02:07:33.000Z", "id": "1192262279812792320", "author_id": "611053269", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192261980175904768"], "created_at": "2019-11-07T02:06:21.000Z", "id": "1192261980175904768", "author_id": "3722752273", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192261961943330817"], "created_at": "2019-11-07T02:06:17.000Z", "id": "1192261961943330817", "author_id": "1032068713430827009", "text": "Creo q al vago este si no lo matan, se suicida, alguna de las dos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192261937171718144"], "created_at": "2019-11-07T02:06:11.000Z", "id": "1192261937171718144", "author_id": "813395546", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.6032, "type": "Organization", "normalized_text": "rbd"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192261883958571014"], "created_at": "2019-11-07T02:05:58.000Z", "geo": {"place_id": "0128fab5ba6d2cd6"}, "id": "1192261883958571014", "author_id": "4547977095", "text": "Cuando el t\u00e9cnico puso s\u00e1lvame de rbd en su clase sent\u00ed ese impulso suicida, \u00bfsabes?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Millenial_Pobre", "id": "991733539107373056"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 122, "probability": 0.6709, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Centre"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192147619298058240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192261846243401728"], "created_at": "2019-11-07T02:05:49.000Z", "id": "1192261846243401728", "author_id": "917903449177690114", "text": "RT @Millenial_Pobre: C\u00f3mo se llama la enfermedad mental de los pelotudos que reclaman porque no cierran el Costanera Centre cuando alguien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cota3143", "id": "157755289"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/IN0T4SnbJj", "expanded_url": "https://www.larepublica.cat/noticies/societat/marcaespana-un-militar-espanyol-apunyala-la-seva-parella-al-carrer-i-es-suicida/", "display_url": "larepublica.cat/noticies/socie\u2026"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "MarcaEspa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192247275063578625"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192261730921058304"], "created_at": "2019-11-07T02:05:22.000Z", "id": "1192261730921058304", "author_id": "763518288605347840", "text": "RT @cota3143: #MarcaEspa\u00f1a: Un militar espanyol apunyala la seva parella al carrer i se su\u00efcida https://t.co/IN0T4SnbJj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"in_reply_to_user_id": "426145972", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Gregorio_Goyo", "id": "426145972"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192110212515323904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192261728500899841"], "created_at": "2019-11-07T02:05:21.000Z", "id": "1192261728500899841", "author_id": "4734773363", "text": "@Gregorio_Goyo la poposici\u00f3n chuta aqu\u00ed ha tenido un fest\u00edn de verborrea malsana y huera\nsi al menos fueran ingeniosos ...\no se informaran:\nvelasco o galan el suicida ... eran comunistas \u00a1\u00bf?! alguno de uds procaces ... ha le\u00eddo el capital ?\nno les sonroja hablar de lo que desconocen??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192261622234046465"], "created_at": "2019-11-07T02:04:56.000Z", "id": "1192261622234046465", "author_id": "159575260", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "Alison Felipe \ud83e\udd19\ud83c\udffc", "id": "1626778471", "public_metrics": {"followers_count": 8688, "following_count": 4771, "tweet_count": 122597, "listed_count": 5}, "location": "Chapec\u00f3, Santa Catarina", "username": "PoxaAlison"}, {"verified": false, "name": "Ana Ribas", "id": "4889161702", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 17, "tweet_count": 91344, "listed_count": 3}, "username": "ribasana1775"}, {"verified": false, "name": "Fernanda Fernandes", "id": "877947673113919488", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 127, "tweet_count": 20813, "listed_count": 0}, "username": "ffernandeslima9"}, {"verified": false, "name": "Brenda Macedo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #ForaBolsonaro", "id": "1080630475893469185", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 241, "tweet_count": 889, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "username": "_Brenda_Macedo_"}, {"verified": false, "name": "Crist\u00e3o Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "803937383540518912", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1274, "tweet_count": 2502, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "ritalee_bastos"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd5f", "id": "193890891", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 307, "tweet_count": 37524, "listed_count": 4}, "location": "360 \ud83d\udccc", "username": "p98rr"}, {"verified": false, "name": "Cerati", "id": "728348077", "public_metrics": {"followers_count": 153407, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}, "username": "FuerzaCerati"}, {"verified": false, "name": "raque", "id": "529422521", "public_metrics": {"followers_count": 2612, "following_count": 2045, "tweet_count": 34826, "listed_count": 4}, "location": "Hernandarias, Paraguay", "username": "RaqueEstig"}, {"verified": false, "name": "\u00c9amon Moriarty", "id": "42762670", "public_metrics": {"followers_count": 3347, "following_count": 353, "tweet_count": 24301, "listed_count": 6}, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "username": "ProfMoriarty_Py"}, {"verified": false, "name": "Laura Juliana", "id": "1056018314", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 465, "tweet_count": 6154, "listed_count": 0}, "username": "ljulianapgalvis"}, {"verified": false, "name": "\u00c1ngela Castillo Ardila", "id": "941560693", "public_metrics": {"followers_count": 3926, "following_count": 2492, "tweet_count": 8690, "listed_count": 27}, "location": "Berkeley, CA", "username": "castilloangela_"}, {"verified": false, "name": "mar\u00eda", "id": "553049716", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 935, "tweet_count": 11395, "listed_count": 1}, "username": "chermaria_"}, {"verified": false, "name": "~flor\u2728", "id": "1139005202076487680", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 394, "tweet_count": 5672, "listed_count": 0}, "location": "Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "florcitaaaaa_"}, {"verified": false, "name": "con el autocorrector Marta", "id": "842028379", "public_metrics": {"followers_count": 5701, "following_count": 2383, "tweet_count": 15939, "listed_count": 6}, "username": "bookjgale"}, {"verified": false, "name": "\u209c\u2095ay\u209b em TCC", "id": "124600607", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 264, "tweet_count": 63730, "listed_count": 1}, "location": "ela/her", "username": "blablathays"}, {"verified": true, "name": "Papo de Cobra", "id": "937859746178260992", "public_metrics": {"followers_count": 47425, "following_count": 910, "tweet_count": 13593, "listed_count": 168}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "papodecobra"}, {"verified": false, "name": "OFF Rubio", "id": "806971284647186433", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 60, "tweet_count": 3062, "listed_count": 0}, "location": "Santiago", "username": "RubioOff"}, {"verified": false, "name": "Diario de M\u00e9xico USA", "id": "98504148", "public_metrics": {"followers_count": 3788, "following_count": 225, "tweet_count": 80743, "listed_count": 132}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Diariodemexusa"}, {"verified": false, "name": "peque\u00f1ocolibr\u00ed", "id": "2553786721", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 317, "tweet_count": 11699, "listed_count": 1}, "location": "Zacatl\u00e1n, Puebla", "username": "GretaTepe"}, {"verified": false, "name": "Ever Caceres", "id": "1036021306989465602", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 734, "tweet_count": 105703, "listed_count": 0}, "username": "Ever_Caceres10"}, {"verified": false, "name": "\u26a1", "id": "940970713753800704", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 422, "tweet_count": 24876, "listed_count": 2}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "calirasantos"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1101537054788329472", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 45, "tweet_count": 485, "listed_count": 0}, "username": "sofiaornah"}, {"verified": false, "name": "Ballestrinque\ud83c\udd70\ufe0f | #Ser\u00e1Ley \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc9a", "id": "86333519", "public_metrics": {"followers_count": 12179, "following_count": 6094, "tweet_count": 357513, "listed_count": 58}, "location": "Yenewe", "username": "NicoChiessa"}, {"verified": false, "name": "Aislinn Giselle \u2020\u2661", "id": "1596190142", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 211, "tweet_count": 12087, "listed_count": 0}, "username": "DimeFlaquiz"}, {"verified": false, "name": "valentinA\ud83e\udda5", "id": "2542034012", "public_metrics": {"followers_count": 2390, "following_count": 1216, "tweet_count": 122706, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "dominguezaimale"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd99\ud835\udd86", "id": "363412532", "public_metrics": {"followers_count": 3339, "following_count": 628, "tweet_count": 72447, "listed_count": 35}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "liliana_2323"}, {"verified": false, "name": "yolanda reynoso", "id": "146625722", "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 2519, "tweet_count": 61261, "listed_count": 0}, "location": "Mar del Plata-Pcia,", "username": "ryna2011"}, {"verified": false, "name": "JavierC", "id": "2223272358", "public_metrics": {"followers_count": 2963, "following_count": 1859, "tweet_count": 99699, "listed_count": 11}, "username": "JcortMdq"}, {"verified": false, "name": "empanadas de gente", "id": "1142560618957955073", "public_metrics": {"followers_count": 3533, "following_count": 382, "tweet_count": 18084, "listed_count": 17}, "location": "catboy gerards owner", "username": "ianahre"}, {"verified": false, "name": "sirla \ud83d\udde1", "id": "1158849690", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 170, "tweet_count": 16528, "listed_count": 8}, "location": "she/her", "username": "shedevilherself"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8e\ud835\udd8c \ud835\udd7b\ud835\udd8e\ud835\udd95\ud835\udd8a\u2122 \ud83d\ude80\ud83c\udf34", "id": "180511573", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 1460, "tweet_count": 146946, "listed_count": 28}, "location": "Miami - Santiago", "username": "BIGPIPE_"}, {"verified": false, "name": "Fernanda Nieto", "id": "129695469", "public_metrics": {"followers_count": 5394, "following_count": 1183, "tweet_count": 123008, "listed_count": 22}, "location": "Vi\u00f1a del Mar", "username": "FernandaNieto"}, {"verified": false, "name": "Claudia Noem\u00ed", "id": "1135876185538400256", "public_metrics": {"followers_count": 15196, "following_count": 99, "tweet_count": 2522, "listed_count": 8}, "location": "Paraguay", "username": "ClaudiaNoem14"}, {"verified": false, "name": "Tadeu Alves", "id": "66197913", "public_metrics": {"followers_count": 20390, "following_count": 19913, "tweet_count": 1307774, "listed_count": 145}, "username": "tadeu_alves"}, {"verified": false, "name": "Palm\u00e9rio D\u00f3ria", "id": "163296619", "public_metrics": {"followers_count": 106029, "following_count": 18443, "tweet_count": 97816, "listed_count": 487}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "palmeriodoria"}, {"verified": false, "name": "emiliandro", "id": "729887298003689472", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 669, "tweet_count": 26381, "listed_count": 1}, "username": "emilianolb"}, {"verified": false, "name": "Armando Noguera", "id": "290739969", "public_metrics": {"followers_count": 1956, "following_count": 1241, "tweet_count": 33022, "listed_count": 4}, "location": "Carapegu\u00e1, Paraguay", "username": "ArmandoNoguera1"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd8b", "id": "1059595770733756417", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 271, "tweet_count": 14975, "listed_count": 0}, "location": "She/her", "username": "fenty_valeria"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udd25BruxaEmChamas\ud83d\udd25", "id": "1115013550009921537", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 318, "tweet_count": 1480, "listed_count": 0}, "location": "pqp ", "username": "Magreenh4"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd41\ud835\udd56\ud835\udd5f \ud83e\udd81", "id": "1056361747", "public_metrics": {"followers_count": 5792, "following_count": 3593, "tweet_count": 94734, "listed_count": 7}, "location": "Minnesota, USA", "username": "jennbriones"}, {"verified": false, "name": "Karen, la de los gatos", "id": "245283390", "public_metrics": {"followers_count": 2137, "following_count": 2099, "tweet_count": 43646, "listed_count": 5}, "location": "CABA, BA / Santo Tom\u00e9, Ctes.", "username": "tuviejaporladud"}, {"verified": false, "name": "Merlina \ud83c\udf08", "id": "1166373362429415425", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 206, "tweet_count": 6346, "listed_count": 0}, "username": "merlylarap_25"}, {"verified": false, "name": "E\u1d05 N\u028f\u0262\u1d0d\u1d00.", "id": "925018693985341441", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 403, "tweet_count": 13089, "listed_count": 3}, "location": "\u21b1 \u1d21\u0280\u026a\u1d1b\u1d1b\u1d07\u0274 \u0299\u028f #N\u028f\u0262\u1d0d\u1d00\u1d1b\u026a\u1d04 \u21b2", "username": "enygmaticgenius"}, {"verified": false, "name": "Piranha do Cerrado Agr No Morro da Penha", "id": "615569477", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 435, "tweet_count": 24176, "listed_count": 1}, "username": "MephistoMedeia"}, {"verified": false, "name": "Aldo Barrientos", "id": "1029808958054322176", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 420, "tweet_count": 1210, "listed_count": 0}, "location": "Verdansk", "username": "AldoBarrientos_"}, {"verified": false, "name": "Analy Acu\u00f1a", "id": "435182211", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 415, "tweet_count": 47126, "listed_count": 1}, "location": "Quiero rajar de Paraguay  ", "username": "analy_acu"}, {"verified": false, "name": "Silvia PMG", "id": "54100908", "public_metrics": {"followers_count": 13677, "following_count": 1091, "tweet_count": 67494, "listed_count": 216}, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "username": "silviapaez"}, {"verified": false, "name": "James Thompson", "id": "189237584", "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 845, "tweet_count": 132939, "listed_count": 6}, "username": "jameesthompson"}, {"verified": false, "name": "Pina \u0b68\u0b67", "id": "891581513502011392", "public_metrics": {"followers_count": 7098, "following_count": 1608, "tweet_count": 98077, "listed_count": 32}, "location": "s\u00e3o paulo", "username": "IONNAPEE"}, {"verified": false, "name": "just ana\ud83c\udf52", "id": "2629055242", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 476, "tweet_count": 26262, "listed_count": 0}, "location": "she/they", "username": "thechxrryontop"}, {"verified": false, "name": "FRANCO MORACHI", "id": "3328575232", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 466, "tweet_count": 21752, "listed_count": 1}, "username": "FMorachi"}, {"verified": false, "name": "Sol Brandalisse", "id": "538386089", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 763, "tweet_count": 11285, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "solbrandalisse"}, {"verified": false, "name": "C\u0e04\u0e53\u0e40\u0e40 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf3b", "id": "1039632792492146688", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 511, "tweet_count": 68591, "listed_count": 5}, "username": "shiny0ff"}, {"verified": false, "name": "RATA", "id": "1443608550", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 1860, "tweet_count": 19604, "listed_count": 0}, "username": "RataApiedrada"}, {"verified": false, "name": "Ang\u00e9lica", "id": "1074818942051540993", "public_metrics": {"followers_count": 5073, "following_count": 2011, "tweet_count": 61421, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "_hijademinero"}, {"verified": false, "name": "Jonibarros_merengue12", "id": "1152283162518708225", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 106, "tweet_count": 671, "listed_count": 0}, "location": "Wakanda ", "username": "joniibarros"}, {"verified": false, "name": "jazm\u00edn \ud83e\udd8b", "id": "3199062783", "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 882, "tweet_count": 53710, "listed_count": 3}, "location": " C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "barrerajazmin_"}, {"verified": false, "name": "2\u00aa\ud83c\udf3a", "id": "477130720", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 408, "tweet_count": 27085, "listed_count": 0}, "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "username": "aranzahi"}, {"verified": false, "name": "Daniel De Armas", "id": "3104040716", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 421, "tweet_count": 41322, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "d4nielpacheco"}, {"verified": false, "name": "genie \ud83c\udf83", "id": "1083375405250330625", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 514, "tweet_count": 19307, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Dominican Republic", "username": "genieheinsen"}, {"verified": false, "name": "corozo\ud83e\udddc\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1084932261038997505", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 288, "tweet_count": 29729, "listed_count": 0}, "location": "Barranquilla/Atlantico", "username": "Itsars24"}, {"verified": false, "name": "UwU", "id": "3313549835", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 349, "tweet_count": 18922, "listed_count": 2}, "username": "lisapicante"}, {"verified": false, "name": "Nasty Poet", "id": "727187536527810560", "public_metrics": {"followers_count": 129351, "following_count": 102, "tweet_count": 112929, "listed_count": 272}, "location": "en tu cama no :(", "username": "nxstypxet"}, {"verified": false, "name": "Eliana", "id": "884602596379561985", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 346, "tweet_count": 11497, "listed_count": 0}, "location": "Resistencia, chaco", "username": "Elianaalegre_"}, {"verified": false, "name": "Paulina \ud83e\udd40", "id": "952919606741602304", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 526, "tweet_count": 7152, "listed_count": 0}, "username": "PauValenzMtz"}, {"verified": false, "name": "javi", "id": "310645444", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 195, "tweet_count": 11624, "listed_count": 2}, "location": "Chile", "username": "JavieraGilmar"}, {"verified": false, "name": "Dinda Maria \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1020263844390875136", "public_metrics": {"followers_count": 8800, "following_count": 9487, "tweet_count": 149193, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "sampa_vip"}, {"verified": false, "name": "Pedro E Vargas", "id": "360974942", "public_metrics": {"followers_count": 6806, "following_count": 1925, "tweet_count": 68010, "listed_count": 41}, "location": "Panam\u00e1", "username": "drpev"}, {"verified": false, "name": "SusanaDeLe\u00f3n, MD", "id": "367489515", "public_metrics": {"followers_count": 18679, "following_count": 18708, "tweet_count": 226608, "listed_count": 1017}, "location": "\ud83c\udf0e/\ud83c\uddf5\ud83c\udde6  Eng/Esp", "username": "SusanaDeLeonMD"}, {"verified": false, "name": "Adrian", "id": "1535461940", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 2628, "tweet_count": 66198, "listed_count": 13}, "username": "Afwm26135"}, {"verified": false, "name": "Liz Nathaly Orozco", "id": "1718095494", "public_metrics": {"followers_count": 5681, "following_count": 550, "tweet_count": 53051, "listed_count": 5}, "username": "linaorde"}, {"verified": false, "name": "maria\ud83e\udd20", "id": "721175601575542784", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 228, "tweet_count": 16057, "listed_count": 0}, "location": "Salta, Argentina", "username": "m4riayapuraa"}, {"verified": false, "name": "Djon \ud83e\udd77", "id": "2704244362", "public_metrics": {"followers_count": 3681, "following_count": 1574, "tweet_count": 82250, "listed_count": 0}, "location": "Complexo da Vila Kennedy", "username": "QueridoDjon"}, {"verified": false, "name": "tom cruzes", "id": "3294374962", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 501, "tweet_count": 10250, "listed_count": 0}, "location": "vila kennedy, rj", "username": "falatulincao"}, {"verified": false, "name": "Humberto Vieira", "id": "330535506", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 964, "tweet_count": 31261, "listed_count": 13}, "location": "Fortaleza - Cear\u00e1", "username": "HumbertoVieira7"}, {"verified": true, "name": "DCM ONLINE", "id": "43340387", "public_metrics": {"followers_count": 311637, "following_count": 1175, "tweet_count": 244823, "listed_count": 1312}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "DCM_online"}, {"verified": false, "name": "Rauh", "id": "1072742208103768065", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 292, "tweet_count": 2664, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "username": "rauladrian_"}, {"verified": false, "name": "Alexandre Pepe Xandy", "id": "305774527", "public_metrics": {"followers_count": 21480, "following_count": 21594, "tweet_count": 712738, "listed_count": 66}, "location": "Osasco e Capela do Alto SP ", "username": "BLOGdoPEPE"}, {"verified": false, "name": "cami \u2728", "id": "1174015994530017280", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 441, "tweet_count": 29345, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "vivanlasgaygas"}, {"verified": false, "name": "Adriana3040", "id": "2927806932", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 285, "tweet_count": 1916, "listed_count": 2}, "username": "3040Adriana"}, {"verified": false, "name": "Claudia de Icaza", "id": "176187917", "public_metrics": {"followers_count": 48753, "following_count": 679, "tweet_count": 80664, "listed_count": 96}, "location": "M\u00e9xico", "username": "ladeicaza"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "id": "732643190344450048", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 963, "tweet_count": 28324, "listed_count": 0}, "location": "R\u00edo Grande, Argentina", "username": "_francodemierda"}, {"verified": false, "name": "Lu.", "id": "2653855086", "public_metrics": {"followers_count": 2060, "following_count": 2030, "tweet_count": 11795, "listed_count": 3}, "location": "La Costa, Argentina", "username": "LunaRieloX"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9Welcione Oliveira \ud83d\udea9Sigo todos os Lulistas SDV", "id": "861660871549956096", "public_metrics": {"followers_count": 5927, "following_count": 6293, "tweet_count": 25962, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds Ma Brasil", "username": "wellcione"}, {"verified": true, "name": "Carla Zambelli B22 T10", "id": "975127727501185025", "public_metrics": {"followers_count": 2089235, "following_count": 381, "tweet_count": 35123, "listed_count": 2179}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Zambelli2210"}, {"verified": false, "name": "mundinho BibleBuild", "id": "1168118754095652869", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 461, "tweet_count": 13634, "listed_count": 0}, "location": "Recife", "username": "cadeladeuchiha1"}, {"verified": false, "name": "NadiaMariasol", "id": "337777975", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 1408, "tweet_count": 121152, "listed_count": 10}, "username": "NadiaMariasol"}, {"verified": false, "name": "Derlis V. \ud83c\udfa9", "id": "444806159", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 522, "tweet_count": 64022, "listed_count": 2}, "location": "Paraguay", "username": "valientederlis"}, {"verified": false, "name": "\u307f\u3063\u3061\u3083\u3093", "id": "602018783", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 1288, "tweet_count": 47613, "listed_count": 3}, "location": "\u9ce5\u53d6", "username": "HereIGoAgain4"}, {"verified": false, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "tope_tokyo"}, {"verified": false, "name": "Araceli Gini", "id": "635137979", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 888, "tweet_count": 32188, "listed_count": 1}, "location": "Paraguay", "username": "MGini95"}, {"verified": false, "name": "Ambar Espinoza L.", "id": "3198657292", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 98, "tweet_count": 259, "listed_count": 0}, "username": "ambarconstanzv"}, {"verified": false, "name": "marypily", "id": "1111138452400164864", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 199, "tweet_count": 4163, "listed_count": 0}, "location": "Recoleta, Chile", "username": "marypil25332685"}, {"verified": false, "name": "Jose Fajardo", "id": "65518972", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 946, "tweet_count": 16587, "listed_count": 1}, "location": "Honduras", "username": "JoseFajard0"}, {"verified": false, "name": "mimi \ud80c\udf6f", "id": "217475912", "public_metrics": {"followers_count": 1927, "following_count": 1058, "tweet_count": 44919, "listed_count": 26}, "location": "1999 | cl | eng/esp ", "username": "koobihalo"}, {"verified": false, "name": "MOONCAKE", "id": "157068064", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 380, "tweet_count": 66491, "listed_count": 11}, "location": "INFINITO. Asteroide B612", "username": "verolups"}, {"verified": false, "name": "Noritake", "id": "1155967862332448768", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 650, "tweet_count": 27589, "listed_count": 1}, "username": "Noritakekannalu"}, {"verified": false, "name": "TheMboreSideOfTheLife", "id": "282708616", "public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 790, "tweet_count": 58579, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay-Republica del Terere", "username": "mirvi_94"}, {"verified": false, "name": "a_m", "id": "39656497", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 587, "tweet_count": 11966, "listed_count": 3}, "username": "a2009py"}, {"verified": false, "name": "v\u026ake\u026a", "id": "1022497334637277185", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 160, "tweet_count": 2871, "listed_count": 0}, "username": "bitchwithrings"}, {"verified": false, "name": "Dora la Expropiadora", "id": "754094887423836160", "public_metrics": {"followers_count": 5139, "following_count": 3451, "tweet_count": 65860, "listed_count": 4}, "location": "Tribu Ngue", "username": "DExpropiadora"}, {"verified": false, "name": "Margarita Araya B\u00fccher", "id": "228119776", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 2710, "tweet_count": 10060, "listed_count": 0}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "username": "maggie_araya"}, {"verified": false, "name": "thought", "id": "86337217", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 512, "tweet_count": 23396, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires", "username": "Chichilorom"}, {"verified": false, "name": "Graciela Alfano", "id": "280542227", "public_metrics": {"followers_count": 985922, "following_count": 249, "tweet_count": 132863, "listed_count": 6506}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "iconoalfano"}, {"verified": false, "name": "Rebs", "id": "4831359275", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 588, "tweet_count": 3005, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "etherealqueenie"}, {"verified": false, "name": "Gabe \ud83c\udf19", "id": "4342154303", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 340, "tweet_count": 26698, "listed_count": 2}, "username": "gaybrielsb"}, {"verified": false, "name": "Gonzalo", "id": "276825417", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 234, "tweet_count": 36815, "listed_count": 5}, "location": "Argentina", "username": "gonzarf94"}, {"verified": false, "name": "Sergio Elguez\u00e1bal", "id": "178028454", "public_metrics": {"followers_count": 16382, "following_count": 7267, "tweet_count": 28213, "listed_count": 177}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "vascoverde"}, {"verified": false, "name": "mica", "id": "1067429436004327425", "public_metrics": {"followers_count": 32946, "following_count": 836, "tweet_count": 25586, "listed_count": 30}, "username": "micheladare"}, {"verified": false, "name": "Erica Soto Oyarzo del 38% \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "2417580246", "public_metrics": {"followers_count": 2276, "following_count": 3704, "tweet_count": 80531, "listed_count": 4}, "location": "Valdivia, Chile", "username": "todosiesposible"}, {"verified": false, "name": "Pam", "id": "3310016355", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 1368, "tweet_count": 9262, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile", "username": "pame_gatica"}, {"verified": false, "name": "-", "id": "1311224143", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 785, "tweet_count": 10916, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "aaammmcierto"}, {"verified": false, "name": "Marcela Contreras To", "id": "749820980676165632", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 74, "tweet_count": 28534, "listed_count": 0}, "username": "marimarce154"}, {"verified": false, "name": "Ke\u0438\u0430 \ud83c\udf40\u270c\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "3023354907", "public_metrics": {"followers_count": 7306, "following_count": 4505, "tweet_count": 28287, "listed_count": 4}, "username": "kenacats"}, {"verified": false, "name": "Axtor", "id": "1117475277574234113", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 998, "tweet_count": 2882, "listed_count": 4}, "location": "San Juan, Argentina", "username": "hernangoliva"}, {"verified": false, "name": "lidia concepcion", "id": "2491213810", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 363, "tweet_count": 167935, "listed_count": 34}, "username": "rolon_lidia03"}, {"verified": false, "name": "moon", "id": "1151819647", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 389, "tweet_count": 16177, "listed_count": 0}, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "username": "MiliEccli"}, {"verified": false, "name": "A justi\u00e7a partid\u00e1ria era a lava a jato !!!!\ud83e\udd11", "id": "2458064395", "public_metrics": {"followers_count": 5712, "following_count": 6286, "tweet_count": 263160, "listed_count": 3}, "location": "tucanistao,brasil", "username": "JusPartidaria"}, {"verified": false, "name": "lucia", "id": "3091826381", "public_metrics": {"followers_count": 13775, "following_count": 1835, "tweet_count": 193104, "listed_count": 15}, "location": "saint louis", "username": "jrezlucia"}, {"verified": false, "name": "Karen Esp\u00edndola", "id": "65387261", "public_metrics": {"followers_count": 5070, "following_count": 1764, "tweet_count": 36293, "listed_count": 18}, "location": "Chile", "username": "KEspindola"}, {"verified": false, "name": "\u2796 pau", "id": "98563882", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 629, "tweet_count": 13926, "listed_count": 3}, "location": "she/her \u00b7 chile (eng/spa) ", "username": "massmiguelsen"}, {"verified": false, "name": "Emerson", "id": "65943547", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 295, "tweet_count": 16940, "listed_count": 2}, "location": "Brasil, S\u00e3o Paulo/SP", "username": "ieadnj"}, {"verified": false, "name": "Alejandra Garc\u00eda", "id": "183575472", "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 1861, "tweet_count": 20193, "listed_count": 32}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "AleLibera"}, {"verified": false, "name": "Presidente del Congreso", "id": "222837466", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 397, "tweet_count": 21252, "listed_count": 5}, "location": "Congreso de la Republica", "username": "AgenterR"}, {"verified": false, "name": "LucyVanPelt\ud83d\udc9a", "id": "76496003", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1111, "tweet_count": 29698, "listed_count": 6}, "username": "MssLucyVanPelt"}, {"verified": false, "name": "Parja Treta", "id": "239915489", "public_metrics": {"followers_count": 2477, "following_count": 651, "tweet_count": 36395, "listed_count": 11}, "location": "Caos", "username": "rosa_de_luta"}, {"verified": false, "name": "Carmina Rodrigues", "id": "436454940", "public_metrics": {"followers_count": 1739, "following_count": 1498, "tweet_count": 118139, "listed_count": 8}, "location": "Fortaleza", "username": "CarminaJR"}, {"verified": false, "name": "palmitosenconserva", "id": "1113252419671154688", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 135, "tweet_count": 5110, "listed_count": 0}, "username": "agustina_orell"}, {"verified": false, "name": "Cath", "id": "389869113", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 241, "tweet_count": 281, "listed_count": 0}, "username": "templeOFsilence"}, {"verified": false, "name": "Jesus Valenzuela", "id": "1058497961443893248", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 83, "tweet_count": 1238, "listed_count": 0}, "username": "JesusVa43479500"}, {"verified": false, "name": "Jorge Pereyra", "id": "105492444", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "username": "jpereyra1952"}, {"verified": false, "name": "Carlos Rojas Sifuentes", "id": "212740464", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 792, "tweet_count": 28935, "listed_count": 4}, "location": "Lima", "username": "carosif"}, {"verified": true, "name": "Mauricio Mulder", "id": "235139317", "public_metrics": {"followers_count": 587414, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "location": "Lima", "username": "Mauriciomulder"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\uddf8:)\ud83e\uddf8", "id": "970560083741507585", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 387, "tweet_count": 50066, "listed_count": 0}, "username": "_maisena_"}, {"verified": false, "name": "Victoria", "id": "551466204", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 1069, "tweet_count": 58960, "listed_count": 7}, "username": "victoria_bm1"}, {"verified": false, "name": "Jeyse \ud83c\udf3b \ud83e\udd85", "id": "29370054", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 219, "tweet_count": 72411, "listed_count": 13}, "username": "jeyisonfire"}, {"verified": false, "name": "bazinha", "id": "781468796", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 240, "tweet_count": 65002, "listed_count": 1}, "location": "Sorocaba, S\u00e3o Paulo", "username": "Kaawamoto"}, {"verified": false, "name": "\u00c9 o tal do Saito", "id": "2883257457", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 560, "tweet_count": 5835, "listed_count": 3}, "username": "kingsaitoo"}, {"verified": false, "name": "Lady (B)olsonarista2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3256660838", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 197, "tweet_count": 20696, "listed_count": 4}, "location": "Brasil", "username": "GenovesiBarbara"}, {"verified": false, "name": "dridridri 13", "id": "70475303", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 676, "tweet_count": 28318, "listed_count": 2}, "location": "Alemanha", "username": "drielleguimraes"}, {"verified": false, "name": "Tere De Jes\u00fas Uribe", "id": "931203343741018112", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 144, "tweet_count": 2012, "listed_count": 0}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "username": "teredejesusum"}, {"verified": false, "name": "Victoriana", "id": "772210753", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 145, "tweet_count": 20097, "listed_count": 0}, "username": "leyregist"}, {"verified": false, "name": "dluc", "id": "747532515997519873", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 1485, "tweet_count": 226626, "listed_count": 9}, "location": ". ", "username": "smithcasxy"}, {"verified": false, "name": "Viraluz Filmes", "id": "850268731", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 4, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "username": "viraluz"}, {"verified": false, "name": "F", "id": "147286865", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 182, "tweet_count": 1544, "listed_count": 0}, "username": "fedemuruaga19"}, {"verified": false, "name": "annto\u2022", "id": "336660397", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 277, "tweet_count": 18701, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "anntoiriarte"}, {"verified": false, "name": "otoni", "id": "219767087", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 542, "tweet_count": 9227, "listed_count": 2}, "username": "otonipedro"}, {"verified": false, "name": "\u03b1\u0438\u0442\u03c3\u0438\u0454\u2113\u03b1", "id": "996011714180210688", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 429, "tweet_count": 32716, "listed_count": 0}, "location": "Misiones, Argentina", "username": "antonelarguello"}, {"verified": false, "name": "Sommelier de energ\u00e9tico\ud83d\udc3e\u270d\ufe0f\ud83c\udff3\u200d\u26a7", "id": "142700884", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 684, "tweet_count": 117690, "listed_count": 4}, "location": "MG", "username": "barrosnico_"}, {"verified": false, "name": "Heldeni S Can\u00eada \ud83c\udfb8\u2605\u5f61\ud83d\udda4", "id": "41727411", "public_metrics": {"followers_count": 6360, "following_count": 6906, "tweet_count": 578392, "listed_count": 129}, "location": "Tres Rios - RJ", "username": "heldeni3rios"}, {"verified": false, "name": "Natal\u00ed", "id": "824389616", "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 904, "tweet_count": 35281, "listed_count": 0}, "username": "NataliSchmidt2"}, {"verified": false, "name": "Flavia Broffoni", "id": "241249583", "public_metrics": {"followers_count": 8490, "following_count": 392, "tweet_count": 21795, "listed_count": 72}, "username": "FlaBroffoni"}, {"verified": false, "name": "Monica VIVABrasil", "id": "224050553", "public_metrics": {"followers_count": 3375, "following_count": 3194, "tweet_count": 155151, "listed_count": 20}, "location": "Brasil", "username": "MonicaVivaBR"}, {"verified": false, "name": "Trolha De S\u00e3o Paulo", "id": "586035110", "public_metrics": {"followers_count": 16413, "following_count": 160, "tweet_count": 5300, "listed_count": 55}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "username": "Trolha_de_SP"}, {"verified": false, "name": "Hugo palacios", "id": "1165805289129619456", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 241, "tweet_count": 10271, "listed_count": 0}, "username": "Hugo199405"}, {"verified": false, "name": "\u2718", "id": "1078690593423929346", "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 587, "tweet_count": 35559, "listed_count": 22}, "location": "magic island", "username": "yeonjunblue"}, {"verified": false, "name": "seacela", "id": "3095254677", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 391, "tweet_count": 12675, "listed_count": 0}, "username": "MasheiIa"}, {"verified": false, "name": "Mire", "id": "221087876", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 1263, "tweet_count": 6686, "listed_count": 1}, "username": "mire_vo"}, {"verified": false, "name": "Beto Ayala", "id": "186626227", "public_metrics": {"followers_count": 4027, "following_count": 3954, "tweet_count": 203983, "listed_count": 14}, "location": "Argentina", "username": "albertuayala"}, {"verified": false, "name": "CorreLoLa", "id": "3135535360", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 419, "tweet_count": 18747, "listed_count": 0}, "username": "JGVerte"}, {"verified": false, "name": "tia do rol\u00ea", "id": "293931122", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 351, "tweet_count": 65649, "listed_count": 4}, "location": "Brazil", "username": "elidamouzi"}, {"verified": false, "name": "Mati", "id": "1003111994", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 312, "tweet_count": 34055, "listed_count": 5}, "location": "Caseros, Argentina", "username": "MatiMaydana"}, {"verified": false, "name": "\u26bdDAVID HERNANDEZ\u26bd", "id": "611109783", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 147, "tweet_count": 1049, "listed_count": 0}, "username": "juansepinto1"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udd77\ufe0f", "id": "903556488165195776", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 124, "tweet_count": 4422, "listed_count": 0}, "username": "____lyra00"}, {"verified": false, "name": "M O R E I R A\u271e\u2661", "id": "321645064", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 131, "tweet_count": 8157, "listed_count": 0}, "location": "Panam\u00e1", "username": "karinmoreira14"}, {"verified": false, "name": "karemmmm", "id": "3773000907", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 299, "tweet_count": 18928, "listed_count": 2}, "username": "OjedaKarenr"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcae\ud835\udcca\ud835\udcc3\ud835\udcc8\ud835\udcbd\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udc52 \u2728\u2604\ufe0f", "id": "112035451", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 1711, "tweet_count": 8065, "listed_count": 0}, "location": " Chile", "username": "Riimu_"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9", "id": "42271371", "public_metrics": {"followers_count": 3947, "following_count": 2424, "tweet_count": 793804, "listed_count": 64}, "username": "sonia_divinaa"}, {"verified": false, "name": "Thaisy", "id": "1063189031964553216", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 599, "tweet_count": 858, "listed_count": 0}, "location": "Capivari de Baixo, Brasil", "username": "Thaisy97265202"}, {"verified": false, "name": "Evlyn", "id": "1150023633835872256", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 631, "tweet_count": 38940, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "username": "Evlyn48580360"}, {"verified": false, "name": "L\ud83d\udc9c", "id": "202748850", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 360, "tweet_count": 20677, "listed_count": 0}, "username": "luligvp_"}, {"verified": false, "name": "My universe", "id": "1337534305", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 155, "tweet_count": 1891, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "LidiaaIsabel"}, {"verified": false, "name": "Chileokulto", "id": "967183981", "public_metrics": {"followers_count": 233970, "following_count": 59102, "tweet_count": 246946, "listed_count": 326}, "location": "Chile", "username": "Chileokulto"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc04\ud835\udc0e\ud835\udc0d\ud835\udc00\ud835\udc11\ud835\udc03\ud835\udc0e \ud835\udc15\ud835\udc08\ud835\udc0b\ud835\udc0b\ud835\udc00\ud835\udc01\ud835\udc0e\ud835\udc0d\ud835\udc00 \u26a1\ufe0f", "id": "218289462", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 58, "tweet_count": 13495, "listed_count": 0}, "location": "Mexico, Mexique", "username": "leofvilla_1958"}, {"verified": false, "name": "L\u00edcida Barrett", "id": "242028755", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 407, "tweet_count": 1951, "listed_count": 0}, "location": "Tegucigalpa", "username": "licidabarrett"}, {"verified": false, "name": "Daia 13 \u2b50\ufe0f \ud83d\udc33", "id": "17874641", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 503, "tweet_count": 190703, "listed_count": 30}, "username": "gdaiside"}, {"verified": false, "name": "Mirela - #Vote13", "id": "343049366", "public_metrics": {"followers_count": 4750, "following_count": 4039, "tweet_count": 151129, "listed_count": 15}, "location": "SJC/SP", "username": "Mirelacastreis"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Roberto Dias Sim\u00f5es", "id": "1044940012410875904", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1066, "tweet_count": 33718, "listed_count": 0}, "username": "JosRobertoDia14"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Longo Neto", "id": "362547666", "public_metrics": {"followers_count": 3420, "following_count": 4998, "tweet_count": 109973, "listed_count": 2}, "location": "Ubatuba, Brasil", "username": "Longojoo"}, {"verified": false, "name": "pablinho", "id": "768561799717355521", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 452, "tweet_count": 7341, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "opablofernandes"}, {"verified": false, "name": "Pivete", "id": "176631767", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 1100, "tweet_count": 85645, "listed_count": 3}, "location": "SP", "username": "Im_Piva"}, {"verified": false, "name": "Carolina", "id": "2742351484", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 354, "tweet_count": 4314, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Metropolitana de San", "username": "caritovidala"}, {"verified": false, "name": "jorge capetillo", "id": "121199650", "public_metrics": {"followers_count": 4821, "following_count": 5300, "tweet_count": 22115, "listed_count": 0}, "username": "jcapetillocl"}, {"verified": false, "name": "Podgueds", "id": "237359061", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 331, "tweet_count": 37926, "listed_count": 2}, "username": "gabrielhguedesg"}, {"verified": false, "name": "Alvaro Ram\u00edrez", "id": "559880184", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1594, "tweet_count": 9026, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "username": "RamirezAJ20"}, {"verified": false, "name": "Jau Ram\u00edrez", "id": "30426196", "public_metrics": {"followers_count": 6681, "following_count": 2071, "tweet_count": 61200, "listed_count": 94}, "location": "Hugoslavia.", "username": "JauBuitre"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc2c", "id": "2234910290", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 280, "tweet_count": 38964, "listed_count": 2}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "aballay_magali"}, {"verified": false, "name": "camaleoa", "id": "3028911669", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 249, "tweet_count": 8026, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "unNg_"}, {"verified": false, "name": "P.\ud83e\udd34\ud83c\udffe\u2720", "id": "997265026087079936", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 718, "tweet_count": 91460, "listed_count": 0}, "location": "Rocha Miranda, FQQ.\u2665\ufe0f", "username": "menorpq"}, {"verified": false, "name": "Aalessandra Impallazzo", "id": "1000148613916450816", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 298, "tweet_count": 526, "listed_count": 0}, "location": "Livorno, Tuscany", "username": "AImpallazzo"}, {"verified": false, "name": "Augusto Minzolini", "id": "483057175", "public_metrics": {"followers_count": 60866, "following_count": 44567, "tweet_count": 39997, "listed_count": 273}, "username": "AugustoMinzolin"}, {"verified": false, "name": "Valentina", "id": "115586773", "public_metrics": {"followers_count": 3197, "following_count": 406, "tweet_count": 40131, "listed_count": 17}, "location": "Chile", "username": "ValentinaFunny"}, {"verified": false, "name": "Hominho da porra", "id": "2290652446", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 672, "tweet_count": 68921, "listed_count": 1}, "location": "Na merda", "username": "GabrielRMarini"}, {"verified": false, "name": "Ferreira", "id": "488771401", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 341, "tweet_count": 26976, "listed_count": 0}, "location": "Anapolis .", "username": "dessapq_"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udd78 Sick Vic \ud83d\udd78", "id": "1016500928105648128", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 109, "tweet_count": 12013, "listed_count": 0}, "location": "Casa do caralho", "username": "starswithvi"}, {"verified": false, "name": "dalila", "id": "3071959828", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 258, "tweet_count": 20854, "listed_count": 0}, "location": "toca do gnomo", "username": "covskau"}, {"verified": false, "name": "Alberich", "id": "712710717028302848", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 549, "tweet_count": 8075, "listed_count": 1}, "username": "Guest101010101"}, {"verified": false, "name": "Carlos Navarro. \u2692 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "499857578", "public_metrics": {"followers_count": 12944, "following_count": 2309, "tweet_count": 42492, "listed_count": 52}, "location": "Albacete, Castilla, Espa\u00f1a.", "username": "CarlosBarrax_97"}, {"verified": false, "name": "capimmi\ud83e\udee7", "id": "2567883275", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 462, "tweet_count": 9135, "listed_count": 0}, "username": "frstlv_"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc68\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud83c\udf3b", "id": "866645401", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 444, "tweet_count": 46616, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "arimartinezn"}, {"verified": false, "name": "Ale Tang", "id": "374810094", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 469, "tweet_count": 3894, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "aletanguita"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "139514480", "public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 386, "tweet_count": 165781, "listed_count": 9}, "username": "yxntsp"}, {"verified": false, "name": "Eduardo", "id": "3808892956", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 265, "tweet_count": 17606, "listed_count": 7}, "location": "Santiago de Guayaquil", "username": "DGGM1875"}, {"verified": false, "name": "pancho..", "id": "1569252806", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 162, "tweet_count": 2943, "listed_count": 0}, "username": "Fixamenol"}, {"verified": true, "name": "Observa\u00e7\u00f5es Naturalistas", "id": "77903908", "public_metrics": {"followers_count": 187240, "following_count": 625, "tweet_count": 17073, "listed_count": 396}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil ", "username": "ObsNaturalistas"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "466833522", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 849, "tweet_count": 51641, "listed_count": 4}, "location": "Magix", "username": "vittallgx"}, {"verified": false, "name": "queen\ud83d\udc0d", "id": "1895178138", "public_metrics": {"followers_count": 1547, "following_count": 1081, "tweet_count": 60286, "listed_count": 0}, "username": "MartuFleitas"}, {"verified": false, "name": "el tumba", "id": "1131781517276078083", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 224, "tweet_count": 31042, "listed_count": 1}, "location": "?", "username": "xantoooooooo"}, {"verified": false, "name": "Kevin Ayers Fan", "id": "602806398", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 207, "tweet_count": 7030, "listed_count": 0}, "username": "PantagruelBorn"}, {"verified": false, "name": "Aye\u270c", "id": "2268120659", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 986, "tweet_count": 57620, "listed_count": 1}, "location": "3er cordon del conurbano", "username": "alpargatasq"}, {"verified": false, "name": "Emiliano Arce \u271e", "id": "1149924298695544832", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 283, "tweet_count": 2232, "listed_count": 1}, "username": "Emilian71152993"}, {"verified": false, "name": "issy", "id": "3286689139", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 194, "tweet_count": 2960, "listed_count": 0}, "username": "IsaacSandovalx"}, {"verified": false, "name": "silu\u00f1ate", "id": "1141278528", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 195, "tweet_count": 3649, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "silsoleda"}, {"verified": false, "name": "M\ud83d\udc95\ud83d\udcaa\ud83e\uddda\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "2875038066", "public_metrics": {"followers_count": 5526, "following_count": 6076, "tweet_count": 51396, "listed_count": 2}, "username": "Manu01020304"}, {"verified": false, "name": "the real Casimiro fangirl", "id": "253085816", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 455, "tweet_count": 71623, "listed_count": 34}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "Bru8bits"}, {"verified": false, "name": "Filosofia Moderna", "id": "738082711697563648", "public_metrics": {"followers_count": 401738, "following_count": 10, "tweet_count": 7348, "listed_count": 289}, "location": "Brasil", "username": "FilosofiaMderna"}, {"verified": false, "name": "Ambar", "id": "357766824", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 2545, "tweet_count": 75757, "listed_count": 44}, "username": "Rivonne10"}, {"verified": true, "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "id": "33884545", "public_metrics": {"followers_count": 22212326, "following_count": 413, "tweet_count": 389519, "listed_count": 52699}, "location": "En todas partes", "username": "CNNEE"}, {"verified": false, "name": "borges97", "id": "2857420222", "public_metrics": {"followers_count": 2196, "following_count": 2266, "tweet_count": 142720, "listed_count": 2}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "Maxborges_"}, {"verified": false, "name": "Teresa De La B N. Del 38%", "id": "2184876370", "public_metrics": {"followers_count": 11388, "following_count": 11635, "tweet_count": 602539, "listed_count": 308}, "location": " Chile.", "username": "akelagris"}, {"verified": false, "name": "Abogada del Diablo", "id": "1313508211", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 297, "tweet_count": 6712, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "username": "Sonyvergara"}, {"verified": false, "name": "Reinaldo Vieira", "id": "2416295660", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 507, "tweet_count": 19153, "listed_count": 2}, "location": "Guarulhos, Brasil", "username": "rm_vieira"}, {"verified": false, "name": "Cruzeiro em V\u00eddeos", "id": "729393370079039490", "public_metrics": {"followers_count": 41521, "following_count": 869, "tweet_count": 25086, "listed_count": 56}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "CECemVideos"}, {"verified": false, "name": "*+Evil Jois llora x Katsuki | #AUHA+* | Hiatus ;;", "id": "1056771589532999681", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 761, "tweet_count": 61880, "listed_count": 13}, "location": "Llor\u00e1ndole a un cubito", "username": "Joismunfer_13"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7dachery", "id": "77891716", "public_metrics": {"followers_count": 23605, "following_count": 25247, "tweet_count": 59745, "listed_count": 2}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "cherysil_"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc0a\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc2d\ud835\udc32 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "30328185", "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 868, "tweet_count": 13574, "listed_count": 5}, "location": "Chile ", "username": "kittyshica"}, {"verified": false, "name": "Karen", "id": "71907265", "public_metrics": {"followers_count": 2922, "following_count": 3767, "tweet_count": 43776, "listed_count": 2}, "location": "La Serena", "username": "Kareenpc"}, {"verified": false, "name": "Alvaro Sanhueza", "id": "74593829", "public_metrics": {"followers_count": 42417, "following_count": 5006, "tweet_count": 89440, "listed_count": 239}, "location": "San Juan, Puerto Rico", "username": "AlvaroSanhueza"}, {"verified": false, "name": "Roy", "id": "159693568", "public_metrics": {"followers_count": 4878, "following_count": 401, "tweet_count": 60483, "listed_count": 81}, "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "username": "narukiroy"}, {"verified": false, "name": "\u2b50Dandara Lula 13\u2b50", "id": "59030687", "public_metrics": {"followers_count": 3947, "following_count": 2760, "tweet_count": 350585, "listed_count": 12}, "location": "Atualmente Pa\u00eds do Ogro \ud83d\udc79 ", "username": "tririos"}, {"verified": false, "name": "Mila \ud83c\udf3b\u00d7\u035c\u00d7\ud83c\udf33", "id": "88480658", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 762, "tweet_count": 18459, "listed_count": 4}, "location": "Chile.", "username": "paazmila"}, {"verified": false, "name": "RF", "id": "339242431", "public_metrics": {"followers_count": 31470, "following_count": 5950, "tweet_count": 45485, "listed_count": 29}, "location": "El Monumental", "username": "FerRomeroCarp"}, {"verified": false, "name": "Mili Mastromonaco", "id": "99588433", "public_metrics": {"followers_count": 4143, "following_count": 1153, "tweet_count": 68039, "listed_count": 6}, "location": "San Miguel, Buenos Aires", "username": "MiliMastro"}, {"verified": false, "name": "Pec do Queiroz #ReformaN\u00e3oAux\u00edlioSim", "id": "170498695", "public_metrics": {"followers_count": 6079, "following_count": 6062, "tweet_count": 714049, "listed_count": 26}, "location": "Brazil", "username": "89nuncamais"}, {"verified": false, "name": "Leonardo Stoppa", "id": "2390796442", "public_metrics": {"followers_count": 38150, "following_count": 368, "tweet_count": 5687, "listed_count": 89}, "location": "Brasil", "username": "leonardo_stoppa"}, {"verified": false, "name": "Manuel Guillermo", "id": "772693286028992512", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 556, "tweet_count": 21000, "listed_count": 10}, "location": "Lima, Peru", "username": "manuelgcv"}, {"verified": true, "name": "ATV", "id": "153590993", "public_metrics": {"followers_count": 707668, "following_count": 131, "tweet_count": 314841, "listed_count": 966}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "atvpe"}, {"verified": false, "name": "Pamela Palma Providel", "id": "1191010100154122240", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 84, "tweet_count": 234, "listed_count": 0}, "username": "ProvidelPamela"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6POETISA\u270d\ufe0fATLETA DO TIGERS\u26bd\u2764\ud83c\udfc6", "id": "284818409", "public_metrics": {"followers_count": 51014, "following_count": 50457, "tweet_count": 674950, "listed_count": 139}, "username": "DENISE_TIGERS"}, {"verified": false, "name": "Carlos Didi Demolidor 20K ilos\ud83d\ude06", "id": "1124119796247822337", "public_metrics": {"followers_count": 18720, "following_count": 18305, "tweet_count": 71431, "listed_count": 12}, "username": "carlosfiscal248"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcd7\ud835\udc86\ud835\udc8a\ud835\udc85\ud835\udc8a \ud835\udc71\ud835\udc90\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud83d\udef8", "id": "1279766827", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 526, "tweet_count": 1584, "listed_count": 0}, "location": "The dark side", "username": "AbuelitoDimeTu_"}, {"verified": false, "name": "M a t \u00ed a s", "id": "119820810", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 864, "tweet_count": 41148, "listed_count": 1}, "username": "Matias_Lorca"}, {"verified": false, "name": "Sab \ud83c\udf19", "id": "197508649", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 201, "tweet_count": 21916, "listed_count": 4}, "location": "R\u00edo Tercero, Argentina", "username": "SabriGallardo_"}, {"verified": false, "name": "Paulo Cesar", "id": "800087727555289088", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 792, "tweet_count": 39356, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "username": "picapeLULA2017"}, {"verified": false, "name": "\u307f\u3063\u304b || \ud83c\udfc1 \u2728", "id": "793748010953945088", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 426, "tweet_count": 30022, "listed_count": 1}, "location": "Los Angeles, CA", "username": "MyGeminiFriend"}, {"verified": false, "name": "MARIO", "id": "236185838", "public_metrics": {"followers_count": 11180, "following_count": 8885, "tweet_count": 458342, "listed_count": 26}, "location": "minas gerais", "username": "marioscand"}, {"verified": false, "name": "marie", "id": "126436236", "public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 1940, "tweet_count": 74789, "listed_count": 50}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "Preciosiful"}, {"verified": false, "name": "Ps", "id": "2759859701", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 185, "tweet_count": 7047, "listed_count": 0}, "username": "cpatriciasosam"}, {"verified": false, "name": "Robertinha \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "747393911451156480", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 290, "tweet_count": 6181, "listed_count": 0}, "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "username": "caiieh1"}, {"verified": false, "name": "debora", "id": "365585882", "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 1057, "tweet_count": 19234, "listed_count": 6}, "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "username": "mellovx"}, {"verified": false, "name": "Gabriel", "id": "18847584", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 4992, "tweet_count": 72128, "listed_count": 3}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "gjvasco"}, {"verified": false, "name": "Jonay", "id": "3398606199", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 45, "tweet_count": 48613, "listed_count": 19}, "location": "Tenerife", "username": "Jooonay"}, {"verified": false, "name": "Diario de Avisos", "id": "41097292", "public_metrics": {"followers_count": 136022, "following_count": 52, "tweet_count": 166889, "listed_count": 1087}, "location": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a", "username": "diariodeavisos"}, {"verified": false, "name": "dasyalbadel63%", "id": "347573277", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1108, "tweet_count": 15088, "listed_count": 0}, "location": "Vi\u00f1a del mar ", "username": "DacealbaDaissy"}, {"verified": false, "name": "iaru", "id": "1083795652247724033", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 139, "tweet_count": 11493, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "IaraDenise17"}, {"verified": false, "name": "Jorge Luiz", "id": "4150772416", "public_metrics": {"followers_count": 10792, "following_count": 11112, "tweet_count": 23976, "listed_count": 5}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "jorgegonzaga02"}, {"verified": false, "name": "negri", "id": "1138546663402987521", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 150, "tweet_count": 15970, "listed_count": 0}, "username": "negriosorio2"}, {"verified": false, "name": "Pausa.Mx", "id": "4793750112", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 577, "tweet_count": 83741, "listed_count": 7}, "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "username": "PausaMx"}, {"verified": false, "name": "Lizchi", "id": "991383217868607488", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 1375, "tweet_count": 3886, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "username": "lizchiduarte"}, {"verified": false, "name": "Cheburashka", "id": "307665905", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 1845, "tweet_count": 47752, "listed_count": 5}, "username": "NoPeroCasi"}, {"verified": false, "name": "Marcelo", "id": "218629699", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1020, "tweet_count": 23803, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "MARCELOgaston_"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Julia", "id": "1190130416658857984", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 1943, "tweet_count": 6713, "listed_count": 0}, "location": "Concepci\u00f3n ", "username": "Marasot06416008"}, {"verified": false, "name": "Superanonimos #ElMerluzoNoEsMiPresidente", "id": "82888709", "public_metrics": {"followers_count": 13226, "following_count": 14537, "tweet_count": 50774, "listed_count": 6}, "location": "Costa Central", "username": "superanonimos"}, {"verified": false, "name": "carol", "id": "918961982530904064", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 1280, "tweet_count": 57922, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "anaccarolini"}, {"verified": false, "name": "RafaSanzio", "id": "953615537107537921", "public_metrics": {"followers_count": 4800, "following_count": 5285, "tweet_count": 412252, "listed_count": 2}, "username": "sanzio_rafa"}, {"verified": false, "name": "\"The Lone Wolf\" Victor Spencer", "id": "272152883", "public_metrics": {"followers_count": 4223, "following_count": 4991, "tweet_count": 784411, "listed_count": 144}, "location": "Earth", "username": "Spencz1997"}, {"verified": false, "name": "Dial 976-Cecil \ud83d\udcde", "id": "613677672", "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 1134, "tweet_count": 29136, "listed_count": 11}, "location": "Badsteet USA", "username": "Primetime_1987"}, {"verified": false, "name": "SBM", "id": "92612964", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 507, "tweet_count": 158, "listed_count": 0}, "username": "tibomu"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\uddd0", "id": "352771299", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 266, "tweet_count": 2296, "listed_count": 0}, "location": "En un lugar del mundo ", "username": "Lalalalilooh"}, {"verified": false, "name": "\u266c\ud835\udd74\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd93 \ud835\udd79\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd93 \u266c", "id": "41766743", "public_metrics": {"followers_count": 5338, "following_count": 4980, "tweet_count": 203600, "listed_count": 85}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Fidelsaavedrab"}, {"verified": false, "name": "drums4sure_baterista4x4", "id": "50093623", "public_metrics": {"followers_count": 3610, "following_count": 3675, "tweet_count": 94656, "listed_count": 11}, "location": "Chile", "username": "Peart_Neal"}, {"verified": false, "name": "Jose Miguel Arcos", "id": "152354351", "public_metrics": {"followers_count": 7006, "following_count": 119, "tweet_count": 101060, "listed_count": 24}, "location": "santiago - chile", "username": "pparcos1"}, {"verified": false, "name": "AlejandroRojo", "id": "494548566", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 2182, "tweet_count": 78216, "listed_count": 17}, "location": "NYC", "username": "AlejandroRojo8"}, {"verified": false, "name": "Nanda", "id": "1146992650656071680", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 467, "tweet_count": 1804, "listed_count": 0}, "location": "Pelotas, Brasil", "username": "fegarcia112"}, {"verified": false, "name": "Marquitoss", "id": "1138868919282864134", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 192, "tweet_count": 1887, "listed_count": 0}, "location": "R\u00edo Tercero, Argentina", "username": "PrigioniMarcos"}, {"verified": false, "name": "Vic70.vpo@Gmail.com", "id": "1000567591642062848", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 21, "tweet_count": 3591, "listed_count": 0}, "username": "Vic70V"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Luiz", "id": "69172882", "public_metrics": {"followers_count": 15510, "following_count": 1702, "tweet_count": 94912, "listed_count": 75}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "JoseLuizIN"}, {"verified": true, "name": "O Popular", "id": "54527239", "public_metrics": {"followers_count": 338812, "following_count": 897, "tweet_count": 189760, "listed_count": 560}, "location": "Goi\u00e2nia, GO, Brasil", "username": "jornal_opopular"}, {"verified": false, "name": "Laura Fernanda \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "119386763", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 896, "tweet_count": 12523, "listed_count": 9}, "username": "LauFernanda"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf6fKarina Rangel\ud83c\udf1e", "id": "1085355053295259648", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 44, "tweet_count": 8739, "listed_count": 0}, "location": "Barrancabermeja, Colombia", "username": "KAYERAPA"}, {"verified": false, "name": "Sofia", "id": "1022970292812087296", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 210, "tweet_count": 1840, "listed_count": 0}, "username": "SofiRodri159"}, {"verified": false, "name": "exausta", "id": "3905253441", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 95, "tweet_count": 2060, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "_dudtj"}, {"verified": false, "name": "sayuri", "id": "841856127293890561", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 800, "tweet_count": 1778, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "anabebebe17"}, {"verified": false, "name": "Tangolina C\u00f3smica \ud83d\udd2e", "id": "56398558", "public_metrics": {"followers_count": 44242, "following_count": 1548, "tweet_count": 45801, "listed_count": 48}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "brunatang"}, {"verified": false, "name": "Vivian Luc\u00eda", "id": "377998130", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 730, "tweet_count": 17335, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "username": "vivianluciam"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Medina", "id": "1122982120723558400", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 592, "tweet_count": 2496, "listed_count": 0}, "username": "jmedi01"}, {"verified": false, "name": "YvonneCalderaLollett", "id": "75288973", "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 625, "tweet_count": 45254, "listed_count": 28}, "location": "Venezuela", "username": "yvonnecaldera"}, {"verified": false, "name": "Tere Marinovic Vial", "id": "302219334", "public_metrics": {"followers_count": 273357, "following_count": 22288, "tweet_count": 72300, "listed_count": 507}, "username": "tere_marinovic"}, {"verified": false, "name": "Nancy", "id": "135541556", "public_metrics": {"followers_count": 2895, "following_count": 3858, "tweet_count": 5692, "listed_count": 1}, "location": "Chimbarongo, Chile", "username": "Nancy_riquelme_"}, {"verified": false, "name": "\u3051\u3070 \u301cIo sto in prigione\ud83d\ude07\u301c", "id": "1443310771", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 598, "tweet_count": 24987, "listed_count": 1}, "location": "\u901a\u904e\u770c\u306e\u6f01\u6751", "username": "kebaina11"}, {"verified": false, "name": "Aptos NFT Radar \ud83c\udf0a", "id": "948369202036932608", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 1255, "tweet_count": 4870, "listed_count": 1}, "location": "India", "username": "AptosRadarNFT"}, {"verified": false, "name": "N", "id": "849086155048071168", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 558, "tweet_count": 10979, "listed_count": 0}, "username": "o_daiene"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc9aSindi Krafors\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "243327852", "public_metrics": {"followers_count": 4280, "following_count": 3916, "tweet_count": 49551, "listed_count": 0}, "location": "Santiago", "username": "SindiKrafors"}, {"verified": false, "name": "Millennial sin Wi-Fi", "id": "991733539107373056", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 120, "tweet_count": 2146, "listed_count": 12}, "location": "Una capital cosmopolita no muy cara", "username": "Millenial_Pobre"}, {"verified": false, "name": "Ladeira #LULA2022\ud83d\udea9", "id": "119223656", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 1955, "tweet_count": 15892, "listed_count": 0}, "location": "Marab\u00e1, PA", "username": "joaoladeira_"}, {"verified": false, "name": "vitu", "id": "864974664384335873", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 526, "tweet_count": 9641, "listed_count": 1}, "location": "Marab\u00e1, Brasil", "username": "VitorNoisvai"}, {"verified": false, "name": "Andree \ud83e\ude93\u2694\ud83c\udf7a\ud83c\udf7b", "id": "1064594895187390465", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 967, "tweet_count": 41638, "listed_count": 0}, "location": "Chone, Ecuador", "username": "AndreeOrtega5"}, {"verified": false, "name": "Ente Ente Ente Gans!", "id": "149336976", "public_metrics": {"followers_count": 1978, "following_count": 1677, "tweet_count": 34129, "listed_count": 1}, "location": "Kolumbien ", "username": "kleineEnte"}, {"verified": false, "name": "max henrique", "id": "1319044298", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 288, "tweet_count": 1310, "listed_count": 1}, "username": "maxhsgbr"}, {"verified": false, "name": "Juan Camilo", "id": "38946126", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1027, "tweet_count": 15140, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "JuanJilimisco"}, {"verified": false, "name": "Lutando", "id": "1079510272740601857", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 443, "tweet_count": 3308, "listed_count": 0}, "location": "Nova Mutum, Brasil", "username": "AnaFernandes240"}, {"verified": false, "name": "Mamerta del tr\u00f3pico \ud83d\udc9a", "id": "857949997685460992", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 1096, "tweet_count": 11067, "listed_count": 1}, "location": "Cali, Colombia", "username": "Catalina_BT"}, {"verified": false, "name": "GABRIEL \uf8ff", "id": "857254941840334849", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 1913, "tweet_count": 6149, "listed_count": 0}, "location": "Mimoso, ES x Campos, RJ", "username": "mequintanna"}, {"verified": false, "name": "Marcela Ruz Republicana #RECHAZO", "id": "464926730", "public_metrics": {"followers_count": 32481, "following_count": 17976, "tweet_count": 68523, "listed_count": 29}, "location": "Antofagasta, Chile", "username": "supernova_2020"}, {"verified": false, "name": "Jorge \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1079614952778936320", "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 2500, "tweet_count": 44664, "listed_count": 2}, "location": "CdMx ", "username": "Jorge50400178"}, {"verified": false, "name": "#CarcelAlaWallaceYCalder\u00f3n\ud83d\udd31\ud83d\udd31\u0411\u0435\u0442\u043evsky34", "id": "459681852", "public_metrics": {"followers_count": 22197, "following_count": 18628, "tweet_count": 385079, "listed_count": 0}, "location": "Guadalajara", "username": "beto__34"}, {"verified": true, "name": "Renata Segura", "id": "232188963", "public_metrics": {"followers_count": 5719, "following_count": 1792, "tweet_count": 7534, "listed_count": 46}, "location": "New York, NY", "username": "renaticas"}, {"verified": false, "name": "El Espejo", "id": "30289581", "public_metrics": {"followers_count": 10981, "following_count": 11432, "tweet_count": 85539, "listed_count": 151}, "location": "Bogot\u00e1  Santa Marta Barcelona", "username": "elespejoc"}, {"verified": false, "name": "Carlos Alberto #BolsonaroTraidor", "id": "36669962", "public_metrics": {"followers_count": 2587, "following_count": 1512, "tweet_count": 14532, "listed_count": 1}, "location": "Recife, Brasil", "username": "carlosjrs7"}, {"verified": true, "name": "El Destape", "id": "2792557771", "public_metrics": {"followers_count": 542117, "following_count": 489, "tweet_count": 149074, "listed_count": 1306}, "location": "Argentina", "username": "eldestapeweb"}, {"verified": false, "name": "Rocio Romero", "id": "1036100038542417920", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 453, "tweet_count": 21212, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "rocioromero5_"}, {"verified": false, "name": "gaby", "id": "766668252688900096", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 81, "tweet_count": 3894, "listed_count": 1}, "location": "Rio das Ostras, Brasil", "username": "ekkietan"}, {"verified": false, "name": "Jen \u2661s Wei Wuxian \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "786928090949844992", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 2294, "tweet_count": 131524, "listed_count": 18}, "location": "\u2601\ufe0f Receso de las Nubes \u2601\ufe0f", "username": "S4n1tyw0lf"}, {"verified": false, "name": "Luisa", "id": "48761302", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1013, "tweet_count": 6543, "listed_count": 2}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "luisaciro"}, {"verified": false, "name": "k\u00eak\u00ea \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "141733016", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 398, "tweet_count": 21722, "listed_count": 3}, "location": "Juazeiro do Norte, Brasil", "username": "cancerianatt"}, {"verified": false, "name": "Clara\u2600\ufe0f", "id": "709422862", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 350, "tweet_count": 6802, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "ClariAvetta"}, {"verified": false, "name": "Ig", "id": "580578781", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 427, "tweet_count": 31164, "listed_count": 1}, "location": "Luque", "username": "ig_deLuque"}, {"verified": false, "name": "Alberto Ramirez", "id": "983198899065245697", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 11, "tweet_count": 11720, "listed_count": 0}, "username": "JalbertoR64"}, {"verified": true, "name": "SPR M\u00e9xico", "id": "843992988", "public_metrics": {"followers_count": 20905, "following_count": 580, "tweet_count": 27042, "listed_count": 192}, "location": "M\u00e9xico", "username": "SPRMexico"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udccb\ud835\udcb6\ud835\udcc1", "id": "3312718031", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 358, "tweet_count": 11301, "listed_count": 16}, "location": "Temuco, Chile", "username": "valerydxlvalle"}, {"verified": true, "name": "El Diario Nueva York", "id": "18872608", "public_metrics": {"followers_count": 51112, "following_count": 1683, "tweet_count": 291100, "listed_count": 979}, "location": "New York", "username": "eldiariony"}, {"verified": false, "name": "Luis Alfredo", "id": "227908680", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 1204, "tweet_count": 140110, "listed_count": 27}, "location": "mexico", "username": "Tankeshi_23"}, {"verified": false, "name": "Everything Elite", "id": "861613581816791040", "public_metrics": {"followers_count": 2201, "following_count": 268, "tweet_count": 11734, "listed_count": 45}, "location": "patreon.com/everythingelite", "username": "EverythingAEW"}, {"verified": false, "name": "bruna", "id": "1000078142424436741", "public_metrics": {"followers_count": 1739, "following_count": 266, "tweet_count": 155098, "listed_count": 25}, "username": "arltouis"}, {"verified": false, "name": "Supay de la perla \ud83d\udc79", "id": "52418839", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 1028, "tweet_count": 25954, "listed_count": 3}, "location": "Pacha Maima ", "username": "npekas"}, {"verified": false, "name": "pyrrhic", "id": "1434548797", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 166, "tweet_count": 24846, "listed_count": 9}, "location": "Nashville, TN", "username": "zPyrrhic"}, {"verified": false, "name": "lu", "id": "1107657074564050944", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 106, "tweet_count": 8708, "listed_count": 0}, "location": "6/8", "username": "lujajjan"}, {"verified": false, "name": "Mestey", "id": "1443981907", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 202, "tweet_count": 60308, "listed_count": 0}, "username": "GuayabaDulce11"}, {"verified": false, "name": "JCP\u2b50\ufe0fDesigns \ud83d\udc7a\ud83c\udf83", "id": "22845557", "public_metrics": {"followers_count": 2706, "following_count": 4486, "tweet_count": 59771, "listed_count": 24}, "location": "Manchester, NH", "username": "JCPxDESIGNS"}, {"verified": false, "name": "POCHO MROSAS", "id": "198579667", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264894, "listed_count": 76}, "location": "CIX -   - PER\u00da", "username": "amr_cix"}, {"verified": false, "name": "Salome S\u00e1nchez", "id": "870449053787721730", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "username": "Salomes32455"}, {"verified": false, "name": "Fern\u028cndo", "id": "153600259", "public_metrics": {"followers_count": 2171, "following_count": 989, "tweet_count": 60734, "listed_count": 25}, "location": "Sajonia \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe*:\uff65\uff9f\u2727*:\uff65", "username": "byFernxndo"}, {"verified": false, "name": "mavi", "id": "828026990", "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 792, "tweet_count": 35245, "listed_count": 3}, "location": "es", "username": "mavi_locatelli"}, {"verified": false, "name": "Anxelin", "id": "136840088", "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 5005, "tweet_count": 868415, "listed_count": 60}, "username": "yoloxokotl"}, {"verified": false, "name": "Antr0nio", "id": "1184625634255036416", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 185, "tweet_count": 344, "listed_count": 0}, "username": "antr0nio"}, {"verified": false, "name": "Jus\u26cfin\ud83e\ude78", "id": "124087069", "public_metrics": {"followers_count": 5075, "following_count": 195, "tweet_count": 105117, "listed_count": 55}, "location": "Dungeon of Doom, USA", "username": "Justin_SofOK"}, {"verified": true, "name": "Tony Schiavone", "id": "238276429", "public_metrics": {"followers_count": 154575, "following_count": 580, "tweet_count": 12097, "listed_count": 864}, "username": "tonyschiavone24"}, {"verified": false, "name": "The Wrestling Life Podcast", "id": "2475944436", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 922, "tweet_count": 65225, "listed_count": 28}, "location": "Maryland", "username": "TWL_Podcast"}, {"verified": false, "name": "AnaPau \ud83c\udf3b", "id": "1054731666588086272", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 756, "tweet_count": 28345, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "paulariasr"}, {"verified": false, "name": "William Bueno", "id": "2858124389", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 333, "tweet_count": 8205, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Colombia", "username": "William_BM23"}, {"verified": false, "name": "Ximena Elizeche", "id": "1080793470271451136", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 0, "tweet_count": 3324, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "ximenaelizeche"}, {"verified": false, "name": "Os fartos seios de pablo vittar", "id": "1052596728954785793", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 4447, "tweet_count": 51944, "listed_count": 0}, "username": "MaahMitchell"}, {"verified": false, "name": "crap acropolis", "id": "1076833137131429890", "public_metrics": {"followers_count": 2147, "following_count": 2012, "tweet_count": 112537, "listed_count": 7}, "username": "papovlasonifera"}, {"verified": false, "name": "lunamaya~", "id": "1018582807684239360", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 456, "tweet_count": 18546, "listed_count": 1}, "username": "lunamay11110136"}, {"verified": false, "name": "zadora", "id": "237426477", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 99, "tweet_count": 19997, "listed_count": 0}, "username": "preguisaa"}, {"verified": false, "name": "franciscojavier soto", "id": "2739091396", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 673, "tweet_count": 75287, "listed_count": 0}, "username": "franjasoar"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd8a Maria Elena Patipel\u00e1 del 38% \ud83c\udf33 NO A DOMINGA", "id": "1658271416", "public_metrics": {"followers_count": 8735, "following_count": 7861, "tweet_count": 290227, "listed_count": 15}, "location": "Santiago, Chile", "username": "marylen61"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd30", "id": "1342824889", "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 1019, "tweet_count": 78883, "listed_count": 1}, "location": "+012", "username": "bellasimoesv"}, {"verified": false, "name": "Andrei", "id": "2993536713", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 183, "tweet_count": 11661, "listed_count": 1}, "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "username": "andreiidl"}, {"verified": false, "name": "Gabriel Benitez", "id": "3239598927", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 365, "tweet_count": 378, "listed_count": 0}, "location": "Concordia, Argentina", "username": "Hypnnos07"}, {"verified": false, "name": "Fernanda \ud83c\udf51", "id": "1113862820259667972", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 332, "tweet_count": 14223, "listed_count": 0}, "location": "Nicaragua", "username": "khaleesi_1102"}, {"verified": false, "name": "Lc", "id": "294892649", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 670, "tweet_count": 43771, "listed_count": 2}, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "Lucas_gab02"}, {"verified": false, "name": "HABILITADO. #VtncDetran", "id": "732736893901807616", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 273, "tweet_count": 11605, "listed_count": 1}, "location": "IDC \u270c\ud83c\udffe", "username": "dede2d_"}, {"verified": false, "name": "Millaray \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "3347265040", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 2356, "tweet_count": 56931, "listed_count": 6}, "location": "Chile", "username": "HSNHLPLT1D"}, {"verified": false, "name": "@gus_davidayala", "id": "993304807816482816", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 707, "tweet_count": 8725, "listed_count": 0}, "username": "GDavidayala"}, {"verified": false, "name": "m \ud83c\udf33", "id": "4868347497", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 527, "tweet_count": 9819, "listed_count": 0}, "location": "khh/kpop/pixels", "username": "d96ngs"}, {"verified": false, "name": "igmelys diaz", "id": "1134175058", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 110, "tweet_count": 188302, "listed_count": 5}, "username": "cubanopacifico"}, {"verified": true, "name": "Yoani S\u00e1nchez \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "15973392", "public_metrics": {"followers_count": 755745, "following_count": 83304, "tweet_count": 47716, "listed_count": 8432}, "location": "Cuba", "username": "yoanisanchez"}, {"verified": false, "name": "santi", "id": "1090688752391991297", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 213, "tweet_count": 17607, "listed_count": 0}, "username": "santiagodobro"}, {"verified": false, "name": "kie \ud800\udcb4", "id": "957077757434957824", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 629, "tweet_count": 28944, "listed_count": 0}, "location": "faith in the future", "username": "yoonglou"}, {"verified": false, "name": "Jazmin", "id": "845261740480847872", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 156, "tweet_count": 9451, "listed_count": 0}, "username": "rvllja"}, {"verified": false, "name": "\u03b1le", "id": "452570071", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 263, "tweet_count": 17315, "listed_count": 0}, "username": "alediazdevivar1"}, {"verified": false, "name": "Johann Sebastian Mastropiero", "id": "2686206391", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 0, "tweet_count": 18081, "listed_count": 1}, "username": "agustinezco"}, {"verified": false, "name": "manu\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83", "id": "344954496", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 379, "tweet_count": 37569, "listed_count": 3}, "username": "manuelgallard"}, {"verified": false, "name": "Juxncho \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "435846301", "public_metrics": {"followers_count": 1893, "following_count": 1213, "tweet_count": 52719, "listed_count": 26}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "xJuanJ"}, {"verified": true, "name": "Jos\u00e9 Antonio Kast Rist \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "123955962", "public_metrics": {"followers_count": 704226, "following_count": 94741, "tweet_count": 29841, "listed_count": 443}, "location": "Chile.", "username": "joseantoniokast"}, {"verified": false, "name": "problematizem o bolsonaro", "id": "20064373", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 345, "tweet_count": 39118, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "angelopilla"}, {"verified": false, "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "id": "897679923829231617", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 913, "tweet_count": 25347, "listed_count": 1}, "location": "Multifandom.\ud81a\uddf6", "username": "ChioSub"}, {"verified": false, "name": "Mary O. L.", "id": "4184398168", "public_metrics": {"followers_count": 3392, "following_count": 3271, "tweet_count": 395080, "listed_count": 29}, "username": "Ma_maryOL"}, {"verified": false, "name": "Alberto Larra\u00edn", "id": "2265096360", "public_metrics": {"followers_count": 40367, "following_count": 414, "tweet_count": 17612, "listed_count": 52}, "username": "albertolarrains"}, {"verified": false, "name": "Diniz is my religion! \ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde8\ud83c\uddf2", "id": "3400844374", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 763, "tweet_count": 32919, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "username": "romuloflu77"}, {"verified": false, "name": "Obrador", "id": "731220001", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 93, "tweet_count": 33630, "listed_count": 3}, "location": "BARCELONA", "username": "Obrador2"}, {"verified": false, "name": "Pensamiento Morrison", "id": "73238845", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 1421, "tweet_count": 24321, "listed_count": 6}, "location": "Peru", "username": "jamdoumor"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf37Patty \u2b50\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "2269112586", "public_metrics": {"followers_count": 6272, "following_count": 472, "tweet_count": 20111, "listed_count": 19}, "location": "Lima, Peru", "username": "LaTubilla"}, {"verified": false, "name": "\u1d43\u1d4d\u1d58\u02e2\u1d57\u2071\u207f\u1d43\ud83d\udd2a", "id": "548185602", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 191, "tweet_count": 34664, "listed_count": 2}, "location": "misiones", "username": "agstinau"}, {"verified": false, "name": "messirve", "id": "215122227", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 793, "tweet_count": 64258, "listed_count": 2}, "location": "arg \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u2022 25", "username": "micapuio_"}, {"verified": false, "name": "EL LOMITEROPY 2 \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "id": "1155896521747046400", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 222, "tweet_count": 10176, "listed_count": 0}, "location": "Asunci\u00f3n", "username": "el_lomiteropy2"}, {"verified": false, "name": "Roc\u00edo", "id": "1176953424308559872", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 126, "tweet_count": 41, "listed_count": 0}, "username": "Roco18735224"}, {"verified": false, "name": "N adia  \u21dc", "id": "345659953", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 685, "tweet_count": 27226, "listed_count": 0}, "location": "Merlo, Bs.As - Argentina", "username": "naadiamedina"}, {"verified": false, "name": "Agus Caballero", "id": "635455736", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 1293, "tweet_count": 12774, "listed_count": 1}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "agusmcs01"}, {"verified": false, "name": "Florencia", "id": "991740291743928323", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 120, "tweet_count": 6039, "listed_count": 0}, "location": "J.V. Gonz\u00e1lez, Salta, Argentin", "username": "__florencia00"}, {"verified": false, "name": "isa", "id": "231462660", "public_metrics": {"followers_count": 4162, "following_count": 719, "tweet_count": 148664, "listed_count": 23}, "username": "ohhsaetre"}, {"verified": false, "name": "Ricardo", "id": "1362775488", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 726, "tweet_count": 21440, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "rlucero2013"}, {"verified": false, "name": "Elena", "id": "1001203911913623553", "public_metrics": {"followers_count": 4288, "following_count": 4925, "tweet_count": 120936, "listed_count": 3}, "username": "Elena42875585"}, {"verified": false, "name": "Cami\ud83d\udc9a", "id": "3745434195", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 200, "tweet_count": 11010, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "CamiTraver"}, {"verified": false, "name": "Katzumi Rozo", "id": "249282600", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 129, "tweet_count": 8639, "listed_count": 0}, "location": "United States", "username": "KatzumiiRozo"}, {"verified": false, "name": "Mauricio C\u00f3rdova", "id": "350932138", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 243, "tweet_count": 64, "listed_count": 0}, "username": "mcordova_gti"}, {"verified": false, "name": "Vulgarcito", "id": "1015054656786108416", "public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 1426, "tweet_count": 48310, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "username": "Vulgarcito15"}, {"verified": false, "name": "alduwu", "id": "2571972295", "public_metrics": {"followers_count": 8102, "following_count": 5642, "tweet_count": 40196, "listed_count": 16}, "location": "\ud835\udc98\ud835\udc89\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc86 \ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc8c\ud835\udc86", "username": "vinsmokebaby"}, {"verified": false, "name": "Agos\ud83e\udd17", "id": "1254924061", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 62, "tweet_count": 19186, "listed_count": 0}, "username": "AgosXimena99"}, {"verified": false, "name": "nadia.", "id": "1011631075", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 343, "tweet_count": 26779, "listed_count": 0}, "username": "nadiamoralese_"}, {"verified": false, "name": "Bizzlejr", "id": "577182701", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 103, "tweet_count": 916, "listed_count": 1}, "location": "Santa Cruz de Tenerife, Spain", "username": "MiguelAST18"}, {"verified": true, "name": "BioWare", "id": "21158690", "public_metrics": {"followers_count": 2686774, "following_count": 480, "tweet_count": 8243, "listed_count": 7410}, "location": "Edmonton, Austin", "username": "bioware"}, {"verified": false, "name": "Lilalnv", "id": "1923004634", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 3444, "tweet_count": 23320, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "lilalnv"}, {"verified": false, "name": "yellow - FORA GILMAR!", "id": "126845298", "public_metrics": {"followers_count": 3721, "following_count": 4079, "tweet_count": 226549, "listed_count": 3}, "location": "Lisboa,Portugal", "username": "yellowlucia"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd8biar\u00a1ta\ud83e\udd8b", "id": "1054906723188776960", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 152, "tweet_count": 10012, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentinal", "username": "iaa_nai01"}, {"verified": false, "name": "jczin \u2615\ufe0f", "id": "1078012918271303681", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 611, "tweet_count": 22159, "listed_count": 0}, "location": "Uds, 031  \u2620", "username": "andrx_cf"}, {"verified": false, "name": "gabriel", "id": "72728660", "public_metrics": {"followers_count": 40300, "following_count": 1200, "tweet_count": 249227, "listed_count": 393}, "location": "Nova Lima / Belo Horizonte", "username": "gabvasa"}, {"verified": false, "name": "Brown skin girl", "id": "881161605152722945", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 715, "tweet_count": 20713, "listed_count": 0}, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "username": "eulauraresende"}, {"verified": false, "name": "oinclassificavel", "id": "135328181", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 1836, "tweet_count": 9380, "listed_count": 8}, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "username": "opsGugu"}, {"verified": false, "name": "Nahuel", "id": "1416181350", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 371, "tweet_count": 12964, "listed_count": 0}, "location": "Posadas, Argentina", "username": "NahueellM"}, {"verified": false, "name": "JWT 26 MAYO", "id": "132021785", "public_metrics": {"followers_count": 4691, "following_count": 5192, "tweet_count": 62164, "listed_count": 19}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "LauraOzton"}, {"verified": false, "name": "Vivi", "id": "1679219744", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 588, "tweet_count": 38364, "listed_count": 1}, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "username": "Vivianlb_"}, {"verified": false, "name": "N I C O L E", "id": "985341388295491585", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 279, "tweet_count": 3869, "listed_count": 0}, "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "username": "Xnicolesantos"}, {"verified": false, "name": "sky", "id": "2329570927", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 620, "tweet_count": 4322, "listed_count": 0}, "username": "lucadagostino4_"}, {"verified": false, "name": "I\u00f1aqui Martinez", "id": "311069060", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 230, "tweet_count": 2104, "listed_count": 0}, "location": "Tornquist", "username": "Irniiaa"}, {"verified": false, "name": "\u2316", "id": "993722648344629248", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 244, "tweet_count": 13525, "listed_count": 0}, "location": "ysy a", "username": "isnotherestefi"}, {"verified": false, "name": "Pablo B\u00f3rquez", "id": "218699055", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 285, "tweet_count": 464, "listed_count": 0}, "location": "Temuco, Chile", "username": "borquez_pablo"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Cristina", "id": "296276688", "public_metrics": {"followers_count": 8991, "following_count": 6776, "tweet_count": 96524, "listed_count": 40}, "location": "Santiago de Chile", "username": "mefaltaelaire"}, {"verified": false, "name": "Jorge Mart\u00ednez (Bochi)", "id": "703963975", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1046, "tweet_count": 17412, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad del Este", "username": "jorgeammarin"}, {"verified": false, "name": "decio andrade", "id": "255357698", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 108, "tweet_count": 3692, "listed_count": 0}, "location": "Gama, Bras\u00edlia", "username": "decyus"}, {"verified": false, "name": "RAVGED", "id": "1128148324878508034", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 355, "tweet_count": 1693, "listed_count": 0}, "username": "ravged"}, {"verified": false, "name": "Flor de Mar\u00eda", "id": "1066483474981376000", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 37, "tweet_count": 7105, "listed_count": 0}, "username": "FlordeM58187271"}, {"verified": false, "name": "RICKY PAUM PAUM\ud83c\udf44\ud83c\udf38\ud83c\udf3f", "id": "142492024", "public_metrics": {"followers_count": 28733, "following_count": 857, "tweet_count": 116375, "listed_count": 33}, "location": "Buenos Aires, Parque Patricios", "username": "rickypaumpaum"}, {"verified": false, "name": "\u5c0f\u6b66", "id": "9812592", "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 872, "tweet_count": 96142, "listed_count": 21}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Tengoku"}, {"verified": false, "name": "Jose Luis Fernandez ", "id": "2927310162", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 128, "tweet_count": 9366, "listed_count": 0}, "username": "doctorjlfc"}, {"verified": false, "name": "ATV+ Noticias", "id": "1231444076", "public_metrics": {"followers_count": 452563, "following_count": 430, "tweet_count": 110552, "listed_count": 716}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "atvmasnoticias"}, {"verified": false, "name": "B\u0338\u034a\u0343\u0355\u031f\u035cr\u0334\u0350\u0350\u031a\u034e\u0322\u033ai\u0338\u034b\u0314\u0313\u035c\u0320a\u0338\u035d\u0340\u0351\u0326\u0355\u0321n\u0334\u0344\u0340\u0351\u033c\u0319\u0349", "id": "444337728", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 284, "tweet_count": 5126, "listed_count": 2}, "username": "lysergb_"}, {"verified": false, "name": "Enrique\ud83c\udf65", "id": "1459967096", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 272, "tweet_count": 34881, "listed_count": 0}, "username": "Luisenriqueee_"}, {"verified": false, "name": "Karina Chase", "id": "119273328", "public_metrics": {"followers_count": 3369, "following_count": 1891, "tweet_count": 52196, "listed_count": 9}, "location": "Paraguay", "username": "karichase"}, {"verified": false, "name": "Domingo Meza", "id": "974269710", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 21, "tweet_count": 771, "listed_count": 0}, "username": "DomingoMeza9"}, {"verified": false, "name": "Omar ST", "id": "1192246377281142784", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 316, "tweet_count": 1536, "listed_count": 0}, "location": "Bolivia, Laniakea", "username": "omarxst"}, {"verified": false, "name": "Demetrio", "id": "2483314429", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 2335, "tweet_count": 2575, "listed_count": 0}, "username": "Dementalidades"}, {"verified": false, "name": "Coni", "id": "1134671337056854016", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 332, "tweet_count": 6708, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "Suazoconiii"}, {"verified": false, "name": "Luis Gabriel", "id": "2184102772", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 551, "tweet_count": 12620, "listed_count": 0}, "location": "He/Him", "username": "lvisgxbriel"}, {"verified": false, "name": "cande\u611b", "id": "2743376580", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 206, "tweet_count": 22132, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "candelarosee"}, {"verified": true, "name": "Carlos Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "68712576", "public_metrics": {"followers_count": 2820150, "following_count": 609, "tweet_count": 24558, "listed_count": 3314}, "location": "Rio de Janeiro-RJ", "username": "CarlosBolsonaro"}, {"verified": false, "name": "jor-GITO\u00ae", "id": "540030324", "public_metrics": {"followers_count": 6236, "following_count": 3933, "tweet_count": 54710, "listed_count": 28}, "location": "Habito una isla ", "username": "jorgespinosac"}, {"verified": false, "name": "Olivia \ud83d\udc78\ud83c\udffc\ud83d\udc0d", "id": "853930756174991360", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 243, "tweet_count": 25766, "listed_count": 0}, "location": "Colonia, Alemania", "username": "olivvv01"}, {"verified": false, "name": "Eduardo Ram\u00edrez", "id": "1166864535338328064", "public_metrics": {"followers_count": 3280, "following_count": 4095, "tweet_count": 10521, "listed_count": 0}, "location": "Puente Alto, Chile", "username": "Eduardo25939357"}, {"verified": false, "name": "Felipe Vargas", "id": "171327003", "public_metrics": {"followers_count": 1776, "following_count": 1918, "tweet_count": 24452, "listed_count": 1}, "location": "Santiago de Chile", "username": "PipitoVM"}, {"verified": false, "name": "Gabriel Flecha", "id": "381268227", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 329, "tweet_count": 65101, "listed_count": 7}, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "username": "GabrielFlechaa"}, {"verified": false, "name": "Gabi Sosa", "id": "570203381", "public_metrics": {"followers_count": 5801, "following_count": 5817, "tweet_count": 92033, "listed_count": 14}, "location": "Central, Paraguay", "username": "Gabi_sosa1"}, {"verified": false, "name": "Joyboy", "id": "1054038313", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 236, "tweet_count": 68729, "listed_count": 0}, "username": "MPoint1997"}, {"verified": false, "name": "Gabriela\ud83c\udf08", "id": "200717368", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 33, "tweet_count": 17738, "listed_count": 11}, "location": "Argentina", "username": "gabrielasolarii"}, {"verified": false, "name": "Ariano do bem \u2728", "id": "1173765129550348295", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 51, "tweet_count": 263, "listed_count": 0}, "username": "TheuzThe"}, {"verified": false, "name": "Kevin Mendez", "id": "531396080", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 110, "tweet_count": 427, "listed_count": 1}, "location": "Bogota - Colombia", "username": "Kevin_Yohan"}, {"verified": false, "name": "Fernanda \u0fd0", "id": "99807691", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 388, "tweet_count": 88931, "listed_count": 9}, "location": "Venezuela             ", "username": "maufer27"}, {"verified": false, "name": "Ana Concilio", "id": "826223234", "public_metrics": {"followers_count": 3906, "following_count": 907, "tweet_count": 22252, "listed_count": 6}, "location": "Paraguay", "username": "anaconcilio"}, {"verified": false, "name": "fran\u2077", "id": "891066924347609089", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 456, "tweet_count": 63753, "listed_count": 3}, "location": "Chile ", "username": "tete_afrodite"}, {"verified": false, "name": "Mile", "id": "610383939", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 306, "tweet_count": 65189, "listed_count": 1}, "location": "vsco.co/milemaldonado", "username": "mileemaldonado"}, {"verified": false, "name": "CHE", "id": "1142113147500687360", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 264, "tweet_count": 18546, "listed_count": 2}, "username": "Elche1017"}, {"verified": true, "name": "Raoul Ortiz", "id": "127623496", "public_metrics": {"followers_count": 171395, "following_count": 1605, "tweet_count": 74157, "listed_count": 308}, "location": "Tren del Mame", "username": "RaoulPolloOrtiz"}, {"verified": false, "name": "B", "id": "2553141631", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 202, "tweet_count": 5727, "listed_count": 1}, "username": "smendez981"}, {"verified": false, "name": "CLEVER", "id": "759448928731398144", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 473, "tweet_count": 21002, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "cleverricardo10"}, {"verified": false, "name": "Chechu", "id": "1141956321417338881", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 90, "tweet_count": 336, "listed_count": 0}, "location": "La Rioja, Argentina", "username": "Rosileguizamonn"}, {"verified": false, "name": "Gaby Olmedo", "id": "367953951", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 534, "tweet_count": 6994, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "username": "Gaa995"}, {"verified": false, "name": "flaa.brooks", "id": "993629823422607360", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 198, "tweet_count": 4455, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "flaa_brooks"}, {"verified": false, "name": "Gabriel Perea - Gabriel J. Perea R. \ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "id": "794983952", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1036, "tweet_count": 13312, "listed_count": 10}, "location": "Panam\u00e1", "username": "gabrieljperear"}, {"verified": false, "name": "ERNESTO CEDE\u00d1O A.", "id": "199570626", "public_metrics": {"followers_count": 47210, "following_count": 1711, "tweet_count": 249197, "listed_count": 87}, "location": "ernestoentwitter@gmail.com", "username": "ernestocedeno"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude47\ud835\udd56\ud83c\udd5c\ud835\ude5a", "id": "3626633782", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 882, "tweet_count": 18946, "listed_count": 1}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "hlemze"}, {"verified": false, "name": "rainha da camisinha", "id": "971866139415498752", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 903, "tweet_count": 41328, "listed_count": 2}, "location": "penhasco ", "username": "meucaminhoels"}, {"verified": false, "name": "Marciandrea", "id": "177337579", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 19, "tweet_count": 5198, "listed_count": 1}, "username": "Maarciandrea"}, {"verified": false, "name": "Inmadura", "id": "280847545", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 790, "tweet_count": 33401, "listed_count": 1}, "location": "Encarnaci\u00f3n - Paraguay", "username": "dajoubert_23"}, {"verified": false, "name": "Luj\u00e1n Vera", "id": "1689710772", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 1275, "tweet_count": 29102, "listed_count": 0}, "username": "mlujanvera"}, {"verified": false, "name": "amanda", "id": "65925853", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 699, "tweet_count": 7135, "listed_count": 8}, "location": "Brazil", "username": "amnd_caetano"}, {"verified": false, "name": "Rodrigo", "id": "144597368", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 1257, "tweet_count": 55111, "listed_count": 8}, "location": "Paraguay", "username": "sebahermida"}, {"verified": false, "name": "Douglas Mery", "id": "194173167", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 2002, "tweet_count": 24895, "listed_count": 1}, "location": "Santiago de Chile", "username": "douglasmery"}, {"verified": false, "name": "marina", "id": "1155984185905037312", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 179, "tweet_count": 4889, "listed_count": 1}, "username": "MarinaBittenco_"}, {"verified": false, "name": "carecacesol", "id": "150033342", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 428, "tweet_count": 12604, "listed_count": 4}, "location": "Asuncion, PY", "username": "carecacesol"}, {"verified": false, "name": "Fabiana Mar\u00eda", "id": "749606284488564737", "public_metrics": {"followers_count": 3630, "following_count": 3221, "tweet_count": 17492, "listed_count": 4}, "location": "Paraguay", "username": "Fabiespinola29"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc3e", "id": "1551601878", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 632, "tweet_count": 53529, "listed_count": 3}, "username": "PiaDagos_"}, {"verified": false, "name": "BRASINHA", "id": "2293544196", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 2154, "tweet_count": 91450, "listed_count": 1}, "location": "Carazinho-RS", "username": "pauloli67036484"}, {"verified": false, "name": "Daniella", "id": "1056822158180130817", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 85, "tweet_count": 16255, "listed_count": 0}, "location": "Madrid| Gyq", "username": "daniloza16"}, {"verified": false, "name": "Aixa", "id": "2285445631", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 408, "tweet_count": 12281, "listed_count": 0}, "location": "Corrientes, Argentina", "username": "Aixarecaldez16"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf3a\ud83c\udf40 B\u00ea \u2600\ufe0f \ud83d\udc8e\ud83c\udf43", "id": "4101081153", "public_metrics": {"followers_count": 2353, "following_count": 2568, "tweet_count": 20530, "listed_count": 0}, "location": "Por a\u00ed", "username": "Biancagabriel05"}, {"verified": false, "name": "Juli Navone", "id": "187953249", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 554, "tweet_count": 5433, "listed_count": 0}, "location": "Love ! \u2661", "username": "Juli_navone"}, {"verified": false, "name": "Silvio Sobral", "id": "169165892", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 377, "tweet_count": 33787, "listed_count": 5}, "username": "osilviosobral"}, {"verified": false, "name": "Magic\ud83e\ude84", "id": "67807690", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 434, "tweet_count": 22363, "listed_count": 6}, "location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "MajoChancayC"}, {"verified": false, "name": "HEPTA / BI \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "id": "994221133829431296", "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 1674, "tweet_count": 11129, "listed_count": 0}, "location": "Taquara,  Jacarepagu\u00e1 ", "username": "Fabiano67551878"}, {"verified": false, "name": "Resist\u00eancia", "id": "531392442", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 703, "tweet_count": 144829, "listed_count": 5}, "username": "JaksonAlencar"}, {"verified": false, "name": "DN \ud83e\udd8b", "id": "136503743", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 23, "tweet_count": 14930, "listed_count": 0}, "location": "Guayaquil, Ecuador\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "danicolleec"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "370923691", "public_metrics": {"followers_count": 8242, "following_count": 1750, "tweet_count": 109738, "listed_count": 18}, "location": "\ud83c\udf32\ud83d\udc39", "username": "Caausei_"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf1f", "id": "207743174", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 367, "tweet_count": 23696, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "natha1015"}, {"verified": false, "name": "Matutte David Trinidad Rios Fretes", "id": "2400297246", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 2912, "tweet_count": 53932, "listed_count": 4}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "matutte5"}, {"verified": false, "name": "\u06de \u1f21 \u03ba\u1f71\u03b8\u03b1\u03c1\u03c3\u03b9\u03c2 \u06de", "id": "1678362816", "public_metrics": {"followers_count": 3918, "following_count": 873, "tweet_count": 47825, "listed_count": 9}, "location": "opre roma \ud83d\udc99\u2764\ufe0f\ud83d\udc9a", "username": "meeriyein"}, {"verified": false, "name": "valenn,,,", "id": "1030598216943849473", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 315, "tweet_count": 13961, "listed_count": 6}, "username": "lvsbeartae"}, {"verified": false, "name": "amaldi\u00e7oada pelo senso cr\u00edtico", "id": "2405453970", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 562, "tweet_count": 11505, "listed_count": 0}, "location": "campinas", "username": "_lauraMarya"}, {"verified": false, "name": "@kalielpinheiro o insta", "id": "168743241", "public_metrics": {"followers_count": 104054, "following_count": 279, "tweet_count": 226536, "listed_count": 409}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "kaliel"}, {"verified": false, "name": "julie\ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "id": "4035222395", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 143, "tweet_count": 49355, "listed_count": 0}, "location": "Bolsonaro desgra\u00e7ado, maldito", "username": "eujuliex"}, {"verified": false, "name": "Paulina D\u00edaz", "id": "358159745", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 208, "tweet_count": 66251, "listed_count": 0}, "username": "paudiaza"}, {"verified": false, "name": "muri", "id": "342343277", "public_metrics": {"followers_count": 2284, "following_count": 3771, "tweet_count": 149194, "listed_count": 10}, "location": "( 21 - chile ) ( eng/esp )", "username": "ughwishlist"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcd5\ud835\udcee\ud835\udced\ud835\udcee", "id": "819706107207806978", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 262, "tweet_count": 3382, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Federicoezequ"}, {"verified": false, "name": "Ricardo miguel guzman", "id": "893487793674092544", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 379, "tweet_count": 999, "listed_count": 1}, "location": "Morroa, Colombia", "username": "RicardoGuzD"}, {"verified": false, "name": "Nascar", "id": "834022618386792448", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 525, "tweet_count": 1175, "listed_count": 0}, "username": "Am7add11"}, {"verified": false, "name": "\u03b9\u044f\u03b9\u0454\u03b7\u0455\ud83c\udf19", "id": "599596622", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 251, "tweet_count": 7732, "listed_count": 1}, "location": "\u1d0d\u1d00\u0262\u026a\u1d04 \ua731\u029c\u1d0f\u1d18", "username": "_abriortega"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "943613573116387328", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 473, "tweet_count": 43235, "listed_count": 0}, "location": "RJ", "username": "weslxy_"}, {"verified": false, "name": "shuli\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1006946925474668547", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 652, "tweet_count": 28572, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "giucorraro"}, {"verified": false, "name": "Marianela", "id": "1378487612", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 817, "tweet_count": 36029, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "username": "marianelamald"}, {"verified": false, "name": "Letty AcOsta", "id": "393014881", "public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 688, "tweet_count": 61135, "listed_count": 1}, "location": "Asuncion", "username": "letty_mappy"}, {"verified": false, "name": "dani \ud83c\udf38", "id": "735880213398228993", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 887, "tweet_count": 88084, "listed_count": 10}, "location": " gusu \u2601\ufe0f lesbian", "username": "softlanzhan"}, {"verified": false, "name": "Vanesa Aguilera", "id": "632123027", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 65, "tweet_count": 7788, "listed_count": 3}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "vaneaguilera22"}, {"verified": false, "name": "allan", "id": "4417441456", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 1186, "tweet_count": 247263, "listed_count": 5}, "location": "poa", "username": "usuario_pesado"}, {"verified": false, "name": "Salom\u00f3n Medina", "id": "464811147", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 1298, "tweet_count": 71570, "listed_count": 2}, "location": "Lambar\u00e9", "username": "Salo_Med91"}, {"verified": false, "name": "krl0", "id": "1030270975475167237", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 86, "tweet_count": 1734, "listed_count": 0}, "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "username": "Carlomgl98"}, {"verified": false, "name": "fvh", "id": "109713305", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 248, "tweet_count": 24180, "listed_count": 1}, "location": "Bogota", "username": "fvh_27"}, {"verified": false, "name": "\u00c9 13L\ud83d\udea9", "id": "4828099758", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 659, "tweet_count": 21830, "listed_count": 1}, "location": "Complexo da Mar\u00e9  ", "username": "DanZN21"}, {"verified": false, "name": "sof\u00eda says HELLO", "id": "3432026633", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 359, "tweet_count": 10298, "listed_count": 3}, "location": "ella/la, 18, sur de chile", "username": "yoshicidios"}, {"verified": false, "name": "Alex Sketch \u14da\u160f\u15e2", "id": "1174859165623357441", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 477, "tweet_count": 41186, "listed_count": 1}, "username": "alex_sketch_2"}, {"verified": false, "name": "Jose Luis Murcia", "id": "302761626", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1072, "tweet_count": 1171, "listed_count": 0}, "location": "Bogota Colombia", "username": "LuisCaifan"}, {"verified": false, "name": "Allan Montilla\ud83d\udc41", "id": "346682320", "public_metrics": {"followers_count": 2063, "following_count": 1554, "tweet_count": 52836, "listed_count": 10}, "location": "Antofagasta, Chile", "username": "allanmontillah"}, {"verified": false, "name": "Dan Nu\u00f1ez", "id": "1112893867", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 942, "tweet_count": 7399, "listed_count": 3}, "location": "Pirque, Santiago de Chile", "username": "Dan_NunezR"}, {"verified": false, "name": "Carja", "id": "478752111", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 374, "tweet_count": 9493, "listed_count": 0}, "location": "Valencia", "username": "cperez7929"}, {"verified": false, "name": "OD", "id": "1932545934", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 971, "tweet_count": 30687, "listed_count": 3}, "username": "awayfromepls"}, {"verified": false, "name": "Pearl \ud83d\udc30", "id": "880514768003633153", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 243, "tweet_count": 2197, "listed_count": 0}, "location": "Nicaragua", "username": "Lita_espinoza16"}, {"verified": false, "name": "G ay", "id": "798013185592885248", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 248, "tweet_count": 6450, "listed_count": 0}, "location": "La Rioja - Argentina ", "username": "AGabrielasosa"}, {"verified": false, "name": "nayara", "id": "822463376", "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 397, "tweet_count": 159562, "listed_count": 4}, "username": "ndftwd"}, {"verified": false, "name": "AYELEN", "id": "353942159", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 427, "tweet_count": 12859, "listed_count": 0}, "location": "villa Maria", "username": "AyeMachadoo"}, {"verified": false, "name": "Marin", "id": "821413950545862656", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 176, "tweet_count": 2537, "listed_count": 0}, "location": "Santu\u00e1rio", "username": "MarindeAguia"}, {"verified": false, "name": "\u264c\ufe0fAiolia\u264c\ufe0f", "id": "4582907835", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 207, "tweet_count": 2435, "listed_count": 0}, "location": "Santu\u00e1rio de Athena", "username": "AioliaMythology"}, {"verified": false, "name": "Victoria", "id": "180948097", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 455, "tweet_count": 17928, "listed_count": 12}, "location": "|Dominican Republic \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "username": "vicwin_"}, {"verified": false, "name": "Nicol\u00e1s", "id": "154722041", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 447, "tweet_count": 7398, "listed_count": 0}, "location": "Junin", "username": "NicoLovera"}, {"verified": false, "name": "\u1d00\u1d05\u0280\u026a\u1d00\u0274\u1d00", "id": "906164611", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 1024, "tweet_count": 42641, "listed_count": 0}, "username": "AdrySegovia_"}, {"verified": false, "name": "Aras\u1ebd Lugo \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe \u2665", "id": "141349296", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 1388, "tweet_count": 12150, "listed_count": 14}, "location": "Paraguay", "username": "aluragou"}, {"verified": false, "name": "bru", "id": "893395987", "public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 497, "tweet_count": 25412, "listed_count": 4}, "location": "Luzi\u00e2nia / Lavras", "username": "chrononsaurus"}, {"verified": false, "name": "bel\u00e9n rodal", "id": "1073364615298465792", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 122, "tweet_count": 1148, "listed_count": 0}, "username": "bee1u"}, {"verified": false, "name": "lauri", "id": "3394226788", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 110, "tweet_count": 1752, "listed_count": 0}, "username": "lau_asi"}, {"verified": false, "name": "Rafa Gorgojo.", "id": "102429174", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 299, "tweet_count": 33748, "listed_count": 2}, "location": "planeta Tierra. ", "username": "JEFEGORGOJ0"}, {"verified": false, "name": "Gersio", "id": "2206212220", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 577, "tweet_count": 3153, "listed_count": 0}, "username": "ubeda_sergio"}, {"verified": false, "name": "dulce \u263e", "id": "176915304", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 655, "tweet_count": 39985, "listed_count": 2}, "username": "dulceaguayo1"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc16\ud835\udc04\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc16\ud835\udc0e\ud835\udc0b\ud835\udc05.", "id": "3335511707", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 20, "tweet_count": 13, "listed_count": 0}, "location": "Waverly Hills.", "username": "towngamewh"}, {"verified": false, "name": "iri", "id": "342907744", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 488, "tweet_count": 23286, "listed_count": 0}, "location": "Punta Arenas. ", "username": "irinavga"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd2a \ud835\udd1e \ud835\udd2f \ud835\udd26 \ud835\udd1e \ud835\udd2b \ud835\udd1e", "id": "984660648301821952", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 108, "tweet_count": 865, "listed_count": 0}, "username": "ysm7x"}, {"verified": false, "name": "Srta. M", "id": "123442289", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 357, "tweet_count": 6300, "listed_count": 1}, "username": "Marcia417"}, {"verified": false, "name": "R\u00fc\u1e05\u20ac\u1e45$", "id": "1179614862869225472", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 27, "tweet_count": 162, "listed_count": 0}, "location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "username": "Rubensjerfeson"}, {"verified": false, "name": "guatavinn\ud83c\udfad\ud83d\udd25", "id": "1180472735664869376", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 11, "tweet_count": 65, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, Brasil", "username": "LuisGus95205465"}, {"verified": false, "name": "Diego Martins", "id": "100220756", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 373, "tweet_count": 15476, "listed_count": 2}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "DiegaoMartins"}, {"verified": false, "name": "ariel \u2653\ufe0f", "id": "522729575", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 302, "tweet_count": 16275, "listed_count": 0}, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "username": "arielmequejo"}, {"verified": false, "name": "Santiago Rodr\u00edguez \uf8ff", "id": "367557969", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 730, "tweet_count": 16802, "listed_count": 3}, "location": "Just here", "username": "SecondbRother86"}, {"verified": false, "name": "Arianni Gonzalez.", "id": "206498248", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 743, "tweet_count": 39323, "listed_count": 7}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "ArianniG_22"}, {"verified": false, "name": "F\u00e1bio Gomes", "id": "1101269567182131201", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 84, "tweet_count": 3298, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "fabio_l_gomes"}, {"verified": false, "name": "rafael barbosa", "id": "1691489028", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 240, "tweet_count": 8410, "listed_count": 0}, "username": "RafaelBF8"}, {"verified": false, "name": ". \ud835\udd7d\ud835\udd94 \u263d\ufe0e", "id": "1239494576", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 246, "tweet_count": 11747, "listed_count": 1}, "location": "Argentina - Buenos Aires", "username": "rochi_sool"}, {"verified": false, "name": "yulieth tovar \ud83d\udc7d", "id": "1263061669", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 200, "tweet_count": 268, "listed_count": 0}, "username": "mayuutovar"}, {"verified": false, "name": "#CuartaDosis", "id": "378375409", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 923, "tweet_count": 262922, "listed_count": 1}, "location": "lima", "username": "isabeldiceesto"}, {"verified": false, "name": "\u0442\u03b1\u0454\u2113 \u0432\u0454\u03b7\u03b1\u03bd\u0454\u03b7\u0442\u0454", "id": "1465219008", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 390, "tweet_count": 24941, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru con 99% de humedad\u2601", "username": "Semiasas"}, {"verified": false, "name": "drama queen\ud83d\udc51", "id": "867137667942711298", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 112, "tweet_count": 30566, "listed_count": 0}, "location": "Capiat\u00e1 ", "username": "FerDahiana14"}, {"verified": false, "name": "Nat\u00e1lia", "id": "1171197608477564929", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 0, "tweet_count": 17279, "listed_count": 0}, "location": "sgz | ds: natalia#0069", "username": "ntcrf_"}, {"verified": false, "name": "13Leonardo", "id": "192436651", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 618, "tweet_count": 171236, "listed_count": 1}, "username": "bleonardo86"}, {"verified": false, "name": "Danteskoo", "id": "1881569946", "public_metrics": {"followers_count": 6690, "following_count": 561, "tweet_count": 79488, "listed_count": 38}, "username": "Danteskoo"}, {"verified": false, "name": "Gonzalo", "id": "2720089806", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 362, "tweet_count": 7921, "listed_count": 2}, "username": "gonza_brizuela"}, {"verified": false, "name": "dublito", "id": "783331371435655168", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 93, "tweet_count": 1576, "listed_count": 0}, "location": "Alla", "username": "Egoncebat25"}, {"verified": false, "name": "Paul Mosqueira", "id": "127558951", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 609, "tweet_count": 108105, "listed_count": 14}, "location": "Paraguay", "username": "Palumosq"}, {"verified": false, "name": "jul", "id": "942985837825921024", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 1044, "tweet_count": 38175, "listed_count": 0}, "location": "Entre o Inferno e C\u00e9u", "username": "diullias_"}, {"verified": false, "name": "Melani Pereyra \ud83d\ude1c", "id": "1058861102489108480", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 132, "tweet_count": 1508, "listed_count": 0}, "location": "Villa Regina", "username": "MelaniPereyra13"}, {"verified": false, "name": "rodizio", "id": "349922679", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 3972, "tweet_count": 7003, "listed_count": 0}, "location": "Estamos no Brasil", "username": "_rodizio"}, {"verified": false, "name": "Leira Denis", "id": "914936042335195136", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 140, "tweet_count": 2272, "listed_count": 0}, "username": "leiradenis_"}, {"verified": false, "name": "Gabi Grossi \ud83c\udf33", "id": "48927333", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 775, "tweet_count": 86644, "listed_count": 15}, "username": "gaabiita"}, {"verified": false, "name": "barbara", "id": "954399730221580288", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 258, "tweet_count": 4998, "listed_count": 0}, "location": "s\u00e3o paulo", "username": "barbarafuinha"}, {"verified": false, "name": "ART \u25e4\u2720\u25e2", "id": "1008388950971572225", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 163, "tweet_count": 3212, "listed_count": 0}, "location": "Castelo, Brasil", "username": "RuhtraTutu"}, {"verified": false, "name": "Cibele Faria de Ara\u00fajo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "45266653", "public_metrics": {"followers_count": 1951, "following_count": 1948, "tweet_count": 78720, "listed_count": 16}, "location": "Brasil ", "username": "Cibezane"}, {"verified": false, "name": "lara\ud83d\udc09", "id": "794572560969191425", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 389, "tweet_count": 26474, "listed_count": 0}, "location": "Chaco, Argentina", "username": "larafischerr"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Tejera.\ud83c\udfad", "id": "236358405", "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 437, "tweet_count": 43709, "listed_count": 10}, "username": "Mariateje"}, {"verified": false, "name": "mundinho alex br", "id": "950518461616349189", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 36, "tweet_count": 227, "listed_count": 0}, "username": "edsd_d"}, {"verified": false, "name": "A Tal da Ellen \u2b50", "id": "1130614161728245760", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 640, "tweet_count": 1562, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ATalDaEllen_"}, {"verified": false, "name": "Mvalentinasc", "id": "1115070229661536256", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 364, "tweet_count": 4765, "listed_count": 0}, "username": "Mvalentinasc1"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd90\ud835\udd91\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd9c\u2605\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501", "id": "1173368968519782400", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 427, "tweet_count": 3661, "listed_count": 0}, "username": "baklhaw"}, {"verified": false, "name": "", "id": "61251074", "public_metrics": {"followers_count": 129853, "following_count": 1661, "tweet_count": 5556, "listed_count": 273}, "username": "oswaldojor", "withheld": {"country_codes": ["BR"], "scope": "user"}}, {"verified": false, "name": "\u2728laura antonella\u2728", "id": "611053269", "public_metrics": {"followers_count": 9974, "following_count": 7508, "tweet_count": 68898, "listed_count": 6}, "location": "Virasoro, Ctes. Argentina", "username": "antonellarmirez"}, {"verified": false, "name": "Bugs Bunnyta", "id": "3722752273", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 128, "tweet_count": 1440, "listed_count": 0}, "username": "malista_onta"}, {"verified": false, "name": "Chumi", "id": "1032068713430827009", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 264, "tweet_count": 12809, "listed_count": 0}, "username": "Tomiioyhenart"}, {"verified": false, "name": "Eve", "id": "813395546", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 1290, "tweet_count": 19563, "listed_count": 0}, "username": "se_denisse"}, {"verified": false, "name": "armando", "id": "4547977095", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 176, "tweet_count": 18991, "listed_count": 0}, "location": "Tampico, Tamaulipas", "username": "armaand0"}, {"verified": false, "name": "Carolina \ud83d\ude0a", "id": "917903449177690114", "public_metrics": {"followers_count": 7104, "following_count": 4050, "tweet_count": 169869, "listed_count": 4}, "location": "Chile", "username": "Caroefi80"}, {"verified": false, "name": "Joana Mar\u00eda Catal\u00e0 \ud83c\udf39", "id": "763518288605347840", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 3917, "tweet_count": 212486, "listed_count": 4}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "catalajoanam"}, {"verified": false, "name": "Antoni Ma\u00f1\u00e9 i Rovira", "id": "157755289", "public_metrics": {"followers_count": 11441, "following_count": 10675, "tweet_count": 1132138, "listed_count": 195}, "location": "PPCC* CATALONIA", "username": "cota3143"}, {"verified": false, "name": "adolfo_tapia_gallardo", "id": "4734773363", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 654, "tweet_count": 37106, "listed_count": 7}, "location": "Peru", "username": "tapiadolfo002"}, {"verified": false, "name": "Gregorio Santos G.", "id": "426145972", "public_metrics": {"followers_count": 43887, "following_count": 3268, "tweet_count": 21169, "listed_count": 193}, "location": "Cajamarca-Peru", "username": "Gregorio_Goyo"}, {"verified": false, "name": "Joceline Stephani", "id": "159575260", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 223, "tweet_count": 5477, "listed_count": 0}, "location": "Chile ", "username": "AoiAzumi"}], "places": [{"full_name": "Chapec\u00f3, Brasil", "id": "84f19b30bbc69b59"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Juazeiro do Norte, Brasil", "id": "54f0f25fc166ccb9"}, {"full_name": "New Hampshire, USA", "id": "226b21641df42460"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Medicil\u00e2ndia, Brasil", "id": "80c730607ad7c245"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Tampico, Tamaulipas", "id": "0128fab5ba6d2cd6"}], "tweets": [{"in_reply_to_user_id": "231462660", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ohhsaetre", "id": "231462660"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192269836388372480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192272496604700673"], "created_at": "2019-11-07T02:48:09.000Z", "id": "1192272496604700673", "author_id": "877947673113919488", "text": "@ohhsaetre @itsandernik Pior que ela se enforcou. Como pode ser ing\u00eanua desse jeito. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1080630475893469185", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_Brenda_Macedo_", "id": "1080630475893469185"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}], "hashtags": [{"start": 292, "end": 311, "tag": "vivaoregimemilitar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190762083354398721"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192291021641723905"], "created_at": "2019-11-07T04:01:45.000Z", "id": "1192291021641723905", "author_id": "803937383540518912", "text": "@_Brenda_Macedo_ @Haddad_Fernando O regime militar salvou nosso pa\u00eds da onda comunista que queria se instalar aqui. Mentiram sobre esse per\u00edodo pra vc. Que pena. Mas n\u00e3o fosse pela bravura dos nossos homens ai sim, de fato hj estariamos vivendo num regime ditatorial, totalmente autorit\u00e1rio. #vivaoregimemilitar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"], "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "id": "1191908890146942976", "author_id": "728348077", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 131, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Martini"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192109020338958336"], "created_at": "2019-11-06T15:58:33.000Z", "id": "1192109020338958336", "author_id": "42762670", "text": "Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como Carlos Martini, anciano que admiti\u00f3 sufrir depresi\u00f3n suicida, simplemente porque alab\u00f3 rom\u00e1nticamente la belleza de una chica que le pidi\u00f3 una foto.\n\nSon basura.", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 31, "like_count": 1067, "quote_count": 23}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.4516, "type": "Other", "normalized_text": "EPS Coomeva"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.7911, "type": "Place", "normalized_text": "Ibagu\u00e9"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192276046193811456"], "created_at": "2019-11-07T03:02:15.000Z", "id": "1192276046193811456", "author_id": "941560693", "text": "Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embarazo. Est\u00e1 en depresi\u00f3n e ideaci\u00f3n suicida. Por n\u00famero de semanas, el procedimiento no se puede realizar en Ibagu\u00e9. \u00bfAlguna abogada o abogado que nos colabore?", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 41, "like_count": 274, "quote_count": 11}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192195633526067201"], "created_at": "2019-11-06T21:42:43.000Z", "id": "1192195633526067201", "author_id": "842028379", "text": "Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 22, "like_count": 3709, "quote_count": 95}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/N6NUWrnuie", "expanded_url": "https://twitter.com/papodecobra/status/1191796343926349825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N6NUWrnuie", "media_key": "3_1191796334547947521"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191796343926349825"], "created_at": "2019-11-05T19:16:05.000Z", "id": "1191796343926349825", "author_id": "937859746178260992", "text": "Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio corpo e se auto-envenenando. Ser\u00e1? \n\nEssa \u00e9 mais uma situa\u00e7\u00e3o em que a explica\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem fundamento cient\u00edfico. Vamos explicar: https://t.co/N6NUWrnuie", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 6, "like_count": 559, "quote_count": 9}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.345, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.3383, "type": "Organization", "normalized_text": "Costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192062846248640512"], "created_at": "2019-11-06T12:55:04.000Z", "id": "1192062846248640512", "author_id": "86333519", "text": "Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 38, "like_count": 2677, "quote_count": 58}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "180990597", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 137, "end": 139, "probability": 0.6159, "type": "Organization", "normalized_text": "C5N"}, {"start": 158, "end": 162, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 219, "end": 227, "probability": 0.4063, "type": "Other", "normalized_text": "TVP\u00fablica"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.355, "type": "Person", "normalized_text": "Hebe"}, {"start": 265, "end": 269, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186503068545884160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1186618076894322691"], "created_at": "2019-10-22T12:19:30.000Z", "id": "1186618076894322691", "author_id": "2223272358", "text": "@juancampanella Macri se equivoc\u00f3 con el periodismo. Confundi\u00f3 respeto a la libertad de prensa con bancar organizaciones criminales.\nQue C5N siga en manos de L\u00f3pez, A24 de lobbystas, P/12 de narcos o permitir que en la TVP\u00fablica Hebe o el gordo cocinero basureen a Macri diariamente fue suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 9, "like_count": 76, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1142560618957955073", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ianahre", "id": "1142560618957955073"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192291562778218502"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192296060145881088"], "created_at": "2019-11-07T04:21:47.000Z", "id": "1192296060145881088", "author_id": "1158849690", "text": "@ianahre you forgot the \"and I would thank him for it\" \ud83d\ude14\u270a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.5895, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192121655428108289"], "created_at": "2019-11-06T16:48:45.000Z", "id": "1192121655428108289", "author_id": "129695469", "text": "Me genera demasiados anticuerpos el Costanera Center, hace a\u00f1os siento que tiene una muy mala energ\u00eda. La se\u00f1al que dan hoy cerrando todo ante una posible marcha y no haciendo esto cuando se suicida alguien, es tan gr\u00e1fica de que importa mucho m\u00e1s la propiedad que la vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 12, "like_count": 84, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.677, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/BbX4l9tvtP", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192242584057516032"], "created_at": "2019-11-07T00:49:17.000Z", "id": "1192242584057516032", "author_id": "163296619", "text": "A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/BbX4l9tvtP", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 9, "like_count": 112, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.6966, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191841305808297986"], "created_at": "2019-11-05T22:14:45.000Z", "id": "1191841305808297986", "author_id": "54100908", "text": "No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de lugar al odio encarnado en resentidos sociales.\nQu\u00e9 pat\u00e9tica es la vida de esa gente; todo es drama,\"acoso\", odio, victimismo, actitud suicida y depresi\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 40, "like_count": 1456, "quote_count": 26}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3328575232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "FMorachi", "id": "3328575232"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/8ai463RDrd", "expanded_url": "https://twitter.com/solbrandalisse/status/1192286398952419330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8ai463RDrd", "media_key": "16_1192286390232457216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192278176573087744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192286398952419330"], "created_at": "2019-11-07T03:43:23.000Z", "id": "1192286398952419330", "author_id": "538386089", "text": "@FMorachi Es la idea, primero me la tomo desp me la parto en ma cabeza https://t.co/8ai463RDrd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.7693, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.7908, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 102, "end": 116, "probability": 0.7372, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}, {"start": 119, "end": 133, "probability": 0.4383, "type": "Place", "normalized_text": "FueraMarioRozas"}, {"start": 136, "end": 152, "probability": 0.3631, "type": "Other", "normalized_text": "MarchaEnSanhattan"}, {"start": 155, "end": 167, "probability": 0.3234, "type": "Other", "normalized_text": "Plebiscito15D"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/3lpKWyZx7x", "expanded_url": "https://twitter.com/_hijademinero/status/1192177186297597952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3lpKWyZx7x", "media_key": "3_1192177177208508416"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/3lpKWyZx7x", "expanded_url": "https://twitter.com/_hijademinero/status/1192177186297597952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3lpKWyZx7x", "media_key": "3_1192177177200152576"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 100, "tag": "Costanera"}, {"start": 101, "end": 117, "tag": "CostaneraCenter"}, {"start": 118, "end": 134, "tag": "FueraMarioRozas"}, {"start": 135, "end": 153, "tag": "MarchaEnSanhattan"}, {"start": 154, "end": 168, "tag": "Plebiscito15D"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192177186297597952"], "created_at": "2019-11-06T20:29:25.000Z", "id": "1192177186297597952", "author_id": "1074818942051540993", "text": "Costanera Center cuando anuncian marchas en su frontis v/s cuando se suicida una persona. #Costanera #CostaneraCenter #FueraMarioRozas #MarchaEnSanhattan #Plebiscito15D https://t.co/3lpKWyZx7x", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192284294015795200"], "created_at": "2019-11-07T03:35:01.000Z", "id": "1192284294015795200", "author_id": "3199062783", "text": "Quiero todo el tiempo mimos y abrazos :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 115, "end": 126, "username": "finkshrink", "id": "349350383"}, {"start": 129, "end": 135, "username": "drpev", "id": "360974942"}, {"start": 138, "end": 146, "username": "xsaezll", "id": "127868962"}, {"start": 150, "end": 161, "username": "albatistag", "id": "106828972"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 106, "probability": 0.6943, "type": "Organization", "normalized_text": "CDC"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/7WOue0dvjh", "expanded_url": "https://www.newsweek.com/cdc-adverse-childhood-experiences-cause-depression-addiction-chronic-illness-1470200", "display_url": "newsweek.com/cdc-adverse-ch\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.newsweek.com/cdc-adverse-childhood-experiences-cause-depression-addiction-chronic-illness-1470200"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 168, "tag": "ACEs"}, {"start": 169, "end": 189, "tag": "MentalHealthMatters"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192268828669095936"], "created_at": "2019-11-07T02:33:34.000Z", "id": "1192268828669095936", "author_id": "367489515", "text": "Preventing Childhood Trauma Reduces Chances of Drug Abuse, Chronic Diseases and Mental Health Problems, CDC Says.\n\n@finkshrink\u2069 \u2066@drpev\u2069 \u2066@xsaezll\u2069 \u2066\u2066@albatistag\u2069 #ACEs #MentalHealthMatters  https://t.co/7WOue0dvjh", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"in_reply_to_user_id": "1535461940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Afwm26135", "id": "1535461940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192276249042919424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192277332729434114"], "created_at": "2019-11-07T03:07:22.000Z", "id": "1192277332729434114", "author_id": "1718095494", "text": "@Afwm26135 Ya basta JAJAJA le dir\u00e9 a mis amixes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2704244362", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "QueridoDjon", "id": "2704244362"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192287674029068289"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192291049873518592"], "created_at": "2019-11-07T04:01:52.000Z", "id": "1192291049873518592", "author_id": "3294374962", "text": "@QueridoDjon tal do esquadrao suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.677, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ecGu5zCvGZ", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192218417639690240"], "created_at": "2019-11-06T23:13:15.000Z", "id": "1192218417639690240", "author_id": "43340387", "text": "A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/ecGu5zCvGZ", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 7, "like_count": 87, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.744, "type": "Other", "normalized_text": "CunaDeLobos"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "CunaDeLobos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192292907656462338"], "created_at": "2019-11-07T04:09:15.000Z", "id": "1192292907656462338", "author_id": "176187917", "text": "Yo creo que dos m\u00e1s morir\u00e1n de hoy a ma\u00f1ana \ud83e\udd14 #CunaDeLobos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.7966, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8413, "type": "Person", "normalized_text": "Bi-var"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192226019295612929"], "created_at": "2019-11-06T23:43:28.000Z", "id": "1192226019295612929", "author_id": "975127727501185025", "text": "Acabo de saber que, por articula\u00e7\u00e3o interna de Joice, o Bi-var pede a CASSA\u00c7\u00c3O DO MEU MANDATO, por \"quebra de decoro\".\n\nSer\u00e1 falta de trabalho? Depois eu que sou invejosa? Depois n\u00f3s \u00e9 que somos autorit\u00e1rios?\n\nFalta do que fazer, viu.\n\nO que acham de mais esta?", "public_metrics": {"retweet_count": 2509, "reply_count": 2550, "like_count": 15520, "quote_count": 303}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4427, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.3027, "type": "Organization", "normalized_text": "\u5927\u962a\u5927\u4f1a"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/8WhmK3nQyW", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12796", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12796", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12796"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 137, "tag": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 138, "end": 144, "tag": "\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192277164797784064"], "created_at": "2019-11-07T03:06:42.000Z", "id": "1192277164797784064", "author_id": "878344857734987776", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u306f\u306a\u305c\u201c\u3042\u306e\u9078\u624b\u201d\u306e\u4e8b\u306b\u5bfe\u3057\u3066\u8a00\u53ca\u3057\u306a\u304b\u3063\u305f\u306e\u304b\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5927\u962a\u5927\u4f1a\u306e\u30d0\u30c3\u30af\u30b9\u30c6\u30fc\u30b8\u306b\u9055\u548c\u611f\u3092\u611f\u3058\u305f\u306e\u306f\u79c1\u3060\u3051\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\uff1f\n\u3042\u306e\u30b3\u30e1\u30f3\u30c8\u306b\u611f\u3058\u305f\u7591\u554f\u306b\u3064\u3044\u3066\u307e\u3068\u3081\u307e\u3057\u305f\u3002\nhttps://t.co/8WhmK3nQyW\n\n#\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0 #\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "lang": "ja"}, {"in_reply_to_user_id": "309116561", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MARIANONIN1", "id": "309116561"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192167628770611201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192172649755099139"], "created_at": "2019-11-06T20:11:23.000Z", "id": "1192172649755099139", "author_id": "1155967862332448768", "text": "@MARIANONIN1 Que tristeza... desde el principio imagin\u00e9 que no era un simple feminicidio como dijeron ... alguien que elige como profesi\u00f3n salvar vidas dif\u00edcilmente la saca ... pero es un humano como todos \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 6, "quote_count": 8}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/SWZSmEHzel", "expanded_url": "https://twitter.com/laradiodelsur/status/1191580902997938176", "display_url": "twitter.com/laradiodelsur/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191580902997938176"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191892183315558400"], "created_at": "2019-11-06T01:36:55.000Z", "id": "1191892183315558400", "author_id": "754094887423836160", "text": "Vuelvo a citar a @sarahebeok NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA https://t.co/SWZSmEHzel", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192071828342263809"], "created_at": "2019-11-06T13:30:46.000Z", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "id": "1192071828342263809", "author_id": "280542227", "text": "Subestimarme es considerado por ley autolesi\u00f3n. Pero ya sabemos que es suicida. Solo es cuesti\u00f3n de tiempo. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 9, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191808641894141954"], "created_at": "2019-11-05T20:04:57.000Z", "id": "1191808641894141954", "author_id": "178028454", "text": "El informe de los 11.000 cient\u00edficos que se acaba de conocer es contundente en sus recomendaciones. Ignorar esto es suicida \ud83d\udc47", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.5101, "type": "Organization", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 116, "end": 130, "probability": 0.5257, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 131, "tag": "CostaneraCenter"}, {"start": 132, "end": 141, "tag": "NoMasTag"}, {"start": 142, "end": 156, "tag": "Plebiscito15D"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192092636796076032"], "created_at": "2019-11-06T14:53:27.000Z", "id": "1192092636796076032", "author_id": "3310016355", "text": "Costanera Center cierra por \"preocupaci\u00f3n por las personas\"... Claro, han cerrado cada vez que ae suicida alguien.\n#CostaneraCenter #NoMasTag #Plebiscito15D", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 9, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 137, "end": 153, "username": "elfrente_amplio", "id": "819594986832465920"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 13, "probability": 0.9423, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Guzm\u00e1n"}, {"start": 129, "end": 129, "probability": 0.4285, "type": "Person", "normalized_text": "P"}, {"start": 131, "end": 131, "probability": 0.3621, "type": "Person", "normalized_text": "C"}, {"start": 205, "end": 213, "probability": 0.9594, "type": "Place", "normalized_text": "sde Venez"}, {"start": 266, "end": 268, "probability": 0.564, "type": "Organization", "normalized_text": " la"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/TpfvjOg7hL", "expanded_url": "https://twitter.com/kenacats/status/1192236128113442817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TpfvjOg7hL", "media_key": "3_1192236082819149825"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192236128113442817"], "created_at": "2019-11-07T00:23:38.000Z", "id": "1192236128113442817", "author_id": "3023354907", "text": "A Jaime Guzm\u00e1n lo destruyen y porque no destruyen el museito de la memoria mugre mentirosa, y derriban estatua del suicida, sede P.C. y \u2066@elfrente_amplio\u2069? Ah esto est\u00e1 claro que la izquierda apoya esto desde Venezuela y la izquierda apoya esto todo esto es culpa de la izq https://t.co/TpfvjOg7hL", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 10, "like_count": 16, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/NzetD4jEtr", "expanded_url": "https://twitter.com/FreeFireMobile/status/1191928829608112128", "display_url": "twitter.com/FreeFireMobile\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192287674029068289"], "created_at": "2019-11-07T03:48:27.000Z", "id": "1192287674029068289", "author_id": "2704244362", "text": "Djon, manga, Alvino e lincao/hg/ng https://t.co/NzetD4jEtr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "tl"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/O7LjlAi8os", "expanded_url": "https://twitter.com/modrnsuffragist/status/1191840540175818752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O7LjlAi8os", "media_key": "3_1191840509725151233"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/O7LjlAi8os", "expanded_url": "https://twitter.com/modrnsuffragist/status/1191840540175818752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O7LjlAi8os", "media_key": "3_1191840524409458688"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191840540175818752"], "created_at": "2019-11-05T22:11:42.000Z", "id": "1191840540175818752", "author_id": "76496003", "text": "1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta suicida y la gran mayoria de veces es por una ENFERMEDAD como estas. Este tipo de publicaciones son altamente irresponsables y estigmatizantes. Ni se rectifica. https://t.co/O7LjlAi8os", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 16, "like_count": 221, "quote_count": 16}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 51, "probability": 0.5554, "type": "Other", "normalized_text": "Costaneracenter"}, {"start": 257, "end": 261, "probability": 0.9574, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 52, "tag": "Costaneracenter"}, {"start": 236, "end": 253, "tag": "FaltaSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1093989198539956227"], "created_at": "2019-02-08T21:45:24.000Z", "id": "1093989198539956227", "author_id": "389869113", "text": "Se acaba de tirar una persona en el #Costaneracenter y presenci\u00e9 dos extremos; La gente que llegaba a llorar del impacto por lo que hab\u00eda pasado, sensibilizada, emp\u00e1tica y por otro lado el morbo de la gente imprudente que sacaba fotos. #FaltaSaludMental en Chile", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 40, "like_count": 312, "quote_count": 7}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/oHursrPdY7", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1191490259411845122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oHursrPdY7", "media_key": "3_1191490257234976768"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191490259411845122"], "created_at": "2019-11-04T22:59:49.000Z", "id": "1191490259411845122", "author_id": "105492444", "text": "LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree que los peruanos seguimos siendo ciudadanos de 2da. clase, como sosten\u00eda su jefe el suicida ladr\u00f3n.\n\u00bfT\u00fa votar\u00edas por este mequetrefe? https://t.co/oHursrPdY7", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 188, "like_count": 685, "quote_count": 45}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191932896682086401"], "created_at": "2019-11-06T04:18:42.000Z", "id": "1191932896682086401", "author_id": "235139317", "text": "Si nuestros enemigos, los que nos odian pero al mismo tiempo nos envidian, critican mi postulaci\u00f3n es entonces se\u00f1al de que he hecho bien. Preoc\u00fapate el d\u00eda que tu enemigo te alabe.", "public_metrics": {"retweet_count": 677, "reply_count": 1714, "like_count": 2664, "quote_count": 135}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "630720873", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "VitorLGA", "id": "630720873"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "GenovesiBarbara", "id": "3256660838"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "loracthal", "id": "51926740"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 98, "probability": 0.4341, "type": "Person", "normalized_text": "feto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192283969720651776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192287089175318528"], "created_at": "2019-11-07T03:46:08.000Z", "id": "1192287089175318528", "author_id": "70475303", "text": "@VitorLGA @GenovesiBarbara @laurentivs @loracthal Seria prefer\u00edvel ela deixar morrer a m\u00e3e e o feto?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.5046, "type": "Place", "normalized_text": "costanera center"}, {"start": 131, "end": 145, "probability": 0.7098, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 146, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157815823098097669"], "created_at": "2019-08-04T00:49:38.000Z", "id": "1157815823098097669", "author_id": "931203343741018112", "text": "Estoy literal en shock estaba en el costanera center y una persona se suicido, la normalidad en que la gente segu\u00eda trabajando en #CostaneraCenter , tienen su propia carpa!!! Para los constantes suicidios que pasan !!!\n\u00d3sea que nos est\u00e1 pasando hasta donde est\u00e1 llegando esto !!!", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 21, "like_count": 151, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.7764, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.8654, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192224837122625541"], "created_at": "2019-11-06T23:38:46.000Z", "id": "1192224837122625541", "author_id": "586035110", "text": "PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 5, "like_count": 226, "quote_count": 6}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1078690593423929346", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192238707451019266"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192287280301584384"], "created_at": "2019-11-07T03:46:53.000Z", "id": "1192287280301584384", "author_id": "1078690593423929346", "text": "to com medo de prejudicar mais ele mandando mensagem pq os pais dele tao odiando eu e uma outra amiga achando que a gente pode ter \u201cinfluenciado\u201d ele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192104351495589889"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.8251, "type": "Person", "normalized_text": "Aquiles"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7161, "type": "Person", "normalized_text": "Patito"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/UWKzyZzfaB", "expanded_url": "https://twitter.com/eldestapeweb/status/1192104351495589889", "display_url": "twitter.com/eldestapeweb/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192276716909211648"], "created_at": "2019-11-07T03:04:55.000Z", "id": "1192276716909211648", "author_id": "3135535360", "text": "Es tan bruta q elige un tema q es su tal\u00f3n de Aquiles. Ella y Patito deber\u00e1n explicar. Mucho tel\u00e9fono enloqueci\u00f3 al suicida.\ud83d\udc4a\ud83c\udffb https://t.co/UWKzyZzfaB", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192032219642118144"], "created_at": "2019-11-06T10:53:22.000Z", "id": "1192032219642118144", "author_id": "903556488165195776", "text": "\u00bfNotan la hipocres\u00eda de la gente cuando alguien se suicida? Nunca prestan atenci\u00f3n hasta que la persona est\u00e1 muerta y entonces ya les preocupa mucho la depresi\u00f3n y ayudar.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 33, "end": 46, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}, {"start": 191, "end": 207, "username": "GobiernodeChile", "id": "42102939"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.7176, "type": "Other", "normalized_text": "FFEE"}, {"start": 54, "end": 68, "probability": 0.4657, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/jj5dA61hAA", "expanded_url": "https://twitter.com/Chileokulto/status/1192129213228298240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jj5dA61hAA", "media_key": "7_1192128903902576640"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 69, "tag": "CostaneraCenter"}, {"start": 208, "end": 225, "tag": "EstoNoATerminado"}, {"start": 226, "end": 241, "tag": "RenunciaPi\u00f1era"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192129213228298240"], "created_at": "2019-11-06T17:18:47.000Z", "id": "1192129213228298240", "author_id": "967183981", "text": "Ahora : Gran cantidad de FFEE de @Carabdechile en el #CostaneraCenter, uno de los emblem\u00e1ticos edificios del consumismo en Chile, esto ante protestas que se desarrollan a esta hora contra el @GobiernodeChile\n#EstoNoATerminado\n#RenunciaPi\u00f1era https://t.co/jj5dA61hAA", "public_metrics": {"retweet_count": 493, "reply_count": 37, "like_count": 330, "quote_count": 28}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190980642495971328"], "created_at": "2019-11-03T13:14:47.000Z", "id": "1190980642495971328", "author_id": "242028755", "text": "Enamorarse es un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 42, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Collor de Mello"}, {"start": 55, "end": 78, "probability": 0.9043, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Collor de Mello"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.5256, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/mZtgFf7IQD", "expanded_url": "https://twitter.com/OwlTratus/status/1190623967968673792", "display_url": "twitter.com/OwlTratus/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192234023768248323"], "created_at": "2019-11-07T00:15:16.000Z", "id": "1192234023768248323", "author_id": "362547666", "text": "Matou a pau ! Marco Aur\u00e9lio Collor de Mello , primo do Fernando Collor de Mello que foi Impeachmentimado e se considera o pr\u00f3prio deus https://t.co/mZtgFf7IQD", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192060425690464257"], "created_at": "2019-11-06T12:45:27.000Z", "id": "1192060425690464257", "author_id": "30426196", "text": "Si alguien ha manifestado ideaci\u00f3n suicida o muestra indicios, no ignore ni juzgue. Abra puentes de comunicaci\u00f3n y remita terapeuta. No curas, no coaches, ni nada de eso: psiquiatra o psic\u00f3logx. Si manifest\u00f3 el m\u00e9todo de suicidio, remita a emergencias del hospital m\u00e1s cercano.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191622995225251840"], "created_at": "2019-11-05T07:47:16.000Z", "id": "1191622995225251840", "author_id": "483057175", "text": "Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne la pseudo cultura.E sapendo che il loro ricatto \u00e8 una pistola scarica:se vanno alle elezioni si estinguono.E i primi a saperlo sono loro.", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 42, "like_count": 810, "quote_count": 12}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "1569252806", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Fixamenol", "id": "1569252806"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "elfrente_amplio", "id": "819594986832465920"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 114, "probability": 0.9092, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Guzm\u00e1n"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.5611, "type": "Place", "normalized_text": "UDI"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.4684, "type": "Place", "normalized_text": "RN"}, {"start": 179, "end": 190, "probability": 0.8627, "type": "Place", "normalized_text": "plaza Italia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192237110666964994"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192284607078699008"], "created_at": "2019-11-07T03:36:16.000Z", "id": "1192284607078699008", "author_id": "3023354907", "text": "@Fixamenol @elfrente_amplio Ah si no tiene color pol\u00edtico? Entonces xq hicieron pedazos el memorial de Jaime Guzm\u00e1n, atacaron sede UDI Y RN y curioso la sede partido comunista en plaza Italia est\u00e1 intacta y la estatua del suicida tb? No me cuentes cuento no nac\u00ed ayer los hechos hablan x si solos", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 91, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Oswald Spengler"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/uHZsGV4l3w", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBarrax_97/status/1192217091832725504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uHZsGV4l3w", "media_key": "3_1192217085893632000"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192217091832725504"], "created_at": "2019-11-06T23:07:59.000Z", "id": "1192217091832725504", "author_id": "499857578", "text": "\"El liberalismo constituye la manera en que la sociedad enferma se suicida.\" Oswald Spengler \ud83d\udcc3 https://t.co/uHZsGV4l3w", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3023354907", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "kenacats", "id": "3023354907"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "elfrente_amplio", "id": "819594986832465920"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/JF4Yw7ouFb", "expanded_url": "https://twitter.com/Fixamenol/status/1192237110666964994/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JF4Yw7ouFb", "media_key": "3_1192237102278348801"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192236128113442817"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192237110666964994"], "created_at": "2019-11-07T00:27:32.000Z", "id": "1192237110666964994", "author_id": "1569252806", "text": "@kenacats @elfrente_amplio https://t.co/JF4Yw7ouFb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "qme"}, {"in_reply_to_user_id": "3023354907", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "kenacats", "id": "3023354907"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "elfrente_amplio", "id": "819594986832465920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192236128113442817"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192238323449905152"], "created_at": "2019-11-07T00:32:21.000Z", "id": "1192238323449905152", "author_id": "602806398", "text": "@kenacats @elfrente_amplio ay pero que atroooooz gaia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192083010897817602"}], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/AeBfaV8yWJ", "expanded_url": "https://twitter.com/RicBenedetti/status/1192083010897817602", "display_url": "twitter.com/RicBenedetti/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192135605058187265"], "created_at": "2019-11-06T17:44:11.000Z", "id": "1192135605058187265", "author_id": "2875038066", "text": "Con sus jueces peronistas https://t.co/AeBfaV8yWJ", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/hH2BRhuI9D", "expanded_url": "https://twitter.com/FilosofiaMderna/status/1192217997760446464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hH2BRhuI9D", "media_key": "3_1192217994790916097"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192217997760446464"], "created_at": "2019-11-06T23:11:35.000Z", "id": "1192217997760446464", "author_id": "738082711697563648", "text": "Humanos: Um dia as m\u00e1quinas ir\u00e3o se rebelar\nAs m\u00e1quinas: https://t.co/hH2BRhuI9D", "public_metrics": {"retweet_count": 7628, "reply_count": 95, "like_count": 30004, "quote_count": 536}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.7938, "type": "Person", "normalized_text": "Rhonita Miller"}, {"start": 66, "end": 83, "probability": 0.5924, "type": "Person", "normalized_text": "Titus Alvin Miller"}, {"start": 87, "end": 105, "probability": 0.5434, "type": "Person", "normalized_text": "Tiana Gricel Miller"}, {"start": 119, "end": 141, "probability": 0.5796, "type": "Person", "normalized_text": "Howard Jacob Miller Jr."}, {"start": 158, "end": 180, "probability": 0.6048, "type": "Person", "normalized_text": "Krystal Bellaine Miller"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/Ly6ififb8W", "expanded_url": "https://cnn.it/2qsaHSU", "display_url": "cnn.it/2qsaHSU", "status": 403, "unwound_url": "https://cnn.it/2qsaHSU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192281780289757184"], "created_at": "2019-11-07T03:25:02.000Z", "id": "1192281780289757184", "author_id": "33884545", "text": "Rhonita Miller muri\u00f3 en el ataque junto a sus gemelos de 8 meses, Titus Alvin Miller y Tiana Gricel Miller y sus hijos Howard Jacob Miller Jr., de 12 a\u00f1os, y Krystal Bellaine Miller, de 10. https://t.co/Ly6ififb8W", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 10, "like_count": 53, "quote_count": 7}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/MoIZrBPQRV", "expanded_url": "https://twitter.com/CECemVideos/status/1192267848657375234/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MoIZrBPQRV", "media_key": "7_1192267815035850752"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192267848657375234"], "created_at": "2019-11-07T02:29:41.000Z", "id": "1192267848657375234", "author_id": "729393370079039490", "text": "https://t.co/MoIZrBPQRV", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 76, "like_count": 326, "quote_count": 182}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Antunez"}, {"start": 100, "end": 112, "probability": 0.6031, "type": "Place", "normalized_text": "ChileEnCrisis"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/H5gAUk0KIp", "expanded_url": "https://twitter.com/AlvaroSanhueza/status/1192184393827262465/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/H5gAUk0KIp", "media_key": "7_1192184268090494979"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 113, "tag": "ChileEnCrisis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192184393827262465"], "created_at": "2019-11-06T20:58:03.000Z", "id": "1192184393827262465", "author_id": "74593829", "text": "Carlos Antunez con Providencia y manifestante se sube al guanaco y destroza su brazo lanza agua... #ChileEnCrisis https://t.co/H5gAUk0KIp", "public_metrics": {"retweet_count": 3035, "reply_count": 361, "like_count": 5763, "quote_count": 660}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "339242431", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FerRomeroCarp", "id": "339242431"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192277864453988353"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192279980509716480"], "created_at": "2019-11-07T03:17:53.000Z", "id": "1192279980509716480", "author_id": "99588433", "text": "@FerRomeroCarp La culpa del cambio no es de \u00e9l, tiene culpa de no darle ninguna facilidad/descuento de compra a los que ten\u00edamos entrada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4112, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.6774, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.2813, "type": "Place", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184970857942257665"], "created_at": "2019-10-17T23:14:02.000Z", "id": "1184970857942257665", "author_id": "2390796442", "text": "Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E TODO UM ECOSSISTEMA. Hoje, o povo esqueceu o caso e a SAMARCO tem vencido os prejudicados na justi\u00e7a...", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 32, "like_count": 1564, "quote_count": 11}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 70, "end": 85, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Olivera"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 51, "end": 68, "probability": 0.5564, "type": "Organization", "normalized_text": "ATVNoticiasMatinal"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/g4CScMzw5O", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/fernando-olivera-duda-de-muerte-de-alan-397254", "display_url": "atv.pe/actualidad/fer\u2026"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 69, "tag": "ATVNoticiasMatinal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192260380220776448"], "created_at": "2019-11-07T02:00:00.000Z", "id": "1192260380220776448", "author_id": "153590993", "text": "Fernando Olivera duda de la muerte de Alan Garc\u00eda #ATVNoticiasMatinal @MilagrosLeivaG https://t.co/g4CScMzw5O", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 46, "like_count": 29, "quote_count": 6}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "284818409", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192277792001540096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192280395653496833"], "created_at": "2019-11-07T03:19:32.000Z", "id": "1192280395653496833", "author_id": "1124119796247822337", "text": "@MINA_RAP_3030 N me int\u00e9rpretes mal \u00e9 uma opini\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192200173780447234"], "created_at": "2019-11-06T22:00:46.000Z", "id": "1192200173780447234", "author_id": "365585882", "text": "o cara pegou uma arma e matou a mulher, a filha de 3 anos e depois se suicidou. mas vamos armar a popula\u00e7\u00e3o n\u00e9, vai dar super certo \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.7084, "type": "Other", "normalized_text": "SucesosDA"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/WVjJYXX3kN", "expanded_url": "https://diariodeavisos.elespanol.com/2019/11/rescatan-a-una-joven-de-18-anos-que-se-subio-a-un-grua-con-animo-suicida/", "display_url": "diariodeavisos.elespanol.com/2019/11/rescat\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/T8iduacyfM", "expanded_url": "https://twitter.com/diariodeavisos/status/1192181714770124800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T8iduacyfM", "media_key": "3_1192181704011726849"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 110, "tag": "SucesosDA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192181714770124800"], "created_at": "2019-11-06T20:47:25.000Z", "id": "1192181714770124800", "author_id": "41097292", "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd34 Rescatan a una joven de 18 a\u00f1os que se subi\u00f3 a un gr\u00faa con \u00e1nimo suicida https://t.co/WVjJYXX3kN #SucesosDA https://t.co/T8iduacyfM", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "52418839", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "npekas", "id": "52418839"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "Marasot06416008", "id": "1190130416658857984"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "DebyNavarroR", "id": "1587008660"}, {"start": 56, "end": 65, "username": "wachunei", "id": "12913"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192274678171222016"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192275776709779456"], "created_at": "2019-11-07T03:01:11.000Z", "id": "1192275776709779456", "author_id": "82888709", "text": "@npekas @Marasot06416008 @plhalcartegaray @DebyNavarroR @wachunei \u00bfQue haces en medio de v\u00e1ndalos y saqueadores, delincuentes drogadictos que destruyen todo a su paso?\nDime con qui\u00e9n andas y te dir\u00e9 quien eres, es b\u00e1sico.\nSi no quieres un perdig\u00f3n o una bala a que vas a meterte a esos escenarios, hay que ser tarado o tener complejo suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4086, "type": "Other", "normalized_text": "Excalibur"}, {"start": 27, "end": 35, "probability": 0.8117, "type": "Person", "normalized_text": "Schiavone"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9124, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDynamite"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 65, "tag": "AEWDynamite"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192278260559646720"], "created_at": "2019-11-07T03:11:03.000Z", "id": "1192278260559646720", "author_id": "613677672", "text": "Excalibur: \u201cTope suicida!\u201d\nSchiavone: \u201cYESSS!!\u201d \n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n#AEWDynamite", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.4473, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 36, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157825061044281350"], "created_at": "2019-08-04T01:26:20.000Z", "id": "1157825061044281350", "author_id": "41766743", "text": "Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su drama en el templo mayor del capitalismo neoliberal, y por otro la indiferencia y deshumanizaci\u00f3n ante la muerte de aquellos interesados solo en comprar y consumir.", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 11, "like_count": 103, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "296276688", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mefaltaelaire", "id": "296276688"}], "annotations": [{"start": 265, "end": 272, "probability": 0.493, "type": "Other", "normalized_text": "Inhumano"}, {"start": 276, "end": 280, "probability": 0.5457, "type": "Other", "normalized_text": "Cruel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192205623410253825"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192271017936338944"], "created_at": "2019-11-07T02:42:16.000Z", "id": "1192271017936338944", "author_id": "152354351", "text": "@mefaltaelaire Cuando se suicida alguien y ya van 3, ponen una carpita para taparlo y el Mall sigue vendiendo, pero cuando vienen los manifestantes, lo cierran con l\u00e1minas de acero para que nadie entre y lo llenan de pacos!\nS\u00edmbolo del Modelo Consumista Neoliberal Inhumano y Cruel", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.8003, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e1s"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/G5zAfxh3yF", "expanded_url": "http://ow.ly/lbkx30pQCYZ", "display_url": "ow.ly/lbkx30pQCYZ", "status": 404, "unwound_url": "https://www.opopular.com.br/noticias/cidades/a%C3%A7%C3%B5es-da-pm-em-goi%C3%A1s-t%C3%AAm-17-mortos-em-8-dias-1.1925870?platform=hootsuite"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192187831508250624"], "created_at": "2019-11-06T21:11:43.000Z", "id": "1192187831508250624", "author_id": "54527239", "text": "Nos \u00faltimos oito dias, a PM de Goi\u00e1s matou 17 pessoas em a\u00e7\u00f5es registradas como confronto.\n\nContabiliza\u00e7\u00e3o s\u00e3o apenas de ocorr\u00eancias que chegaram \u00e0 imprensa, n\u00e3o sendo poss\u00edvel afirmar se houve mais casos. \n\nSegue o fio. \u2b07\ufe0f\n(1/14) \nhttps://t.co/G5zAfxh3yF", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 20, "like_count": 32, "quote_count": 7}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Helo Faissol"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.7681, "type": "Person", "normalized_text": "Andrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192212177119318022"], "created_at": "2019-11-06T22:48:27.000Z", "id": "1192212177119318022", "author_id": "56398558", "text": "Uma curiosidade - Quem torcia pra Helo Faissol, torce nessa edi\u00e7\u00e3o pra Andrea????", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 103, "like_count": 103, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192209334874333184"}], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/mbz9O16IqF", "expanded_url": "https://twitter.com/titiimarin/status/1192209334874333184", "display_url": "twitter.com/titiimarin/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "FuerzaPresidente"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192266290670579713"], "created_at": "2019-11-07T02:23:29.000Z", "id": "1192266290670579713", "author_id": "302219334", "text": "Vamos con todo #FuerzaPresidente https://t.co/mbz9O16IqF", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 81, "like_count": 902, "quote_count": 10}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.5541, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191858220769435648"], "created_at": "2019-11-05T23:21:58.000Z", "geo": {"place_id": "0f4979e993e4e38b"}, "id": "1191858220769435648", "author_id": "849086155048071168", "text": "19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram para estat\u00edstica e que vai ficar por isso mesmo, ningu\u00e9m se importa, ningu\u00e9m vai investigar quem matou, o Estado leg\u00edtima isso", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 4, "like_count": 609, "quote_count": 19}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 101, "probability": 0.5452, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera Centre"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192147619298058240"], "created_at": "2019-11-06T18:31:56.000Z", "id": "1192147619298058240", "author_id": "991733539107373056", "text": "C\u00f3mo se llama la enfermedad mental de los pelotudos que reclaman porque no cierran el Costanera Centre cuando alguien se suicida pero s\u00ed  lo hacen cuando intentan saquearlo?", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192159222945009666"}], "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/Ha2vteDKGv", "expanded_url": "https://twitter.com/psol50/status/1192159222945009666", "display_url": "twitter.com/psol50/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192276815630479361"], "created_at": "2019-11-07T03:05:18.000Z", "id": "1192276815630479361", "author_id": "864974664384335873", "text": "CA RA LHO https://t.co/Ha2vteDKGv", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192226505272762369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.8144, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Antonio Kast"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.6451, "type": "Person", "normalized_text": "JAK2022"}, {"start": 62, "end": 74, "probability": 0.8, "type": "Person", "normalized_text": "JAKPresidente"}, {"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4467, "type": "Organization", "normalized_text": "PartidoRepublicano"}, {"start": 98, "end": 113, "probability": 0.4978, "type": "Person", "normalized_text": "FuerzaPresidente"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.8027, "type": "Person", "normalized_text": "BastaYa"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/tyYZvsoUjy", "expanded_url": "https://twitter.com/joseantoniokast/status/1192226505272762369", "display_url": "twitter.com/joseantoniokas\u2026"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 60, "tag": "JAK2022"}, {"start": 61, "end": 75, "tag": "JAKPresidente"}, {"start": 76, "end": 95, "tag": "PartidoRepublicano"}, {"start": 97, "end": 114, "tag": "FuerzaPresidente"}, {"start": 115, "end": 123, "tag": "BastaYa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192254908847837185"], "created_at": "2019-11-07T01:38:15.000Z", "id": "1192254908847837185", "author_id": "464926730", "text": "Eres GRANDE Jos\u00e9 Antonio Kast!!! Mi Presidente!!!\ud83d\udce3\n\n#JAK2022 #JAKPresidente #PartidoRepublicano \n#FuerzaPresidente #BastaYa https://t.co/tyYZvsoUjy", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 10, "like_count": 83, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 97, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "Jenaro Villamil"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/8HglyAi5VV", "expanded_url": "https://youtu.be/x9rl6Tq0MyY", "display_url": "youtu.be/x9rl6Tq0MyY"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192272641786286080"], "created_at": "2019-11-07T02:48:43.000Z", "id": "1192272641786286080", "author_id": "459681852", "text": "SUICIDA, CONFUNDIR BOTS CON OPINI\u00d3N P\u00daBLICA: Jenaro Villamil https://t.co/8HglyAi5VV v\u00eda @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Laura Alonso"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/yJ2UnlUqBZ", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/el-violento-tuit-de-laura-alonso-contra-alberto-fernandez-donde-usa-politicamente-a-nisman-201911611440", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/el-violen\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/el-violento-tuit-de-laura-alonso-contra-alberto-fernandez-donde-usa-politicamente-a-nisman-201911611440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192104351495589889"], "created_at": "2019-11-06T15:40:00.000Z", "id": "1192104351495589889", "author_id": "2792557771", "text": "El violento tuit de Laura Alonso contra Alberto Fern\u00e1ndez donde usa pol\u00edticamente a Nisman https://t.co/yJ2UnlUqBZ", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 115, "like_count": 123, "quote_count": 20}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192276059103866880"], "created_at": "2019-11-07T03:02:18.000Z", "id": "1192276059103866880", "author_id": "709422862", "text": "Este fin de a\u00f1o me esta consumiendo como ning\u00fan otro", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "843992988", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jenarovillamil", "id": "132346487"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "laoctavadigital", "id": "164337327"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}, {"start": 314, "end": 329, "username": "jenarovillamil", "id": "132346487"}], "urls": [{"start": 330, "end": 353, "url": "https://t.co/wHd63aSI1Z", "expanded_url": "https://twitter.com/SPRMexico/status/1191943188333973504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wHd63aSI1Z", "media_key": "7_1191942910863958017"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191941637968142336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191943188333973504"], "created_at": "2019-11-06T04:59:35.000Z", "id": "1191943188333973504", "author_id": "843992988", "text": "@jenarovillamil @laoctavadigital @julioastillero Es suicida confundir a la tweetosfera con la opini\u00f3n p\u00fablica, \u00e9sta es un complejo mucho m\u00e1s amplio que tiene que ver con el punto de vista de la ciudadan\u00eda, la prensa, los medios electr\u00f3nicos. Todos los medios de comunicaci\u00f3n tienen una parte luminosa y una oscura @jenarovillamil https://t.co/wHd63aSI1Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 4, "like_count": 60, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.6062, "type": "Person", "normalized_text": "Tony"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.7588, "type": "Other", "normalized_text": "Excalibur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192275090060333056"], "created_at": "2019-11-07T02:58:27.000Z", "id": "1192275090060333056", "author_id": "861613581816791040", "text": "big lol at Tony screaming YES!!! once Excalibur finally called a TOPE SUICIDA -ep", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"in_reply_to_user_id": "1190130416658857984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Marasot06416008", "id": "1190130416658857984"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "superanonimos", "id": "82888709"}, {"start": 49, "end": 62, "username": "DebyNavarroR", "id": "1587008660"}, {"start": 63, "end": 72, "username": "wachunei", "id": "12913"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192274294782513152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192274678171222016"], "created_at": "2019-11-07T02:56:49.000Z", "id": "1192274678171222016", "author_id": "52418839", "text": "@Marasot06416008 @superanonimos @plhalcartegaray @DebyNavarroR @wachunei as\u00ed como todos son posibles inocentes, aca se deben regir por un protocolo y no lo hace, fin.-", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2269112586", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191700472488497153"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192180752391311360"], "created_at": "2019-11-06T20:43:35.000Z", "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "id": "1192180752391311360", "author_id": "870449053787721730", "text": "@PatriciaTubilla @RPPNoticias Con todo lo q se llev\u00f3 el suicida se pagaba la deuda externa", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 32, "end": 41, "username": "AEWonTNT", "id": "1457854184334581783"}, {"start": 98, "end": 114, "username": "ShutUpExcalibur", "id": "2408462113"}, {"start": 115, "end": 122, "username": "JRsBBQ", "id": "89556802"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "Luchador"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "Dynamite"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/GEQps2ELy7", "expanded_url": "https://twitter.com/tonyschiavone24/status/1192118825183064065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GEQps2ELy7", "media_key": "3_1192118818379882497"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192118825183064065"], "created_at": "2019-11-06T16:37:31.000Z", "id": "1192118825183064065", "author_id": "238276429", "text": "My Luchador socks for tonight\u2019s @AEWonTNT Dynamite broadcast. Ready for some Tope Suicida action! @ShutUpExcalibur @JRsBBQ https://t.co/GEQps2ELy7", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 48, "like_count": 1268, "quote_count": 12}, "lang": "en"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192251120711802881"], "created_at": "2019-11-07T01:23:12.000Z", "id": "1192251120711802881", "author_id": "1076833137131429890", "text": "se quer me beijar beije agora dps pode ser que a idea\u00e7\u00e3o suicida volte", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.49, "type": "Organization", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.6331, "type": "Other", "normalized_text": "IGUAL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192127801949863936"], "created_at": "2019-11-06T17:13:11.000Z", "id": "1192127801949863936", "author_id": "1658271416", "text": "Cuando alguien se suicida, Costanera Center ni se inmuta y siguen funcionando IGUAL\nAhora ante una posible amenaza ECON\u00d3MICA ($$), lo cierran y lo blindan\nLa vida NO interesa, el dinero SI\nUn asco...", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 10, "like_count": 112, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "294892649", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Lucas_gab02", "id": "294892649"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9918, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "castan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192269551175708672"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192273773313044480"], "created_at": "2019-11-07T02:53:13.000Z", "id": "1192273773313044480", "author_id": "732736893901807616", "text": "@Lucas_gab02 p eles n \u00e9 vantagem dx o flamengo ganhar essa porr c varias rodadas de anteced\u00eancia, ja escolheram um lado ja e vao fz oq for preciso, expulsaram o castan por reclama\u00e7\u00e3o mano, isso n existe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 84, "probability": 0.5726, "type": "Other", "normalized_text": "del caim\u00e1n"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/Tj3THOZDVx", "expanded_url": "https://www.14ymedio.com/cultura/Vuelve-caiman-recordar-pasado_0_2760923889.html", "display_url": "14ymedio.com/cultura/Vuelve\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.14ymedio.com/cultura/Vuelve-caiman-recordar-pasado_0_2760923889.html"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/jLogjJLoiY", "expanded_url": "https://twitter.com/yoanisanchez/status/1192132866123223040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jLogjJLoiY", "media_key": "3_1192132859584303105"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192132866123223040"], "created_at": "2019-11-06T17:33:18.000Z", "id": "1192132866123223040", "author_id": "15973392", "text": "Con esta descripci\u00f3n... no me pierdo esta obra teatral por nada: \"La panza del caim\u00e1n\" cuenta el proceso de mutaci\u00f3n del \"hombre nuevo\" en balsero y suicida, usando como referencias consignas, poemas y proyectos econ\u00f3micos fracasados. https://t.co/Tj3THOZDVx https://t.co/jLogjJLoiY", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 5, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.9875, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 169, "end": 179, "probability": 0.4687, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192164940985126915"], "created_at": "2019-11-06T19:40:45.000Z", "id": "1192164940985126915", "author_id": "123955962", "text": "Hoy en Chile los v\u00e1ndalos tienen libertad total para destruir las calles, colegios, universidades, supermercados. Los \u00fanicos que son perseguidos por la justicia son los Carabineros!", "public_metrics": {"retweet_count": 2689, "reply_count": 712, "like_count": 5913, "quote_count": 180}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.3751, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 36, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192132354850119681"], "created_at": "2019-11-06T17:31:16.000Z", "id": "1192132354850119681", "author_id": "2265096360", "text": "Un a\u00f1o pidi\u00e9ndole a #CostaneraCenter que suba barandas y ponga mallas anti suicidio. \u00a1Y nada!\n\nPero para blindar tiendas en 2 hrs movilizan y arreglan todo; eso es VIOLENCIA. \n\n\u00a1Indignante!", "public_metrics": {"retweet_count": 4811, "reply_count": 184, "like_count": 8353, "quote_count": 107}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.3624, "type": "Place", "normalized_text": "Ju\u00e1rez Atoche"}, {"start": 73, "end": 87, "probability": 0.8684, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande Lossio"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.3877, "type": "Other", "normalized_text": "Equipo"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.3312, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 268, "end": 272, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1tala"}, {"start": 276, "end": 279, "probability": 0.7774, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192268997347225600"], "created_at": "2019-11-07T02:34:14.000Z", "id": "1192268997347225600", "author_id": "2269112586", "text": "Ju\u00e1rez Atoche qued\u00f3 al descubierto con el audio donde se busc\u00f3 canjear a Bela\u00fande Lossio su libertad a cambio d decir lo q los fiscales buscaban?\nEl Equipo Lava Jato negocia con los delincuentes su libertad a cambio d encerrar a los q les conviene, prueba d ello est\u00e1 \u00c1tala y Nava", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 19, "like_count": 275, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192099220909707265"], "created_at": "2019-11-06T15:19:37.000Z", "id": "1192099220909707265", "author_id": "345659953", "text": "Estoy a nada de tirarme abajo del tren sarmiento. As\u00ed de suicida todo lrpm", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1363379384", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "rlucero2013", "id": "1362775488"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "victorfyt", "id": "1055431634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192030549902315520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192038578177613825"], "created_at": "2019-11-06T11:18:38.000Z", "id": "1192038578177613825", "author_id": "1001203911913623553", "text": "@eubraidot @rlucero2013 @victorfyt de donde sacas esos datos ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.7344, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/56yk3HBf1N", "expanded_url": "https://twitter.com/Vulgarcito15/status/1192122925580783618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/56yk3HBf1N", "media_key": "3_1192122922489536513"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192122925580783618"], "created_at": "2019-11-06T16:53:48.000Z", "id": "1192122925580783618", "author_id": "1015054656786108416", "text": "Costanera Center\n\"Soy un mall inocente, cierro para las protestas, mantengo abierto cuando alguien se suicida\". https://t.co/56yk3HBf1N", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 5, "like_count": 214, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4633, "type": "Organization", "normalized_text": "N7Day"}, {"start": 107, "end": 127, "probability": 0.6896, "type": "Other", "normalized_text": "Mass Effect Franchise"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/bANifj6v36", "expanded_url": "https://twitter.com/bioware/status/1192139640674717697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bANifj6v36", "media_key": "3_1192139637583597568"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 20, "tag": "N7Day"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192139640674717697"], "created_at": "2019-11-06T18:00:13.000Z", "id": "1192139640674717697", "author_id": "21158690", "text": "Get ready for #N7Day with a Mass Effect prize pack! Enter to win by sharing your favorite moments from the Mass Effect Franchise below. https://t.co/bANifj6v36", "public_metrics": {"retweet_count": 1020, "reply_count": 3745, "like_count": 5048, "quote_count": 124}, "lang": "en"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192233671492812802"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.4421, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}, {"start": 147, "end": 155, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 214, "end": 215, "probability": 0.9349, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/enGVXbQAQw", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBolsonaro/status/1192233671492812802", "display_url": "twitter.com/CarlosBolsonar\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192270156053004288"], "created_at": "2019-11-07T02:38:51.000Z", "id": "1192270156053004288", "author_id": "126845298", "text": "CAD\u00ca O QUEIROZ? TA AQUI! e \u00e9 o que MATOU MARIELLE que vcs tanto queriam saber e agora n\u00e3o se importam! S\u00f3 pq 1 deles morava no mesmo condominio de Bolsonaro ele era CULPADO , e o ASSASSINO ASSUME que Trabalhou pro PT e eles ficam calados! sequer rebatem! https://t.co/enGVXbQAQw", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ql8FgDloYT", "expanded_url": "https://twitter.com/gabvasa/status/1191341742697668613/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ql8FgDloYT", "media_key": "3_1191341733419851777"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191341742697668613"], "created_at": "2019-11-04T13:09:40.000Z", "id": "1191341742697668613", "author_id": "72728660", "text": "https://t.co/ql8FgDloYT", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 167, "like_count": 3397, "quote_count": 640}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 18, "probability": 0.4895, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraCenter"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 19, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192205623410253825"], "created_at": "2019-11-06T22:22:25.000Z", "id": "1192205623410253825", "author_id": "296276688", "text": "El #CostaneraCenter es el ni\u00f1o s\u00edmbolo de la inequidad en Chile.\nY el celo con que la fuerza p\u00fablica lo est\u00e1 custodiando, la\ndemostraci\u00f3n de que hay chilenos de primera y de segunda.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191934569160880129"}], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.2982, "type": "Other", "normalized_text": "Nu\u00f1o"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/kcxKFHGW3h", "expanded_url": "https://twitter.com/ravged/status/1191934569160880129", "display_url": "twitter.com/ravged/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192270331446206469"], "created_at": "2019-11-07T02:39:32.000Z", "geo": {"place_id": "7d93122509633720"}, "id": "1192270331446206469", "author_id": "1066483474981376000", "text": "Dir\u00eda Nu\u00f1o: hay que \"ler\" https://t.co/kcxKFHGW3h", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "142492024", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rickypaumpaum", "id": "142492024"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.7221, "type": "Other", "normalized_text": "coca cola"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192269682893611009"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192270284461613057"], "created_at": "2019-11-07T02:39:21.000Z", "id": "1192270284461613057", "author_id": "9812592", "text": "@rickypaumpaum Acab\u00e1s de describir a mi ex con eso de \"20 atados diarios y desayunar coca cola\". No fumaba tanto pero digamos que si \u00edbamos al super se fumaba al menos uno a la ida y uno a la vuelta.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Olivera"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 51, "end": 68, "probability": 0.5209, "type": "Organization", "normalized_text": "ATVNoticiasMatinal"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/OBXcaqVUkH", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/fernando-olivera-duda-de-muerte-de-alan-397254", "display_url": "atv.pe/actualidad/fer\u2026"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 69, "tag": "ATVNoticiasMatinal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192083272345489412"], "created_at": "2019-11-06T14:16:14.000Z", "id": "1192083272345489412", "author_id": "1231444076", "text": "Fernando Olivera duda de la muerte de Alan Garc\u00eda #ATVNoticiasMatinal https://t.co/OBXcaqVUkH", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 138, "like_count": 93, "quote_count": 25}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "77557278", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RevistaMigala", "id": "77557278"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.4453, "type": "Other", "normalized_text": "migala"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190366622315372545"], "created_at": "2019-11-01T20:34:53.000Z", "id": "1190366622315372545", "author_id": "2483314429", "text": "@RevistaMigala  por qu\u00e9 se llaman migala?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191853535266320386"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.8652, "type": "Other", "normalized_text": "carnaval"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/zBhYz9vXv1", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBolsonaro/status/1191853535266320386", "display_url": "twitter.com/CarlosBolsonar\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192233671492812802"], "created_at": "2019-11-07T00:13:52.000Z", "id": "1192233671492812802", "author_id": "68712576", "text": "O sil\u00eancio da m\u00eddia \u00e9 ensurdecedor diante do carnaval canalha que fizeram com o Presidente... https://t.co/zBhYz9vXv1", "public_metrics": {"retweet_count": 3783, "reply_count": 743, "like_count": 16154, "quote_count": 184}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "622098575", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9033, "type": "Person", "normalized_text": "Guillier"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jadue"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.9728, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192085273150136321"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192097720036663296"], "created_at": "2019-11-06T15:13:39.000Z", "id": "1192097720036663296", "author_id": "171327003", "text": "@melnicksergio A veces tengo ese pensamiento \u201csuicida\u201d que dice, \u201cOjala salga Guillier o Jadue presidente, esto se vuelva Venezuela y poder verle la cara a todos los que apoyaron la destruccion de Chile, con un bonito TE LO DIJE\u201d.", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 28, "like_count": 121, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "124331183", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mg_michel", "id": "124331183"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "MiguelHerreraDT", "id": "2235417414"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192246281240010753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192259746570502144"], "created_at": "2019-11-07T01:57:29.000Z", "geo": {"place_id": "e86e154b91acd5a3"}, "id": "1192259746570502144", "author_id": "127623496", "text": "@mg_michel @MiguelHerreraDT Est\u00e1s ebrio? Jajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 134, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192255958090690562"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 70, "probability": 0.5505, "type": "Organization", "normalized_text": "Comisi\u00f3n de Gobierno"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/OlxTeBNLhJ", "expanded_url": "https://twitter.com/asambleapa/status/1192255958090690562", "display_url": "twitter.com/asambleapa/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192260124804603906"], "created_at": "2019-11-07T01:58:59.000Z", "id": "1192260124804603906", "author_id": "199570626", "text": "Seamos serios. Yo llev\u00e9 la m\u00eda y la sustente en la Comisi\u00f3n de Gobierno y no fue considerada, \u00bfque es lo que ser\u00eda diferente ahora? https://t.co/OlxTeBNLhJ", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 40, "like_count": 135, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "Sarah"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192268903717711872"], "created_at": "2019-11-07T02:33:52.000Z", "id": "1192268903717711872", "author_id": "971866139415498752", "text": "A Sarah disse que se apaixonar por mim \u00e9 praticamente um suic\u00eddio mano kk vemos claramente q eu sou uma pessoa q ngm deve se envolver pq eu sou um lixo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "749606284488564737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192259246643130373"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192259325709955073"], "created_at": "2019-11-07T01:55:49.000Z", "id": "1192259325709955073", "author_id": "749606284488564737", "text": "@Careaguita Esta errada la autopsia?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "994221133829431296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Fabiano67551878", "id": "994221133829431296"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192255969281138688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192268158809333760"], "created_at": "2019-11-07T02:30:54.000Z", "id": "1192268158809333760", "author_id": "4101081153", "text": "@Fabiano67551878 Ele nem conseguiu sair d cima da amante kkkk n sei como n matou ele qse quebrando k pesco\u00e7o e pulando em cima do cara.. Vou t falar oq mais tem hj em dia wh homem traindo e defendendo a amante se dx ainda segura p. Atual apanhar, antigamente n era assim nao.. \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f Lament\u00e1vel", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "4101081153", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192225955655376897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192255969281138688"], "created_at": "2019-11-07T01:42:28.000Z", "id": "1192255969281138688", "author_id": "994221133829431296", "text": "@byah_Doiisbeeh Pohaadaaa msm.. e ainda e flamenguista rsrsrs...\nMo ot\u00e1rio.. ainda defende a amante.. tmnc pohaaa", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.7883, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192267118630330368"], "created_at": "2019-11-07T02:26:46.000Z", "id": "1192267118630330368", "author_id": "370923691", "text": "N\u00e3o vou opinar muito sobre a Joice, mas eu falei a dias atr\u00e1s que ela estava flertando forte com a centro direito e centro esquerda e se preparando para as elei\u00e7\u00f5es e pasmem que a esquerda vai comprar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "carwlho"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/zoltlwqIGy", "expanded_url": "https://twitter.com/chmitrine/status/1192184078897950720/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zoltlwqIGy", "media_key": "7_1192183911343894533"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192228748474699777"], "created_at": "2019-11-06T23:54:18.000Z", "id": "1192228748474699777", "author_id": "168743241", "text": "lindo fdp do carwlho https://t.co/zoltlwqIGy", "public_metrics": {"retweet_count": 1868, "reply_count": 179, "like_count": 11720, "quote_count": 1512}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 87, "probability": 0.6204, "type": "Other", "normalized_text": "pitch perfect"}, {"start": 121, "end": 132, "probability": 0.9091, "type": "Person", "normalized_text": "rachel bwrry"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/Bj3Ne5biUw", "expanded_url": "https://twitter.com/usuario_pesado/status/1192266412720570371/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bj3Ne5biUw", "media_key": "3_1192266409784619008"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192266412720570371"], "created_at": "2019-11-07T02:23:58.000Z", "id": "1192266412720570371", "author_id": "4417441456", "text": "to vendo o piloto de the politician nao acredito q chamaram esse feioso de pitch perfect pra fqzer a vers\u00e3o masculina da rachel bwrry kkkkkkkkk e ele ainda CANTA https://t.co/Bj3Ne5biUw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.53, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 207, "end": 215, "probability": 0.604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}, {"start": 218, "end": 227, "probability": 0.6686, "type": "Place", "normalized_text": "PuenteAlto"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 216, "tag": "costanera"}, {"start": 217, "end": 228, "tag": "PuenteAlto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192154672884269056"], "created_at": "2019-11-06T18:59:57.000Z", "id": "1192154672884269056", "author_id": "478752111", "text": "Manifestantes furiosos porque no les dejan saquear y quemar el \"Costanera Center\",no entiendo como pueden violar sus derechos constitucionales de destruir, que barbaridad! que vengan los derechos humanos ! #costanera #PuenteAlto", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 16, "like_count": 92, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4582907835", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MarindeAguia", "id": "821413950545862656"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.5207, "type": "Person", "normalized_text": "Athena"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.5371, "type": "Person", "normalized_text": "Aiolos"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.5105, "type": "Person", "normalized_text": "Shaka"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.5393, "type": "Other", "normalized_text": "Saga"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.8793, "type": "Place", "normalized_text": "santu\u00e1rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192263983950110720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192264236820520966"], "created_at": "2019-11-07T02:15:19.000Z", "id": "1192264236820520966", "author_id": "4582907835", "text": "@MarindeAguia @GoldAiolosCDZ Athena e o Aiolos estejam correndo perigo caso isso ocorra. O Shaka j\u00e1 est\u00e1 em alerta e at\u00e9 o Saga retornou ao santu\u00e1rio para ajudar .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192195633526067201"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/KmL1rywh7Y", "expanded_url": "https://twitter.com/bookjgale/status/1192195633526067201", "display_url": "twitter.com/bookjgale/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192236581328961536"], "created_at": "2019-11-07T00:25:26.000Z", "id": "1192236581328961536", "author_id": "3394226788", "text": "a mis amigas les haces un chiste suicida y al toque las tenes a todas suicid\u00e1ndose contigo https://t.co/KmL1rywh7Y", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3335511707", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192260887035498496"}], "entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 174, "probability": 0.5467, "type": "Other", "normalized_text": "m Seri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192263646241591301"], "created_at": "2019-11-07T02:12:59.000Z", "id": "1192263646241591301", "author_id": "3335511707", "text": "Detetive \u00b7 \ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f(SAFE)\n\nO Detetive ir\u00e1 espiar todas as noites um Alde\u00e3o \u00e0 sua escolha, ele far\u00e1 de tudo para proteger a aldeia mesmo que isso signifique deparar-se com um Serial Killer.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1179614862869225472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Rubensjerfeson", "id": "1179614862869225472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192256232159088640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192259688550805505"], "created_at": "2019-11-07T01:57:15.000Z", "id": "1192259688550805505", "author_id": "1180472735664869376", "text": "@Rubensjerfeson To todo quebrado aq doido kkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.3977, "type": "Other", "normalized_text": "J\u00fari"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5246, "type": "Place", "normalized_text": "Comarca"}, {"start": 168, "end": 169, "probability": 0.663, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192263918548328448"], "created_at": "2019-11-07T02:14:04.000Z", "geo": {"place_id": "80c730607ad7c245"}, "id": "1192263918548328448", "author_id": "100220756", "text": "Hoje presenciei uma situa\u00e7\u00e3o simplesmente foda. Dia de J\u00fari aqui na Comarca. Uns dias antes foi protocolado no processo pedido de assist\u00eancia \u00e0 acusa\u00e7\u00e3o por uma adv de SP (estranhei pq \u00e9 raridade aqui no interior), o pedido foi deferido. Eis que hoje ela apareceu e a adv +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1101269567182131201", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "fabio_l_gomes", "id": "1101269567182131201"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "cirogomes", "id": "33374761"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 223, "end": 225, "probability": 0.6564, "type": "Organization", "normalized_text": "SPC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192258714201477120"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192261153843548160"], "created_at": "2019-11-07T02:03:04.000Z", "id": "1192261153843548160", "author_id": "1691489028", "text": "@fabio_l_gomes @orsonrocha @cirogomes Olha com todo respeito mesmo uma\nVis\u00e3o minha. Pra mim o Ciro \u00e9 populista, a vis\u00e3o dele q o governo tem q resolver tudo. Veja nas elei\u00e7\u00f5es ele disse q iria tirar o nome de todo mundo do SPC, e ele repetiu isso na jovem pan, agora vc imagina se o governo faz isso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "307626340", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CARLOSALVARAD10", "id": "307626340"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "isabeldiceesto", "id": "378375409"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192044869788798976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192258474769551360"], "created_at": "2019-11-07T01:52:26.000Z", "id": "1192258474769551360", "author_id": "1465219008", "text": "@CARLOSALVARAD10 @isabeldiceesto @KarlaCalle Adem\u00e1s el ladr\u00f3n suicida no construy\u00f3 accesos adecuados para omnibuses, por eso no se puede utilizar en NINGUNA COMPETENCIA deportiva de nivel internacional.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.7809, "type": "Person", "normalized_text": "Henrique"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192262984187428872"], "created_at": "2019-11-07T02:10:21.000Z", "id": "1192262984187428872", "author_id": "1881569946", "text": "Sou muito mais o Henrique. Esse perfil sempre o defendeu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "950518461616349189", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192255401062019072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192257338582933504"], "created_at": "2019-11-07T01:47:55.000Z", "id": "1192257338582933504", "author_id": "1130614161728245760", "text": "@jackieburox_ Primeiro que vc em momento nenhum chegou em mim pra perguntar oque estava acontecendo  de sentar e tentar resolver mesmo, nem sei se vc se importa, e como vc fala que a pessoa n\u00e3o est\u00e1 com uma doen\u00e7a sendo que vc nem veio conversar cmg Nem nada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR"], "scope": "user"}, "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Manu"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.7562, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Fred Kr\u00fcger"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.8392, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Manu"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.9232, "type": "Person", "normalized_text": "Frota"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "David"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.935, "type": "Person", "normalized_text": "Glenn"}, {"start": 167, "end": 170, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 81, "end": 91, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192252473819500545"], "created_at": "2019-11-07T01:28:35.000Z", "id": "1192252473819500545", "author_id": "61251074", "text": "@oswaldojor's account has been withheld in Brazil in response to a legal demand. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 566, "reply_count": 263, "like_count": 2365, "quote_count": 72}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/IN0T4SnbJj", "expanded_url": "https://www.larepublica.cat/noticies/societat/marcaespana-un-militar-espanyol-apunyala-la-seva-parella-al-carrer-i-es-suicida/", "display_url": "larepublica.cat/noticies/socie\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "MarcaEspa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192247275063578625"], "created_at": "2019-11-07T01:07:55.000Z", "id": "1192247275063578625", "author_id": "157755289", "text": "#MarcaEspa\u00f1a: Un militar espanyol apunyala la seva parella al carrer i se su\u00efcida https://t.co/IN0T4SnbJj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191816357333078017"}], "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 143, "probability": 0.5354, "type": "Other", "normalized_text": "C93"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/5dUrjVsw3u", "expanded_url": "https://twitter.com/CARLOSMESIA/status/1191816357333078017", "display_url": "twitter.com/CARLOSMESIA/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192110212515323904"], "created_at": "2019-11-06T16:03:17.000Z", "id": "1192110212515323904", "author_id": "426145972", "text": "No mentir. Estamos frente a dos caminos: el camino recorrido, de continuismo, de dictadura neoliberal, copamiento del Estado al amparo de la C93, versus un nuevo camino la Asamblea constituyente para recuperar la patria y edificar un estado plurinacional y no es comunismo. https://t.co/5dUrjVsw3u", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 64, "like_count": 38, "quote_count": 7}, "lang": "es"}]}, "errors": [{"value": "1120348031273054208", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1120348031273054208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1120348031273054208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192290703692455937", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192290703692455937].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192290703692455937", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1186001185255415809", "value": "1186001185255415809", "detail": "User has been suspended: [1186001185255415809].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192288438931927040", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192288438931927040", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192288438931927040].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "145726659", "value": "145726659", "detail": "User has been suspended: [145726659].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192285713045299200", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192285713045299200", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192285713045299200].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1192274674694017029", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192274674694017029", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192274674694017029].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "55372142", "value": "55372142", "detail": "User has been suspended: [55372142].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192250171398201345", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192250171398201345", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192250171398201345].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1192272541441810433", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192272541441810433", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192272541441810433].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1192273550033465345", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192273550033465345", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192273550033465345].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1192269836388372480", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192269836388372480", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192269836388372480].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1191901991842336769", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191901991842336769", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191901991842336769].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191824170763661312", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191824170763661312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191824170763661312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "751479588555988992", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [751479588555988992].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "751479588555988992", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192262910174777349", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192262910174777349].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192262910174777349", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1038030288008314881", "value": "1038030288008314881", "detail": "User has been suspended: [1038030288008314881].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192246377192935425", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192246377192935425", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192246377192935425].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1192299822692339714", "oldest_id": "1192261622234046465", "result_count": 475, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbyqw1mgwzbctyh6wi8qm0vpbeyl"}}