{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CHELOFER61", "id": "85434566"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162727742258987008"}], "text": "RT @CHELOFER61: Cada d\u00eda 58 millones de brasileros comprueban que votaron un anormal ignorante como presidente. Las consecuencias de su sui\u2026", "author_id": "2972332755", "created_at": "2019-08-17T21:30:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162839234459258880"], "id": "1162839234459258880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "armandotoda", "id": "174451481"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9371, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "174451481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162838908691976197"}], "text": "@armandotoda Esquadr\u00e3o Suicida (\u00e9 um terror assistir)", "author_id": "138760279", "created_at": "2019-08-17T21:30:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162839194319896578"], "id": "1162839194319896578"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "2200839317", "created_at": "2019-08-17T21:30:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162839179035914241"], "id": "1162839179035914241"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "400504464", "created_at": "2019-08-17T21:30:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162839163122716674"], "id": "1162839163122716674"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1002021354344992769", "created_at": "2019-08-17T21:30:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162839138707607552"], "id": "1162839138707607552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1859164254", "created_at": "2019-08-17T21:30:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162839065902891008"], "id": "1162839065902891008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "184905967", "created_at": "2019-08-17T21:30:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162839043564089346"], "id": "1162839043564089346"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9202, "type": "Place", "normalized_text": "Chupaca"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/xaqnUgWrO6", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBQ08t", "display_url": "dlvr.it/RBQ08t"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/uKxvOdcHj0", "expanded_url": "https://twitter.com/ElCorreodePriet/status/1162839029647171584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uKxvOdcHj0", "media_key": "3_1162839028196003840"}]}, "text": "Joven se suicida en Chupaca. https://t.co/xaqnUgWrO6 https://t.co/uKxvOdcHj0", "author_id": "309386570", "created_at": "2019-08-17T21:30:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162839029647171584"], "id": "1162839029647171584"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 45, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 114, "end": 124, "tag": "DavidAyer"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 110, "probability": 0.9048, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "DavidAyer"}, {"start": 203, "end": 214, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.908, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 225, "end": 232, "probability": 0.8928, "type": "Other", "normalized_text": "Deadshot"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/natFqnxLVQ", "expanded_url": "http://bit.ly/2Kx4xZr", "display_url": "bit.ly/2Kx4xZr", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tomatazos.com/noticias/390744/Director-de-Escuadron-Suicida-revela-material-nunca-antes-visto"}]}, "text": "Aunque algunos consideran a #Escuadr\u00f3nSuicida como una de las pel\u00edculas m\u00e1s indeseables surgidas de Warner Bros., #DavidAyer le guarda cari\u00f1o y de vez en cuando comparte im\u00e1genes in\u00e9ditas, como estas de Harley Quinn, Joker y Deadshot. \u00a1Disfruten! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\u27a1\ufe0f https://t.co/natFqnxLVQ", "author_id": "2994027541", "created_at": "2019-08-17T21:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162839015235735552"], "id": "1162839015235735552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "4741082309", "created_at": "2019-08-17T21:29:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162838998567587841"], "id": "1162838998567587841"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "2414943163", "created_at": "2019-08-17T21:29:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162838993735757824"], "id": "1162838993735757824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Corriere", "id": "395218906"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/AERkPTsO9c", "expanded_url": "https://trib.al/SVjbyQL", "display_url": "trib.al/SVjbyQL", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_17/kabul-esplosione-una-festa-matrimonio-decine-vittime-testimone-attacco-suicida-02acac06-c129-11e9-a944-b7ca57037a99.shtml"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162822394484015104"}], "text": "RT @Corriere: Kabul, esplosione a una festa di matrimonio: decine di vittime. Un testimone: \u00abAttacco suicida\u00bb https://t.co/AERkPTsO9c", "author_id": "847325940", "created_at": "2019-08-17T21:29:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162838993031127040"], "id": "1162838993031127040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MarianaAdas", "id": "1225595447475146757"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.6937, "type": "Person", "normalized_text": "fulana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162523517864370176"}], "text": "RT @marianaadas: Mulher que abortou: voc\u00ea matou seu filho.\n\n- a fulana \u00e9 m\u00e3e de um beb\u00ea morto.\n\nMulher que perdeu o beb\u00ea: ah, n\u00e3o se preocu\u2026", "author_id": "4909672126", "created_at": "2019-08-17T21:29:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162838964463648768"], "id": "1162838964463648768"}, {"text": "juraria que hoy mi autobus ha atropellado a una paloma suicida :(", "author_id": "422887885", "created_at": "2019-08-17T21:29:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162838950760910853"], "id": "1162838950760910853"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "70725626", "created_at": "2019-08-17T21:29:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162838864903507968"], "id": "1162838864903507968"}, {"in_reply_to_user_id": "973762937218387973", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162838199787544577"}], "text": "@UemSpotted Conhe\u00e7o tanta gente que se matou de estudar em casa, estudou em escola p\u00fablica (que infelizmente aqui n \u00e9 l\u00e1 essas coisas) e n\u00e3o conseguiu, nossa \u00e9 de quebrar o cora\u00e7\u00e3o mano", "author_id": "889275849916248064", "created_at": "2019-08-17T21:29:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162838765636870145"], "id": "1162838765636870145"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "952290557031862272", "created_at": "2019-08-17T21:28:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162838728500535297"], "id": "1162838728500535297"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "829229315476881408", "created_at": "2019-08-17T21:28:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162838708107862022"], "id": "1162838708107862022"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1080013740", "created_at": "2019-08-17T21:28:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162838602923069442"], "id": "1162838602923069442"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "67714990", "created_at": "2019-08-17T21:28:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162838588872110080"], "id": "1162838588872110080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1049698446578475008", "created_at": "2019-08-17T21:27:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162838465123422211"], "id": "1162838465123422211"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "2163215544", "created_at": "2019-08-17T21:27:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162838457330360321"], "id": "1162838457330360321"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "3312707140", "created_at": "2019-08-17T21:27:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162838447910006787"], "id": "1162838447910006787"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Rosy87234986", "id": "717894055405961216"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "StaseraItalia", "id": "983289622817107968"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 50, "end": 58, "username": "RArditi", "id": "2378913615"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162818704884883459"}], "text": "RT @Rosy87234986: @StaseraItalia @matteosalvinimi @RArditi Si, quella di Salvini \u00e8 una\nMOZIONE SUICIDA E ITALICIDA \ud83d\ude2a,\nche ha RESUSCITATO\nRE\u2026", "author_id": "773240110120927232", "created_at": "2019-08-17T21:27:44.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162838444642623488"], "id": "1162838444642623488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "285863679", "created_at": "2019-08-17T21:27:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162838404092112897"], "id": "1162838404092112897"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "author_id": "491591759", "created_at": "2019-08-17T21:27:28.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162838378213269504"], "id": "1162838378213269504"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "2885915878", "created_at": "2019-08-17T21:27:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162838352594423815"], "id": "1162838352594423815"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1094377828714496001", "created_at": "2019-08-17T21:27:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162838329009852416"], "id": "1162838329009852416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1010894920935231488", "created_at": "2019-08-17T21:27:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162838321254588416"], "id": "1162838321254588416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1047639525554606080", "created_at": "2019-08-17T21:27:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162838312333262848"], "id": "1162838312333262848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "732655933", "created_at": "2019-08-17T21:26:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162838166082064386"], "id": "1162838166082064386"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "297969014", "created_at": "2019-08-17T21:26:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162838154593939456"], "id": "1162838154593939456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "MElenaPerezJaen", "id": "286805833"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "mujer_latin", "id": "41230886"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.8601, "type": "Person", "normalized_text": "Sheinbaum"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.6596, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162835860376526848"}], "text": "RT @IrvingGatell: @MElenaPerezJaen @mujer_latin Pero es suicida. Si hunden a Sheinbaum, se arriesgan a perder CDMX porque ya no pueden tras\u2026", "author_id": "3071577786", "created_at": "2019-08-17T21:26:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162838134352220161"], "id": "1162838134352220161"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "MElenaPerezJaen", "id": "286805833"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "mujer_latin", "id": "41230886"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.8601, "type": "Person", "normalized_text": "Sheinbaum"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.6596, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162835860376526848"}], "text": "RT @IrvingGatell: @MElenaPerezJaen @mujer_latin Pero es suicida. Si hunden a Sheinbaum, se arriesgan a perder CDMX porque ya no pueden tras\u2026", "author_id": "14941755", "created_at": "2019-08-17T21:26:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162838100403544064"], "id": "1162838100403544064"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 117, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9368, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 106, "end": 116, "probability": 0.9346, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/tKBhwLCxta", "expanded_url": "https://twitter.com/hobby_consolas/status/1162773335694106627?s=19", "display_url": "twitter.com/hobby_consolas\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162773335694106627"}], "text": "\u00bfSe nos viene otro Escuadr\u00f3n Suicida? I mean, otra pel\u00edcula resultando en desastre. Espero que no, y que #BirdsOfPrey acabe siendo buena.\n\nhttps://t.co/tKBhwLCxta", "author_id": "404265438", "created_at": "2019-08-17T21:26:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162838097048088577"], "id": "1162838097048088577"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 42, "username": "rafahighlander", "id": "174716463"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 113, "probability": 0.3973, "type": "Other", "normalized_text": "SGM"}, {"start": 205, "end": 212, "probability": 0.4362, "type": "Other", "normalized_text": "gyokusai"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/bWUoT6lNoR", "expanded_url": "https://twitter.com/PabloBerastegui/status/1162838090928578560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bWUoT6lNoR", "media_key": "3_1162837975245475843"}]}, "text": "Le\u00eddo mi primer Manga, v\u00eda @rafahighlander, y me ha gustado mucho. Dur\u00edsima y cruda historia sobre c\u00f3mo, en la SGM, un destacamento del ej\u00e9rcito japon\u00e9s recibe la orden de ejecutar la 'operaci\u00f3n muerte' o gyokusai (morir realizando un ataque suicida), y el castigo por sobrevivir. https://t.co/bWUoT6lNoR", "author_id": "2180073983", "created_at": "2019-08-17T21:26:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162838090928578560"], "id": "1162838090928578560"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "author_id": "999468812", "created_at": "2019-08-17T21:26:17.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162838079448735745"], "id": "1162838079448735745"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1025504290180345859", "created_at": "2019-08-17T21:26:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162838068845563905"], "id": "1162838068845563905"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "237363727", "created_at": "2019-08-17T21:26:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162838013799518208"], "id": "1162838013799518208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "883824031216152576", "created_at": "2019-08-17T21:25:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162837979632680960"], "id": "1162837979632680960"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "221953093", "created_at": "2019-08-17T21:25:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162837966328422401"], "id": "1162837966328422401"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "51902201", "created_at": "2019-08-17T21:25:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162837868110372865"], "id": "1162837868110372865"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "863886996", "created_at": "2019-08-17T21:25:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162837850192306176"], "id": "1162837850192306176"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "132707651", "created_at": "2019-08-17T21:25:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162837848921264128"], "id": "1162837848921264128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lib_gold_dragon", "id": "1151520959460990981"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "populismo_Atroz", "id": "729468838828490752"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "santi_329", "id": "1223017697195237376"}]}, "in_reply_to_user_id": "1151520959460990981", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162827298049056768"}], "text": "@lib_gold_dragon @populismo_Atroz @santi_329 Ahora el tema no pasa por de quien es o no la culpa sino como hacemos para revertir esto en octubre. Ya habr\u00e1 tiempo para enojos y recriminaciones. \nTodos los no K debemos unirnos por nuestro propio bien y el de las generaciones venideras. \nBajar los brazos es suicida!", "author_id": "4289682252", "created_at": "2019-08-17T21:25:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162837826993565697"], "id": "1162837826993565697"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_dmoralesd__", "id": "394777425"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162529706903789568"}], "text": "RT @_dmoralesd__: La depresi\u00f3n, cobra otra v\u00edctima y m\u00e1s o menos cercana.\nAmigo de mi hermano, compa\u00f1ero de curso de b\u00e1sica, conocido del b\u2026", "author_id": "219406189", "created_at": "2019-08-17T21:25:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162837772501168130"], "id": "1162837772501168130"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "350486639", "created_at": "2019-08-17T21:24:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162837740251209734"], "id": "1162837740251209734"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "goveme", "id": "118008453"}, {"start": 103, "end": 119, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162717273347567616"}], "text": "RT @goveme: En Chile, una persona se suicida cada cinco horas.... \u00bfqu\u00e9 se est\u00e1 haciendo al respecto? \ud83d\ude31 @ministeriosalud https://t.co/rU9fxm\u2026", "author_id": "177007850", "created_at": "2019-08-17T21:24:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162837734064447488"], "id": "1162837734064447488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "297651408", "created_at": "2019-08-17T21:24:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162837576161681408"], "id": "1162837576161681408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "89054556", "created_at": "2019-08-17T21:24:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162837539201458176"], "id": "1162837539201458176"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "722165935", "created_at": "2019-08-17T21:23:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162837442967289858"], "id": "1162837442967289858"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1103957605746200577", "created_at": "2019-08-17T21:23:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162837364856807425"], "id": "1162837364856807425"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1001213722654859265", "created_at": "2019-08-17T21:23:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162837363388747777"], "id": "1162837363388747777"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1109591373584523264", "created_at": "2019-08-17T21:23:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162837358754111499"], "id": "1162837358754111499"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "723273189040775169", "created_at": "2019-08-17T21:22:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162837215766032386"], "id": "1162837215766032386"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "968945233999335424", "created_at": "2019-08-17T21:22:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162837215644438528"], "id": "1162837215644438528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1083912234290606085", "created_at": "2019-08-17T21:22:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162837213559894021"], "id": "1162837213559894021"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1083230289453875200", "created_at": "2019-08-17T21:22:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162837196824600577"], "id": "1162837196824600577"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1098340388", "created_at": "2019-08-17T21:22:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162837182597476352"], "id": "1162837182597476352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Corriere", "id": "395218906"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/AERkPTsO9c", "expanded_url": "https://trib.al/SVjbyQL", "display_url": "trib.al/SVjbyQL", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_17/kabul-esplosione-una-festa-matrimonio-decine-vittime-testimone-attacco-suicida-02acac06-c129-11e9-a944-b7ca57037a99.shtml"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162822394484015104"}], "text": "RT @Corriere: Kabul, esplosione a una festa di matrimonio: decine di vittime. Un testimone: \u00abAttacco suicida\u00bb https://t.co/AERkPTsO9c", "author_id": "3308422191", "created_at": "2019-08-17T21:22:38.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162837160967507968"], "id": "1162837160967507968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "957919236952911872", "created_at": "2019-08-17T21:22:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162837036778344450"], "id": "1162837036778344450"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "858943146", "created_at": "2019-08-17T21:22:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162837017799069696"], "id": "1162837017799069696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "2367333037", "created_at": "2019-08-17T21:21:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162836979995881473"], "id": "1162836979995881473"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.8575, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161612571536965632"}], "text": "RT @MERCHE500: @ConchiAragonP\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que\u2026", "author_id": "4263557847", "created_at": "2019-08-17T21:21:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162836975344324609"], "id": "1162836975344324609"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "2683158508", "created_at": "2019-08-17T21:21:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162836942507171841"], "id": "1162836942507171841"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1042483871533735936", "created_at": "2019-08-17T21:21:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162836870075768832"], "id": "1162836870075768832"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 48, "tag": "Afghanistan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Agenzia_Italia", "id": "72248630"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/B0Oy3lNqIN", "expanded_url": "https://www.agi.it/estero/afghanistan_matrimonio-6040467/news/2019-08-17/", "display_url": "agi.it/estero/afghani\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162821773634805761"}], "text": "RT @Agenzia_Italia: Nuova strage in #Afghanistan. Si tratta probabilmente di un attentato suicida. https://t.co/B0Oy3lNqIN", "author_id": "3308422191", "created_at": "2019-08-17T21:21:26.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162836860462403585"], "id": "1162836860462403585"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "2278260554", "created_at": "2019-08-17T21:20:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162836664756125696"], "id": "1162836664756125696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lubarreto1605", "id": "2595623653"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.7178, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/COGRzd1OYz", "expanded_url": "https://twitter.com/lubarreto1605/status/1162812000612868096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/COGRzd1OYz", "media_key": "3_1162811994950574080"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162812000612868096"}], "text": "RT @lubarreto1605: Quem matou Marielle? Se vc esqueceu de cobrar, eu n\u00e3o! https://t.co/COGRzd1OYz", "author_id": "51754277", "created_at": "2019-08-17T21:20:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162836639221264384"], "id": "1162836639221264384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "947577605708025856", "created_at": "2019-08-17T21:20:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162836604991488001"], "id": "1162836604991488001"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1388005057", "created_at": "2019-08-17T21:20:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162836580329037827"], "id": "1162836580329037827"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "747900228360110081", "created_at": "2019-08-17T21:20:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162836558774489089"], "id": "1162836558774489089"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Resistencia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0smTQycLrt", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490", "display_url": "noticiasde.com.ar/seguridad/un-p\u2026", "unwound_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490"}]}, "text": "Un polic\u00eda chaque\u00f1o asesina a su esposa, balea al amante y se suicida en Resistencia https://t.co/0smTQycLrt v\u00eda @Noticiasde_", "author_id": "1086254727686443008", "created_at": "2019-08-17T21:20:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162836515849932805"], "id": "1162836515849932805"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "425163854", "created_at": "2019-08-17T21:19:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162836479732789250"], "id": "1162836479732789250"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "3420425386", "created_at": "2019-08-17T21:19:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162836479707684866"], "id": "1162836479707684866"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "155780089", "created_at": "2019-08-17T21:19:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162836447847731200"], "id": "1162836447847731200"}, {"text": "Capitalismo suicida https://t.co/B6RllXBqu7", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/B6RllXBqu7", "expanded_url": "https://meriodelacastaysuborregada.com/2019/08/17/capitalismo-suicida/", "display_url": "meriodelacastaysuborregada.com/2019/08/17/cap\u2026"}]}, "author_id": "603790412", "created_at": "2019-08-17T21:19:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162836417950691328"], "id": "1162836417950691328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "900004860816482306", "created_at": "2019-08-17T21:19:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162836379178622976"], "id": "1162836379178622976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "goveme", "id": "118008453"}, {"start": 103, "end": 119, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162717273347567616"}], "text": "RT @goveme: En Chile, una persona se suicida cada cinco horas.... \u00bfqu\u00e9 se est\u00e1 haciendo al respecto? \ud83d\ude31 @ministeriosalud https://t.co/rU9fxm\u2026", "author_id": "1428160320", "created_at": "2019-08-17T21:19:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162836289659580422"], "id": "1162836289659580422"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "294220310", "created_at": "2019-08-17T21:19:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162836287751110659"], "id": "1162836287751110659"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "4774133080", "created_at": "2019-08-17T21:19:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162836281287696387"], "id": "1162836281287696387"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1054099845244485632", "created_at": "2019-08-17T21:19:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162836269954740224"], "id": "1162836269954740224"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "author_id": "990507288619298816", "created_at": "2019-08-17T21:19:00.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162836249205456896"], "id": "1162836249205456896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "author_id": "1831986198", "created_at": "2019-08-17T21:19:00.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162836247653625858"], "id": "1162836247653625858"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "periodistan_", "id": "1085271803981938688"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162823460395130882"}], "text": "RT @periodistan_: Atentado suicida en una boda en Kabul. \nAl menos 38 muerto/as, dicen.\nMe parte el alma porque, encima, las bodas son el a\u2026", "author_id": "2701644320", "created_at": "2019-08-17T21:18:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162836227080511501"], "id": "1162836227080511501"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1052919220281987074", "created_at": "2019-08-17T21:18:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162836166795808768"], "id": "1162836166795808768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "339619633", "created_at": "2019-08-17T21:18:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162836147451699200"], "id": "1162836147451699200"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EPinternacional", "id": "2382060517"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.8417, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/iytSIVEJ8w", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-varias-victimas-atentado-suicida-contra-salon-bodas-kabul-afganistan-20190817220538.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162827548486721536"}], "text": "RT @EPinternacional: #Afganist\u00e1n Varias v\u00edctimas en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/iytSIVEJ8w", "author_id": "234690126", "created_at": "2019-08-17T21:18:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162836078606204930"], "id": "1162836078606204930"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "752549272382562305", "created_at": "2019-08-17T21:17:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162835896619720704"], "id": "1162835896619720704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "900486895708368896", "created_at": "2019-08-17T21:17:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162835876805824514"], "id": "1162835876805824514"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MElenaPerezJaen", "id": "286805833"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "mujer_latin", "id": "41230886"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Sheinbaum"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.5037, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 151, "end": 153, "probability": 0.5344, "type": "Organization", "normalized_text": "Gob"}]}, "in_reply_to_user_id": "286805833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162834705072439297"}], "text": "@MElenaPerezJaen @mujer_latin Pero es suicida. Si hunden a Sheinbaum, se arriesgan a perder CDMX porque ya no pueden trasladar el descontento hacia el Gob. Federal.\n\nClaro, estar\u00eda de lujo. Me gusta el panorama.", "author_id": "304958799", "created_at": "2019-08-17T21:17:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 5, "like_count": 122, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162835860376526848"], "id": "1162835860376526848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.8634, "type": "Place", "normalized_text": "Atlapa"}]}, "text": "Encontrar estacionamiento en Atlapa es una misi\u00f3n suicida. \ud83d\ude29\ud83d\udc94 LOS ODIO A TODES", "author_id": "339937299", "created_at": "2019-08-17T21:17:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162835838583152640"], "id": "1162835838583152640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "3325768761", "created_at": "2019-08-17T21:17:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162835817578074112"], "id": "1162835817578074112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "861722232254603264", "created_at": "2019-08-17T21:17:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162835770983571457"], "id": "1162835770983571457"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vickkileaks", "id": "627015591"}]}, "in_reply_to_user_id": "627015591", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162834110416596992"}], "text": "@vickkileaks Nossa, teve um que se matou esses dias bem aqui na divisa das cidades, cara era filho de cabeleireiro famoso, ser\u00e1?", "author_id": "2619268081", "created_at": "2019-08-17T21:17:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162835766306856960"], "id": "1162835766306856960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1853974386", "created_at": "2019-08-17T21:17:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162835762037104641"], "id": "1162835762037104641"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "3298743024", "created_at": "2019-08-17T21:16:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162835717925539843"], "id": "1162835717925539843"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1131395418867286016", "created_at": "2019-08-17T21:16:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162835714851201026"], "id": "1162835714851201026"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "450100967", "created_at": "2019-08-17T21:16:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162835700305321984"], "id": "1162835700305321984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1038799200920788992", "created_at": "2019-08-17T21:16:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162835677626732545"], "id": "1162835677626732545"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1032696917703241729", "created_at": "2019-08-17T21:16:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162835660987928577"], "id": "1162835660987928577"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "142760354", "created_at": "2019-08-17T21:16:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162835624396820480"], "id": "1162835624396820480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "3992186609", "created_at": "2019-08-17T21:16:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162835623482449925"], "id": "1162835623482449925"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "915466799159894016", "created_at": "2019-08-17T21:16:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162835615920132096"], "id": "1162835615920132096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1834220725", "created_at": "2019-08-17T21:15:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162835472823066624"], "id": "1162835472823066624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "blogagujas", "id": "4561047615"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162817343141175296"}], "text": "RT @blogagujas: Si est\u00e1 tan claro, \u00bfpor qu\u00e9 molesta tanto que se hable del tema? \u00bfPor qu\u00e9 el recurso es la injuria? Los que tienen claro el\u2026", "author_id": "838461126845349888", "created_at": "2019-08-17T21:15:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162835469492789249"], "id": "1162835469492789249"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "918757206379593728", "created_at": "2019-08-17T21:15:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162835415130398721"], "id": "1162835415130398721"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "412448070", "created_at": "2019-08-17T21:15:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162835398072123393"], "id": "1162835398072123393"}, {"text": "T\u00f4 olhando esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez", "author_id": "288500156", "created_at": "2019-08-17T21:15:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162835350768762880"], "id": "1162835350768762880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "author_id": "403011733", "created_at": "2019-08-17T21:15:16.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162835309182238721"], "id": "1162835309182238721"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 112, "end": 128, "username": "LaProvinciaBsAs", "id": "139820970"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.6873, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/HxMvKxFod7", "expanded_url": "https://www.grupolaprovincia.com/internacionales/varios-talibanes-muertos-y-un-atentado-suicida-sacuden-al-convulsionado-afganistan-352043", "display_url": "grupolaprovincia.com/internacionale\u2026"}]}, "text": "Varios talibanes muertos y un atentado suicida sacuden al convulsionado Afganist\u00e1n  https://t.co/HxMvKxFod7 v\u00eda @laprovinciabsas", "author_id": "139820970", "created_at": "2019-08-17T21:15:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162835254450774016"], "id": "1162835254450774016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "974950603", "created_at": "2019-08-17T21:14:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162835224482500608"], "id": "1162835224482500608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1143647047024877568", "created_at": "2019-08-17T21:14:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162835219306700801"], "id": "1162835219306700801"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "936357783930331136", "created_at": "2019-08-17T21:14:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162835166148079616"], "id": "1162835166148079616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "791666089461776384", "created_at": "2019-08-17T21:14:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162835098397548544"], "id": "1162835098397548544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1001789815329783810", "created_at": "2019-08-17T21:14:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162835096208138240"], "id": "1162835096208138240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1142909538179457025", "created_at": "2019-08-17T21:14:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162835075333013504"], "id": "1162835075333013504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MarianaAdas", "id": "1225595447475146757"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.6937, "type": "Person", "normalized_text": "fulana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162523517864370176"}], "text": "RT @marianaadas: Mulher que abortou: voc\u00ea matou seu filho.\n\n- a fulana \u00e9 m\u00e3e de um beb\u00ea morto.\n\nMulher que perdeu o beb\u00ea: ah, n\u00e3o se preocu\u2026", "author_id": "323587608", "created_at": "2019-08-17T21:14:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162835058752991232"], "id": "1162835058752991232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "iberista36", "id": "1140660454550843392"}], "urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/4WLBRcN4ol", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/08/16/pintora-del-cuadro-de-bill-clinton-vestido-de-mujer-no-sabia-que-estaba-en-casa-del-suicida-jeffrey-epstein/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "eldiariony.com/2019/08/16/pin\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "1140660454550843392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162828739056680961"}], "text": "@iberista36 https://t.co/4WLBRcN4ol", "author_id": "2218481762", "created_at": "2019-08-17T21:14:01.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162834993133101058"], "id": "1162834993133101058"}, {"text": "A\u00ed uma menina se matou aqui na cidade,a\u00ed ficam \"gera\u00e7\u00e3o fraca,medo de falar o problema,n\u00e3o consegue lidar e se mata\" tipo ????", "author_id": "168814570", "created_at": "2019-08-17T21:13:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162834930814128129"], "id": "1162834930814128129"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1478674717", "created_at": "2019-08-17T21:13:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162834929073491970"], "id": "1162834929073491970"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "2347105046", "created_at": "2019-08-17T21:13:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162834893832970241"], "id": "1162834893832970241"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.2766, "type": "Other", "normalized_text": "Araoz"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.3197, "type": "Other", "normalized_text": "olaechea"}]}, "in_reply_to_user_id": "87264094", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162832163219357696"}], "text": "@patriciagamarra Tema no menor es vacarlo y estar seguros que quien suceda en el cargo ( Araoz u olaechea ) son 100 veces m\u00e1s peligrosos y parchar\u00edan todos los pocos avances se diluyan  , democracia boba modo suicida", "author_id": "278697180", "created_at": "2019-08-17T21:13:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162834874723704832"], "id": "1162834874723704832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "490645040", "created_at": "2019-08-17T21:13:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162834847527776257"], "id": "1162834847527776257"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1085666404215517184", "created_at": "2019-08-17T21:13:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162834843731931136"], "id": "1162834843731931136"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "author_id": "702758072629010432", "created_at": "2019-08-17T21:13:16.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162834803617665025"], "id": "1162834803617665025"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "225501366", "created_at": "2019-08-17T21:13:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162834803084943362"], "id": "1162834803084943362"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "AHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162832723523903490"}], "text": "RT @RedMasNoticias: \ud83d\udd35#AHORA | Un atentado suicida en un sal\u00f3n de bodas deja al menos 20 heridos en Kabul, Afganist\u00e1n.\n\nA\u00fan no se confirma e\u2026", "author_id": "1158104068537102339", "created_at": "2019-08-17T21:12:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162834719601545221"], "id": "1162834719601545221"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AgosTantuccii", "id": "721695945101062144"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9924, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162834264939008001"}], "text": "RT @AgosTantuccii: Pusieron escuadr\u00f3n suicida en netflix soy M\u00c1S que feliz", "author_id": "929328902119546885", "created_at": "2019-08-17T21:12:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162834613934465024"], "id": "1162834613934465024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "869665500724416512", "created_at": "2019-08-17T21:12:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162834578412834816"], "id": "1162834578412834816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Corriere", "id": "395218906"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/AERkPTsO9c", "expanded_url": "https://trib.al/SVjbyQL", "display_url": "trib.al/SVjbyQL", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_17/kabul-esplosione-una-festa-matrimonio-decine-vittime-testimone-attacco-suicida-02acac06-c129-11e9-a944-b7ca57037a99.shtml"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162822394484015104"}], "text": "RT @Corriere: Kabul, esplosione a una festa di matrimonio: decine di vittime. Un testimone: \u00abAttacco suicida\u00bb https://t.co/AERkPTsO9c", "author_id": "1030470784001687555", "created_at": "2019-08-17T21:12:20.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162834567851630594"], "id": "1162834567851630594"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "periodistan_", "id": "1085271803981938688"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162823460395130882"}], "text": "RT @periodistan_: Atentado suicida en una boda en Kabul. \nAl menos 38 muerto/as, dicen.\nMe parte el alma porque, encima, las bodas son el a\u2026", "author_id": "546764023", "created_at": "2019-08-17T21:11:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162834473840496641"], "id": "1162834473840496641"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1080272105755893760", "created_at": "2019-08-17T21:11:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162834406412890113"], "id": "1162834406412890113"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "705705331", "created_at": "2019-08-17T21:11:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162834405829816322"], "id": "1162834405829816322"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "165245237", "created_at": "2019-08-17T21:11:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162834281611350017"], "id": "1162834281611350017"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "808784418584334336", "created_at": "2019-08-17T21:11:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162834276959830017"], "id": "1162834276959830017"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "AHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162832723523903490"}], "text": "RT @RedMasNoticias: \ud83d\udd35#AHORA | Un atentado suicida en un sal\u00f3n de bodas deja al menos 20 heridos en Kabul, Afganist\u00e1n.\n\nA\u00fan no se confirma e\u2026", "author_id": "141804131", "created_at": "2019-08-17T21:11:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162834268747440129"], "id": "1162834268747440129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9916, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "text": "Pusieron escuadr\u00f3n suicida en netflix soy M\u00c1S que feliz", "author_id": "721695945101062144", "created_at": "2019-08-17T21:11:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162834264939008001"], "id": "1162834264939008001"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "862813808473100290", "created_at": "2019-08-17T21:11:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162834247033479169"], "id": "1162834247033479169"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1148485734241898496", "created_at": "2019-08-17T21:11:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162834236069621760"], "id": "1162834236069621760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "3574710683", "created_at": "2019-08-17T21:10:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162834225353187328"], "id": "1162834225353187328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "zoom6x", "id": "114515311"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "jpmontoya", "id": "21046818"}]}, "in_reply_to_user_id": "114515311", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162774213360533504"}], "text": "@zoom6x @jpmontoya Si, grandiosa vuelta, rozando los muros, casi suicida.", "author_id": "349210213", "created_at": "2019-08-17T21:10:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162834193111486466"], "id": "1162834193111486466"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "183433842", "created_at": "2019-08-17T21:10:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162834190188126214"], "id": "1162834190188126214"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "AHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162832723523903490"}], "text": "RT @RedMasNoticias: \ud83d\udd35#AHORA | Un atentado suicida en un sal\u00f3n de bodas deja al menos 20 heridos en Kabul, Afganist\u00e1n.\n\nA\u00fan no se confirma e\u2026", "author_id": "1363478880", "created_at": "2019-08-17T21:10:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162834149830549505"], "id": "1162834149830549505"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "498056085", "created_at": "2019-08-17T21:10:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162834147557220353"], "id": "1162834147557220353"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "411809700", "created_at": "2019-08-17T21:10:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162834101746982916"], "id": "1162834101746982916"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "920924102025711616", "created_at": "2019-08-17T21:10:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162834081777881089"], "id": "1162834081777881089"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MathiasPjl", "id": "858782743064436736"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162746888187273216"}], "text": "RT @MathiasPjl: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu am\u2026", "author_id": "187208374", "created_at": "2019-08-17T21:10:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162834077952761856"], "id": "1162834077952761856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "2585660856", "created_at": "2019-08-17T21:10:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162834001134047235"], "id": "1162834001134047235"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1143993774114254848", "created_at": "2019-08-17T21:10:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162833981303328769"], "id": "1162833981303328769"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "887965943661555713", "created_at": "2019-08-17T21:09:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162833969890713600"], "id": "1162833969890713600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 84, "end": 99, "username": "elimparcialcom", "id": "37796310"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3945, "type": "Person", "normalized_text": "Boda"}, {"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/dA4i3ZszAn", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/mundo/Boda-se-torna-en-luto-por-ataque-suicida-en-Afganistan-20190817-0083.html", "display_url": "elimparcial.com/mundo/Boda-se-\u2026"}]}, "text": "Boda se torna en luto por ataque suicida en Afganist\u00e1n. https://t.co/dA4i3ZszAn v\u00eda @elimparcialcom", "author_id": "37796310", "created_at": "2019-08-17T21:09:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162833957282549761"], "id": "1162833957282549761"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "2377254692", "created_at": "2019-08-17T21:09:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162833955311280129"], "id": "1162833955311280129"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "497188910", "created_at": "2019-08-17T21:09:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162833877574066179"], "id": "1162833877574066179"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1258288302", "created_at": "2019-08-17T21:09:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162833873094500352"], "id": "1162833873094500352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1212961958", "created_at": "2019-08-17T21:09:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162833853939179521"], "id": "1162833853939179521"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "782949133904732160", "created_at": "2019-08-17T21:09:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162833808988745728"], "id": "1162833808988745728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "287635777", "created_at": "2019-08-17T21:09:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162833779427348480"], "id": "1162833779427348480"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "AHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162832723523903490"}], "text": "RT @RedMasNoticias: \ud83d\udd35#AHORA | Un atentado suicida en un sal\u00f3n de bodas deja al menos 20 heridos en Kabul, Afganist\u00e1n.\n\nA\u00fan no se confirma e\u2026", "author_id": "352463611", "created_at": "2019-08-17T21:09:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162833751166111744"], "id": "1162833751166111744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1089570620768223232", "created_at": "2019-08-17T21:09:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162833730685349888"], "id": "1162833730685349888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "54549228", "created_at": "2019-08-17T21:08:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162833713970814976"], "id": "1162833713970814976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1121604902957064192", "created_at": "2019-08-17T21:08:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162833662674702336"], "id": "1162833662674702336"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "31599039", "created_at": "2019-08-17T21:08:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162833586564861954"], "id": "1162833586564861954"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "PacoDRO", "id": "253755617"}]}, "in_reply_to_user_id": "253755617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162832700224335873"}], "text": "@PacoDRO Eso? Llegara aqui. Totalmente de acuerdo. Cuando a la gente no le entre mas mierda y la culpa de que lleguemos que llegara en un futuro esa situacion sera por culpa de la permisividad suicida de partidos como los que votas. Por mi podia empezar ya", "author_id": "564637795", "created_at": "2019-08-17T21:08:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162833583389728768"], "id": "1162833583389728768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "563529644", "created_at": "2019-08-17T21:08:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162833562032361472"], "id": "1162833562032361472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.8575, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161612571536965632"}], "text": "RT @MERCHE500: @ConchiAragonP\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que\u2026", "author_id": "1870335320", "created_at": "2019-08-17T21:08:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162833553568272390"], "id": "1162833553568272390"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "3184749515", "created_at": "2019-08-17T21:08:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162833539009785856"], "id": "1162833539009785856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jatirado_oc", "id": "1034559695808356352"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/qBSV7PDkTR", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBPySr", "display_url": "dlvr.it/RBPySr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162833369127772160"}], "text": "RT @jatirado_oc: Varias v\u00edctimas en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Afganist\u00e1n https://t.co/qBSV7PDkTR https://t.co/4WOW1sR\u2026", "author_id": "772743445756731393", "created_at": "2019-08-17T21:08:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162833487482609666"], "id": "1162833487482609666"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jatirado_oc", "id": "1034559695808356352"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/qBSV7PDkTR", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBPySr", "display_url": "dlvr.it/RBPySr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162833369127772160"}], "text": "RT @jatirado_oc: Varias v\u00edctimas en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Afganist\u00e1n https://t.co/qBSV7PDkTR https://t.co/4WOW1sR\u2026", "author_id": "2783924126", "created_at": "2019-08-17T21:08:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162833487063162880"], "id": "1162833487063162880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jatirado_oc", "id": "1034559695808356352"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/qBSV7PDkTR", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBPySr", "display_url": "dlvr.it/RBPySr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162833369127772160"}], "text": "RT @jatirado_oc: Varias v\u00edctimas en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Afganist\u00e1n https://t.co/qBSV7PDkTR https://t.co/4WOW1sR\u2026", "author_id": "159072956", "created_at": "2019-08-17T21:08:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162833485960105984"], "id": "1162833485960105984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "2540323976", "created_at": "2019-08-17T21:07:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162833453701881856"], "id": "1162833453701881856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "author_id": "2269227471", "created_at": "2019-08-17T21:07:50.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162833437646082050"], "id": "1162833437646082050"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "225597113", "created_at": "2019-08-17T21:07:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162833425935556608"], "id": "1162833425935556608"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "1157930337319735296", "created_at": "2019-08-17T21:07:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162833424253706240"], "id": "1162833424253706240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "959220763801935873", "created_at": "2019-08-17T21:07:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162833422856916994"], "id": "1162833422856916994"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1005521090788102144", "created_at": "2019-08-17T21:07:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162833420734648320"], "id": "1162833420734648320"}, {"text": "O aMoR eNtRe UmA sUiCiDa E uM pSiCoPaTa \u00c9 o MaIs lInDo QuE h\u00c1 https://t.co/qIGKFQc79w", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/qIGKFQc79w", "expanded_url": "https://t.co/qIGKFQc79w", "display_url": "t.co/qIGKFQc79w"}]}, "author_id": "955500131171885056", "created_at": "2019-08-17T21:07:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162833390774755328"], "id": "1162833390774755328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "3323196071", "created_at": "2019-08-17T21:07:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162833382100918274"], "id": "1162833382100918274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/qBSV7PDkTR", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBPySr", "display_url": "dlvr.it/RBPySr"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/4WOW1sRTnG", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1162833369127772160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4WOW1sRTnG", "media_key": "3_1162833367680741376"}]}, "text": "Varias v\u00edctimas en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Afganist\u00e1n https://t.co/qBSV7PDkTR https://t.co/4WOW1sRTnG", "author_id": "1034559695808356352", "created_at": "2019-08-17T21:07:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162833369127772160"], "id": "1162833369127772160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "956202227064098816", "created_at": "2019-08-17T21:07:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162833359086718976"], "id": "1162833359086718976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "goveme", "id": "118008453"}, {"start": 103, "end": 119, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162717273347567616"}], "text": "RT @goveme: En Chile, una persona se suicida cada cinco horas.... \u00bfqu\u00e9 se est\u00e1 haciendo al respecto? \ud83d\ude31 @ministeriosalud https://t.co/rU9fxm\u2026", "author_id": "154393885", "created_at": "2019-08-17T21:07:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162833355085365254"], "id": "1162833355085365254"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "432859822", "created_at": "2019-08-17T21:07:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162833331152740358"], "id": "1162833331152740358"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "author_id": "1043346425319514112", "created_at": "2019-08-17T21:07:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162833277419474945"], "id": "1162833277419474945"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "900007903322681344", "created_at": "2019-08-17T21:07:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162833245400109061"], "id": "1162833245400109061"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "3043416977", "created_at": "2019-08-17T21:06:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162833223292006400"], "id": "1162833223292006400"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 87, "tag": "Kabul"}, {"start": 89, "end": 100, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Political_Room", "id": "1045073864051609600"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9546, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162820915706679302"}], "text": "RT @Political_Room: \ud83d\udd34 Decenas de heridos tras producirse una fuerte explosi\u00f3n en #Kabul, #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb. La causa puede haber sido un atent\u2026", "author_id": "2196432919", "created_at": "2019-08-17T21:06:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162833209631150085"], "id": "1162833209631150085"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "948055787972292608", "created_at": "2019-08-17T21:06:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162833182284308486"], "id": "1162833182284308486"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "866718783657967616", "created_at": "2019-08-17T21:06:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162833097504776192"], "id": "1162833097504776192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "capibaarbara", "id": "1053813565147308032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162823431290785795"}], "text": "RT @capibaarbara: Eu achava q ja tinha assistido filme ruim, agr esquadr\u00e3o suicida, pqp", "author_id": "4728711795", "created_at": "2019-08-17T21:06:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162833061672890368"], "id": "1162833061672890368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "periodistan_", "id": "1085271803981938688"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162823460395130882"}], "text": "RT @periodistan_: Atentado suicida en una boda en Kabul. \nAl menos 38 muerto/as, dicen.\nMe parte el alma porque, encima, las bodas son el a\u2026", "author_id": "4699407360", "created_at": "2019-08-17T21:05:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162832926326833152"], "id": "1162832926326833152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "430874478", "created_at": "2019-08-17T21:05:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162832913123172352"], "id": "1162832913123172352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "2802334050", "created_at": "2019-08-17T21:05:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162832890327175168"], "id": "1162832890327175168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 92, "end": 105, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9923, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/683NKfdHkO", "expanded_url": "https://mundo.sputniknews.com/oriente-medio/201908171088411522-decenas-de-muertos-tras-explosion-suicida-en-una-boda-en-kabul/", "display_url": "mundo.sputniknews.com/oriente-medio/\u2026"}]}, "text": "Decenas de muertos tras explosi\u00f3n suicida en una boda en Kabul: https://t.co/683NKfdHkO v\u00eda @SputnikMundo", "author_id": "1735067082", "created_at": "2019-08-17T21:05:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162832866822119424"], "id": "1162832866822119424"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 7, "tag": "AHORA"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/bI0yR6b2Gv", "expanded_url": "https://twitter.com/RedMasNoticias/status/1162832723523903490/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bI0yR6b2Gv", "media_key": "3_1162831428373139457"}]}, "text": "\ud83d\udd35#AHORA | Un atentado suicida en un sal\u00f3n de bodas deja al menos 20 heridos en Kabul, Afganist\u00e1n.\n\nA\u00fan no se confirma el n\u00famero de v\u00edctimas mortales [Noticia en desarrollo] https://t.co/bI0yR6b2Gv", "author_id": "1601822730", "created_at": "2019-08-17T21:05:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162832723523903490"], "id": "1162832723523903490"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1160154622050410497", "created_at": "2019-08-17T21:04:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162832711473647617"], "id": "1162832711473647617"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sweeetgguk", "id": "1290142347548753921"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 32, "probability": 0.5351, "type": "Other", "normalized_text": "Sabrina\nShadowhunters"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.583, "type": "Person", "normalized_text": "Alice"}]}, "in_reply_to_user_id": "886063560165662720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162831810411339777"}], "text": "@sweeetgguk Sabrina\nShadowhunters \nEsquadr\u00e3o suicida\nAlice atrav\u00e9s do espelho\nA bruxa", "author_id": "1037867049853353984", "created_at": "2019-08-17T21:04:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162832690309206016"], "id": "1162832690309206016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "892067028", "created_at": "2019-08-17T21:04:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162832684227473408"], "id": "1162832684227473408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "704121819842879488", "created_at": "2019-08-17T21:04:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162832639000293378"], "id": "1162832639000293378"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "155584430", "created_at": "2019-08-17T21:04:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162832596620992514"], "id": "1162832596620992514"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1855339886", "created_at": "2019-08-17T21:04:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162832581341188097"], "id": "1162832581341188097"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "242113570", "created_at": "2019-08-17T21:04:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162832556179505153"], "id": "1162832556179505153"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "author_id": "784777867913723904", "created_at": "2019-08-17T21:04:16.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162832537829412867"], "id": "1162832537829412867"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 228, "end": 232, "probability": 0.5477, "type": "Other", "normalized_text": "Genji"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/yhmy82BC9O", "expanded_url": "https://twitter.com/_fxlsegxd/status/1162831980247027717", "display_url": "twitter.com/_fxlsegxd/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162831980247027717"}], "text": "\u2013 Si, creo que s\u00ed. Jam\u00e1s me bese a m\u00ed...pero ser\u00eda interesante de probar\u2013 le est\u00e1 dando curiosidad.\n\n\u2013 De hecho, encontr\u00e9 a un yo m\u00e1s ni\u00f1o, tiene mal genio. Pero si viene de nuevo lo voy a cazar y voy a probar que sabor tengo\u2013\n\nGenji suicida al asecho(?) https://t.co/yhmy82BC9O", "author_id": "2402305153", "created_at": "2019-08-17T21:04:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162832535073828864"], "id": "1162832535073828864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "743097283009470464", "created_at": "2019-08-17T21:04:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162832517973647361"], "id": "1162832517973647361"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "94363505", "created_at": "2019-08-17T21:04:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162832507114536960"], "id": "1162832507114536960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.2721, "type": "Person", "normalized_text": "Atacante"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.5967, "type": "Organization", "normalized_text": "EFE"}]}, "text": "Atacante suicida deton\u00f3 su carga explosiva en medio de un banquete de boda en Kabul (EFE)", "author_id": "2536731217", "created_at": "2019-08-17T21:04:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1162832486226939904"], "id": "1162832486226939904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.2721, "type": "Person", "normalized_text": "Atacante"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.5967, "type": "Organization", "normalized_text": "EFE"}]}, "text": "Atacante suicida deton\u00f3 su carga explosiva en medio de un banquete de boda en Kabul (EFE)", "author_id": "270358276", "created_at": "2019-08-17T21:04:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162832484381483013"], "id": "1162832484381483013"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "2754887900", "created_at": "2019-08-17T21:03:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162832466454949888"], "id": "1162832466454949888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 132, "end": 147, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 255, "end": 264, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 267, "end": 279, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 39, "probability": 0.3451, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 205, "end": 207, "probability": 0.4408, "type": "Organization", "normalized_text": "KFH"}, {"start": 238, "end": 240, "probability": 0.4703, "type": "Organization", "normalized_text": "MVC"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/cYaPAZJiz6", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1162829126518169600", "display_url": "twitter.com/Mauriciomulder\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162829126518169600"}], "text": "Que el cancerbero del difunto suicida AG,se meta sus acuerdos del Plenario,manipulado por la argolla alanista,donde no le de el sol.@Mauriciomulder. ..a la tumba....los j\u00f3venes...Dice este perro falderod' KFH,q'solicitar\u00e1n la vacancia de MVC.En la movida @JorgeDCG y @JVelasquezQ. https://t.co/cYaPAZJiz6", "author_id": "240915178", "created_at": "2019-08-17T21:03:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162832428681060352"], "id": "1162832428681060352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.2721, "type": "Person", "normalized_text": "Atacante"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.5967, "type": "Organization", "normalized_text": "EFE"}]}, "text": "Atacante suicida deton\u00f3 su carga explosiva en medio de un banquete de boda en Kabul (EFE)", "author_id": "2372066396", "created_at": "2019-08-17T21:03:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162832389149724672"], "id": "1162832389149724672"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "author_id": "320461971", "created_at": "2019-08-17T21:03:39.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162832385089724416"], "id": "1162832385089724416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "301587746", "created_at": "2019-08-17T21:03:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162832352076283905"], "id": "1162832352076283905"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "987450203669180416", "created_at": "2019-08-17T21:03:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162832336033107976"], "id": "1162832336033107976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "periodistan_", "id": "1085271803981938688"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162823460395130882"}], "text": "RT @periodistan_: Atentado suicida en una boda en Kabul. \nAl menos 38 muerto/as, dicen.\nMe parte el alma porque, encima, las bodas son el a\u2026", "author_id": "205969899", "created_at": "2019-08-17T21:03:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162832315682369536"], "id": "1162832315682369536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nandiinhaaf", "id": "188567766"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7681, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.3358, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162411035086721025"}], "text": "RT @Nandiinhaaf: AJUDE A FAZER JUSTI\u00c7A!!!!!!\n\nEsse homem matou a irm\u00e3 do meu Tio em Bras\u00edlia - DF, se tiver qualquer informa\u00e7\u00e3o entre em co\u2026", "author_id": "61919984", "created_at": "2019-08-17T21:03:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162832310640812033"], "id": "1162832310640812033"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1108458531592855553", "created_at": "2019-08-17T21:03:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162832307272724480"], "id": "1162832307272724480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1157928572184608768", "created_at": "2019-08-17T21:03:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162832288209678336"], "id": "1162832288209678336"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "948231937", "created_at": "2019-08-17T21:03:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162832282333392901"], "id": "1162832282333392901"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "859059463", "created_at": "2019-08-17T21:03:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162832253136920577"], "id": "1162832253136920577"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "245813205", "created_at": "2019-08-17T21:03:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162832231506829314"], "id": "1162832231506829314"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 75, "tag": "Kabul"}, {"start": 100, "end": 116, "tag": "ElNuevoDiarioRD"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9913, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 101, "end": 115, "probability": 0.5744, "type": "Other", "normalized_text": "ElNuevoDiarioRD"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/Z7UlNVVgkw", "expanded_url": "https://elnuevodiario.com.do/?p=531116", "display_url": "elnuevodiario.com.do/?p=531116"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/DvO0oe7yoD", "expanded_url": "https://twitter.com/elnuevodiariord/status/1162832151416647681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DvO0oe7yoD", "media_key": "3_1162832147138383876"}]}, "text": "Un ataque suicida sacude una boda en Kabul\n\nhttps://t.co/Z7UlNVVgkw\n\n#Kabul                         #ElNuevoDiarioRD https://t.co/DvO0oe7yoD", "author_id": "87690452", "created_at": "2019-08-17T21:02:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162832151416647681"], "id": "1162832151416647681"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1722120632", "created_at": "2019-08-17T21:02:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162832121368592385"], "id": "1162832121368592385"}, {"text": "Adolescente se suicida tras ser descubierta por su padre teniendo sexo en su\u00a0casa https://t.co/9fl0ctWxqk https://t.co/xR4m38RChy", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9fl0ctWxqk", "expanded_url": "http://venoticia.com/2019/08/17/adolescente-se-suicida-tras-ser-descubierta-por-su-padre-teniendo-sexo-en-su-casa/", "display_url": "venoticia.com/2019/08/17/ado\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/xR4m38RChy", "expanded_url": "https://twitter.com/ve_noticia/status/1162832062954561537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xR4m38RChy", "media_key": "3_1162832061427781637"}]}, "author_id": "1001671838072786945", "created_at": "2019-08-17T21:02:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162832062954561537"], "id": "1162832062954561537"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "4834463512", "created_at": "2019-08-17T21:02:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162832041941053440"], "id": "1162832041941053440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1075722904761974789", "created_at": "2019-08-17T21:02:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162832032197746689"], "id": "1162832032197746689"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "788913832831885312", "created_at": "2019-08-17T21:02:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162832025713369088"], "id": "1162832025713369088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1728035846", "created_at": "2019-08-17T21:02:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162831974505025537"], "id": "1162831974505025537"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "3904296557", "created_at": "2019-08-17T21:01:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162831960806498304"], "id": "1162831960806498304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuanCamilo", "id": "6329742"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "clarasandoval", "id": "59824929"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "MiguelUribeT", "id": "163341528"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.7415, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Camilo"}, {"start": 215, "end": 222, "probability": 0.2602, "type": "Person", "normalized_text": "Petrismo"}, {"start": 249, "end": 261, "probability": 0.9187, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia L\u00f3pez"}]}, "in_reply_to_user_id": "489164109", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162831114840334336"}], "text": "@JuanCamilo @clarasandoval @MiguelUribeT Por amor de Dios Juan Camilo, logren hacer entrar en raz\u00f3n al pueblo bogotano, el cual est\u00e1 a punto de cometer un acto sado-masoquista y suicida si decide devolverle al Polo-Petrismo la Alcald\u00eda en figura de Claudia L\u00f3pez.", "author_id": "489164109", "created_at": "2019-08-17T21:01:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162831840865947649"], "id": "1162831840865947649"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "501093479", "created_at": "2019-08-17T21:01:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162831824562872320"], "id": "1162831824562872320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "636250796", "created_at": "2019-08-17T21:01:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162831729582837763"], "id": "1162831729582837763"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "137351594", "created_at": "2019-08-17T21:00:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162831714932207616"], "id": "1162831714932207616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "author_id": "311694861", "created_at": "2019-08-17T21:00:58.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162831707722125314"], "id": "1162831707722125314"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "author_id": "810235254870937600", "created_at": "2019-08-17T21:00:49.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162831669881004032"], "id": "1162831669881004032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9869, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "text": "meu deus n\u00e3o tinha visto que tem esquadr\u00e3o suicida na netflix aff eu amo", "author_id": "752605566082555904", "created_at": "2019-08-17T21:00:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162831659382784001"], "id": "1162831659382784001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/gkvlOh0IXh", "expanded_url": "https://elportal24.com/2019/08/varias-victimas-en-un-atentado-suicida-contra-un-salon-de-bodas-en-afganistan/", "display_url": "elportal24.com/2019/08/varias\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/O7wdsqdsu7", "expanded_url": "https://twitter.com/ElPortal24/status/1162831591896440832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O7wdsqdsu7", "media_key": "3_1162831590818570240"}]}, "text": "Varias v\u00edctimas en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Afganist\u00e1n - https://t.co/gkvlOh0IXh https://t.co/O7wdsqdsu7", "author_id": "1030893566091046913", "created_at": "2019-08-17T21:00:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162831591896440832"], "id": "1162831591896440832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1083765544145305601", "created_at": "2019-08-17T21:00:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162831544249147396"], "id": "1162831544249147396"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "1352798017", "created_at": "2019-08-17T21:00:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162831526884708353"], "id": "1162831526884708353"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1117879047839715328", "created_at": "2019-08-17T21:00:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162831526008147969"], "id": "1162831526008147969"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1114990887430434819", "created_at": "2019-08-17T21:00:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162831512385019906"], "id": "1162831512385019906"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "938605446646165505", "created_at": "2019-08-17T21:00:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162831506080960517"], "id": "1162831506080960517"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "3075593523", "created_at": "2019-08-17T21:00:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162831487097548800"], "id": "1162831487097548800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "3236703411", "created_at": "2019-08-17T20:59:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162831444735070208"], "id": "1162831444735070208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1628882934", "created_at": "2019-08-17T20:59:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162831395032641537"], "id": "1162831395032641537"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "NuevaTec47", "id": "1449375612"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "jcsosazpurua", "id": "82664640"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "raulesppp", "id": "2743033607"}]}, "in_reply_to_user_id": "500059035", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162825936125026304"}], "text": "@Marigarme @NuevaTec47 @jcsosazpurua @raulesppp Hay que armarse de paciencia y pedagog\u00eda pol\u00edtica para persuadirlos de que abandonen el abstencionismo suicida. Con respeto y con argumentos", "author_id": "1085331967296589824", "created_at": "2019-08-17T20:59:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162831372550979584"], "id": "1162831372550979584"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FRaN_FeRRiZ", "id": "171448152"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.8779, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1116618373587038212"}], "text": "RT @FRaN_FeRRiZ: Aqu\u00ed ten\u00e9is a mi particular Escuadr\u00f3n Suicida. Desean convertirse en mu\u00f1ecos o en serie de animaci\u00f3n. \u00bfQue les deparar\u00e1 el\u2026", "author_id": "187546815", "created_at": "2019-08-17T20:59:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162831353920069633"], "id": "1162831353920069633"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "PsiQueDesea"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.8464, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Reyes"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.5927, "type": "Organization", "normalized_text": "Neuro Corp"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/TeTDqfsQCz", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100005096384419/posts/1314777005368833/", "display_url": "facebook.com/10000509638441\u2026"}]}, "text": "#PsiQueDesea| Intervenci\u00f3n y evaluaci\u00f3n en la conducta suicida.\nMichel Reyes, PhD \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \n\nBy: Neuro Corp https://t.co/TeTDqfsQCz", "author_id": "843476604", "created_at": "2019-08-17T20:59:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162831340582113280"], "id": "1162831340582113280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nandiinhaaf", "id": "188567766"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7681, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.3358, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162411035086721025"}], "text": "RT @Nandiinhaaf: AJUDE A FAZER JUSTI\u00c7A!!!!!!\n\nEsse homem matou a irm\u00e3 do meu Tio em Bras\u00edlia - DF, se tiver qualquer informa\u00e7\u00e3o entre em co\u2026", "author_id": "729815259238780928", "created_at": "2019-08-17T20:59:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162831331002388480"], "id": "1162831331002388480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Juli_palombo", "id": "1090290435082387456"}]}, "in_reply_to_user_id": "1090290435082387456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162817953206820864"}], "text": "@Juli_palombo Vos sos as\u00ed de suicida hija de mil", "author_id": "1114399907044110336", "created_at": "2019-08-17T20:59:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162831310425067521"], "id": "1162831310425067521"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "2881749124", "created_at": "2019-08-17T20:59:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162831253269340161"], "id": "1162831253269340161"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1050040506825285633", "created_at": "2019-08-17T20:59:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162831235795890178"], "id": "1162831235795890178"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "3152955621", "created_at": "2019-08-17T20:58:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162831209082363909"], "id": "1162831209082363909"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "894706733343551489", "created_at": "2019-08-17T20:58:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162831175880237057"], "id": "1162831175880237057"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1119617341174812674", "created_at": "2019-08-17T20:58:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162831163427295232"], "id": "1162831163427295232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.6723, "type": "Other", "normalized_text": "Her"}, {"start": 27, "end": 29, "probability": 0.6159, "type": "Other", "normalized_text": "ale"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.5931, "type": "Other", "normalized_text": "Her"}]}, "text": "Comber con mi hermano\nHer: ale estas con mam\u00e1?\nYo: nooo por?\nHer: xq no me atiende el cel\nYo: a mi tampoco me atiende\nHer: capas se suicido y mato a los gurises.\nWtf? Jajajajajajajaj q mente suicida x favooooor.", "author_id": "342696563", "created_at": "2019-08-17T20:58:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162831151825850368"], "id": "1162831151825850368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "140471872", "created_at": "2019-08-17T20:58:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162831114106331136"], "id": "1162831114106331136"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "258408393", "created_at": "2019-08-17T20:58:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162831104971329536"], "id": "1162831104971329536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nandiinhaaf", "id": "188567766"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7681, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.3358, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162411035086721025"}], "text": "RT @Nandiinhaaf: AJUDE A FAZER JUSTI\u00c7A!!!!!!\n\nEsse homem matou a irm\u00e3 do meu Tio em Bras\u00edlia - DF, se tiver qualquer informa\u00e7\u00e3o entre em co\u2026", "author_id": "819929296374558720", "created_at": "2019-08-17T20:58:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162830997819469824"], "id": "1162830997819469824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1095837483655483398", "created_at": "2019-08-17T20:57:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162830899156791297"], "id": "1162830899156791297"}, {"in_reply_to_user_id": "430315288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162830675789209600"}], "text": "e a outra no final do enterro come\u00e7ou a chorar e virou pra mim DO NADA e pediu p eu abra\u00e7a-l\u00e1 e ir na casa dela e tenho ctz que foi pq eu lembro mt a filja dela q se suicidou (minha orima no caso)", "author_id": "430315288", "created_at": "2019-08-17T20:57:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162830886301327360"], "id": "1162830886301327360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "895181862842269697", "created_at": "2019-08-17T20:57:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162830838788218880"], "id": "1162830838788218880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "periodistan_", "id": "1085271803981938688"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162823460395130882"}], "text": "RT @periodistan_: Atentado suicida en una boda en Kabul. \nAl menos 38 muerto/as, dicen.\nMe parte el alma porque, encima, las bodas son el a\u2026", "author_id": "4528528882", "created_at": "2019-08-17T20:57:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162830821209923584"], "id": "1162830821209923584"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "solidwasteba", "id": "2554678576"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "natideli", "id": "743391024"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5855, "type": "Other", "normalized_text": "Mafalda"}]}, "in_reply_to_user_id": "2554678576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162519011176910849"}], "text": "@solidwasteba @natideli Yo leo Mafalda desde los 6 y ni ah\u00ed adopt\u00e9 los pensamientos de la historieta. Capaz tuve buenos padres que me ense\u00f1aban las cosas con realidades y buenos valores.\nEn fin, no es un arma suicida para los ni\u00f1os tampoco.", "author_id": "886991112438775811", "created_at": "2019-08-17T20:57:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162830753245401089"], "id": "1162830753245401089"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "4628723056", "created_at": "2019-08-17T20:57:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162830722400444417"], "id": "1162830722400444417"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "896508212719095808", "created_at": "2019-08-17T20:57:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162830716687802371"], "id": "1162830716687802371"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "728893345", "created_at": "2019-08-17T20:56:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162830707644928000"], "id": "1162830707644928000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "314001037", "created_at": "2019-08-17T20:56:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162830697104584704"], "id": "1162830697104584704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9488, "type": "Place", "normalized_text": "Para\u00edba"}, {"start": 15, "end": 19, "probability": 0.8271, "type": "Place", "normalized_text": "Areal"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/ct6h1pzl0f", "expanded_url": "https://globoplay.globo.com/v/7849928/?utm_source=whatsapp&utm_medium=share-bar", "display_url": "globoplay.globo.com/v/7849928/?utm\u2026"}]}, "text": "Na Para\u00edba ;em Areal uma mulher matou o marido , cortou os \u00f3rg\u00e3os genitais e jogou no quintal da amante. \nAinda jogou \u00e1cido muri\u00e1tico  em cima .Est\u00e1 tb internada pois se machucou.\nSOMOS TODOS PARA\u00cdBA ..! \n\nJ\u00e1 dizia meu pai ... *QUEM AVISA AMIGO \u00c9..!*\n\nhttps://t.co/ct6h1pzl0f", "author_id": "1041833512255606785", "created_at": "2019-08-17T20:56:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162830662354841601"], "id": "1162830662354841601"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 94, "tag": "Dramma"}, {"start": 95, "end": 103, "tag": "caserma"}, {"start": 104, "end": 116, "tag": "carabiniere"}, {"start": 117, "end": 125, "tag": "suicida"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/EK2vmkqchl", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5742400/dramma-in-caserma-carabiniere-si-suicida-con-un-colpo-alla-testa-aveva-solo-23-anni/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/57\u2026"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/7DmkmoDob5", "expanded_url": "https://twitter.com/zazoomnews/status/1162830596097245185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7DmkmoDob5", "media_key": "3_1162830594193051648"}]}, "text": "Dramma in caserma carabiniere si suicida con un colpo alla testa: aveva solo 23 anni - #Dramma #caserma #carabiniere #suicida https://t.co/EK2vmkqchl https://t.co/7DmkmoDob5", "author_id": "717039627916484608", "created_at": "2019-08-17T20:56:33.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162830596097245185"], "id": "1162830596097245185"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1061903457559416833", "created_at": "2019-08-17T20:56:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162830558411546625"], "id": "1162830558411546625"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "amarillokanario", "id": "836389031382503428"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162450303830151173"}], "text": "RT @amarillokanario: Me ofrecieron un trabajo de terrorista suicida, pero lo rechac\u00e9: me dijeron que te pagan poco y te explotan mucho \n\n\ud83d\udca3\ud83d\udca5", "author_id": "124585753", "created_at": "2019-08-17T20:56:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162830522650963969"], "id": "1162830522650963969"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "2747282006", "created_at": "2019-08-17T20:56:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162830475406249984"], "id": "1162830475406249984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hyrumfive", "id": "458981131"}]}, "in_reply_to_user_id": "458981131", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162829729516478465"}], "text": "@hyrumfive Si...eso voy hacer...esta semana voy a comprar una limonera y se la voy a sembrar al lado...ojala se la lleven bien...capaz se vuelve lesbiana o se auto suicida!!!\nTe comento apenas llegue la se\u00f1ora a la casa!!!\n\u2764\ud83d\ude02\u2764\ud83d\ude02\u2764", "author_id": "138735155", "created_at": "2019-08-17T20:55:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162830434004275200"], "id": "1162830434004275200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Rafaellavp", "id": "358031053"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "JoseDomingoPer", "id": "1070495904417890304"}]}, "in_reply_to_user_id": "358031053", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162828255667347456"}], "text": "@Rafaellavp @AlanGarciaPeru @JoseDomingoPer Uno cuando se suicida ya lo tiene planeado? Adem\u00e1s si se supone que es \"inocente\" para qu\u00e9 se mata? Total? Acaso la libertad no te libera? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "author_id": "2543787118", "created_at": "2019-08-17T20:55:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162830418716045313"], "id": "1162830418716045313"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "892064804172697600", "created_at": "2019-08-17T20:55:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162830406737125381"], "id": "1162830406737125381"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "258846110", "created_at": "2019-08-17T20:55:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162830402890981376"], "id": "1162830402890981376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "914598237318901761", "created_at": "2019-08-17T20:55:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162830376898879488"], "id": "1162830376898879488"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMOMINUTO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162827874157703169"}], "text": "RT @teleSURtv: #\u00daLTIMOMINUTO | Un hombre realiza ataque suicida en un banquete de boda en Kabul, autoridades a\u00fan no mencionan el n\u00famero de\u2026", "author_id": "2290314636", "created_at": "2019-08-17T20:55:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162830376324218881"], "id": "1162830376324218881"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "803150437", "created_at": "2019-08-17T20:55:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162830367411363840"], "id": "1162830367411363840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "278913458", "created_at": "2019-08-17T20:55:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162830353750482944"], "id": "1162830353750482944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.8575, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161612571536965632"}], "text": "RT @MERCHE500: @ConchiAragonP\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que\u2026", "author_id": "367229995", "created_at": "2019-08-17T20:55:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162830346708291587"], "id": "1162830346708291587"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "301759090", "created_at": "2019-08-17T20:55:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162830313950711810"], "id": "1162830313950711810"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "929368348072271874", "created_at": "2019-08-17T20:55:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162830303376879616"], "id": "1162830303376879616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/PUBk0mHUZB", "expanded_url": "https://twitter.com/JuniorSantana18/status/1130299942998822912/video/1", "display_url": "twitter.com/JuniorSantana1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1130300890257268736"}], "text": "RT @CPFsCancelados: Sniper acerta disparo na arma do suicida em Ohio, EUA (1993) https://t.co/PUBk0mHUZB", "author_id": "179380030", "created_at": "2019-08-17T20:55:09.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162830244933488645"], "id": "1162830244933488645"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1021195138935255040", "created_at": "2019-08-17T20:55:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162830242295275527"], "id": "1162830242295275527"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9684, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/gO9oaHIRCJ", "expanded_url": "https://www.dominicanos.nyc/2019/08/17/la-policia-de-nueva-york-esta-danada-hermana-de-oficial-latino-suicida-le-dijo-que-fuera-a-terapia-privada/", "display_url": "dominicanos.nyc/2019/08/17/la-\u2026"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/EY9nuKWoOf", "expanded_url": "https://twitter.com/DominicanosNYC/status/1162830226591760384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EY9nuKWoOf", "media_key": "3_1162830225169899525"}]}, "text": "\u201cLa polic\u00eda de Nueva York est\u00e1 da\u00f1ada\u201d: hermana de oficial latino suicida le dijo que fuera a terapia\u00a0privada https://t.co/gO9oaHIRCJ https://t.co/EY9nuKWoOf", "author_id": "3112035659", "created_at": "2019-08-17T20:55:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162830226591760384"], "id": "1162830226591760384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9684, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/gO9oaHIRCJ", "expanded_url": "https://www.dominicanos.nyc/2019/08/17/la-policia-de-nueva-york-esta-danada-hermana-de-oficial-latino-suicida-le-dijo-que-fuera-a-terapia-privada/", "display_url": "dominicanos.nyc/2019/08/17/la-\u2026"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/d48deb6FUe", "expanded_url": "https://twitter.com/DominicanosNYC/status/1162830220883353600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d48deb6FUe", "media_key": "3_1162830218702270464"}]}, "text": "\u201cLa polic\u00eda de Nueva York est\u00e1 da\u00f1ada\u201d: hermana de oficial latino suicida le dijo que fuera a terapia\u00a0privada https://t.co/gO9oaHIRCJ https://t.co/d48deb6FUe", "author_id": "3112035659", "created_at": "2019-08-17T20:55:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162830220883353600"], "id": "1162830220883353600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "tabernaberry", "id": "1060289302381449216"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.6469, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162818927728222211"}], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: @tabernaberry Guillermo. Veo q no comprendiste mi texto. Si 1Pueblo adoctrinado hace 73 a\u00f1os x 1sistema Corrupto q nos\u2026", "author_id": "986405883100958723", "created_at": "2019-08-17T20:55:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162830209441239040"], "id": "1162830209441239040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1120068584498241537", "created_at": "2019-08-17T20:54:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162830135831212032"], "id": "1162830135831212032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GoBlackNaro", "id": "898885707040780290"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.7997, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162828218619052033"}], "text": "RT @GoBlackNaro: Tiene un cagazo gigante, o lo suicida la loca o mandan los sicarios de maduro, el tipo no llegaria a enero, pero no pasar\u00e1\u2026", "author_id": "139873652", "created_at": "2019-08-17T20:54:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162830085604466689"], "id": "1162830085604466689"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "2473304246", "created_at": "2019-08-17T20:54:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162830046735847424"], "id": "1162830046735847424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "periodistan_", "id": "1085271803981938688"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162823460395130882"}], "text": "RT @periodistan_: Atentado suicida en una boda en Kabul. \nAl menos 38 muerto/as, dicen.\nMe parte el alma porque, encima, las bodas son el a\u2026", "author_id": "83479420", "created_at": "2019-08-17T20:54:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162829998866272261"], "id": "1162829998866272261"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMOMINUTO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162827874157703169"}], "text": "RT @teleSURtv: #\u00daLTIMOMINUTO | Un hombre realiza ataque suicida en un banquete de boda en Kabul, autoridades a\u00fan no mencionan el n\u00famero de\u2026", "author_id": "153265399", "created_at": "2019-08-17T20:54:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162829991912050688"], "id": "1162829991912050688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "456920389", "created_at": "2019-08-17T20:54:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162829959058079744"], "id": "1162829959058079744"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "74353034", "created_at": "2019-08-17T20:53:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162829937960771589"], "id": "1162829937960771589"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "180910957", "created_at": "2019-08-17T20:53:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162829928045453315"], "id": "1162829928045453315"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.7042, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/nhmPqar5D1", "expanded_url": "https://twitter.com/carod2015/status/1162700226521698304", "display_url": "twitter.com/carod2015/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162700226521698304"}], "text": "CFK nunca limit\u00f3 los dep\u00f3sitos en u$s porque no hab\u00eda , quien iba a ser suicida? https://t.co/nhmPqar5D1", "author_id": "853672513", "created_at": "2019-08-17T20:53:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162829917857439749"], "id": "1162829917857439749"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1027903909", "created_at": "2019-08-17T20:53:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162829886106550272"], "id": "1162829886106550272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "298295115", "created_at": "2019-08-17T20:53:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162829863750983680"], "id": "1162829863750983680"}, {"text": "Si un suicida se su\u00efcida es un suicida mas o un suicida menos?? \u2014 uno m\u00e1s :( https://t.co/4vSZuXEOow", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/4vSZuXEOow", "expanded_url": "https://curiouscat.me/martaqrl/post/960181086?t=1566075217", "display_url": "curiouscat.me/martaqrl/post/\u2026"}]}, "author_id": "3758556256", "created_at": "2019-08-17T20:53:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162829861683105793"], "id": "1162829861683105793"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1144716955221463040", "created_at": "2019-08-17T20:53:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162829833983987713"], "id": "1162829833983987713"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1852238712", "created_at": "2019-08-17T20:52:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162829617851490304"], "id": "1162829617851490304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "929734027254386688", "created_at": "2019-08-17T20:52:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162829615888572421"], "id": "1162829615888572421"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "1143246020689747968", "created_at": "2019-08-17T20:52:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162829601825021957"], "id": "1162829601825021957"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 6, "end": 17, "username": "FlorFiiore", "id": "362050420"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/LwOFuGDsQ9", "expanded_url": "https://twitter.com/MartuPerez_/status/1162511331406295045", "display_url": "twitter.com/MartuPerez_/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "Ni la @FlorFiiore  es tan suicida https://t.co/LwOFuGDsQ9", "author_id": "1138512229", "created_at": "2019-08-17T20:52:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162829597253210113"], "id": "1162829597253210113"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 122, "tag": "Mundo"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.708, "type": "Organization", "normalized_text": "ABC Int"}, {"start": 81, "end": 90, "probability": 0.9704, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/r3DZXnooWF", "expanded_url": "http://bit.ly/2KCqfem", "display_url": "bit.ly/2KCqfem"}]}, "text": "[ABC Int] \u24b8\u24b8\u21aa Varias v\u00edctimas en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Afganist\u00e1n https://t.co/r3DZXnooWF #Mundo", "author_id": "575410217", "created_at": "2019-08-17T20:52:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162829554878156800"], "id": "1162829554878156800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1442624390", "created_at": "2019-08-17T20:52:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162829539560579073"], "id": "1162829539560579073"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "997890258011344896", "created_at": "2019-08-17T20:52:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162829521969733632"], "id": "1162829521969733632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "992178492321214465", "created_at": "2019-08-17T20:52:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162829517225938945"], "id": "1162829517225938945"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "278489481", "created_at": "2019-08-17T20:52:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162829484602646529"], "id": "1162829484602646529"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "2820996724", "created_at": "2019-08-17T20:52:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162829474074963969"], "id": "1162829474074963969"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LOURDESMARCHI1", "id": "965390752216952833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162792740377288705"}], "text": "RT @LOURDESMARCHI1: SE A LEI DO ABUSO DE AUTORIDADE J\u00c1 ESTIVESSE VALENDO...O DELEGADO SAIRIA DO HOSPITAL ALGEMADO, PQ ATIROU EM INOCENTES.S\u2026", "author_id": "963948513972375552", "created_at": "2019-08-17T20:52:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162829470052564993"], "id": "1162829470052564993"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "329996495", "created_at": "2019-08-17T20:51:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162829407490383879"], "id": "1162829407490383879"}, {"text": "Kabul, esplosione a festa di matrimonio: decine \u00a0di vittime. Un testimone:\u00a0 \u00abAttacco suicida\u00bb Video https://t.co/15Rdsi7Roh", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/15Rdsi7Roh", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_17/kabul-esplosione-una-festa-matrimonio-decine-vittime-testimone-attacco-suicida-02acac06-c129-11e9-a944-b7ca57037a99.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_agos\u2026"}]}, "author_id": "136920216", "created_at": "2019-08-17T20:51:36.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162829352159064064"], "id": "1162829352159064064"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "133753780", "created_at": "2019-08-17T20:51:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162829311147151362"], "id": "1162829311147151362"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "421393299", "created_at": "2019-08-17T20:51:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162829303983353857"], "id": "1162829303983353857"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1028632267932028929", "created_at": "2019-08-17T20:51:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162829273109020674"], "id": "1162829273109020674"}, {"text": "Ay se\u00f1ora como va a cruzar la 9 de julio asi, ni yo soy tan suicida https://t.co/2eI9BCPFZd", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/2eI9BCPFZd", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "author_id": "1113813960896151552", "created_at": "2019-08-17T20:51:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162829262820380672"], "id": "1162829262820380672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Corriere", "id": "395218906"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/AERkPTsO9c", "expanded_url": "https://trib.al/SVjbyQL", "display_url": "trib.al/SVjbyQL", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_17/kabul-esplosione-una-festa-matrimonio-decine-vittime-testimone-attacco-suicida-02acac06-c129-11e9-a944-b7ca57037a99.shtml"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162822394484015104"}], "text": "RT @Corriere: Kabul, esplosione a una festa di matrimonio: decine di vittime. Un testimone: \u00abAttacco suicida\u00bb https://t.co/AERkPTsO9c", "author_id": "2649703709", "created_at": "2019-08-17T20:51:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162829205899489281"], "id": "1162829205899489281"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "2394318161", "created_at": "2019-08-17T20:50:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162829146646634496"], "id": "1162829146646634496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1054233492702273536", "created_at": "2019-08-17T20:50:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162829090539352065"], "id": "1162829090539352065"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1111287126933549056", "created_at": "2019-08-17T20:50:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162829017231155201"], "id": "1162829017231155201"}, {"text": "Se suicida despu\u00e9s de que su padre la descubri\u00f3 teniendo\u00a0sexo https://t.co/inMs0GpKjj https://t.co/XvEmrJKNvH", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/inMs0GpKjj", "expanded_url": "https://voxpopulinoticias.com.mx/2019/08/se-suicida-despues-de-que-su-padre-la-descubrio-teniendo-sexo/", "display_url": "voxpopulinoticias.com.mx/2019/08/se-sui\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/XvEmrJKNvH", "expanded_url": "https://twitter.com/VoxPopuliNoti/status/1162828980178886661/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XvEmrJKNvH", "media_key": "3_1162828978652164096"}]}, "author_id": "796102242243936258", "created_at": "2019-08-17T20:50:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162828980178886661"], "id": "1162828980178886661"}, {"text": "Se suicida despu\u00e9s de que su padre la descubri\u00f3 teniendo\u00a0sexo https://t.co/inMs0GpKjj https://t.co/PmJBoTn4Fs", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/inMs0GpKjj", "expanded_url": "https://voxpopulinoticias.com.mx/2019/08/se-suicida-despues-de-que-su-padre-la-descubrio-teniendo-sexo/", "display_url": "voxpopulinoticias.com.mx/2019/08/se-sui\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/PmJBoTn4Fs", "expanded_url": "https://twitter.com/VoxPopuliNoti/status/1162828975237935105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PmJBoTn4Fs", "media_key": "3_1162828973681905664"}]}, "author_id": "796102242243936258", "created_at": "2019-08-17T20:50:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162828975237935105"], "id": "1162828975237935105"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "344218480", "created_at": "2019-08-17T20:50:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162828952425177088"], "id": "1162828952425177088"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "293192553", "created_at": "2019-08-17T20:50:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162828949501698050"], "id": "1162828949501698050"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "3034826416", "created_at": "2019-08-17T20:49:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162828924755353603"], "id": "1162828924755353603"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "243891635", "created_at": "2019-08-17T20:49:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162828905583169542"], "id": "1162828905583169542"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1119964630129041409", "created_at": "2019-08-17T20:49:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162828864785195008"], "id": "1162828864785195008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "3306527464", "created_at": "2019-08-17T20:49:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162828858435014656"], "id": "1162828858435014656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1523237760", "created_at": "2019-08-17T20:49:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162828857185132555"], "id": "1162828857185132555"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "897049173140393984", "created_at": "2019-08-17T20:49:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162828837555789825"], "id": "1162828837555789825"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMOMINUTO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162827874157703169"}], "text": "RT @teleSURtv: #\u00daLTIMOMINUTO | Un hombre realiza ataque suicida en un banquete de boda en Kabul, autoridades a\u00fan no mencionan el n\u00famero de\u2026", "author_id": "1129073031605833734", "created_at": "2019-08-17T20:49:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162828832644247552"], "id": "1162828832644247552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "104595541", "created_at": "2019-08-17T20:49:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162828817507004416"], "id": "1162828817507004416"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "148617508", "created_at": "2019-08-17T20:49:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162828782987821056"], "id": "1162828782987821056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "784600103097135105", "created_at": "2019-08-17T20:49:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162828778390937601"], "id": "1162828778390937601"}, {"text": "Hoyo suicida", "author_id": "1044379854802755585", "created_at": "2019-08-17T20:49:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162828764977532928"], "id": "1162828764977532928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1737217668", "created_at": "2019-08-17T20:49:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162828760363786240"], "id": "1162828760363786240"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMOMINUTO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162827874157703169"}], "text": "RT @teleSURtv: #\u00daLTIMOMINUTO | Un hombre realiza ataque suicida en un banquete de boda en Kabul, autoridades a\u00fan no mencionan el n\u00famero de\u2026", "author_id": "2751950213", "created_at": "2019-08-17T20:49:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162828711307218950"], "id": "1162828711307218950"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "2239658366", "created_at": "2019-08-17T20:48:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162828690948071424"], "id": "1162828690948071424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mdaswani", "id": "23194178"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.7361, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "in_reply_to_user_id": "23194178", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162807689937862657"}], "text": "@mdaswani Que harto estoy de Alberto,es suicida \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "author_id": "1403371573", "created_at": "2019-08-17T20:48:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162828679237558272"], "id": "1162828679237558272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "4622824900", "created_at": "2019-08-17T20:48:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162828627156897793"], "id": "1162828627156897793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.5657, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "eu quero ver friends mas to indo ver esquadr\u00e3o suicida mesmo", "author_id": "1244168552", "created_at": "2019-08-17T20:48:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162828611814080513"], "id": "1162828611814080513"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "172178185", "created_at": "2019-08-17T20:48:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162828531266654213"], "id": "1162828531266654213"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "3409205553", "created_at": "2019-08-17T20:48:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162828526963318784"], "id": "1162828526963318784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "867940491203162113", "created_at": "2019-08-17T20:48:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162828513927475200"], "id": "1162828513927475200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "emilizclarke", "id": "1454117376732041218"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162698967299190785"}], "text": "RT @emilizclarke: eu vejo que vou ser uma jornalista sem emprego porque se eu chego pra falar com os policiais que fizeram isso:\n- VOC\u00ca MAT\u2026", "author_id": "785983265559543808", "created_at": "2019-08-17T20:47:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162828439809908738"], "id": "1162828439809908738"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EPinternacional", "id": "2382060517"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.8417, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/iytSIVEJ8w", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-varias-victimas-atentado-suicida-contra-salon-bodas-kabul-afganistan-20190817220538.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162827548486721536"}], "text": "RT @EPinternacional: #Afganist\u00e1n Varias v\u00edctimas en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/iytSIVEJ8w", "author_id": "145601933", "created_at": "2019-08-17T20:47:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162828385757925378"], "id": "1162828385757925378"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "4889225667", "created_at": "2019-08-17T20:47:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162828330200129536"], "id": "1162828330200129536"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "1164320659", "created_at": "2019-08-17T20:47:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162828309362855936"], "id": "1162828309362855936"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMOMINUTO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162827874157703169"}], "text": "RT @teleSURtv: #\u00daLTIMOMINUTO | Un hombre realiza ataque suicida en un banquete de boda en Kabul, autoridades a\u00fan no mencionan el n\u00famero de\u2026", "author_id": "32737534", "created_at": "2019-08-17T20:47:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162828293000900608"], "id": "1162828293000900608"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "2593566812", "created_at": "2019-08-17T20:47:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162828262684409857"], "id": "1162828262684409857"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "159691715", "created_at": "2019-08-17T20:47:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162828257886113794"], "id": "1162828257886113794"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8259, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}, {"start": 130, "end": 131, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/brAz8U86qB", "expanded_url": "https://twitter.com/ame2246/status/1162823726708269061", "display_url": "twitter.com/ame2246/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162823726708269061"}], "text": "Tiene un cagazo gigante, o lo suicida la loca o mandan los sicarios de maduro, el tipo no llegaria a enero, pero no pasar\u00e1 ganar\u00e1 MM https://t.co/brAz8U86qB", "author_id": "898885707040780290", "created_at": "2019-08-17T20:47:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162828218619052033"], "id": "1162828218619052033"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1013519177989095424", "created_at": "2019-08-17T20:47:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162828212075978752"], "id": "1162828212075978752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Corriere", "id": "395218906"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/AERkPTsO9c", "expanded_url": "https://trib.al/SVjbyQL", "display_url": "trib.al/SVjbyQL", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_17/kabul-esplosione-una-festa-matrimonio-decine-vittime-testimone-attacco-suicida-02acac06-c129-11e9-a944-b7ca57037a99.shtml"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162822394484015104"}], "text": "RT @Corriere: Kabul, esplosione a una festa di matrimonio: decine di vittime. Un testimone: \u00abAttacco suicida\u00bb https://t.co/AERkPTsO9c", "author_id": "384929223", "created_at": "2019-08-17T20:47:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162828197676900352"], "id": "1162828197676900352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Corriere", "id": "395218906"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/AERkPTsO9c", "expanded_url": "https://trib.al/SVjbyQL", "display_url": "trib.al/SVjbyQL", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_17/kabul-esplosione-una-festa-matrimonio-decine-vittime-testimone-attacco-suicida-02acac06-c129-11e9-a944-b7ca57037a99.shtml"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162822394484015104"}], "text": "RT @Corriere: Kabul, esplosione a una festa di matrimonio: decine di vittime. Un testimone: \u00abAttacco suicida\u00bb https://t.co/AERkPTsO9c", "author_id": "419951447", "created_at": "2019-08-17T20:46:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162828174788636673"], "id": "1162828174788636673"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMOMINUTO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162827874157703169"}], "text": "RT @teleSURtv: #\u00daLTIMOMINUTO | Un hombre realiza ataque suicida en un banquete de boda en Kabul, autoridades a\u00fan no mencionan el n\u00famero de\u2026", "author_id": "843954598914220033", "created_at": "2019-08-17T20:46:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162828148104409088"], "id": "1162828148104409088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1083789225965879296", "created_at": "2019-08-17T20:46:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162828147559161856"], "id": "1162828147559161856"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "140088382", "created_at": "2019-08-17T20:46:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162828118090027008"], "id": "1162828118090027008"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMOMINUTO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162827874157703169"}], "text": "RT @teleSURtv: #\u00daLTIMOMINUTO | Un hombre realiza ataque suicida en un banquete de boda en Kabul, autoridades a\u00fan no mencionan el n\u00famero de\u2026", "author_id": "601375691", "created_at": "2019-08-17T20:46:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162828089744928768"], "id": "1162828089744928768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "4144559385", "created_at": "2019-08-17T20:46:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162828054663696384"], "id": "1162828054663696384"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMOMINUTO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162827874157703169"}], "text": "RT @teleSURtv: #\u00daLTIMOMINUTO | Un hombre realiza ataque suicida en un banquete de boda en Kabul, autoridades a\u00fan no mencionan el n\u00famero de\u2026", "author_id": "603142773", "created_at": "2019-08-17T20:46:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162828032140337152"], "id": "1162828032140337152"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMOMINUTO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162827874157703169"}], "text": "RT @teleSURtv: #\u00daLTIMOMINUTO | Un hombre realiza ataque suicida en un banquete de boda en Kabul, autoridades a\u00fan no mencionan el n\u00famero de\u2026", "author_id": "540464579", "created_at": "2019-08-17T20:46:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162828007758635008"], "id": "1162828007758635008"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "108382975", "created_at": "2019-08-17T20:46:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162828007075123200"], "id": "1162828007075123200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1365919688", "created_at": "2019-08-17T20:46:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162828005389086723"], "id": "1162828005389086723"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "1069408574", "created_at": "2019-08-17T20:46:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162828003694583809"], "id": "1162828003694583809"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "3023142046", "created_at": "2019-08-17T20:46:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827968638570498"], "id": "1162827968638570498"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "821073795419172864", "created_at": "2019-08-17T20:46:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827968407908352"], "id": "1162827968407908352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 196, "end": 206, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 190, "end": 194, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/I63zqWXHQM", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/17/5d5865a2fdddffa4548b4689.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "text": "Esto lo pone el coran? Que se mate a gente? Que se castigue a las mujeres? Que religion es esta? Un peligro que deber\u00eda desaparecer Al menos 20 heridos tras un ataque suicida en una boda en Kabul\n@elmundoes\nhttps://t.co/I63zqWXHQM", "author_id": "292398787", "created_at": "2019-08-17T20:46:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827952599572482"], "id": "1162827952599572482"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EPinternacional", "id": "2382060517"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.8417, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/iytSIVEJ8w", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-varias-victimas-atentado-suicida-contra-salon-bodas-kabul-afganistan-20190817220538.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162827548486721536"}], "text": "RT @EPinternacional: #Afganist\u00e1n Varias v\u00edctimas en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/iytSIVEJ8w", "author_id": "730653703", "created_at": "2019-08-17T20:45:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827896098107392"], "id": "1162827896098107392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.7838, "type": "Person", "normalized_text": "konoha"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.6222, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/IlJNYkj3i2", "expanded_url": "https://twitter.com/IiIdem0n/status/1158292047817609217", "display_url": "twitter.com/IiIdem0n/statu\u2026"}]}, "text": "Fudeu konoha de um modo impressionante.\nFoi feito de prego pelo Naruto, matou a mina dele, o sensei e ainda perguntou se ele o odiava. https://t.co/IlJNYkj3i2", "author_id": "720391942807363584", "created_at": "2019-08-17T20:45:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827891928981505"], "id": "1162827891928981505"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "916722813247066112", "created_at": "2019-08-17T20:45:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827876141608961"], "id": "1162827876141608961"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "\u00daLTIMOMINUTO"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/tqMKHfl0b4", "expanded_url": "http://bit.ly/teleSUR", "display_url": "bit.ly/teleSUR", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581753240445558784/JQE2LlE2?format=jpg&name=orig", "width": 399, "height": 399}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581753240445558784/JQE2LlE2?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Disfruta nuestra se\u00f1al en tiempo real v\u00eda streaming a trav\u00e9s de nuestra plataforma web", "description": "Disfruta nuestra se\u00f1al en tiempo real v\u00eda streaming a trav\u00e9s de nuestra plataforma web.", "unwound_url": "https://www.telesurtv.net/el-canal/senal-en-vivo"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/jfHPOlJ7ds", "expanded_url": "https://twitter.com/teleSURtv/status/1162827874157703169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jfHPOlJ7ds", "media_key": "16_1162827863420276736"}]}, "text": "#\u00daLTIMOMINUTO | Un hombre realiza ataque suicida en un banquete de boda en Kabul, autoridades a\u00fan no mencionan el n\u00famero de v\u00edctimas pero temen que sea elevado \ud83d\udc49https://t.co/tqMKHfl0b4 https://t.co/jfHPOlJ7ds", "author_id": "45013575", "created_at": "2019-08-17T20:45:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827874157703169"], "id": "1162827874157703169"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "amable020201", "id": "513476120"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 115, "probability": 0.5675, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 209, "end": 217, "probability": 0.4295, "type": "Person", "normalized_text": "Tortugone"}]}, "in_reply_to_user_id": "513476120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162768383881953281"}], "text": "@amable020201 Suicida ser Varelistas a estas altura, si lo fueron mejor que se disfracen, la prueba ahi esta Aquaman, ni se le oye, desaparecio con su 4% u 8%(?) de los votos que obtuvo gracias a su compay el Tortugone!", "author_id": "186222787", "created_at": "2019-08-17T20:45:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827863420211202"], "id": "1162827863420211202"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A2XXAX", "id": "1141137031554314240"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "martingonnas", "id": "976192999"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.739, "type": "Other", "normalized_text": "A2XXAX"}]}, "in_reply_to_user_id": "1141137031554314240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162798166099599360"}], "text": "@A2XXAX @martingonnas A2XXAX es un votante de Cambiemos Lista Completa, aportante y fiscal es decir integrante y dirigente de la Secta Suicida del Macrismo...por favor haganle un favor al pais...vayanse a una isla desierta y suicidense en masa..", "author_id": "2935084643", "created_at": "2019-08-17T20:45:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827861880975363"], "id": "1162827861880975363"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "910556273929801730", "created_at": "2019-08-17T20:45:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827831359025153"], "id": "1162827831359025153"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1014144143269027841", "created_at": "2019-08-17T20:45:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827824903970817"], "id": "1162827824903970817"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "71964829", "created_at": "2019-08-17T20:45:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827721774370817"], "id": "1162827721774370817"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 88, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/whwCFJZH3i", "expanded_url": "http://ver.abc.es/i0kef1", "display_url": "ver.abc.es/i0kef1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varias-victimas-atentado-suicida-contra-salon-bodas-afganistan-201908172227_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=aTBrZWYx"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162823871709532160"}], "text": "RT @abc_es: Varias v\u00edctimas en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Afganist\u00e1n https://t.co/whwCFJZH3i", "author_id": "1017818422728691713", "created_at": "2019-08-17T20:45:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827717546577920"], "id": "1162827717546577920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "2984445171", "created_at": "2019-08-17T20:44:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827685179138050"], "id": "1162827685179138050"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "480542846", "created_at": "2019-08-17T20:44:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827651108737024"], "id": "1162827651108737024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "207658841", "created_at": "2019-08-17T20:44:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827638316163073"], "id": "1162827638316163073"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 260, "end": 274, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}, {"start": 275, "end": 291, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 159, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Korrupto"}]}, "in_reply_to_user_id": "350460605", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162720701100548096"}], "text": "@SalvadorHeresi Ojal\u00e1 como las primicias que sueltas, suelten c\u00f3mo llegaste al ministerio, xq m\u00e9ritos x d\u00f3nde se busque no hay, alg\u00fan padrino suicida o Korrupto lo quer\u00eda de topo enel gabinete. Felizmente con el audio el Presidente tuvo la precisa pa sacarte.\n@eldiarionegro @claudiacisneros", "author_id": "240508974", "created_at": "2019-08-17T20:44:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827621329264641"], "id": "1162827621329264641"}, {"text": "Estoy estudiando para biologia y no entiendo la mitad de las palabras lpm misi\u00f3n suicida all\u00e1 vamos", "author_id": "729529219382906880", "created_at": "2019-08-17T20:44:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827597681766400"], "id": "1162827597681766400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "453007980", "created_at": "2019-08-17T20:44:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827567394697220"], "id": "1162827567394697220"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 39, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.8466, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Fidanza"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/oT23tzRRTi", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.ar/opinion/atrapados-en-un-unico-pais-que-sufre-nid2278409", "display_url": "lanacion.com.ar/opinion/atrapa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lanacion.com.ar/opinion/atrapados-en-un-unico-pais-que-sufre-nid2278409/"}]}, "text": "La nota de Eduardo Fidanza en @LANACION hoy hay q leerla hasta el final: \"Lo que viene requerir\u00e1 de los mejores, sin importar su filiaci\u00f3n. Porque deber\u00e1 ser una discusi\u00f3n realista de pol\u00edticas p\u00fablicas, no una nueva y suicida confrontaci\u00f3n de ideolog\u00edas\" https://t.co/oT23tzRRTi", "author_id": "596711283", "created_at": "2019-08-17T20:44:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827553259839488"], "id": "1162827553259839488"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.8652, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 12, "end": 17, "probability": 0.474, "type": "Place", "normalized_text": "Varias"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/iytSIVEJ8w", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-varias-victimas-atentado-suicida-contra-salon-bodas-kabul-afganistan-20190817220538.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}]}, "text": "#Afganist\u00e1n Varias v\u00edctimas en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/iytSIVEJ8w", "author_id": "2382060517", "created_at": "2019-08-17T20:44:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827548486721536"], "id": "1162827548486721536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "920426514956644360", "created_at": "2019-08-17T20:44:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827538391080960"], "id": "1162827538391080960"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "1570723766", "created_at": "2019-08-17T20:44:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827513623719939"], "id": "1162827513623719939"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "2457199196", "created_at": "2019-08-17T20:44:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827498268385286"], "id": "1162827498268385286"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "812745218822967297", "created_at": "2019-08-17T20:44:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827463719825413"], "id": "1162827463719825413"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1009909812400939010", "created_at": "2019-08-17T20:44:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827456899932160"], "id": "1162827456899932160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Stop2Invasion", "id": "952290557031862272"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9704, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.5156, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162478307847417856"}], "text": "RT @Stop2Invasion: VOX carga contra el buenismo suicida de S\u00e1nchez con el Open Arms: \u2018Se rinde a las \u00e9lites globalistas\u2019 https://t.co/JWbWY\u2026", "author_id": "974276874363899905", "created_at": "2019-08-17T20:44:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827448414638080"], "id": "1162827448414638080"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "421253386", "created_at": "2019-08-17T20:43:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827410968141826"], "id": "1162827410968141826"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 88, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/whwCFJZH3i", "expanded_url": "http://ver.abc.es/i0kef1", "display_url": "ver.abc.es/i0kef1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varias-victimas-atentado-suicida-contra-salon-bodas-afganistan-201908172227_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=aTBrZWYx"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162823871709532160"}], "text": "RT @abc_es: Varias v\u00edctimas en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Afganist\u00e1n https://t.co/whwCFJZH3i", "author_id": "272581021", "created_at": "2019-08-17T20:43:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827407264325632"], "id": "1162827407264325632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "929727530378067968", "created_at": "2019-08-17T20:43:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827389711323136"], "id": "1162827389711323136"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "978633063516311553", "created_at": "2019-08-17T20:43:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827371583541248"], "id": "1162827371583541248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "917758344", "created_at": "2019-08-17T20:43:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827370967064577"], "id": "1162827370967064577"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "765204024572469248", "created_at": "2019-08-17T20:43:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827364834992129"], "id": "1162827364834992129"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "412616028", "created_at": "2019-08-17T20:43:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827349211189249"], "id": "1162827349211189249"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1007698497800495105", "created_at": "2019-08-17T20:43:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827334283603974"], "id": "1162827334283603974"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "186533277", "created_at": "2019-08-17T20:43:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827328445124616"], "id": "1162827328445124616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "284599052", "created_at": "2019-08-17T20:43:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827303946280964"], "id": "1162827303946280964"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ipoduje", "id": "475389078"}]}, "in_reply_to_user_id": "475389078", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162379522588708865"}], "text": "@ipoduje La gracia de los lideres es que lograron hacer que las cosas sucedan. No trabajan por aplausos y encuestas. La historia luego los recuerda. Tambi\u00e9n a los indecisos que no hacen nada. Los recuerda por cobardes. Otros nos tratan de convencer que un borracho suicida fue h\u00e9roe", "author_id": "94002555", "created_at": "2019-08-17T20:43:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827294039302144"], "id": "1162827294039302144"}, {"in_reply_to_user_id": "1004583139551973376", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.6152, "type": "Other", "normalized_text": "Ciel Lady"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.4369, "type": "Other", "normalized_text": "Mika"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.3335, "type": "Other", "normalized_text": "Owari"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.4389, "type": "Other", "normalized_text": "Seraph"}, {"start": 83, "end": 97, "probability": 0.5403, "type": "Other", "normalized_text": "Hiro do Darling"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.5543, "type": "Other", "normalized_text": "Esmeralda"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4026, "type": "Person", "normalized_text": "Yoongi"}, {"start": 138, "end": 140, "probability": 0.8182, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 143, "end": 154, "probability": 0.6625, "type": "Other", "normalized_text": "Draco Malfoy"}, {"start": 157, "end": 163, "probability": 0.7973, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 168, "end": 184, "probability": 0.6241, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 187, "end": 194, "probability": 0.5423, "type": "Other", "normalized_text": "Mikazuki"}, {"start": 197, "end": 202, "probability": 0.6068, "type": "Other", "normalized_text": "chucky"}, {"start": 205, "end": 216, "probability": 0.6979, "type": "Other", "normalized_text": "Haru do Free"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162821211803586566"}], "text": "@Belle70653636 Well, meu primeiro foi o Ciel Lady, j\u00e1 fiz Mika do Owari no Seraph, Hiro do Darling, Esmeralda vers\u00e3o masculina, Yoongi do BTS, Draco Malfoy, Coringa do Esquadr\u00e3o suicida, Mikazuki, chucky, Haru do Free e acabou.", "author_id": "219771609", "created_at": "2019-08-17T20:43:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827253685903363"], "id": "1162827253685903363"}, {"text": "Pero que clase de suicida tiene los santos ovarios de cruzar as\u00ed semejante carretera https://t.co/7dekPyomY0", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/7dekPyomY0", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "author_id": "3892092995", "created_at": "2019-08-17T20:43:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827238632562691"], "id": "1162827238632562691"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abc_mundo", "id": "43339022"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.6354, "type": "Place", "normalized_text": "Shahr"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Dubai"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.9501, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.7111, "type": "Place", "normalized_text": "Af"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162826560807800833"}], "text": "RT @abc_mundo: Un suicida ha perpetrado un atentado con bomba este s\u00e1bado contra el sal\u00f3n de bodas Shahr e Dubai de Kabul, la capital de Af\u2026", "author_id": "886584656", "created_at": "2019-08-17T20:43:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827238364057602"], "id": "1162827238364057602"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Rb1GYe521z", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBPwJ1", "display_url": "dlvr.it/RBPwJ1"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/vUxL4EixnC", "expanded_url": "https://twitter.com/Mrjggdd/status/1162827203756716032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vUxL4EixnC", "media_key": "3_1162827202045460480"}]}, "text": "Varias v\u00edctimas en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Afganist\u00e1n https://t.co/Rb1GYe521z https://t.co/vUxL4EixnC", "author_id": "2165100766", "created_at": "2019-08-17T20:43:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827203756716032"], "id": "1162827203756716032"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "2928391", "created_at": "2019-08-17T20:43:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827197444513793"], "id": "1162827197444513793"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "474454809", "created_at": "2019-08-17T20:42:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827140297048070"], "id": "1162827140297048070"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "4903050947", "created_at": "2019-08-17T20:42:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827046281785344"], "id": "1162827046281785344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "357410811", "created_at": "2019-08-17T20:42:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826999557234688"], "id": "1162826999557234688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1477857648", "created_at": "2019-08-17T20:42:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826993433546752"], "id": "1162826993433546752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1322963737", "created_at": "2019-08-17T20:42:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826989180526598"], "id": "1162826989180526598"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "792552587472019456", "created_at": "2019-08-17T20:41:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826906233909249"], "id": "1162826906233909249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5112, "type": "Person", "normalized_text": "Tiamat"}]}, "text": "Tiamat \u00e9 aquele tipo de drag\u00e3o que voc\u00ea n\u00e3o queria cruzar... a n\u00e3o ser que voc\u00ea seja suicida", "author_id": "873504523263905792", "created_at": "2019-08-17T20:41:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826895358070784"], "id": "1162826895358070784"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "FacciamoRete"}, {"start": 14, "end": 35, "tag": "FacciamoInformazione"}, {"start": 38, "end": 50, "tag": "Afghanistan"}, {"start": 52, "end": 58, "tag": "Kabul"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/lfRILOdrJR", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_17/kabul-esplosione-una-festa-matrimonio-decine-vittime-testimone-attacco-suicida-02acac06-c129-11e9-a944-b7ca57037a99.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_agos\u2026"}, {"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/OlFeCNIomh", "expanded_url": "https://twitter.com/giu33liana/status/1162826880464146432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OlFeCNIomh", "media_key": "3_1162826871714779136"}]}, "in_reply_to_user_id": "747451360715616257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162820690841612288"}], "text": "#FacciamoRete #FacciamoInformazione \n\n#Afghanistan\n\n#Kabul, esplosione durante una festa di matrimonio: decine di vittime. Un testimone: \u00abAttacco suicida\u00bb\n\nhttps://t.co/lfRILOdrJR https://t.co/OlFeCNIomh", "author_id": "747451360715616257", "created_at": "2019-08-17T20:41:47.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826880464146432"], "id": "1162826880464146432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1111629130339180550", "created_at": "2019-08-17T20:41:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826844644753409"], "id": "1162826844644753409"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "2831513832", "created_at": "2019-08-17T20:41:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826831164334080"], "id": "1162826831164334080"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "4768460205", "created_at": "2019-08-17T20:41:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826791821746176"], "id": "1162826791821746176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Chicomp85", "id": "2436250852"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "Beltra74", "id": "1226297617"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4898, "type": "Person", "normalized_text": "Ont"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162820428810903552"}], "text": "RT @Chicomp85: @Beltra74 Qu\u00e9 criatura ha sido ahora? La victoria de hoy va a doler mucho, que se gane sin haber tenido que mal vender a Ont\u2026", "author_id": "1226297617", "created_at": "2019-08-17T20:41:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826789149917184"], "id": "1162826789149917184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1057354578482606085", "created_at": "2019-08-17T20:41:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826788843732993"], "id": "1162826788843732993"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1026063075437408256", "created_at": "2019-08-17T20:41:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826741540409344"], "id": "1162826741540409344"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "249410457", "created_at": "2019-08-17T20:41:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826698808877057"], "id": "1162826698808877057"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "802644864", "created_at": "2019-08-17T20:40:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826650586931210"], "id": "1162826650586931210"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "2704215811", "created_at": "2019-08-17T20:40:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826591535337472"], "id": "1162826591535337472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1133195441443442689", "created_at": "2019-08-17T20:40:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826586346983431"], "id": "1162826586346983431"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1082250634718601216", "created_at": "2019-08-17T20:40:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826582672719873"], "id": "1162826582672719873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.695, "type": "Place", "normalized_text": "Shahr"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Dubai"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/YPigNzYSBI", "expanded_url": "http://mundo.abc.es/i0kef3", "display_url": "mundo.abc.es/i0kef3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varias-victimas-atentado-suicida-contra-salon-bodas-afganistan-201908172227_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-automaticomundo"}]}, "text": "Un suicida ha perpetrado un atentado con bomba este s\u00e1bado contra el sal\u00f3n de bodas Shahr e Dubai de Kabul, la capital de Afganist\u00e1n, seg\u00fan han confirmado las autoridades, que temen un alto n\u00famero de v\u00edctimas.\n\n\u00abDesolado por las noticias de un ate\u2026 https://t.co/YPigNzYSBI", "author_id": "43339022", "created_at": "2019-08-17T20:40:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826560807800833"], "id": "1162826560807800833"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "2822629660", "created_at": "2019-08-17T20:40:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826558844940288"], "id": "1162826558844940288"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "85475708", "created_at": "2019-08-17T20:40:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826534232776705"], "id": "1162826534232776705"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "307485612", "created_at": "2019-08-17T20:40:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826529358909440"], "id": "1162826529358909440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1014770170341019648", "created_at": "2019-08-17T20:40:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826456319352844"], "id": "1162826456319352844"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "855546877667835907", "created_at": "2019-08-17T20:40:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826444558491648"], "id": "1162826444558491648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "965212287991799813", "created_at": "2019-08-17T20:40:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826442541064194"], "id": "1162826442541064194"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "89398330", "created_at": "2019-08-17T20:40:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826437138817025"], "id": "1162826437138817025"}, {"text": "Minha cachorra matou tipo aquelas pererequinha e t\u00e1 brincando com ela , jogando pra um lado e pro outro , como se fosse um bicho pra brincar", "author_id": "151568738", "created_at": "2019-08-17T20:40:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826434886459392"], "id": "1162826434886459392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1162177457992151040", "created_at": "2019-08-17T20:39:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826423574376448"], "id": "1162826423574376448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 88, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/whwCFJZH3i", "expanded_url": "http://ver.abc.es/i0kef1", "display_url": "ver.abc.es/i0kef1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varias-victimas-atentado-suicida-contra-salon-bodas-afganistan-201908172227_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=aTBrZWYx"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162823871709532160"}], "text": "RT @abc_es: Varias v\u00edctimas en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Afganist\u00e1n https://t.co/whwCFJZH3i", "author_id": "821067613954592769", "created_at": "2019-08-17T20:39:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826420869095426"], "id": "1162826420869095426"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "117124887", "created_at": "2019-08-17T20:39:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826406310678528"], "id": "1162826406310678528"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "3931435643", "created_at": "2019-08-17T20:39:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826401336168449"], "id": "1162826401336168449"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1677272876", "created_at": "2019-08-17T20:39:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826332578955264"], "id": "1162826332578955264"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "billClinton"}, {"start": 84, "end": 99, "tag": "JEFFREYEPSTEIN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162325513748262913"}], "text": "RT @santini1965: Un quadro di #billClinton trovato nella villa del pedofilo suicida #JEFFREYEPSTEIN\n\u00c8 tutta questa merda umana vorrebbe mor\u2026", "author_id": "1387176740", "created_at": "2019-08-17T20:39:36.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826331370983425"], "id": "1162826331370983425"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "361622479", "created_at": "2019-08-17T20:39:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826307719356421"], "id": "1162826307719356421"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "2755571075", "created_at": "2019-08-17T20:39:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826303122411520"], "id": "1162826303122411520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "3815321615", "created_at": "2019-08-17T20:39:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826274030673920"], "id": "1162826274030673920"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "2455375512", "created_at": "2019-08-17T20:39:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826244066619394"], "id": "1162826244066619394"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "922534885524475906", "created_at": "2019-08-17T20:39:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826205697138693"], "id": "1162826205697138693"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "3041248315", "created_at": "2019-08-17T20:39:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826197073575937"], "id": "1162826197073575937"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "2235382764", "created_at": "2019-08-17T20:39:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826189737791488"], "id": "1162826189737791488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Reseau_Adoption", "id": "911127835313655809"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162781288874553345"}], "text": "RT @Reseau_Adoption: La collecte d'Adopte un Matou se termine demain.\nPour aider \u00e0 r\u00e9ussir cette collecte avec 1\u20ac et quelques clics, c'est\u2026", "author_id": "463711153", "created_at": "2019-08-17T20:39:01.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826185463750658"], "id": "1162826185463750658"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "periodistan_", "id": "1085271803981938688"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162823460395130882"}], "text": "RT @periodistan_: Atentado suicida en una boda en Kabul. \nAl menos 38 muerto/as, dicen.\nMe parte el alma porque, encima, las bodas son el a\u2026", "author_id": "3426068147", "created_at": "2019-08-17T20:39:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826182192222212"], "id": "1162826182192222212"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1151820679815282690", "created_at": "2019-08-17T20:38:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826160583139337"], "id": "1162826160583139337"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Corriere", "id": "395218906"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/AERkPTsO9c", "expanded_url": "https://trib.al/SVjbyQL", "display_url": "trib.al/SVjbyQL", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_17/kabul-esplosione-una-festa-matrimonio-decine-vittime-testimone-attacco-suicida-02acac06-c129-11e9-a944-b7ca57037a99.shtml"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162822394484015104"}], "text": "RT @Corriere: Kabul, esplosione a una festa di matrimonio: decine di vittime. Un testimone: \u00abAttacco suicida\u00bb https://t.co/AERkPTsO9c", "author_id": "2526923119", "created_at": "2019-08-17T20:38:54.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826154027470848"], "id": "1162826154027470848"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "145601933", "created_at": "2019-08-17T20:38:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826139557085184"], "id": "1162826139557085184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Corriere", "id": "395218906"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/AERkPTsO9c", "expanded_url": "https://trib.al/SVjbyQL", "display_url": "trib.al/SVjbyQL", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_17/kabul-esplosione-una-festa-matrimonio-decine-vittime-testimone-attacco-suicida-02acac06-c129-11e9-a944-b7ca57037a99.shtml"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162822394484015104"}], "text": "RT @Corriere: Kabul, esplosione a una festa di matrimonio: decine di vittime. Un testimone: \u00abAttacco suicida\u00bb https://t.co/AERkPTsO9c", "author_id": "52426475", "created_at": "2019-08-17T20:38:33.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826067826135042"], "id": "1162826067826135042"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "123019555", "created_at": "2019-08-17T20:38:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826009177198592"], "id": "1162826009177198592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "text": "Estoy viendo Escuadr\u00f3n Suicida, esta vez en mejor calidad. Y es horrible.", "author_id": "8706652", "created_at": "2019-08-17T20:38:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162825990445441025"], "id": "1162825990445441025"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "204892903", "created_at": "2019-08-17T20:38:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162825990432858113"], "id": "1162825990432858113"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "311693828", "created_at": "2019-08-17T20:37:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162825860350717952"], "id": "1162825860350717952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "periodistan_", "id": "1085271803981938688"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162823460395130882"}], "text": "RT @periodistan_: Atentado suicida en una boda en Kabul. \nAl menos 38 muerto/as, dicen.\nMe parte el alma porque, encima, las bodas son el a\u2026", "author_id": "116204007", "created_at": "2019-08-17T20:37:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162825839815380993"], "id": "1162825839815380993"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "147409375", "created_at": "2019-08-17T20:37:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162825817388457984"], "id": "1162825817388457984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "970615159", "created_at": "2019-08-17T20:37:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162825809536737281"], "id": "1162825809536737281"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "336702159", "created_at": "2019-08-17T20:37:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162825775130841093"], "id": "1162825775130841093"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "244982488", "created_at": "2019-08-17T20:37:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162825754931081216"], "id": "1162825754931081216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "author_id": "609431082", "created_at": "2019-08-17T20:37:14.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162825736933269505"], "id": "1162825736933269505"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1063930435", "created_at": "2019-08-17T20:36:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162825675050541056"], "id": "1162825675050541056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "315332805", "created_at": "2019-08-17T20:36:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162825637771563008"], "id": "1162825637771563008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1147110013728690176", "created_at": "2019-08-17T20:36:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162825603759976452"], "id": "1162825603759976452"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "966395106805809159", "created_at": "2019-08-17T20:36:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162825582746447877"], "id": "1162825582746447877"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9825, "type": "Organization", "normalized_text": "manchester united"}]}, "text": "Jogador de 20 anos da base do manchester united se matou hj ap\u00f3s longo problema de les\u00f5es na carreira...", "author_id": "4834057781", "created_at": "2019-08-17T20:36:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162825548881637386"], "id": "1162825548881637386"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/TTN3Nce9m8", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1162825541847834626/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TTN3Nce9m8", "media_key": "3_1162825537552887808"}]}, "text": "#\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de boda en Kabul, donde por el momento las autoridades no han informado del n\u00famero de v\u00edctimas aunque temen que sea elevado https://t.co/TTN3Nce9m8", "author_id": "105082141", "created_at": "2019-08-17T20:36:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1162825541847834626"], "id": "1162825541847834626"}, {"text": "la misi\u00f3n suicida https://t.co/P3gyYZI4O4 https://t.co/6ikydMoFMC", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/P3gyYZI4O4", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Hq6CsohWAAU", "display_url": "youtube.com/watch?v=Hq6Cso\u2026"}, {"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/6ikydMoFMC", "expanded_url": "https://twitter.com/OLDMACHINE6/status/1162825499208536064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6ikydMoFMC", "media_key": "3_1162825484662710272"}]}, "author_id": "946168952136269826", "created_at": "2019-08-17T20:36:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162825499208536064"], "id": "1162825499208536064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "570244995", "created_at": "2019-08-17T20:36:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162825479667298304"], "id": "1162825479667298304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "364322265", "created_at": "2019-08-17T20:36:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162825431923470343"], "id": "1162825431923470343"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "89647379", "created_at": "2019-08-17T20:35:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162825387031896072"], "id": "1162825387031896072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "200590590", "created_at": "2019-08-17T20:35:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162825361585037314"], "id": "1162825361585037314"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1028801477857431553", "created_at": "2019-08-17T20:35:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162825346095431681"], "id": "1162825346095431681"}, {"text": "Si lo ignoro se suicida https://t.co/RW7TfQozyP", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/RW7TfQozyP", "expanded_url": "https://t.co/RW7TfQozyP", "display_url": "t.co/RW7TfQozyP"}]}, "author_id": "1147647860395126784", "created_at": "2019-08-17T20:35:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162825311718989824"], "id": "1162825311718989824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "3722917353", "created_at": "2019-08-17T20:35:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162825210896277505"], "id": "1162825210896277505"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "273186173", "created_at": "2019-08-17T20:34:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162825118801956866"], "id": "1162825118801956866"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "TarcsioRodrig10", "id": "965629450447663105"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "Jesus06687558", "id": "1146588483655479296"}, {"start": 66, "end": 75, "username": "Atilafla", "id": "1385129540"}]}, "in_reply_to_user_id": "1057937033002471424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162824427635126273"}], "text": "@GabyBat51794331 @TarcsioRodrig10 @Jesus06687558 @ViniciusMaruche @Atilafla matou sim,n\u00e3o sei se voc\u00ea lembra da fam\u00edlia que at\u00e9 hoje espera a indeniza\u00e7\u00e3o do mlk morto por ai,da uma procurada que voc\u00ea encontra \ud83d\udc4d\ud83c\udffd", "author_id": "2628931585", "created_at": "2019-08-17T20:34:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162825024350371846"], "id": "1162825024350371846"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "2963911349", "created_at": "2019-08-17T20:34:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162825000396689410"], "id": "1162825000396689410"}, {"in_reply_to_user_id": "1025280233186971648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162648082024153089"}], "text": "@EdoLastraB - Quiero ver a mis hijas, a mis ni\u00f1itas. Suplicaba a su gu\u00eda.\n- No es posible a\u00fan. Respondi\u00f3 con rostro bondadoso el gu\u00eda. Como suicida no est\u00e1s preparado, para ver el destino de tu familia, ni todo lo malo que les ocurri\u00f3 a partir de tu decisi\u00f3n.\n(De \"Memorias de un suicida\").", "author_id": "64586789", "created_at": "2019-08-17T20:34:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162824987423719431"], "id": "1162824987423719431"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "384902551", "created_at": "2019-08-17T20:34:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162824977697189888"], "id": "1162824977697189888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "898376558", "created_at": "2019-08-17T20:34:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162824941139632128"], "id": "1162824941139632128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1038418821248372736", "created_at": "2019-08-17T20:34:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162824928770568194"], "id": "1162824928770568194"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 207, "tweet_count": 250, "listed_count": 0}, "username": "m_aicar", "verified": false, "id": "2972332755", "name": "moni_moni14", "location": "Montevideu, Uruguai"}, {"public_metrics": {"followers_count": 51783, "following_count": 3298, "tweet_count": 12842, "listed_count": 92}, "username": "CHELOFER61", "verified": false, "id": "85434566", "name": "MARCELO FERN\u00c1NDEZ", "location": "Montevideo . URUGUAY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 561, "tweet_count": 388161, "listed_count": 30}, "username": "bialaurene", "verified": false, "id": "138760279", "name": "pato do m\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2351, "following_count": 1474, "tweet_count": 164976, "listed_count": 38}, "username": "armandotoda", "verified": false, "id": "174451481", "name": "Armando Toda \ud83e\udd91", "location": "S\u00e3o Carlos, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2079, "following_count": 3743, "tweet_count": 169602, "listed_count": 13}, "username": "joseangel1951", "verified": false, "id": "2200839317", "name": "jose angel", "location": "Espa\u00f1a,el mejor pais del mundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 716211, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}, "username": "Santi_ABASCAL", "verified": true, "id": "260788584", "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "ESPA\u00d1A"}, {"public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 1151, "tweet_count": 17849, "listed_count": 1}, "username": "Giovidip", "verified": false, "id": "400504464", "name": "Giovanna Dipasquale", "location": "Psicologa-Psicoterapeuta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 133, "tweet_count": 4332, "listed_count": 0}, "username": "palomaibaez1", "verified": false, "id": "1002021354344992769", "name": "\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113409, "following_count": 611, "tweet_count": 64757, "listed_count": 54}, "username": "MartuPerez_", "verified": false, "id": "397638670", "name": "TITA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 217, "tweet_count": 17136, "listed_count": 0}, "username": "rocciosarmiento", "verified": false, "id": "1859164254", "name": "Ro\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83d\udc8b\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\u2728\ud83e\ude84\ud83e\udef6\ud83c\udffc", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 59, "tweet_count": 10654, "listed_count": 0}, "username": "AgussVicente", "verified": false, "id": "184905967", "name": "Agus Vicente"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 535, "tweet_count": 29012, "listed_count": 16}, "username": "ElCorreodePriet", "verified": false, "id": "309386570", "name": "El Correo de Prietto", "location": "Huancayo, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 65406, "following_count": 26113, "tweet_count": 152857, "listed_count": 490}, "username": "TomatazosCom", "verified": true, "id": "2994027541", "name": "@TomatazosCom"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1640, "following_count": 1367, "tweet_count": 36796, "listed_count": 4}, "username": "benitezzlucia", "verified": false, "id": "4741082309", "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude9e\ud835\ude8c\ud835\ude92\ud835\ude8a \ud83d\udc14", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 145, "tweet_count": 17230, "listed_count": 4}, "username": "alfavalen", "verified": false, "id": "2414943163", "name": "emilio", "location": "Sobre vivir lo que pueda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8479, "following_count": 5819, "tweet_count": 724309, "listed_count": 575}, "username": "guillermoesnal", "verified": false, "id": "847325940", "name": "Guillermo Esnal", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2688206, "following_count": 242, "tweet_count": 527515, "listed_count": 8960}, "username": "Corriere", "verified": true, "id": "395218906", "name": "Corriere della Sera", "location": "Milano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 287, "tweet_count": 24602, "listed_count": 0}, "username": "apenasbarbarela", "verified": false, "id": "4909672126", "name": "Barbs com Lula #13", "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36148, "following_count": 1916, "tweet_count": 60432, "listed_count": 64}, "username": "bikedebigode", "verified": false, "id": "204838830", "name": "A \ud83c\udf31Mari \ud83c\udff9 que vende piroca", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 286, "tweet_count": 76202, "listed_count": 8}, "username": "mynestea", "verified": false, "id": "422887885", "name": "hagakure", "location": "\u00c1ustria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 1737, "tweet_count": 46756, "listed_count": 0}, "username": "nuovavita", "verified": false, "id": "70725626", "name": "Feel Good\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 1048, "tweet_count": 30375, "listed_count": 0}, "username": "DONDONDIH", "verified": false, "id": "889275849916248064", "name": "diego #13", "location": "Maring\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5535, "following_count": 5885, "tweet_count": 86451, "listed_count": 14}, "username": "Stop2Invasion", "verified": false, "id": "952290557031862272", "name": "Todos a una con VOX para salvar Espa\u00f1a\ud83d\ude4f\u271d\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "#HacerEspa\u00f1aGrandeOtraVez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 167, "tweet_count": 17717, "listed_count": 0}, "username": "tiaarii_", "verified": false, "id": "829229315476881408", "name": "t", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3475, "following_count": 5001, "tweet_count": 127624, "listed_count": 21}, "username": "ramon1953uc", "verified": false, "id": "1080013740", "name": "RAY . Mayo, #1.808", "location": "Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3485, "following_count": 4998, "tweet_count": 188119, "listed_count": 22}, "username": "cfparratepedino", "verified": false, "id": "67714990", "name": "CarlosParraTepedino", "location": "Santiago de Le\u00f3n de Caracas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 217, "tweet_count": 12791, "listed_count": 1}, "username": "safeplacewalls", "verified": false, "id": "1049698446578475008", "name": "nahiu", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7| she/her "}, {"public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 192, "tweet_count": 1098, "listed_count": 1}, "username": "JCD_Tala", "verified": false, "id": "2163215544", "name": "Josi\u00f1o", "location": "Toledo, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 263, "tweet_count": 3416, "listed_count": 0}, "username": "MartinadeAduriz", "verified": false, "id": "3312707140", "name": "martina", "location": "Adolfo gonz\u00e1lez chaves"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 1227, "tweet_count": 127056, "listed_count": 14}, "username": "GastoneMappini", "verified": false, "id": "773240110120927232", "name": "Gastone Mappini", "location": "Firenze, Toscana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 3892, "tweet_count": 50988, "listed_count": 4}, "username": "Rosy87234986", "verified": false, "id": "717894055405961216", "name": "Rosy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 2395, "tweet_count": 61968, "listed_count": 3}, "username": "Julii1985", "verified": false, "id": "285863679", "name": "Juli\u00e1n Garc\u00eda", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 1646, "tweet_count": 63712, "listed_count": 59}, "username": "mennasesto", "verified": false, "id": "491591759", "name": "mennasesto", "location": "Earth"}, {"public_metrics": {"followers_count": 119929, "following_count": 799, "tweet_count": 34674, "listed_count": 455}, "username": "MassimGiannini", "verified": true, "id": "3241806322", "name": "Massimo Giannini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2354, "following_count": 1940, "tweet_count": 136069, "listed_count": 4}, "username": "lajula13", "verified": false, "id": "2885915878", "name": "juliana", "location": "Llegando a Cubagua"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2109156, "following_count": 48, "tweet_count": 328615, "listed_count": 20179}, "username": "EFEnoticias", "verified": true, "id": "105082141", "name": "EFE Noticias", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 217, "tweet_count": 8621, "listed_count": 0}, "username": "Iarahernandez33", "verified": false, "id": "1094377828714496001", "name": "I\u1972\u027e\u1972"}, {"public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 76, "tweet_count": 18388, "listed_count": 0}, "username": "JuliBaldo", "verified": false, "id": "1010894920935231488", "name": "JULI \ud83e\udd8b", "location": "Mendoza, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 490, "tweet_count": 29519, "listed_count": 0}, "username": "Briimoreno73", "verified": false, "id": "1047639525554606080", "name": "Brii\u2764"}, {"public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 966, "tweet_count": 8781, "listed_count": 1}, "username": "marc_bng99", "verified": false, "id": "732655933", "name": "Maarc! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Beniganim "}, {"public_metrics": {"followers_count": 6625, "following_count": 6362, "tweet_count": 133742, "listed_count": 12}, "username": "maja_la", "verified": false, "id": "297969014", "name": "La Maja"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1937, "following_count": 3691, "tweet_count": 172160, "listed_count": 15}, "username": "quisuri1", "verified": false, "id": "3071577786", "name": "SCHADENFREUDE SKYROCKETS!!!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 278088, "following_count": 1158, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}, "username": "IrvingGatell", "verified": false, "id": "304958799", "name": "Irving Gatell", "location": "K\u00f6apen Burg"}, {"public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 3576, "tweet_count": 133226, "listed_count": 7}, "username": "rogarrio", "verified": false, "id": "14941755", "name": "Ro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 679, "tweet_count": 4168, "listed_count": 2}, "username": "Aitoru09", "verified": false, "id": "404265438", "name": "Aitoru", "location": "Ubicandome"}, {"public_metrics": {"followers_count": 342438, "following_count": 433, "tweet_count": 321945, "listed_count": 1695}, "username": "hobby_consolas", "verified": true, "id": "538350798", "name": "Hobby Consolas", "location": "Espa\u00f1a (Madrid)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2958, "following_count": 786, "tweet_count": 115246, "listed_count": 48}, "username": "PabloBerastegui", "verified": false, "id": "2180073983", "name": "Pablo Berastegui"}, {"public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 178, "tweet_count": 4799, "listed_count": 0}, "username": "MichelaAmelia", "verified": false, "id": "999468812", "name": "Michela \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Cagliari"}, {"public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 148, "tweet_count": 20179, "listed_count": 0}, "username": "julii_cerezoo", "verified": false, "id": "1025504290180345859", "name": "\u029d \u00b5 \u2113 \u0131 \u03b5 \u2020 \u0251", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 4996, "tweet_count": 16520, "listed_count": 3}, "username": "antoniopaddeu", "verified": false, "id": "237363727", "name": "Antonio \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "zanzibar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 405, "tweet_count": 7709, "listed_count": 0}, "username": "JosMigucanito", "verified": false, "id": "883824031216152576", "name": "\u00abEr Cani\u00bb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 111, "tweet_count": 114931, "listed_count": 21}, "username": "manuelrhg", "verified": false, "id": "221953093", "name": "Manuel Hern\u00e1ndez", "location": "Somos Caracas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10853, "following_count": 3591, "tweet_count": 84977, "listed_count": 235}, "username": "JuanEPaezPumar", "verified": false, "id": "51902201", "name": "Juan Ernesto P\u00e1ez-Pumar", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 506, "tweet_count": 22986, "listed_count": 1}, "username": "Marcia4697", "verified": false, "id": "863886996", "name": "\u22c6  \u2133\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcb8\ud835\udcbe\ud835\udcb6  \u22c6", "location": "Formosa, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 358, "tweet_count": 42532, "listed_count": 1}, "username": "MARLENYSUAREZG", "verified": false, "id": "132707651", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd93", "location": "PERU"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3319, "following_count": 3932, "tweet_count": 49485, "listed_count": 5}, "username": "pachipal", "verified": false, "id": "4289682252", "name": "Patricia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 2227, "tweet_count": 13789, "listed_count": 3}, "username": "lib_gold_dragon", "verified": false, "id": "1151520959460990981", "name": "Golden Dragon", "location": "#Shadowban."}, {"public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 295, "tweet_count": 11770, "listed_count": 0}, "username": "AndresDiazGonza", "verified": false, "id": "219406189", "name": "Andres Diaz Gonzalez", "location": "Rengo , VI Regi\u00f3n, Chile."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1788, "following_count": 2431, "tweet_count": 131093, "listed_count": 12}, "username": "_dmoralesd__", "verified": false, "id": "394777425", "name": "DanieL", "location": "Santiago, Chilezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 392, "tweet_count": 16711, "listed_count": 3}, "username": "GuadaBozzolo", "verified": false, "id": "350486639", "name": "Wadaa", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 2275, "tweet_count": 48883, "listed_count": 4}, "username": "ElCorsarioHarry", "verified": false, "id": "177007850", "name": "Hardy \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u261d", "location": "Ancud, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14247, "following_count": 12805, "tweet_count": 91588, "listed_count": 35}, "username": "goveme", "verified": false, "id": "118008453", "name": "goveme \u00ae"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5779, "following_count": 5356, "tweet_count": 169259, "listed_count": 0}, "username": "VirnaCotton", "verified": false, "id": "297651408", "name": "Virna \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Lejos del mundanal ruido."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2875, "following_count": 1630, "tweet_count": 93764, "listed_count": 68}, "username": "JMNoticias", "verified": false, "id": "89054556", "name": "JM Noticias", "location": "Denmark"}, {"public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 174, "tweet_count": 17955, "listed_count": 0}, "username": "para_Julia", "verified": false, "id": "722165935", "name": "Julia", "location": "De ah\u00ed mismo ..."}, {"public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 612, "tweet_count": 2792, "listed_count": 0}, "username": "el_honorable_a", "verified": false, "id": "1103957605746200577", "name": "Aristides el Honorable"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3502, "following_count": 4092, "tweet_count": 75831, "listed_count": 5}, "username": "JuanMPrieto3", "verified": false, "id": "1001213722654859265", "name": "JMPrieto", "location": " 3ee "}, {"public_metrics": {"followers_count": 6934, "following_count": 5430, "tweet_count": 265320, "listed_count": 5}, "username": "perezlealypunto", "verified": false, "id": "1109591373584523264", "name": "Carmen"}, {"public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 687, "tweet_count": 16722, "listed_count": 0}, "username": "birrrita", "verified": false, "id": "723273189040775169", "name": "bel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 0, "tweet_count": 8677, "listed_count": 0}, "username": "PBurbujita", "verified": false, "id": "968945233999335424", "name": "Picola Burbujita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 262, "tweet_count": 6996, "listed_count": 0}, "username": "guada7garcia", "verified": false, "id": "1083912234290606085", "name": "La negra", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 305, "tweet_count": 94894, "listed_count": 0}, "username": "bru_vieira96", "verified": false, "id": "1083230289453875200", "name": "Bruno Vieira de Souza\ud83e\udd4a", "location": "Teresina-PI"}, {"public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 302, "tweet_count": 20548, "listed_count": 0}, "username": "Bindeeee", "verified": false, "id": "1098340388", "name": "Binde \ud83c\udf78", "location": "Lomas de Zamora, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 209, "tweet_count": 553625, "listed_count": 252}, "username": "TuttoQuaNews", "verified": false, "id": "3308422191", "name": "\ud83c\udf10TUTTO QUA NEWS\ud83c\udf10", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2383, "following_count": 3117, "tweet_count": 63453, "listed_count": 3}, "username": "dundeehispania", "verified": false, "id": "957919236952911872", "name": "Hispano de Hispania\ud83c\uddea\ud83c\uddf8/\ud83c\uddee\ud83c\uddea", "location": "Madrid/C. la Mancha/Sevilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 194, "tweet_count": 59032, "listed_count": 1}, "username": "EhGuachinVasila", "verified": false, "id": "858943146", "name": "Poison Heart", "location": "Caballito "}, {"public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 8, "tweet_count": 28953, "listed_count": 0}, "username": "Reductoliberal", "verified": false, "id": "2367333037", "name": "Reagan", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26231, "following_count": 23199, "tweet_count": 190056, "listed_count": 52}, "username": "pilarescritora", "verified": false, "id": "4263557847", "name": "Pilar Gonz\u00e1lez \u00c1lvarez", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17196, "following_count": 18917, "tweet_count": 215773, "listed_count": 104}, "username": "MaldonadoMerche", "verified": false, "id": "128240925", "name": "MERCHE MALDONADO", "location": "Mollet del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 2937, "tweet_count": 79087, "listed_count": 5}, "username": "budalupo", "verified": false, "id": "2683158508", "name": "\u26abMarco Antonio.\ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 122, "tweet_count": 13437, "listed_count": 0}, "username": "belugenes15", "verified": false, "id": "1042483871533735936", "name": "Belu", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 250250, "following_count": 182, "tweet_count": 163300, "listed_count": 2362}, "username": "Agenzia_Italia", "verified": true, "id": "72248630", "name": "Agi Agenzia Italia", "location": "Roma, Lazio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 210, "tweet_count": 13795, "listed_count": 4}, "username": "CarooCanedo", "verified": false, "id": "2278260554", "name": "Carolina\ud83c\udf39"}, {"public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 960, "tweet_count": 71833, "listed_count": 95}, "username": "conradopreto", "verified": false, "id": "51754277", "name": "LULA1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "No Cora\u00e7\u00e3o do Mundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 1158, "tweet_count": 4113, "listed_count": 5}, "username": "lubarreto1605", "verified": false, "id": "2595623653", "name": "Lunascimento"}, {"public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 65, "tweet_count": 2850, "listed_count": 0}, "username": "mili_alvarez0", "verified": false, "id": "947577605708025856", "name": "Milagros", "location": "Tigre, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8331, "following_count": 6647, "tweet_count": 161632, "listed_count": 28}, "username": "claega_clara", "verified": false, "id": "1388005057", "name": "Clara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1828, "following_count": 4320, "tweet_count": 88778, "listed_count": 15}, "username": "ma_france4", "verified": false, "id": "747900228360110081", "name": "Ma France \u2764\ufe0f", "location": "France, Oise"}, {"public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 298, "tweet_count": 291795, "listed_count": 8}, "username": "Noticiasde_", "verified": false, "id": "1086254727686443008", "name": "Noticias de", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 950, "tweet_count": 36831, "listed_count": 1}, "username": "feromu", "verified": false, "id": "425163854", "name": "feromu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 374, "tweet_count": 4393, "listed_count": 0}, "username": "MachoIberico85", "verified": false, "id": "3420425386", "name": "Alfonso Mart\u00ednez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 1178, "tweet_count": 5042, "listed_count": 1}, "username": "jenu07", "verified": false, "id": "155780089", "name": "Juan Noriega", "location": "Puerto Ordaz "}, {"public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 314, "tweet_count": 4177, "listed_count": 7}, "username": "PedroMobeat", "verified": false, "id": "603790412", "name": "Pedro Moreno", "location": "Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 167, "tweet_count": 5493, "listed_count": 1}, "username": "JP__SH", "verified": false, "id": "900004860816482306", "name": "*-.JP__SH.-*"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 348, "tweet_count": 221150, "listed_count": 7}, "username": "CiudadanoChile2", "verified": false, "id": "1428160320", "name": "CiudadanoChileno 38%"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2630, "following_count": 2740, "tweet_count": 42756, "listed_count": 3}, "username": "Edadepiedrixin", "verified": false, "id": "294220310", "name": "Carlos Gonz\u00e1lez\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udd3a\ufe0f", "location": "Santander, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 345, "tweet_count": 45505, "listed_count": 1}, "username": "krillomi", "verified": false, "id": "4774133080", "name": "Jorge", "location": "Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 308, "tweet_count": 15180, "listed_count": 0}, "username": "Zoella_0k", "verified": false, "id": "1054099845244485632", "name": "La sin pap\u00e1", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 137, "tweet_count": 1254, "listed_count": 0}, "username": "elettore78b", "verified": false, "id": "990507288619298816", "name": "elettore78b", "location": "Milano, Lombardia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 23, "tweet_count": 14115, "listed_count": 3}, "username": "celoren45", "verified": false, "id": "1831986198", "name": "Sheepdog"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96967, "following_count": 481, "tweet_count": 86646, "listed_count": 355}, "username": "ladyonorato", "verified": true, "id": "849274159", "name": "Francesca Donato", "location": "Palermo, Sicilia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 611, "tweet_count": 160867, "listed_count": 0}, "username": "lomje22", "verified": false, "id": "2701644320", "name": "\\P/#Justicia Social.Peronismo.", "location": "Villa Manuelita."}, {"public_metrics": {"followers_count": 214874, "following_count": 2037, "tweet_count": 18902, "listed_count": 637}, "username": "periodistan_", "verified": false, "id": "1085271803981938688", "name": "Periodist\u00e1n", "location": "India"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3499, "following_count": 1837, "tweet_count": 41614, "listed_count": 18}, "username": "CiudadLinealVox", "verified": false, "id": "1052919220281987074", "name": "VOX Ciudad Lineal", "location": "Espa\u00f1a, lo primero."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 1602, "tweet_count": 100299, "listed_count": 4}, "username": "TheodCartman", "verified": false, "id": "339619633", "name": "Cartman", "location": "Colorado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 4990, "tweet_count": 856131, "listed_count": 144}, "username": "Estigiaed", "verified": false, "id": "234690126", "name": "Editorial Estigia", "location": "Mexico, D.F."}, {"public_metrics": {"followers_count": 58228, "following_count": 618, "tweet_count": 193564, "listed_count": 1112}, "username": "EPinternacional", "verified": true, "id": "2382060517", "name": "EP Internacional"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6103, "following_count": 902, "tweet_count": 89410, "listed_count": 0}, "username": "bitchlaferte", "verified": false, "id": "752549272382562305", "name": "mel \u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 829, "tweet_count": 39508, "listed_count": 0}, "username": "loly_trujillo", "verified": false, "id": "900486895708368896", "name": "Loly trujillo", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 140583, "following_count": 3018, "tweet_count": 61255, "listed_count": 362}, "username": "MElenaPerezJaen", "verified": false, "id": "286805833", "name": "Ma Elena P\u00e9rez-Ja\u00e9n Zerme\u00f1o\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 1689, "tweet_count": 32571, "listed_count": 7}, "username": "yahyruiz", "verified": false, "id": "339937299", "name": "Yahi", "location": "Panam\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 20, "tweet_count": 8640, "listed_count": 0}, "username": "juulieta1_", "verified": false, "id": "3325768761", "name": "\u029d\u03c5\u2113\u03b9\u0454\u0442\u03b1 \u03b1\u03b7\u0442\u03c3g\u03b7\u03c3\u2113\u03b9", "location": "La Plata, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 246, "tweet_count": 15681, "listed_count": 0}, "username": "MiaMandes", "verified": false, "id": "861722232254603264", "name": "m", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 223, "tweet_count": 10045, "listed_count": 0}, "username": "demetriusguerin", "verified": false, "id": "2619268081", "name": "Dem\u00e9trius Guerino", "location": "Mogi Mirim, SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5761, "following_count": 2010, "tweet_count": 108823, "listed_count": 16}, "username": "vickkileaks", "verified": false, "id": "627015591", "name": "Vick VaporuTRI", "location": "fiufiul\u00e2ndia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4431, "following_count": 4616, "tweet_count": 81408, "listed_count": 3}, "username": "albertt75", "verified": false, "id": "1853974386", "name": "Uno de VOX", "location": "M\u00e1laga Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 328, "tweet_count": 16071, "listed_count": 0}, "username": "_brunomartin", "verified": false, "id": "3298743024", "name": "br1", "location": "Villa Gesell, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 139, "tweet_count": 10920, "listed_count": 1}, "username": "JoaoMarchante", "verified": false, "id": "1131395418867286016", "name": "Jo\u00e3o Marchante", "location": "Lisboa, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 962, "tweet_count": 46906, "listed_count": 2}, "username": "ernysoy", "verified": false, "id": "450100967", "name": "Chains", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 165, "tweet_count": 13961, "listed_count": 0}, "username": "marleneftr", "verified": false, "id": "1038799200920788992", "name": "mar \ud83c\udf5c", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 339, "tweet_count": 10118, "listed_count": 0}, "username": "SportsImperial", "verified": false, "id": "1032696917703241729", "name": "Reigo \ud83d\udc18\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udd34", "location": "Vilagarc\u00eda de Arousa, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 4971, "tweet_count": 35236, "listed_count": 19}, "username": "Mca_ccpp", "verified": false, "id": "142760354", "name": "Mar\u00eda_CA", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 204, "tweet_count": 6628, "listed_count": 0}, "username": "clr1961", "verified": false, "id": "3992186609", "name": "Leo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2251, "following_count": 1817, "tweet_count": 312602, "listed_count": 2}, "username": "ATCoco2017", "verified": false, "id": "915466799159894016", "name": "Still thinking", "location": "Nova Iorque, USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 2119, "tweet_count": 59461, "listed_count": 0}, "username": "josemanuelnompa", "verified": false, "id": "1834220725", "name": "asturespa\u00f1ol", "location": "oviedo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 696, "tweet_count": 31388, "listed_count": 1}, "username": "Gsaintloup", "verified": false, "id": "838461126845349888", "name": "GuySaintLoup \u2663"}, {"public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 754, "tweet_count": 12164, "listed_count": 4}, "username": "blogagujas", "verified": false, "id": "4561047615", "name": "El Guardagujas \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Chiclana de la Frontera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 5, "tweet_count": 56753, "listed_count": 0}, "username": "1_2_3_otra_vez", "verified": false, "id": "918757206379593728", "name": "Ru Ben"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 2497, "tweet_count": 92669, "listed_count": 27}, "username": "Titan__Knight", "verified": false, "id": "412448070", "name": "JM", "location": "Espa\u00f1a, Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 269, "tweet_count": 24612, "listed_count": 0}, "username": "_KaaBeyer", "verified": false, "id": "288500156", "name": "K", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 40, "tweet_count": 10216, "listed_count": 0}, "username": "peanats06", "verified": false, "id": "403011733", "name": "peanats06", "location": "Mil\u00e3o, Lombardia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31975, "following_count": 963, "tweet_count": 511520, "listed_count": 190}, "username": "LaProvinciaBsAs", "verified": false, "id": "139820970", "name": "Grupo La Provincia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 805, "tweet_count": 22281, "listed_count": 1}, "username": "DaiGaribaldi", "verified": false, "id": "974950603", "name": "D\u0332a\u0332i\u0332a\u0332n\u0332a\u0332"}, {"public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 104, "tweet_count": 25583, "listed_count": 0}, "username": "Alberto35667808", "verified": false, "id": "1143647047024877568", "name": "RENEGADO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 533, "tweet_count": 92903, "listed_count": 0}, "username": "fmagalyokk", "verified": false, "id": "936357783930331136", "name": "\u043c\u03b1g\u03b1\u2113y\ud83c\udf37", "location": "Ober\u00e1, Misiones"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2496, "following_count": 4845, "tweet_count": 67998, "listed_count": 1}, "username": "ruben9864e", "verified": false, "id": "791666089461776384", "name": "Pepe", "location": "Tabarnia, Catalu\u00d1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 305, "tweet_count": 21664, "listed_count": 0}, "username": "_amparoujaldon", "verified": false, "id": "1001789815329783810", "name": "ampi", "location": "A Corunha, Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 116, "tweet_count": 3191, "listed_count": 0}, "username": "aldununezz", "verified": false, "id": "1142909538179457025", "name": "\u00aa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 532, "tweet_count": 211478, "listed_count": 3}, "username": "snorlexia", "verified": false, "id": "323587608", "name": "alexia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14301, "following_count": 136, "tweet_count": 34662, "listed_count": 79}, "username": "esp_soc", "verified": false, "id": "2218481762", "name": "Inquebrantable"}, {"public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1765, "tweet_count": 81869, "listed_count": 0}, "username": "fallbiebzj", "verified": false, "id": "168814570", "name": "love you bieber\ud83d\udcab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4475, "following_count": 4075, "tweet_count": 105838, "listed_count": 41}, "username": "zoxdiaz_", "verified": false, "id": "1478674717", "name": "zoe", "location": "stayville"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8188, "following_count": 1473, "tweet_count": 52156, "listed_count": 178}, "username": "pepegdlopez", "verified": false, "id": "2347105046", "name": "Pepe G. D. L\u00f3pez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 751, "tweet_count": 18705, "listed_count": 0}, "username": "sagivier", "verified": false, "id": "278697180", "name": "javier gonzales", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 155076, "following_count": 935, "tweet_count": 69786, "listed_count": 148}, "username": "patriciagamarra", "verified": false, "id": "87264094", "name": "Patricia Gamarra", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5557, "following_count": 6099, "tweet_count": 26081, "listed_count": 9}, "username": "JoseZapata1962", "verified": false, "id": "490645040", "name": "\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8JoseGranada\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "location": "Armilla. Granada.\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 276, "tweet_count": 58708, "listed_count": 1}, "username": "Esinedves", "verified": false, "id": "1085666404215517184", "name": "Esinedves"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 905, "tweet_count": 146851, "listed_count": 2}, "username": "PinascoDanilo", "verified": false, "id": "702758072629010432", "name": "Danilo Pinasco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 256, "tweet_count": 38932, "listed_count": 3}, "username": "ELGUASON2016", "verified": false, "id": "225501366", "name": "ELGUASON", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 2778, "tweet_count": 16019, "listed_count": 0}, "username": "Humbert64155884", "verified": false, "id": "1158104068537102339", "name": "Humberto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 231999, "following_count": 646, "tweet_count": 367858, "listed_count": 867}, "username": "RedMasNoticias", "verified": true, "id": "1601822730", "name": "Red+ Noticias", "location": "Bogot\u00e1 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 410, "tweet_count": 21647, "listed_count": 0}, "username": "LourdesAznar1", "verified": false, "id": "929328902119546885", "name": "\ud835\ude95\ud835\ude98\ud835\ude9e\u30c3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 1123, "tweet_count": 43545, "listed_count": 1}, "username": "AgosTantuccii", "verified": false, "id": "721695945101062144", "name": "aguito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 48, "tweet_count": 427, "listed_count": 0}, "username": "gdsslvr1", "verified": false, "id": "869665500724416512", "name": "G"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 14, "tweet_count": 25218, "listed_count": 0}, "username": "Andrea80821276", "verified": false, "id": "1030470784001687555", "name": "Andrea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 543, "tweet_count": 4069, "listed_count": 0}, "username": "JaimeFAguilera", "verified": false, "id": "546764023", "name": "Jaime F Aguilera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 350, "tweet_count": 35921, "listed_count": 0}, "username": "lagranespana", "verified": false, "id": "1080272105755893760", "name": "La gran Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 4995, "tweet_count": 91040, "listed_count": 18}, "username": "Kique_42", "verified": false, "id": "705705331", "name": "Enrique", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 602, "tweet_count": 305812, "listed_count": 63}, "username": "mia_corti", "verified": false, "id": "165245237", "name": "Robin Sparkles \ud83d\udc9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 381, "tweet_count": 13065, "listed_count": 0}, "username": "maribelcss", "verified": false, "id": "808784418584334336", "name": "\ud83d\udc22", "location": "Central, Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3246, "following_count": 1111, "tweet_count": 20092, "listed_count": 39}, "username": "periodistamauro", "verified": false, "id": "141804131", "name": "Mauricio Beltr\u00e1n", "location": "Bogot\u00e1 - Colombia "}, {"public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 459, "tweet_count": 55376, "listed_count": 0}, "username": "lopezmag__", "verified": false, "id": "862813808473100290", "name": "\u043c\u03b1gg"}, {"public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 209, "tweet_count": 36491, "listed_count": 0}, "username": "Irums_Dir", "verified": false, "id": "1148485734241898496", "name": "PIRRESO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 192, "tweet_count": 29963, "listed_count": 0}, "username": "Lamy006", "verified": false, "id": "3574710683", "name": "Luis A. Molina \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 321, "tweet_count": 21595, "listed_count": 1}, "username": "djdh2411", "verified": false, "id": "349210213", "name": "Domingo Jos\u00e9 Donato", "location": "Monter\u00eda . colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 368, "tweet_count": 14500, "listed_count": 10}, "username": "zoom6x", "verified": false, "id": "114515311", "name": "jd", "location": "Bogot\u00e1, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8873, "following_count": 8868, "tweet_count": 6043, "listed_count": 1}, "username": "JOHNLANDESS", "verified": false, "id": "183433842", "name": "DE LA TORRE 22", "location": "MADRID"}, {"public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 695, "tweet_count": 36185, "listed_count": 12}, "username": "TEMAScolombia1", "verified": false, "id": "1363478880", "name": "JOAQUIN MARIN POSSO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 1126, "tweet_count": 11964, "listed_count": 0}, "username": "albertoanpe", "verified": false, "id": "498056085", "name": "albertoa."}, {"public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 376, "tweet_count": 4606, "listed_count": 6}, "username": "Angel_M8382", "verified": false, "id": "411809700", "name": "Angel Moreno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3308, "following_count": 5003, "tweet_count": 37620, "listed_count": 0}, "username": "ToniPrez9", "verified": false, "id": "920924102025711616", "name": "Tony Plus Ultra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 148, "tweet_count": 1586, "listed_count": 0}, "username": "lh14k", "verified": false, "id": "187208374", "name": "Lz", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4493, "following_count": 336, "tweet_count": 24571, "listed_count": 3}, "username": "MathiasPjl", "verified": false, "id": "858782743064436736", "name": "RN 57 \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83d\udcb0\ud83d\ude4c", "location": "COMPLEXO DO LINS / ROCINHA \ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 178, "tweet_count": 11705, "listed_count": 1}, "username": "Mika_Ramos4", "verified": false, "id": "2585660856", "name": "Mika\ud83c\udf3c", "location": "Pilar, Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 833, "tweet_count": 4792, "listed_count": 0}, "username": "AMorenoMialdea", "verified": false, "id": "1143993774114254848", "name": "Antonio Moreno", "location": "C\u00f3rdoba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 530, "tweet_count": 10601, "listed_count": 1}, "username": "ElManu126", "verified": false, "id": "887965943661555713", "name": "El_Manu_12"}, {"public_metrics": {"followers_count": 145459, "following_count": 242, "tweet_count": 439373, "listed_count": 592}, "username": "elimparcialcom", "verified": false, "id": "37796310", "name": "EL IMPARCIAL", "location": "Hermosillo, Sonora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 176, "tweet_count": 2190, "listed_count": 0}, "username": "VNSerrulla", "verified": false, "id": "2377254692", "name": "Serrulla \ud83d\udcaa\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Valencia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 967, "tweet_count": 118510, "listed_count": 72}, "username": "Rosskitty77", "verified": false, "id": "497188910", "name": "rossana deadata\ud83c\udf41\ud83c\udf42\ud83c\udf41"}, {"public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 1423, "tweet_count": 27867, "listed_count": 4}, "username": "xsatancitax", "verified": false, "id": "1258288302", "name": "mia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 636, "tweet_count": 61493, "listed_count": 2}, "username": "CaamiPerezOk", "verified": false, "id": "1212961958", "name": "cami"}, {"public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 674, "tweet_count": 14271, "listed_count": 1}, "username": "_CamilaEscobar_", "verified": false, "id": "782949133904732160", "name": "Camila Escobar \ud83d\udc9a", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2047, "following_count": 2015, "tweet_count": 4762, "listed_count": 16}, "username": "cmenendezblanco", "verified": false, "id": "287635777", "name": "Carlos Men\u00e9ndez Blanco", "location": "Salamanca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 3202, "tweet_count": 38987, "listed_count": 23}, "username": "MaraFernanda41", "verified": false, "id": "352463611", "name": "Fer de la Bastida", "location": "Quito - Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 1300, "tweet_count": 3693, "listed_count": 0}, "username": "Logica65157222", "verified": false, "id": "1089570620768223232", "name": "Logica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 902, "tweet_count": 108207, "listed_count": 5}, "username": "dalemanec", "verified": false, "id": "54549228", "name": "David Alem\u00e1n Y\u00e9pez", "location": "Ocala, FL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 1309, "tweet_count": 4576, "listed_count": 0}, "username": "Patty37220211", "verified": false, "id": "1121604902957064192", "name": "Patty"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2410, "following_count": 1826, "tweet_count": 40452, "listed_count": 76}, "username": "JesusGar", "verified": true, "id": "31599039", "name": "Jes\u00fas Garc\u00eda", "location": "New York, NY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 227, "tweet_count": 8200, "listed_count": 0}, "username": "puknuks", "verified": false, "id": "564637795", "name": "javivi", "location": "Val\u00eancia, Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 615, "tweet_count": 17038, "listed_count": 4}, "username": "PacoDRO", "verified": false, "id": "253755617", "name": "Paco DRO", "location": "valencia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 2076, "tweet_count": 160529, "listed_count": 1}, "username": "RediStefano", "verified": false, "id": "563529644", "name": "Stefano Redi Serra \ud83c\uddef\ud83c\uddf2", "location": "Hyperur\u00e1nion "}, {"public_metrics": {"followers_count": 6906, "following_count": 6467, "tweet_count": 87466, "listed_count": 168}, "username": "BayAlday", "verified": false, "id": "1870335320", "name": "Nabar Alday", "location": "Al sur del mundo humano."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1877, "following_count": 1395, "tweet_count": 32616, "listed_count": 7}, "username": "imDeLaVega", "verified": false, "id": "3184749515", "name": "DxLaVega", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 1489, "tweet_count": 282306, "listed_count": 12}, "username": "MelodiaFmSierra", "verified": false, "id": "772743445756731393", "name": "MelodiaFmSierra", "location": "Collado Villalba, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6478, "following_count": 5616, "tweet_count": 888764, "listed_count": 27}, "username": "jatirado_oc", "verified": false, "id": "1034559695808356352", "name": "Juan Antonio Tirado", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 2697, "tweet_count": 599984, "listed_count": 19}, "username": "jose197312", "verified": false, "id": "2783924126", "name": "Jos\u00e9 Garcia", "location": "Collado Villalba - Moral"}, {"public_metrics": {"followers_count": 78141, "following_count": 44185, "tweet_count": 1886501, "listed_count": 858}, "username": "jatirado", "verified": false, "id": "159072956", "name": "Juan Antonio Tirado", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 368, "tweet_count": 20229, "listed_count": 3}, "username": "CharlyLluva", "verified": false, "id": "2540323976", "name": "Charly"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 360, "tweet_count": 32631, "listed_count": 1}, "username": "morganalafatica", "verified": false, "id": "2269227471", "name": "morganlefay", "location": "Avalon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 1851, "tweet_count": 37723, "listed_count": 5}, "username": "FFSanta", "verified": false, "id": "225597113", "name": "Francisco Santaella", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 573, "tweet_count": 4160, "listed_count": 0}, "username": "NoletMiranda", "verified": false, "id": "1157930337319735296", "name": "mirandanolt2", "location": "en un mundo paralelo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 420, "tweet_count": 11194, "listed_count": 0}, "username": "cannnde__", "verified": false, "id": "959220763801935873", "name": "cand", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 314, "tweet_count": 15036, "listed_count": 0}, "username": "muertealcheto", "verified": false, "id": "1005521090788102144", "name": "Kiko", "location": "Santa F\u00e9, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 267, "tweet_count": 14516, "listed_count": 0}, "username": "shnzgwelric", "verified": false, "id": "955500131171885056", "name": "Kris | Jean's bf", "location": "comendo cu de curioso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3155, "following_count": 4998, "tweet_count": 272164, "listed_count": 2}, "username": "geikielita", "verified": false, "id": "3323196071", "name": "Begi belarri"}, {"public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 284, "tweet_count": 10918, "listed_count": 0}, "username": "camiiucciolino", "verified": false, "id": "956202227064098816", "name": "cam"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 1091, "tweet_count": 70506, "listed_count": 5}, "username": "newnewpza", "verified": false, "id": "154393885", "name": "Pza", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 616, "tweet_count": 36735, "listed_count": 30}, "username": "apenfiel", "verified": false, "id": "432859822", "name": "\u00c1lvaro Pe\u00f1afiel Beltr\u00e1n", "location": "Murcia, Regi\u00f3n de Murcia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2810, "following_count": 4566, "tweet_count": 49364, "listed_count": 0}, "username": "alejand14263375", "verified": false, "id": "1043346425319514112", "name": "alejandraortiz63"}, {"public_metrics": {"followers_count": 62847, "following_count": 1388, "tweet_count": 392792, "listed_count": 206}, "username": "Apuntes_", "verified": false, "id": "166790278", "name": "Apu \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2721\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "location": "Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 343, "tweet_count": 24032, "listed_count": 6}, "username": "orgulloforpablo", "verified": false, "id": "900007903322681344", "name": "N A T I", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3892, "following_count": 4041, "tweet_count": 408355, "listed_count": 72}, "username": "vinoteco2", "verified": false, "id": "3043416977", "name": "vinoteco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 259, "tweet_count": 16609, "listed_count": 21}, "username": "AminLejarza", "verified": false, "id": "2196432919", "name": "Amin Lejarza Essalhi", "location": "Bruxelles | Madrid | \u0627\u0644\u0646\u0627\u0638\u0648\u0631"}, {"public_metrics": {"followers_count": 116588, "following_count": 138, "tweet_count": 23376, "listed_count": 1352}, "username": "Political_Room", "verified": false, "id": "1045073864051609600", "name": "The Political Room", "location": "Mundo."}, {"public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 532, "tweet_count": 23124, "listed_count": 0}, "username": "Nass_acosta", "verified": false, "id": "948055787972292608", "name": "Nass", "location": "Merlo, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 234, "tweet_count": 40002, "listed_count": 0}, "username": "Cande_Gesto", "verified": false, "id": "866718783657967616", "name": "\u00a9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 348, "tweet_count": 10856, "listed_count": 0}, "username": "Davivadav", "verified": false, "id": "4728711795", "name": "davi\u2604\ufe0f", "location": "Caruaru, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 206, "tweet_count": 8920, "listed_count": 0}, "username": "capibaarbara", "verified": false, "id": "1053813565147308032", "name": "caramuja"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 297, "tweet_count": 5177, "listed_count": 0}, "username": "deboralachener", "verified": false, "id": "4699407360", "name": "@delac"}, {"public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 1924, "tweet_count": 8502, "listed_count": 0}, "username": "BernSimo", "verified": false, "id": "430874478", "name": "Bern Simo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 2583, "tweet_count": 30963, "listed_count": 0}, "username": "t_mont88", "verified": false, "id": "2802334050", "name": "TMAX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4288, "following_count": 5004, "tweet_count": 522215, "listed_count": 133}, "username": "mmoli588", "verified": false, "id": "1735067082", "name": "mariano molina", "location": "aranjuez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 702, "tweet_count": 2491, "listed_count": 0}, "username": "9evenam", "verified": false, "id": "1160154622050410497", "name": "tumadre", "location": "Madrizz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2607, "following_count": 2974, "tweet_count": 26789, "listed_count": 9}, "username": "vantekiiss", "verified": false, "id": "1037867049853353984", "name": "\u03f2\u03b1\u0266\u0e82", "location": "\u043c\u03c5\u2113\u03c4\u03b9\u0192\u03b1\u0438\u2202\u03bf\u043c.\u2661\u21b7 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 1020, "tweet_count": 30326, "listed_count": 11}, "username": "leopardo94", "verified": false, "id": "892067028", "name": "LauraMD\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 495, "tweet_count": 31331, "listed_count": 1}, "username": "beltranncandela", "verified": false, "id": "704121819842879488", "name": "Candela", "location": "Buenos Aires, Argentina "}, {"public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 366, "tweet_count": 37276, "listed_count": 1}, "username": "VillarrealMati", "verified": false, "id": "155584430", "name": "Mat\u00edas Villarreal", "location": "Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 384, "tweet_count": 80841, "listed_count": 2}, "username": "belindamar555", "verified": false, "id": "1855339886", "name": "Marlinda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 809, "tweet_count": 67015, "listed_count": 0}, "username": "Maldon_33", "verified": false, "id": "242113570", "name": "Mi cuerpo, mi decisi\u00f3n."}, {"public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 273, "tweet_count": 9771, "listed_count": 1}, "username": "LiciaAmario", "verified": false, "id": "784777867913723904", "name": "Licia Battisti\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "Abruzzo, Italia\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 270, "tweet_count": 15073, "listed_count": 1}, "username": "Greeninjadude", "verified": false, "id": "2402305153", "name": "\ud835\udc06\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc23\ud835\udc22 \ud835\udc12\ud835\udc21\ud835\udc22\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc1a \u5cf6\u7530\u6e90\u6c0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 149, "tweet_count": 6723, "listed_count": 2}, "username": "_fxlsegxd", "verified": false, "id": "775160474975338496", "name": "\u0a48\u2729 \ud835\udc00\ud835\udc2b\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 107, "tweet_count": 7025, "listed_count": 0}, "username": "vall3nnn", "verified": false, "id": "743097283009470464", "name": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 866, "tweet_count": 210610, "listed_count": 9}, "username": "Pomponeta", "verified": false, "id": "94363505", "name": "Chaps", "location": "El Salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 4, "tweet_count": 9832, "listed_count": 2}, "username": "rdiplus", "verified": false, "id": "2536731217", "name": "Radio RDIPlus.cl", "location": "Santiago de Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 20, "tweet_count": 15510, "listed_count": 5}, "username": "jl_ovalle", "verified": false, "id": "270358276", "name": "Julio Ovalle Schulz", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5338, "following_count": 5487, "tweet_count": 81416, "listed_count": 0}, "username": "mdc947", "verified": false, "id": "2754887900", "name": "Mar\u00eda CC \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\udf40", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 72, "tweet_count": 21256, "listed_count": 2}, "username": "NOTIELMOMENTO", "verified": false, "id": "240915178", "name": "Americo Aquije", "location": "peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 587406, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "username": "Mauriciomulder", "verified": true, "id": "235139317", "name": "Mauricio Mulder", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 6, "tweet_count": 6423, "listed_count": 0}, "username": "CorresponsalExp", "verified": false, "id": "2372066396", "name": "Corresponsal Express", "location": "Santiago de Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 807, "tweet_count": 2074, "listed_count": 12}, "username": "lmfasano66", "verified": false, "id": "320461971", "name": "Luciano M. Fasano", "location": "Milano, Lombardia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 392, "tweet_count": 194255, "listed_count": 3}, "username": "Castor_Max0", "verified": false, "id": "301587746", "name": "castor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 105, "tweet_count": 19793, "listed_count": 0}, "username": "trynnafindgiane", "verified": false, "id": "987450203669180416", "name": "\ud83d\udc30"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9923, "following_count": 3695, "tweet_count": 229709, "listed_count": 16}, "username": "edo_isc", "verified": false, "id": "205969899", "name": "Licenciado Eduardo", "location": "Ruta 68, Chile."}, {"public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 145, "tweet_count": 70645, "listed_count": 2}, "username": "_marileone", "verified": false, "id": "61919984", "name": "Mariana Consuela Banana Hammock", "location": "Bras\u00edlia - DF"}, {"public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 808, "tweet_count": 13038, "listed_count": 0}, "username": "Nandiinhaaf", "verified": false, "id": "188567766", "name": "Nanda, eu!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10213, "following_count": 10796, "tweet_count": 192248, "listed_count": 1}, "username": "Valentn80328018", "verified": false, "id": "1108458531592855553", "name": "Valent\u00edn", "location": "Orense, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 125, "tweet_count": 595, "listed_count": 0}, "username": "Mm23113332", "verified": false, "id": "1157928572184608768", "name": "Mm", "location": "Rioja, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5233, "following_count": 1877, "tweet_count": 220104, "listed_count": 22}, "username": "neigeblanca", "verified": false, "id": "948231937", "name": "\ud835\ude15\ud835\ude40\ud835\ude50\ud835\ude1a \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "location": "Ch\u00e2teau de Versailles"}, {"public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 373, "tweet_count": 59171, "listed_count": 1}, "username": "Laborde_Jime", "verified": false, "id": "859059463", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd8e\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86", "location": "Loma Negra. BsAs. Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 3034, "tweet_count": 167425, "listed_count": 1}, "username": "Lokuelaa", "verified": false, "id": "245813205", "name": "To\u00f1i la fant\u00e1stica\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 432669, "following_count": 6888, "tweet_count": 418050, "listed_count": 885}, "username": "elnuevodiariord", "verified": true, "id": "87690452", "name": "El Nuevo Diario", "location": "Av. Francia No. 41"}, {"public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 796, "tweet_count": 17344, "listed_count": 0}, "username": "detectivepikis", "verified": false, "id": "1722120632", "name": "Cortana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 140, "tweet_count": 14772, "listed_count": 4}, "username": "ve_noticia", "verified": false, "id": "1001671838072786945", "name": "Ve Noticia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 214, "tweet_count": 65592, "listed_count": 3}, "username": "Jochuu_B", "verified": false, "id": "4834463512", "name": "Josefina\ud83d\udc9a", "location": "12-7-16||12/13-8-17||16-12\u201317"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2296, "following_count": 585, "tweet_count": 6979, "listed_count": 16}, "username": "Vox_Santander", "verified": false, "id": "1075722904761974789", "name": "VOX Santander", "location": "Santander, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 137, "tweet_count": 7107, "listed_count": 0}, "username": "camiromeroet", "verified": false, "id": "788913832831885312", "name": "cami", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 199, "tweet_count": 20952, "listed_count": 2}, "username": "rieraferre", "verified": false, "id": "1728035846", "name": "maria martinez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 401, "tweet_count": 26828, "listed_count": 6}, "username": "Alpha_Omega72", "verified": false, "id": "3904296557", "name": "\u14aa\u144c\u1455I\u15e9 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "location": "United States"}, {"public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 62, "tweet_count": 28169, "listed_count": 4}, "username": "Aresb2012", "verified": false, "id": "489164109", "name": "AEB"}, {"public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 600, "tweet_count": 9726, "listed_count": 4}, "username": "aantoandino", "verified": false, "id": "501093479", "name": "\uff21\uff4e\uff54\uff4f \ud83c\udf78", "location": "Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 1550, "tweet_count": 56942, "listed_count": 2}, "username": "CamCasco", "verified": false, "id": "636250796", "name": "Caam"}, {"public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 1805, "tweet_count": 29671, "listed_count": 0}, "username": "aidacelestemac", "verified": false, "id": "137351594", "name": "Aida", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 804, "tweet_count": 137225, "listed_count": 27}, "username": "carlokarl", "verified": false, "id": "311694861", "name": "Carlo Lucisano", "location": "Marte..lato oscuro..\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 62, "tweet_count": 92161, "listed_count": 0}, "username": "ferillo2", "verified": false, "id": "810235254870937600", "name": "ferillo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 435, "tweet_count": 19770, "listed_count": 0}, "username": "GabiCarnete", "verified": false, "id": "752605566082555904", "name": "\ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd86 \ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd8a", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2136, "following_count": 4714, "tweet_count": 599259, "listed_count": 6}, "username": "ElPortal24", "verified": false, "id": "1030893566091046913", "name": "ElPortal24"}, {"public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 452, "tweet_count": 8711, "listed_count": 0}, "username": "ana83606746", "verified": false, "id": "1083765544145305601", "name": "ana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2118, "following_count": 2542, "tweet_count": 99675, "listed_count": 4}, "username": "chelitroski", "verified": false, "id": "1352798017", "name": "Chelitroski\ud83d\udc9c\ud83d\udc36\ud83d\udc36\ud83d\udd3b\u270a\ud83c\udffc", "location": "ferrol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 440, "tweet_count": 12768, "listed_count": 0}, "username": "Urraca69827083", "verified": false, "id": "1117879047839715328", "name": "Urraca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 78, "tweet_count": 3517, "listed_count": 0}, "username": "JJS275", "verified": false, "id": "1114990887430434819", "name": "JJS2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 322, "tweet_count": 6004, "listed_count": 0}, "username": "anitateraan", "verified": false, "id": "938605446646165505", "name": "ani", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 2991, "tweet_count": 28644, "listed_count": 3}, "username": "MelinaMeza00", "verified": false, "id": "3075593523", "name": "\ufe0b\ufe0b\ufe0b\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86", "location": "La Plata, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 352, "tweet_count": 24393, "listed_count": 0}, "username": "ivansanchan", "verified": false, "id": "3236703411", "name": "Ivan Sanchez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15229, "following_count": 14928, "tweet_count": 197025, "listed_count": 30}, "username": "jalocu1960", "verified": false, "id": "1628882934", "name": "jalocu1960", "location": "Bilbao"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12919, "following_count": 9533, "tweet_count": 30704, "listed_count": 19}, "username": "Leonardo4619", "verified": false, "id": "1085331967296589824", "name": "Leonardo Carvajal", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 920, "tweet_count": 8642, "listed_count": 3}, "username": "diego_raya", "verified": false, "id": "187546815", "name": "diego raya", "location": "happy City "}, {"public_metrics": {"followers_count": 14792, "following_count": 4257, "tweet_count": 48178, "listed_count": 216}, "username": "FRaN_FeRRiZ", "verified": false, "id": "171448152", "name": "Fran Ferriz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 6, "tweet_count": 5530, "listed_count": 0}, "username": "CrissgGomez", "verified": false, "id": "843476604", "name": "Cristian Gomez", "location": "Quito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 245, "tweet_count": 22081, "listed_count": 0}, "username": "MaxSilvaaaa", "verified": false, "id": "729815259238780928", "name": "M\u00fcller\ud83e\udef4\ud83c\udffb", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 40, "tweet_count": 3030, "listed_count": 0}, "username": "Faustaazul", "verified": false, "id": "1114399907044110336", "name": "FAUSTA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 117, "tweet_count": 4126, "listed_count": 0}, "username": "Juli_palombo", "verified": false, "id": "1090290435082387456", "name": "\ud835\udc71\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud83c\udf39", "location": "San Miguel, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 209, "tweet_count": 21271, "listed_count": 0}, "username": "topeteboy", "verified": false, "id": "2881749124", "name": "Pachichica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 158, "tweet_count": 126777, "listed_count": 0}, "username": "MaraJosSarrion1", "verified": false, "id": "1050040506825285633", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Sarrion", "location": "Santa Pola, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 1788, "tweet_count": 23044, "listed_count": 4}, "username": "rosymcwho", "verified": false, "id": "3152955621", "name": "Ro", "location": "Hogwarts"}, {"public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 223, "tweet_count": 13057, "listed_count": 0}, "username": "needypositi0ns", "verified": false, "id": "894706733343551489", "name": "bruno", "location": "\u1d00\u029f\u0299\u1d1c\u1d0d \u0274\u00b06, \u1d1b\u0280\u1d00\u1d04\u1d0b 7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1939, "tweet_count": 31859, "listed_count": 0}, "username": "Teutn2", "verified": false, "id": "1119617341174812674", "name": "The Last of the Visigoth", "location": "Espa\u00f1a (Langreo, Asturias)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 337, "tweet_count": 11698, "listed_count": 1}, "username": "aleecastro01", "verified": false, "id": "342696563", "name": "Alee\u2661", "location": "Canelones, Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4264, "following_count": 4351, "tweet_count": 237281, "listed_count": 42}, "username": "alejandra52", "verified": false, "id": "140471872", "name": "LIBERTAD!!! SOS,VZLA.", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5180, "following_count": 1436, "tweet_count": 31912, "listed_count": 190}, "username": "sararomeroe", "verified": false, "id": "258408393", "name": "Sara Romero Estella", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 331, "tweet_count": 7244, "listed_count": 0}, "username": "Viegas_VSL", "verified": false, "id": "819929296374558720", "name": "Viegas\u1d9c\u02b3\u1da0", "location": "Distrito Federal, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 143, "tweet_count": 13892, "listed_count": 0}, "username": "ludmiclavel", "verified": false, "id": "1095837483655483398", "name": "Lu\ud83e\udd82", "location": "Candelaria, San Luis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2965, "following_count": 1214, "tweet_count": 195261, "listed_count": 16}, "username": "florencewelcx", "verified": false, "id": "430315288", "name": "leticia", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 771, "tweet_count": 1785, "listed_count": 0}, "username": "MariajosePozor", "verified": false, "id": "895181862842269697", "name": "Mar\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 1076, "tweet_count": 112402, "listed_count": 10}, "username": "lalocasemiro", "verified": false, "id": "4528528882", "name": "aRakkka \u30c4", "location": "Jerez de la Frontera, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 99, "tweet_count": 25041, "listed_count": 4}, "username": "vickomun", "verified": false, "id": "886991112438775811", "name": "Vi\ud83d\udc3a", "location": "Por Ah\u00ed"}, {"public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 548, "tweet_count": 17714, "listed_count": 0}, "username": "Enzoto00", "verified": false, "id": "4628723056", "name": "Enzo \ud83d\udc49", "location": "San Fernando, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 76, "tweet_count": 15492, "listed_count": 0}, "username": "LuisCha86179752", "verified": false, "id": "896508212719095808", "name": "Luis Chavez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 154, "tweet_count": 12480, "listed_count": 0}, "username": "miilyaragon1", "verified": false, "id": "728893345", "name": "Cielo \u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2702, "following_count": 2592, "tweet_count": 82623, "listed_count": 3}, "username": "Bruzzoni_a", "verified": false, "id": "314001037", "name": "Agostina", "location": "Rincon de los Sauces, Neuqu\u00e9n "}, {"public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 1003, "tweet_count": 3416, "listed_count": 0}, "username": "edi_mangueira", "verified": false, "id": "1041833512255606785", "name": "Edi Mangueira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 529}, "username": "zazoomnews", "verified": false, "id": "717039627916484608", "name": "Cerca Soluzioni Cruciverba", "location": "It\u00e1lia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 54, "tweet_count": 12879, "listed_count": 0}, "username": "Jacobo_spain", "verified": false, "id": "1061903457559416833", "name": "Jacobo Jes\u00fas", "location": "C\u00f3rdoba , Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1800, "following_count": 1978, "tweet_count": 50792, "listed_count": 0}, "username": "AndHerCL", "verified": false, "id": "124585753", "name": "Andr\u00e9s Hernaiz C. \ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83e\uddb1\ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83e\uddb1\u26b0\ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83e\uddb1\ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83e\uddb1+\ud83d\udc3c", "location": "Wherever I may roam"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22236, "following_count": 18630, "tweet_count": 47241, "listed_count": 2}, "username": "amarillokanario", "verified": false, "id": "836389031382503428", "name": "\u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 44, "tweet_count": 9350, "listed_count": 0}, "username": "nazarenogn_", "verified": false, "id": "2747282006", "name": "Nazareno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11466, "following_count": 5995, "tweet_count": 114928, "listed_count": 4}, "username": "lucy13mujer", "verified": false, "id": "138735155", "name": "Lucybell", "location": "Caracas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8260, "following_count": 7974, "tweet_count": 159225, "listed_count": 26}, "username": "hyrumfive", "verified": false, "id": "458981131", "name": "Dario", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 1634, "tweet_count": 11950, "listed_count": 1}, "username": "Isavelour_", "verified": false, "id": "2543787118", "name": "Isa \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 582, "tweet_count": 15284, "listed_count": 0}, "username": "Rafaellavp", "verified": false, "id": "358031053", "name": "Rafaella Vasquez", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 202, "tweet_count": 8556, "listed_count": 0}, "username": "EnVerde1", "verified": false, "id": "892064804172697600", "name": "En Verde"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2087, "following_count": 4488, "tweet_count": 18033, "listed_count": 10}, "username": "amcolinaderubio", "verified": false, "id": "258846110", "name": "Ana Colina de Rubio", "location": "Maracaibo, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 114, "tweet_count": 2863, "listed_count": 0}, "username": "val_ovejero", "verified": false, "id": "914598237318901761", "name": "\ud83e\udd8bvalentina", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 553, "tweet_count": 133074, "listed_count": 0}, "username": "FrancissMora", "verified": false, "id": "2290314636", "name": "Francis mora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2078135, "following_count": 349, "tweet_count": 1408155, "listed_count": 11801}, "username": "teleSURtv", "verified": true, "id": "45013575", "name": "teleSUR TV", "location": "Caracas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 882, "tweet_count": 35187, "listed_count": 0}, "username": "Fbakunin", "verified": false, "id": "803150437", "name": "FBM \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 724, "tweet_count": 38000, "listed_count": 3}, "username": "CachorroRugby", "verified": false, "id": "278913458", "name": "Fernando Ramos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17816, "following_count": 13158, "tweet_count": 359481, "listed_count": 137}, "username": "chicachick_2", "verified": false, "id": "367229995", "name": "Maria Loreto Navarro", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 1411, "tweet_count": 23200, "listed_count": 11}, "username": "GustavoJBernal", "verified": false, "id": "301759090", "name": "Gustavo", "location": "Ilipa Magna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 137, "tweet_count": 11419, "listed_count": 0}, "username": "bel_dominguez1", "verified": false, "id": "929368348072271874", "name": "Pi\u2604", "location": "Merlo, Bueno Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 247, "tweet_count": 3027, "listed_count": 0}, "username": "lipim22", "verified": false, "id": "179380030", "name": "Fillipe013", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 124655, "following_count": 43, "tweet_count": 541, "listed_count": 98}, "username": "Iadroes", "verified": false, "id": "2808152951", "name": "LADR\u00d5ES SE DANDO MAL \ud83e\udd23", "location": "Ativem as notifica\u00e7\u00f5es \ud83d\udd14"}, {"public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 68, "tweet_count": 1574, "listed_count": 0}, "username": "sofitanovoa_", "verified": false, "id": "1021195138935255040", "name": "so\ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\u2728", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 125, "tweet_count": 299054, "listed_count": 19}, "username": "DominicanosNYC", "verified": false, "id": "3112035659", "name": "DominicanosNYC", "location": "New York City"}, {"public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 433, "tweet_count": 101602, "listed_count": 0}, "username": "Kono2018", "verified": false, "id": "986405883100958723", "name": "Kono", "location": "Peronia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17908, "following_count": 6761, "tweet_count": 112245, "listed_count": 15}, "username": "CarlosMaciasAl1", "verified": false, "id": "941644908892512256", "name": "Carlos Mac\u00edas Alonso", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 919, "tweet_count": 26354, "listed_count": 0}, "username": "homet13gmailco1", "verified": false, "id": "1120068584498241537", "name": "HOMET"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 3096, "tweet_count": 55327, "listed_count": 0}, "username": "srmc1407", "verified": false, "id": "139873652", "name": "srmc1407"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7829, "following_count": 8379, "tweet_count": 92643, "listed_count": 1}, "username": "GoBlackNaro", "verified": false, "id": "898885707040780290", "name": "Angelo&Naro", "location": "Mendoza, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 3301, "tweet_count": 8832, "listed_count": 4}, "username": "ffigueroappablo", "verified": false, "id": "2473304246", "name": "PABLO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 675, "tweet_count": 180282, "listed_count": 17}, "username": "bdhs41", "verified": false, "id": "83479420", "name": "Bryan D", "location": "Puerto Rico, USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 374, "tweet_count": 282940, "listed_count": 2}, "username": "m_adams74", "verified": false, "id": "153265399", "name": "melvi adams", "location": "Montevideo, Uruguay \u00abporahora\u00bb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 288, "tweet_count": 21771, "listed_count": 0}, "username": "Jucarsilvia", "verified": false, "id": "456920389", "name": "juancarlos", "location": "Salamanca, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1737, "following_count": 4358, "tweet_count": 68574, "listed_count": 0}, "username": "IvoneyMoB", "verified": false, "id": "74353034", "name": "Ivo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 552, "tweet_count": 14397, "listed_count": 2}, "username": "leslie_arce", "verified": false, "id": "180910957", "name": "Leslie Arce Mara\u00f1\u00f3n", "location": "Cochabamba/Bolivia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 1231, "tweet_count": 273882, "listed_count": 15}, "username": "OsvaldoCentro", "verified": false, "id": "853672513", "name": "Bien Porte\u00f1o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 74486, "following_count": 393, "tweet_count": 48067, "listed_count": 421}, "username": "carod2015", "verified": false, "id": "3490873162", "name": "Carlos  Rodriguez", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16443, "following_count": 18449, "tweet_count": 43943, "listed_count": 152}, "username": "AngelMolinaLe", "verified": false, "id": "1027903909", "name": "Angel Molina Le\u00f3n", "location": "Regi\u00f3n de Murcia. Espa\u00f1a. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 388, "tweet_count": 9872, "listed_count": 1}, "username": "s0lmazzocchi_", "verified": false, "id": "298295115", "name": "Sol", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2277, "following_count": 964, "tweet_count": 78403, "listed_count": 9}, "username": "mmxrta", "verified": false, "id": "3758556256", "name": "m \ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 5001, "tweet_count": 48706, "listed_count": 6}, "username": "AnicetoRomanti1", "verified": false, "id": "1144716955221463040", "name": "Aniceto Romantico", "location": "Palma, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 712, "tweet_count": 35110, "listed_count": 1}, "username": "chiara_nicolee", "verified": false, "id": "1852238712", "name": "\ud83e\udd84", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 105, "tweet_count": 840, "listed_count": 0}, "username": "Yolrub3", "verified": false, "id": "929734027254386688", "name": "Yolrub"}, {"public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1014, "tweet_count": 79531, "listed_count": 6}, "username": "IN111121", "verified": false, "id": "1143246020689747968", "name": "IN111121"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 367, "tweet_count": 49487, "listed_count": 5}, "username": "karrenferreyra", "verified": false, "id": "1138512229", "name": "karen\u2022", "location": "Chos Malal, Neuqu\u00e9n. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1, "tweet_count": 608326, "listed_count": 88}, "username": "clubcritica", "verified": false, "id": "575410217", "name": "\u00a9 CLUB CRITIC\u0414"}, {"public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 1268, "tweet_count": 49749, "listed_count": 2}, "username": "CinDomina", "verified": false, "id": "1442624390", "name": "Cin Hernandez\u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8250, "following_count": 523, "tweet_count": 3779, "listed_count": 51}, "username": "AlejandroHVOX", "verified": false, "id": "997890258011344896", "name": "Alejandro Hern\u00e1ndez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 358, "tweet_count": 550455, "listed_count": 0}, "username": "BertozziStella", "verified": false, "id": "992178492321214465", "name": "Stella Bertozzi", "location": "Cipolletti, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 685, "tweet_count": 13808, "listed_count": 1}, "username": "nohaydios", "verified": false, "id": "278489481", "name": "Alberto Mart\u00edn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 153, "tweet_count": 1818, "listed_count": 1}, "username": "Bigos_Luis", "verified": false, "id": "2820996724", "name": "Pato"}, {"public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1538, "tweet_count": 184632, "listed_count": 0}, "username": "PaulAda34726563", "verified": false, "id": "963948513972375552", "name": "Paul Ada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3283, "following_count": 4654, "tweet_count": 52554, "listed_count": 0}, "username": "LOURDESMARCHI1", "verified": false, "id": "965390752216952833", "name": "LOURDES MARCHI"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 1213, "tweet_count": 72386, "listed_count": 5}, "username": "Tuly0701", "verified": false, "id": "329996495", "name": "\ud83d\udc99 LCE \ud83d\udc99", "location": "GYE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17834, "following_count": 183, "tweet_count": 429652, "listed_count": 356}, "username": "Italia_Notizie", "verified": false, "id": "136920216", "name": "Notizie Italiane", "location": "Notizie da tutti i Quotidiani "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1808, "following_count": 4976, "tweet_count": 222204, "listed_count": 11}, "username": "EUSTAQUIODOSANT", "verified": false, "id": "133753780", "name": "Eustaquio", "location": "Miami, FL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 255, "tweet_count": 18430, "listed_count": 1}, "username": "Aloysius_Konig", "verified": false, "id": "421393299", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Hlo\u00fewig"}, {"public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 77, "tweet_count": 503, "listed_count": 0}, "username": "ailujimenez3", "verified": false, "id": "1028632267932028929", "name": "Ailu Jimenez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 75, "tweet_count": 5574, "listed_count": 0}, "username": "_aguusfndz", "verified": false, "id": "1113813960896151552", "name": "\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd98", "location": "durmiendo :)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 7, "tweet_count": 75358, "listed_count": 1}, "username": "egitto86", "verified": false, "id": "2649703709", "name": "Giancarla Beria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 31, "tweet_count": 29416, "listed_count": 0}, "username": "rrarob", "verified": false, "id": "2394318161", "name": "Ram\u00f3n RRB."}, {"public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 195, "tweet_count": 24090, "listed_count": 2}, "username": "canderivass8", "verified": false, "id": "1054233492702273536", "name": "candela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 122, "tweet_count": 13183, "listed_count": 0}, "username": "fligarciamore", "verified": false, "id": "1111287126933549056", "name": "@ feligarciamore"}, {"public_metrics": {"followers_count": 201791, "following_count": 53, "tweet_count": 186870, "listed_count": 27}, "username": "VoxPopuliNoti", "verified": false, "id": "796102242243936258", "name": "Vox Populi Noticias", "location": "Victoria, Tamaulipas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3066, "following_count": 3158, "tweet_count": 64522, "listed_count": 86}, "username": "OscarModrego", "verified": false, "id": "344218480", "name": "\u00d3scar Modrego \u0646", "location": "Logro\u00f1o, La Rioja--Madrid \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14638, "following_count": 792, "tweet_count": 84477, "listed_count": 80}, "username": "elmercuriomanta", "verified": false, "id": "293192553", "name": "Diario El Mercurio", "location": "Manta- Manab\u00ed"}, {"public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 1551, "tweet_count": 9814, "listed_count": 1}, "username": "JMCristian78", "verified": false, "id": "3034826416", "name": "Cristian JM", "location": "Val\u00eancia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1032, "tweet_count": 14799, "listed_count": 5}, "username": "fjcanadas", "verified": false, "id": "243891635", "name": "Vaisband", "location": "Sevilha, Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 84, "tweet_count": 33110, "listed_count": 0}, "username": "Chiquimiki1", "verified": false, "id": "1119964630129041409", "name": "Chiquimiki\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 951, "tweet_count": 34006, "listed_count": 2}, "username": "00nsbc", "verified": false, "id": "3306527464", "name": "nahue", "location": "La Plata, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1966, "following_count": 1943, "tweet_count": 66816, "listed_count": 20}, "username": "vengo_venenosa", "verified": false, "id": "1523237760", "name": "VengoVenenosa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 596, "tweet_count": 7739, "listed_count": 0}, "username": "Too4554", "verified": false, "id": "897049173140393984", "name": "To\u00f1o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 463, "tweet_count": 15664, "listed_count": 0}, "username": "ChernoEnzo", "verified": false, "id": "1129073031605833734", "name": "Dr. Enzo Cherno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2244, "following_count": 4833, "tweet_count": 151626, "listed_count": 139}, "username": "Hans_Jansen", "verified": false, "id": "104595541", "name": "Hans Jansen", "location": "Costa Blanca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 865, "tweet_count": 6848, "listed_count": 1}, "username": "cesar_rg", "verified": false, "id": "148617508", "name": "C\u00e9sar", "location": "CHILE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2617, "following_count": 712, "tweet_count": 196173, "listed_count": 2}, "username": "infinitvicicont", "verified": false, "id": "784600103097135105", "name": "cande\ud83c\udf19", "location": "arg"}, {"public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 817, "tweet_count": 14355, "listed_count": 0}, "username": "tumamaputa666", "verified": false, "id": "1044379854802755585", "name": "\ud835\udcd7\ud835\udcf8\ud835\udcf5\ud835\udd02 \ud835\udcdc\ud835\udcf8\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udd02\ud83e\udd22\ud83e\udd2e", "location": "@laconchadetuhermana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 592, "tweet_count": 9103, "listed_count": 0}, "username": "AleaPercy", "verified": false, "id": "1737217668", "name": "\ud83c\udf8bAlea Iacta Est", "location": "Chile."}, {"public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 70, "tweet_count": 21885, "listed_count": 0}, "username": "moritamagdauno", "verified": false, "id": "2751950213", "name": "Maria Lizarazo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 900, "tweet_count": 178791, "listed_count": 8}, "username": "FranKGRubio", "verified": false, "id": "2239658366", "name": "FranKGRubio", "location": "Madrid (Espa\u00f1a)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 367, "tweet_count": 970, "listed_count": 0}, "username": "Zebenz34", "verified": false, "id": "1403371573", "name": "Zeben \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "location": "San Crist\u00f3bal de la Laguna, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42783, "following_count": 3992, "tweet_count": 118052, "listed_count": 295}, "username": "mdaswani", "verified": true, "id": "23194178", "name": "MANOJ DASWANI \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Islas Canarias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3783, "following_count": 3709, "tweet_count": 77621, "listed_count": 7}, "username": "JuanCaresp1", "verified": false, "id": "4622824900", "name": "Juan Carlos Dacosta", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a, ESPA\u00d1A"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14730, "following_count": 8277, "tweet_count": 198277, "listed_count": 25}, "username": "hesfloat", "verified": false, "id": "1244168552", "name": "mariana", "location": "\ud83d\udcda books: 12"}, {"public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 230, "tweet_count": 23901, "listed_count": 2}, "username": "rzevallosd", "verified": false, "id": "172178185", "name": "Raul Zevallos", "location": "Lima / Miraflores"}, {"public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 565, "tweet_count": 14711, "listed_count": 0}, "username": "barbibarroc", "verified": false, "id": "3409205553", "name": "barbie"}, {"public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 26, "tweet_count": 11897, "listed_count": 0}, "username": "saloyael17", "verified": false, "id": "867940491203162113", "name": "\u0443\u03b1\u0454\u2113\ud83d\udc9a", "location": "Gonz\u00e1lez Cat\u00e1n, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 1335, "tweet_count": 150115, "listed_count": 2}, "username": "MightxCaptain", "verified": false, "id": "785983265559543808", "name": "Kinga Rhaenys Targaryen"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9752, "following_count": 5751, "tweet_count": 130444, "listed_count": 77}, "username": "daeneresgf", "verified": false, "id": "991015358285975553", "name": "nico \u26a2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 761, "tweet_count": 111231, "listed_count": 32}, "username": "jmialcon", "verified": false, "id": "145601933", "name": "Jose Martinez I", "location": "Puerto Plata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 448, "tweet_count": 8634, "listed_count": 0}, "username": "nahu_acosta02", "verified": false, "id": "4889225667", "name": "Nahuu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 726, "tweet_count": 51605, "listed_count": 9}, "username": "pumuky68", "verified": false, "id": "1164320659", "name": "pumuki"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 4725, "tweet_count": 156365, "listed_count": 35}, "username": "timeschanges", "verified": false, "id": "32737534", "name": "kelvin", "location": "new jersey"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2010, "following_count": 3443, "tweet_count": 428991, "listed_count": 57}, "username": "miquel303marti", "verified": false, "id": "2593566812", "name": "MiqVel Mart\u00ed V7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 914, "tweet_count": 51411, "listed_count": 7}, "username": "ArnaldoI13", "verified": false, "id": "159691715", "name": "Arnaldo Ibarra\ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44697, "following_count": 42105, "tweet_count": 78508, "listed_count": 19}, "username": "ame2246", "verified": false, "id": "198210589", "name": "ELIAS", "location": "Rosario, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 70, "tweet_count": 14693, "listed_count": 0}, "username": "rafaaillanes", "verified": false, "id": "1013519177989095424", "name": "rafa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 464, "tweet_count": 10882, "listed_count": 4}, "username": "inniguito", "verified": false, "id": "384929223", "name": "i\u00f1igo", "location": "Galdakao, Bizkaia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16147, "following_count": 14189, "tweet_count": 818299, "listed_count": 778}, "username": "aldoceccarelli", "verified": false, "id": "419951447", "name": "Aldo Ceccarelli", "location": "Navigating the chaos\u2026"}, {"public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 205, "tweet_count": 40541, "listed_count": 1}, "username": "joseortiz098177", "verified": false, "id": "843954598914220033", "name": "Jos\u00e9 Ortiz", "location": "Monte Caseros, Corrientes, Arg"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12271, "following_count": 8854, "tweet_count": 26389, "listed_count": 15}, "username": "theoutlaw_0", "verified": false, "id": "1083789225965879296", "name": "Outlaw\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 2915, "tweet_count": 103060, "listed_count": 24}, "username": "Wiklerman15", "verified": false, "id": "140088382", "name": "\ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbbWiklerman Alejo\ud83e\udeb7", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 80, "tweet_count": 24851, "listed_count": 0}, "username": "LealPetit", "verified": false, "id": "601375691", "name": "Milagros Leal Petit", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 839, "tweet_count": 17249, "listed_count": 2}, "username": "abbalt05", "verified": false, "id": "4144559385", "name": "Ab", "location": "Argentina "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 1950, "tweet_count": 178846, "listed_count": 0}, "username": "LegadoInmortal6", "verified": false, "id": "603142773", "name": "Jogal", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 746, "tweet_count": 141363, "listed_count": 2}, "username": "LedNifled", "verified": false, "id": "540464579", "name": "Led Alicia Franco", "location": "Sonora, M\u00e9xico. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 42789, "following_count": 3780, "tweet_count": 143643, "listed_count": 345}, "username": "MonseTalleyrand", "verified": false, "id": "108382975", "name": "EL MONSE \uea00", "location": "Q. II"}, {"public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 123, "tweet_count": 12666, "listed_count": 2}, "username": "Gasticorsani", "verified": false, "id": "1365919688", "name": "Gaston\u2650"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2725, "following_count": 2734, "tweet_count": 279840, "listed_count": 23}, "username": "gustavomore773", "verified": false, "id": "1069408574", "name": "Gustavo Moreno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6173, "following_count": 5749, "tweet_count": 125532, "listed_count": 0}, "username": "ArmGonGal", "verified": false, "id": "3023142046", "name": "Arm Glez", "location": "Galicia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2128, "following_count": 3727, "tweet_count": 195538, "listed_count": 7}, "username": "francisco_cacer", "verified": false, "id": "821073795419172864", "name": "Luis Francisco C\u00e1ceres"}, {"public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 548, "tweet_count": 16841, "listed_count": 1}, "username": "ninaduende", "verified": false, "id": "292398787", "name": "ninaduende", "location": "Granada, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 428, "tweet_count": 46526, "listed_count": 2}, "username": "Lizha_4", "verified": false, "id": "730653703", "name": "Morri\u00f1a", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 267, "tweet_count": 1436, "listed_count": 0}, "username": "wesleyduartelim", "verified": false, "id": "720391942807363584", "name": "WezDuarte", "location": "RJ \ud83c\udf08 ZN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 572, "tweet_count": 6100, "listed_count": 1}, "username": "AlbertoLpez3", "verified": false, "id": "916722813247066112", "name": "Alberto L\u00f3pez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 1273, "tweet_count": 80731, "listed_count": 2}, "username": "jaycardu", "verified": false, "id": "186222787", "name": "JayCardu", "location": "panama"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9784, "following_count": 8987, "tweet_count": 240312, "listed_count": 22}, "username": "amable020201", "verified": false, "id": "513476120", "name": "Consuelo", "location": "Panam\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1423, "tweet_count": 17372, "listed_count": 2}, "username": "alfreborgioli", "verified": false, "id": "2935084643", "name": "alfredo borgioli", "location": "mar del plata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 201, "tweet_count": 947, "listed_count": 0}, "username": "nicotorrez01", "verified": false, "id": "910556273929801730", "name": "nicolas torrez", "location": "Pinamar, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 8, "tweet_count": 18427, "listed_count": 1}, "username": "Montseortizcot3", "verified": false, "id": "1014144143269027841", "name": "Montseortizcots"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 1834, "tweet_count": 48783, "listed_count": 49}, "username": "lMinnnl", "verified": false, "id": "71964829", "name": "\u043c\u03b9n", "location": "San Fernando, Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2000, "tweet_count": 294821, "listed_count": 4}, "username": "Marita30706158", "verified": false, "id": "1017818422728691713", "name": "Maritacelindaangelesyzaga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2262653, "following_count": 14654, "tweet_count": 565188, "listed_count": 19198}, "username": "abc_es", "verified": true, "id": "19923515", "name": "ABC.es", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 316, "tweet_count": 10453, "listed_count": 0}, "username": "Pietraneraaa", "verified": false, "id": "2984445171", "name": "pietra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 503, "tweet_count": 2477, "listed_count": 1}, "username": "GcBorja", "verified": false, "id": "480542846", "name": "Puchi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 2489, "tweet_count": 67912, "listed_count": 0}, "username": "yolandazaragoza", "verified": false, "id": "207658841", "name": "Yolanda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 413, "tweet_count": 39884, "listed_count": 0}, "username": "miguelcandrews", "verified": false, "id": "240508974", "name": "Miguel Carrillo A", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 66641, "following_count": 1388, "tweet_count": 28298, "listed_count": 197}, "username": "SalvadorHeresi", "verified": true, "id": "350460605", "name": "Salvador Heresi", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 1347, "tweet_count": 63471, "listed_count": 14}, "username": "needyxtpwk", "verified": false, "id": "729529219382906880", "name": "Milu\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83d\udda4\ud83d\udc9b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 3105, "tweet_count": 142314, "listed_count": 3}, "username": "pabloromeror", "verified": false, "id": "453007980", "name": "Pablo Romero", "location": "Bogota"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10508, "following_count": 750, "tweet_count": 2355, "listed_count": 55}, "username": "carocastrook", "verified": false, "id": "596711283", "name": "Carolina Castro", "location": "Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 168, "tweet_count": 1644, "listed_count": 0}, "username": "marinaro_camila", "verified": false, "id": "920426514956644360", "name": "Camii", "location": "Mar del plata "}, {"public_metrics": {"followers_count": 76616, "following_count": 81263, "tweet_count": 169129, "listed_count": 196}, "username": "parischiquitoo", "verified": false, "id": "1570723766", "name": "Par\u00eds \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "location": "Guayaquil - Ecuador \ud83c\uddea\ud83c\udde8 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 6085, "following_count": 4143, "tweet_count": 56103, "listed_count": 20}, "username": "Vox_Estepona", "verified": false, "id": "2457199196", "name": "Vox Estepona \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Estepona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 346, "tweet_count": 34538, "listed_count": 6}, "username": "Ioverofbrave", "verified": false, "id": "812745218822967297", "name": "Ailu \u00d7\u035c\u00d7\ud83c\udf3b VIO A LOUIS (-30)", "location": "Harry's House (Arg \ud83c\udde6\ud83c\uddf7)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 417, "tweet_count": 5408, "listed_count": 0}, "username": "MelaaTechera", "verified": false, "id": "1009909812400939010", "name": "Mela", "location": "Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 570, "tweet_count": 45871, "listed_count": 0}, "username": "Ignacio53090997", "verified": false, "id": "974276874363899905", "name": "LiberMind"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3001, "following_count": 2664, "tweet_count": 189959, "listed_count": 81}, "username": "LBCeleste", "verified": false, "id": "421253386", "name": "Laura #GarraCharrua \ud83c\udf3b", "location": "Here & Now  \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\uddfd\ud83d\udd96\ud83c\udffb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 1210, "tweet_count": 363590, "listed_count": 131}, "username": "BaixSegura_es", "verified": false, "id": "272581021", "name": "djyne de la Costa Espa\u00f1a \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f", "location": "Segura,Vinalop\u00f3,Cartagena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 561, "tweet_count": 39685, "listed_count": 0}, "username": "MereKarlos", "verified": false, "id": "929727530378067968", "name": "unoyninguneado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1762, "following_count": 4592, "tweet_count": 91493, "listed_count": 0}, "username": "Eluminar", "verified": false, "id": "978633063516311553", "name": "Gregorio Antonio S\u00e1nchez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 1208, "tweet_count": 16069, "listed_count": 1}, "username": "itchiwichi", "verified": false, "id": "917758344", "name": "Ichi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 232, "tweet_count": 27344, "listed_count": 1}, "username": "silvanasofiag", "verified": false, "id": "765204024572469248", "name": "\ud83c\udf4c", "location": "Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 2791, "tweet_count": 61380, "listed_count": 12}, "username": "Jarama62", "verified": false, "id": "412616028", "name": "Juan A. Rama \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6433, "following_count": 6525, "tweet_count": 52088, "listed_count": 1}, "username": "MariCru67288723", "verified": false, "id": "1007698497800495105", "name": "Mari Cruz \u2698\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Oviedo, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 534, "tweet_count": 22021, "listed_count": 2}, "username": "gonSVQ", "verified": false, "id": "186533277", "name": "gon", "location": "Tenerife, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1578, "following_count": 1231, "tweet_count": 18266, "listed_count": 17}, "username": "CHAPYBORDAS", "verified": false, "id": "284599052", "name": "Angel Bordas", "location": "San Juan de Aznalfarache"}, {"public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 701, "tweet_count": 7820, "listed_count": 0}, "username": "bomialvarez", "verified": false, "id": "94002555", "name": "Omar Alvarez", "location": "Concepcion, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 70497, "following_count": 2236, "tweet_count": 55443, "listed_count": 224}, "username": "ipoduje", "verified": false, "id": "475389078", "name": "Ivan Poduje", "location": "Gran Santiago-Gran Valpara\u00edso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3483, "following_count": 4066, "tweet_count": 19506, "listed_count": 8}, "username": "LolaMChan", "verified": false, "id": "219771609", "name": "L.C \u2718", "location": "Yanzera \u2661\u2661\u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 351, "tweet_count": 19171, "listed_count": 2}, "username": "Belleeuphoria", "verified": false, "id": "1004583139551973376", "name": "Belle \u2b52\ud83d\udccc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 325, "tweet_count": 6766, "listed_count": 0}, "username": "xudith_", "verified": false, "id": "3892092995", "name": "\ud835\ude5f\ud835\ude6a\ud835\ude59 \u2728", "location": "crevii, alacant"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1835, "following_count": 1812, "tweet_count": 19154, "listed_count": 2}, "username": "AlejandraDCSE", "verified": false, "id": "886584656", "name": "Venezuela libre."}, {"public_metrics": {"followers_count": 40798, "following_count": 155, "tweet_count": 77386, "listed_count": 514}, "username": "abc_mundo", "verified": true, "id": "43339022", "name": "ABC Internacional"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3906, "following_count": 4464, "tweet_count": 30010, "listed_count": 14}, "username": "Mrjggdd", "verified": false, "id": "2165100766", "name": "MrTecnodd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6144, "following_count": 3573, "tweet_count": 283447, "listed_count": 97}, "username": "Soulito", "verified": false, "id": "2928391", "name": "Soulito", "location": "Veracruz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 220, "tweet_count": 24484, "listed_count": 1}, "username": "Nicolasgu98", "verified": false, "id": "474454809", "name": "Nirola", "location": "Capital Federal, Argentina."}, {"public_metrics": {"followers_count": 4072, "following_count": 772, "tweet_count": 62071, "listed_count": 0}, "username": "valenalvarezhv", "verified": false, "id": "4903050947", "name": "valentina", "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1549, "tweet_count": 8683, "listed_count": 1}, "username": "cesarcrespovill", "verified": false, "id": "357410811", "name": "C\u00e9sar \u2020", "location": "Valladolid, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 143, "tweet_count": 80136, "listed_count": 0}, "username": "AzuValenn", "verified": false, "id": "1477857648", "name": "Chula\u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 412, "tweet_count": 16050, "listed_count": 0}, "username": "vikibiasi", "verified": false, "id": "1322963737", "name": "Viki"}, {"public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 162, "tweet_count": 8001, "listed_count": 0}, "username": "Evelynfiala_", "verified": false, "id": "792552587472019456", "name": "Eb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 113, "tweet_count": 11139, "listed_count": 1}, "username": "RY4NL0P3S", "verified": false, "id": "873504523263905792", "name": "Ryan Lopes (leia o fixado) #CatarseSweep", "location": "Num lugar entre l\u00e1 e aqui "}, {"public_metrics": {"followers_count": 4329, "following_count": 2754, "tweet_count": 200750, "listed_count": 67}, "username": "giu33liana", "verified": false, "id": "747451360715616257", "name": "giulia33", "location": "Rome, Lazio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 73, "tweet_count": 2800, "listed_count": 0}, "username": "LoggiaZoe", "verified": false, "id": "1111629130339180550", "name": "Zoe\ud83d\udcab", "location": "San Justo, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2263, "following_count": 1048, "tweet_count": 226142, "listed_count": 177}, "username": "galicia_diario", "verified": false, "id": "2831513832", "name": "L\u00edder Diario", "location": "Galicia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 356, "tweet_count": 45777, "listed_count": 1}, "username": "susanlambrr", "verified": false, "id": "4768460205", "name": "Susan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2576, "following_count": 826, "tweet_count": 147930, "listed_count": 30}, "username": "Beltra74", "verified": false, "id": "1226297617", "name": "Beltr\u00e1n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 308, "tweet_count": 7437, "listed_count": 1}, "username": "Chicomp85", "verified": false, "id": "2436250852", "name": "Chico moreno pardo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 278, "tweet_count": 6352, "listed_count": 0}, "username": "Prichulix", "verified": false, "id": "1057354578482606085", "name": "Priiceles"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 75, "tweet_count": 589, "listed_count": 1}, "username": "ddigio1", "verified": false, "id": "1026063075437408256", "name": "Djdd", "location": "Lombardia, Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 5003, "tweet_count": 107991, "listed_count": 33}, "username": "cesarh444", "verified": false, "id": "249410457", "name": "C\u00e9sar Hurtado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 707, "tweet_count": 35614, "listed_count": 17}, "username": "CedenoRocio", "verified": false, "id": "802644864", "name": "Rocio Cede\u00f1o \u2199\ufe0f\ud83d\udc60", "location": "Quito, Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3327, "following_count": 2513, "tweet_count": 954499, "listed_count": 5}, "username": "pallaron12", "verified": false, "id": "2704215811", "name": "Flor Mar\u00eda Fern\u00e1ndez", "location": "Asturias ,Aviles."}, {"public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 177, "tweet_count": 2965, "listed_count": 0}, "username": "carrizo_paaz", "verified": false, "id": "1133195441443442689", "name": "\ud835\udcab\ud835\udcb6\ud835\udcb6\ud835\udccf", "location": "Santa cruz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 1385, "tweet_count": 43521, "listed_count": 2}, "username": "juanarriero8", "verified": false, "id": "1082250634718601216", "name": "juanarriero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5557, "following_count": 3453, "tweet_count": 126823, "listed_count": 19}, "username": "loveforlauti", "verified": false, "id": "2822629660", "name": "solcito\ud83c\udfa0|-16\ud83d\udc07", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4714, "following_count": 4487, "tweet_count": 237509, "listed_count": 140}, "username": "Caricatutronico", "verified": false, "id": "85475708", "name": "Caricatutr\u00f3n \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \u2764\ufe0f por y \ud83d\udd4apara Ucrania\ud83d\ude4f", "location": "CDMX M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 900, "tweet_count": 3180, "listed_count": 8}, "username": "IsaacSnchez", "verified": false, "id": "307485612", "name": "Isaac S\u00e1nchez", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 299, "tweet_count": 35146, "listed_count": 2}, "username": "krechimbahpta", "verified": false, "id": "1014770170341019648", "name": "misif\u00fa", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6847, "following_count": 1266, "tweet_count": 332722, "listed_count": 16}, "username": "TiaGorrito", "verified": false, "id": "855546877667835907", "name": "T\u00eda Gorrito \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2676, "following_count": 2797, "tweet_count": 26247, "listed_count": 2}, "username": "LorenaDarkfate", "verified": false, "id": "965212287991799813", "name": "Lorena \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Segovia, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2257, "following_count": 2174, "tweet_count": 177525, "listed_count": 0}, "username": "Eskaralakktua", "verified": false, "id": "89398330", "name": "Eskaralakktua\ud83d\ude37\ud83d\udc49\ud83d\udc4c\ud83d\udd95\ud83d\udca7", "location": "El Mundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 890, "tweet_count": 135042, "listed_count": 4}, "username": "Leonardo_tsouza", "verified": false, "id": "151568738", "name": "Leonardo , mas tambem pode ser Leandro , FAZ O L", "location": "San Francisco, CA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 197, "tweet_count": 34325, "listed_count": 5}, "username": "AldoRossiSI", "verified": false, "id": "1162177457992151040", "name": "Aldo Rossi", "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Blocco Latino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 881, "tweet_count": 88573, "listed_count": 1}, "username": "jrmartinezjusto", "verified": false, "id": "821067613954592769", "name": "jose ramon martinez", "location": "Celanova, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 769, "tweet_count": 39813, "listed_count": 10}, "username": "frenchui", "verified": false, "id": "117124887", "name": "FH Parisi", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 1174, "tweet_count": 52895, "listed_count": 21}, "username": "mrcarloscr", "verified": false, "id": "3931435643", "name": "Carlos", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 313, "tweet_count": 15999, "listed_count": 6}, "username": "RodriTDEG", "verified": false, "id": "1677272876", "name": "Otro Le Travaladna", "location": "Cordoba - Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 183, "tweet_count": 8685, "listed_count": 1}, "username": "Bobbypask", "verified": false, "id": "1387176740", "name": "Bobbypask", "location": "Papua New Guinea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9587, "following_count": 175, "tweet_count": 96777, "listed_count": 40}, "username": "DSant65", "verified": false, "id": "738092501853216768", "name": "\ud83e\udec2D.S.\ud83e\udd85\ud83e\udd85\ud83e\udd85", "location": "Lazio, Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 800, "tweet_count": 37642, "listed_count": 16}, "username": "GaboLeoSan", "verified": false, "id": "361622479", "name": "Don Gabo Leo - San", "location": "Veracruz, Veracruz, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 705, "tweet_count": 1417, "listed_count": 5}, "username": "ACarjonamor", "verified": false, "id": "2755571075", "name": "Ana Cristina Arjona", "location": "Talavera de la Reina, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 137, "tweet_count": 300, "listed_count": 0}, "username": "mercitas69", "verified": false, "id": "3815321615", "name": "Mercitas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4344, "following_count": 1869, "tweet_count": 81982, "listed_count": 25}, "username": "VictorWow", "verified": false, "id": "2455375512", "name": "Viktor \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "location": "RD\ud83c\udde9\ud83c\uddf4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 96, "tweet_count": 66959, "listed_count": 0}, "username": "Rantxero1", "verified": false, "id": "922534885524475906", "name": "Rantxero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 572, "tweet_count": 24315, "listed_count": 12}, "username": "Valdes21A", "verified": false, "id": "3041248315", "name": "Amarilis Valdes", "location": "Santiago de Veraguas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 400, "tweet_count": 49568, "listed_count": 1}, "username": "Agooosspereyra", "verified": false, "id": "2235382764", "name": "\ud835\udc68 \ud835\udc88 \ud835\udc90 \ud835\udc94 \ud835\udc95 \ud835\udc8a \ud835\udc8f \ud835\udc82 \ud83d\udc09", "location": "Villa Nueva, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 725, "tweet_count": 283423, "listed_count": 81}, "username": "PhilVelissariou", "verified": false, "id": "463711153", "name": "Duprey Philippe. Velissariou:B\u00e9lisaire par ma m\u00e8re", "location": "Paris, France"}, {"public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 21, "tweet_count": 5483, "listed_count": 5}, "username": "Reseau_Adoption", "verified": false, "id": "911127835313655809", "name": "Reseau Adoption", "location": "Hem, France"}, {"public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 803, "tweet_count": 36174, "listed_count": 1}, "username": "SantinoAtanasio", "verified": false, "id": "3426068147", "name": "Sanata Sin Tino", "location": "Narnia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 211, "tweet_count": 6503, "listed_count": 0}, "username": "ChiapponeClari", "verified": false, "id": "1151820679815282690", "name": "\ud83c\udf39", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 153, "tweet_count": 16242, "listed_count": 2}, "username": "ErneCremonesi", "verified": false, "id": "2526923119", "name": "erne cremonesi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 927, "tweet_count": 19939, "listed_count": 4}, "username": "monmorla", "verified": false, "id": "52426475", "name": "Montse", "location": "Cercana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8123, "following_count": 4938, "tweet_count": 101196, "listed_count": 86}, "username": "carmenceldran", "verified": false, "id": "123019555", "name": "Carmen Celdr\u00e1n\ud83d\uddfd", "location": "Murcia, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 614, "tweet_count": 41701, "listed_count": 14}, "username": "freddyvasquez", "verified": false, "id": "8706652", "name": "Mr V", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 1176, "tweet_count": 180382, "listed_count": 12}, "username": "JorViteri", "verified": false, "id": "204892903", "name": "Ingeniero Empanado", "location": "Oleiros, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 5001, "tweet_count": 226679, "listed_count": 9}, "username": "miguelangelmoy1", "verified": false, "id": "311693828", "name": "Miguel \u00c1ngel Moya Blanco", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1474, "following_count": 3115, "tweet_count": 62992, "listed_count": 12}, "username": "marcepautassi", "verified": false, "id": "116204007", "name": "#MP22\ud83c\udf4c\u270c\ud83c\udfff", "location": "buenos aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 2831, "tweet_count": 20011, "listed_count": 9}, "username": "antosy", "verified": false, "id": "147409375", "name": "Antonio Simancas", "location": "Valera-Trujillo-Venezuela "}, {"public_metrics": {"followers_count": 8026, "following_count": 8518, "tweet_count": 103527, "listed_count": 4}, "username": "palermsr", "verified": false, "id": "970615159", "name": "\u274cPalermSr. \u274c", "location": "Palma de Mallorca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2822, "following_count": 1929, "tweet_count": 123180, "listed_count": 9}, "username": "BelVacaflor", "verified": false, "id": "336702159", "name": "walkers join. \ud83e\udd8b", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3981, "following_count": 4995, "tweet_count": 169649, "listed_count": 300}, "username": "joseajarne", "verified": false, "id": "244982488", "name": "Jos\u00e9 Angel Jarne", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1821, "tweet_count": 41490, "listed_count": 0}, "username": "SalvatoreBelliz", "verified": false, "id": "609431082", "name": "Salvo .. vi basta! \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "Milano, Lombardia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 1123, "tweet_count": 51836, "listed_count": 4}, "username": "tammx_", "verified": false, "id": "1063930435", "name": "tami \ud83d\udc51\ud83d\udc9a", "location": "Merlo, Argentina."}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 97, "tweet_count": 2037, "listed_count": 1}, "username": "AbsalomP", "verified": false, "id": "315332805", "name": "Absalom Paredes", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 129, "tweet_count": 810, "listed_count": 0}, "username": "VOX_Mislata", "verified": false, "id": "1147110013728690176", "name": "VOX Mislata", "location": "Mislata, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 695, "tweet_count": 15636, "listed_count": 0}, "username": "jalvez7777", "verified": false, "id": "966395106805809159", "name": "Jalvez7777"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1991, "following_count": 942, "tweet_count": 26582, "listed_count": 1}, "username": "adrianoofialhoo", "verified": false, "id": "4834057781", "name": "Fialho", "location": "RO\ud83d\udd01MS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 6, "tweet_count": 1754, "listed_count": 5}, "username": "IdeVtuber", "verified": false, "id": "946168952136269826", "name": "Ide chan vtuber", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 172, "tweet_count": 29892, "listed_count": 14}, "username": "marroclica", "verified": false, "id": "570244995", "name": "Mar\u00eda del Rosario"}, {"public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 553, "tweet_count": 48878, "listed_count": 5}, "username": "VictoriaMelany_", "verified": false, "id": "364322265", "name": "M E L A N Y", "location": "Almirante Brown, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 665, "tweet_count": 71444, "listed_count": 6}, "username": "silvyghi", "verified": false, "id": "89647379", "name": "Silvana SilvyGhi Ghiretti"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 1051, "tweet_count": 114106, "listed_count": 15}, "username": "mjrmb", "verified": false, "id": "200590590", "name": "Juana de Arco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 657, "tweet_count": 87509, "listed_count": 0}, "username": "mavuquirogaa_", "verified": false, "id": "1028801477857431553", "name": "m a v u\ud83d\udc45", "location": "wilde, buenos aires "}, {"public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1075, "tweet_count": 199256, "listed_count": 7}, "username": "TuNekitaKawaii", "verified": false, "id": "1147647860395126784", "name": "\ud83d\udc7b\ud83d\udd05ABSOLEN\ud83d\udd06\ud83c\udf83", "location": "SOY DE MEXICO\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 172, "tweet_count": 11290, "listed_count": 0}, "username": "gho_unl", "verified": false, "id": "3722917353", "name": "J. Marcelo Aguilar S", "location": "Barcelona, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 68, "tweet_count": 3957, "listed_count": 0}, "username": "pilarflores10", "verified": false, "id": "273186173", "name": "Pilar \ud83e\udec0", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 479, "tweet_count": 42750, "listed_count": 1}, "username": "rhvini", "verified": false, "id": "2628931585", "name": "vn", "location": "26/06 \ud83d\udc9e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 618, "tweet_count": 173219, "listed_count": 9}, "username": "elliottness70", "verified": false, "id": "2963911349", "name": "Elliot Ness.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1809, "following_count": 1925, "tweet_count": 30603, "listed_count": 9}, "username": "asdeespadas5", "verified": false, "id": "64586789", "name": "Vulture Culture 38% \ud83c\udf33", "location": "Santiago - Valpara\u00edso, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1986, "following_count": 1205, "tweet_count": 14297, "listed_count": 0}, "username": "edolastra28", "verified": false, "id": "1025280233186971648", "name": "Eduardo", "location": "Talca, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 98, "tweet_count": 140119, "listed_count": 4}, "username": "46Crack", "verified": false, "id": "384902551", "name": "Victor de la Fuente", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 580, "tweet_count": 57343, "listed_count": 8}, "username": "El_Senpai_", "verified": false, "id": "898376558", "name": "\u01b3\u03b1sser Senpai \u2605", "location": "Hyrule Field | Lake Hylia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 136, "tweet_count": 11581, "listed_count": 0}, "username": "Docwind_docwind", "verified": false, "id": "1038418821248372736", "name": "giuseppecitterio", "location": "Italia"}], "tweets": [{"text": "Cada d\u00eda 58 millones de brasileros comprueban que votaron un anormal ignorante como presidente. Las consecuencias de su suicida pol\u00edtica medioambiental las sufre el planeta entero. \nhttps://t.co/4vn4HN9uHq", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/4vn4HN9uHq", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/16/actualidad/1565909766_177145.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/16/actualidad/1565909766_177145.html"}]}, "author_id": "85434566", "created_at": "2019-08-17T14:07:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 3, "like_count": 80, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1162727742258987008"], "id": "1162727742258987008"}, {"in_reply_to_user_id": "174451481", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.8719, "type": "Other", "normalized_text": "Midsommar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162835892542816259"}], "text": "Ok n\u00e3o rolou Midsommar, algu\u00e9m tem recomenda\u00e7\u00e3o de filme de terror recente legal?", "author_id": "174451481", "created_at": "2019-08-17T21:29:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162838908691976197"], "id": "1162838908691976197"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}], "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "author_id": "260788584", "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}, "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"], "id": "1162761917909413891"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "397638670", "created_at": "2019-08-16T23:47:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 84, "like_count": 26835, "quote_count": 90}, "edit_history_tweet_ids": ["1162511331406295045"], "id": "1162511331406295045"}, {"text": "Kabul, esplosione a una festa di matrimonio: decine di vittime. Un testimone: \u00abAttacco suicida\u00bb https://t.co/AERkPTsO9c", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/AERkPTsO9c", "expanded_url": "https://trib.al/SVjbyQL", "display_url": "trib.al/SVjbyQL", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_17/kabul-esplosione-una-festa-matrimonio-decine-vittime-testimone-attacco-suicida-02acac06-c129-11e9-a944-b7ca57037a99.shtml"}]}, "author_id": "395218906", "created_at": "2019-08-17T20:23:57.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162822394484015104"], "id": "1162822394484015104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.6963, "type": "Person", "normalized_text": "fulana"}, {"start": 176, "end": 181, "probability": 0.4788, "type": "Person", "normalized_text": "fulana"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/2IAwoa0lkW", "expanded_url": "https://twitter.com/CHICOSILva41/status/1161706422440271876", "display_url": "twitter.com/CHICOSILva41/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161706422440271876"}], "text": "Mulher que abortou: voc\u00ea matou seu filho.\n\n- a fulana \u00e9 m\u00e3e de um beb\u00ea morto.\n\nMulher que perdeu o beb\u00ea: ah, n\u00e3o se preocupa. N\u00e3o tava na hora. Depois voc\u00ea tenta de novo.\n\n- a fulana n\u00e3o tem filho. https://t.co/2IAwoa0lkW", "author_id": "204838830", "created_at": "2019-08-17T00:36:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 103, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162523517864370176"], "id": "1162523517864370176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "StaseraItalia", "id": "983289622817107968"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "RArditi", "id": "2378913615"}]}, "in_reply_to_user_id": "983289622817107968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162436047239860225"}], "geo": {"place_id": "c30da1083db5ef42"}, "text": "@StaseraItalia @matteosalvinimi @RArditi Si, quella di Salvini \u00e8 una\nMOZIONE SUICIDA E ITALICIDA \ud83d\ude2a,\nche ha RESUSCITATO\nRENZI\nPD\nSINISTRA TUTTA\nBERLUSCONI\ud83d\ude2a(che era in caduta libera\u203c\ufe0f)\nCome ha fatto a \"non ricordare\" che un terzo del Parlamento \u00e8 dei 5*?\nDavvero pensa che possiamo votare un Berlusconi al governo \u2049\ufe0f", "author_id": "717894055405961216", "created_at": "2019-08-17T20:09:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162818704884883459"], "id": "1162818704884883459"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Salvini"}, {"start": 58, "end": 63, "tag": "Lega"}, {"start": 76, "end": 79, "tag": "Pd"}, {"start": 92, "end": 99, "tag": "DiMaio"}]}, "text": "L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papeete", "author_id": "3241806322", "created_at": "2019-08-16T15:47:03.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 811, "like_count": 4956, "quote_count": 115}, "edit_history_tweet_ids": ["1162390321801699328"], "id": "1162390321801699328"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/TTN3Nce9m8", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1162825541847834626/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TTN3Nce9m8", "media_key": "3_1162825537552887808"}]}, "text": "#\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de boda en Kabul, donde por el momento las autoridades no han informado del n\u00famero de v\u00edctimas aunque temen que sea elevado https://t.co/TTN3Nce9m8", "author_id": "105082141", "created_at": "2019-08-17T20:36:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1162825541847834626"], "id": "1162825541847834626"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MElenaPerezJaen", "id": "286805833"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "mujer_latin", "id": "41230886"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Sheinbaum"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.5037, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 151, "end": 153, "probability": 0.5344, "type": "Organization", "normalized_text": "Gob"}]}, "in_reply_to_user_id": "286805833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162834705072439297"}], "text": "@MElenaPerezJaen @mujer_latin Pero es suicida. Si hunden a Sheinbaum, se arriesgan a perder CDMX porque ya no pueden trasladar el descontento hacia el Gob. Federal.\n\nClaro, estar\u00eda de lujo. Me gusta el panorama.", "author_id": "304958799", "created_at": "2019-08-17T21:17:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 5, "like_count": 122, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162835860376526848"], "id": "1162835860376526848"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 46, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 75, "end": 84, "tag": "JohnWick"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8339, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 35, "end": 45, "probability": 0.8469, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "JohnWick"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/e8C5o2dIMI", "expanded_url": "https://buff.ly/2NaSlzd", "display_url": "buff.ly/2NaSlzd"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/ejvHj4GyYC", "expanded_url": "https://twitter.com/hobby_consolas/status/1162773335694106627/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ejvHj4GyYC", "media_key": "3_1162773334305779712"}]}, "text": "Warner no parece muy contento con #BirdsOfPrey y quiere que el director de #JohnWick redise\u00f1e las escenas de acci\u00f3n https://t.co/e8C5o2dIMI https://t.co/ejvHj4GyYC", "author_id": "538350798", "created_at": "2019-08-17T17:09:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1162773335694106627"], "id": "1162773335694106627"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pachipal", "id": "4289682252"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "populismo_Atroz", "id": "729468838828490752"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "santi_329", "id": "1223017697195237376"}]}, "in_reply_to_user_id": "4289682252", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162823360188944389"}], "text": "@pachipal @populismo_Atroz @santi_329 Ud. son los que est\u00e1n llorando y puteando a todo el mundo, no yo.\nTodav\u00eda no entendieron porque perdieron.\nLa soberbia los super\u00f3 siempre.", "author_id": "1151520959460990981", "created_at": "2019-08-17T20:43:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827298049056768"], "id": "1162827298049056768"}, {"text": "La depresi\u00f3n, cobra otra v\u00edctima y m\u00e1s o menos cercana.\nAmigo de mi hermano, compa\u00f1ero de curso de b\u00e1sica, conocido del barrio, se suicida a sus 37 a\u00f1os.\nQui\u00e9n cresta se debe hacer cargo en este pa\u00eds de esta gente x favor !!!\nLa salud mental cobra vidas todos los d\u00edas.\nQue triste", "author_id": "394777425", "created_at": "2019-08-17T01:00:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162529706903789568"], "id": "1162529706903789568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 91, "end": 107, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/rU9fxmWIFf", "expanded_url": "https://twitter.com/goveme/status/1162717273347567616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rU9fxmWIFf", "media_key": "3_1162717267160944641"}]}, "text": "En Chile, una persona se suicida cada cinco horas.... \u00bfqu\u00e9 se est\u00e1 haciendo al respecto? \ud83d\ude31 @ministeriosalud https://t.co/rU9fxmWIFf", "author_id": "118008453", "created_at": "2019-08-17T13:26:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1162717273347567616"], "id": "1162717273347567616"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 199, "end": 205, "tag": "ebook"}, {"start": 235, "end": 255, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 256, "end": 265, "tag": "misterio"}, {"start": 266, "end": 276, "tag": "thrillers"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.9453, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 200, "end": 204, "probability": 0.7677, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 236, "end": 254, "probability": 0.7606, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/28qdb19ZyQ", "expanded_url": "http://relinks.me/B07T2WGPZ3", "display_url": "relinks.me/B07T2WGPZ3"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/FQ5rpx6fAA", "expanded_url": "https://twitter.com/MERCHE500/status/1161612571536965632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FQ5rpx6fAA", "media_key": "3_1161612561546190849"}]}, "in_reply_to_user_id": "845570925634424833", "text": "@ConchiAragonP\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/28qdb19ZyQ   \n#PremioLiterario2019 #misterio #thrillers https://t.co/FQ5rpx6fAA", "author_id": "128240925", "created_at": "2019-08-14T12:16:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161612571536965632"], "id": "1161612571536965632"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "Afghanistan"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/B0Oy3lNqIN", "expanded_url": "https://www.agi.it/estero/afghanistan_matrimonio-6040467/news/2019-08-17/", "display_url": "agi.it/estero/afghani\u2026"}]}, "text": "Nuova strage in #Afghanistan. Si tratta probabilmente di un attentato suicida. https://t.co/B0Oy3lNqIN", "author_id": "72248630", "created_at": "2019-08-17T20:21:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162821773634805761"], "id": "1162821773634805761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.7119, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/COGRzd1OYz", "expanded_url": "https://twitter.com/lubarreto1605/status/1162812000612868096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/COGRzd1OYz", "media_key": "3_1162811994950574080"}]}, "text": "Quem matou Marielle? Se vc esqueceu de cobrar, eu n\u00e3o! https://t.co/COGRzd1OYz", "author_id": "2595623653", "created_at": "2019-08-17T19:42:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162812000612868096"], "id": "1162812000612868096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162390321801699328"}], "text": "Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che sono tanto terrorizzati di lasciarci andare a votare? \ud83e\udd14 https://t.co/jtBKO3MG7v", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/jtBKO3MG7v", "expanded_url": "https://twitter.com/MassimGiannini/status/1162390321801699328", "display_url": "twitter.com/MassimGiannini\u2026"}]}, "author_id": "849274159", "created_at": "2019-08-17T12:16:16.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 153, "like_count": 716, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1162699665755660290"], "id": "1162699665755660290"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/7RUh98qYzk", "expanded_url": "https://twitter.com/bsarwary/status/1162821454993469440", "display_url": "twitter.com/bsarwary/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162821454993469440"}], "text": "Atentado suicida en una boda en Kabul. \nAl menos 38 muerto/as, dicen.\nMe parte el alma porque, encima, las bodas son el acontecimiento social de la ciudad, la mayor alegr\u00eda, el momento m\u00e1s feliz.\n\nPor m\u00ed no se preocupen: me fui hace un par de d\u00edas de all\u00ed.\nQu\u00e9 mierda todo... https://t.co/7RUh98qYzk", "author_id": "1085271803981938688", "created_at": "2019-08-17T20:28:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 10, "like_count": 332, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162823460395130882"], "id": "1162823460395130882"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.8652, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 12, "end": 17, "probability": 0.474, "type": "Place", "normalized_text": "Varias"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/iytSIVEJ8w", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-varias-victimas-atentado-suicida-contra-salon-bodas-kabul-afganistan-20190817220538.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}]}, "text": "#Afganist\u00e1n Varias v\u00edctimas en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/iytSIVEJ8w", "author_id": "2382060517", "created_at": "2019-08-17T20:44:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827548486721536"], "id": "1162827548486721536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "mujer_latin", "id": "41230886"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/7dcE9JP5NE", "expanded_url": "https://twitter.com/mujer_latin/status/1162618134270021634", "display_url": "twitter.com/mujer_latin/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162618134270021634"}], "text": "No anda errada @mujer_latin \ud83d\udc47 https://t.co/7dcE9JP5NE", "author_id": "286805833", "created_at": "2019-08-17T21:12:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 8, "like_count": 151, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1162834705072439297"], "id": "1162834705072439297"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "demetriusguerin", "id": "2619268081"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.3252, "type": "Place", "normalized_text": "guacu"}]}, "in_reply_to_user_id": "2619268081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162833399339520001"}], "text": "@demetriusguerin Simmmmmmm, agora que ele n\u00e3o vai pegar mais ninguem em guacu\n\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "627015591", "created_at": "2019-08-17T21:10:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162834110416596992"], "id": "1162834110416596992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 218, "end": 225, "username": "La_SER", "id": "43910684"}]}, "in_reply_to_user_id": "4561047615", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162817341115240450"}], "text": "Si est\u00e1 tan claro, \u00bfpor qu\u00e9 molesta tanto que se hable del tema? \u00bfPor qu\u00e9 el recurso es la injuria? Los que tienen claro el tema, que no es nuestro caso, podr\u00edan explicarnos de d\u00f3nde sali\u00f3 la noticia del suicida de la @La_SER que iba rapado y con varias capas de ropa interior.", "author_id": "4561047615", "created_at": "2019-08-17T20:03:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162817343141175296"], "id": "1162817343141175296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.8598, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "text": "Me parece que el gobierno de Vizcarra tiene mucho por mejorar y varios temas mal manejados, pero si dejamos que lo vaquen por eso, pronto podr\u00e1n vacar a cualquier presidente por cualquier motivo. Qu\u00e9 estabilidad nos espera as\u00ed?", "author_id": "87264094", "created_at": "2019-08-17T21:02:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 231, "like_count": 1847, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1162832163219357696"], "id": "1162832163219357696"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 7, "tag": "AHORA"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/bI0yR6b2Gv", "expanded_url": "https://twitter.com/RedMasNoticias/status/1162832723523903490/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bI0yR6b2Gv", "media_key": "3_1162831428373139457"}]}, "text": "\ud83d\udd35#AHORA | Un atentado suicida en un sal\u00f3n de bodas deja al menos 20 heridos en Kabul, Afganist\u00e1n.\n\nA\u00fan no se confirma el n\u00famero de v\u00edctimas mortales [Noticia en desarrollo] https://t.co/bI0yR6b2Gv", "author_id": "1601822730", "created_at": "2019-08-17T21:05:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162832723523903490"], "id": "1162832723523903490"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9916, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "text": "Pusieron escuadr\u00f3n suicida en netflix soy M\u00c1S que feliz", "author_id": "721695945101062144", "created_at": "2019-08-17T21:11:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162834264939008001"], "id": "1162834264939008001"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "djdh2411", "id": "349210213"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "jpmontoya", "id": "21046818"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/UScWXn1pXb", "expanded_url": "https://twitter.com/champwebdotnet/status/1162767828061233154", "display_url": "twitter.com/champwebdotnet\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "349210213", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162767828061233154"}], "text": "@djdh2411 se me puso la piel de gallina. Recuerdo que nos vimos esta pole en la casa. @jpmontoya que gigante es, enorme https://t.co/UScWXn1pXb", "author_id": "114515311", "created_at": "2019-08-17T17:12:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162774213360533504"], "id": "1162774213360533504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera !!", "author_id": "858782743064436736", "created_at": "2019-08-17T15:23:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162746888187273216"], "id": "1162746888187273216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/qBSV7PDkTR", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBPySr", "display_url": "dlvr.it/RBPySr"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/4WOW1sRTnG", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1162833369127772160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4WOW1sRTnG", "media_key": "3_1162833367680741376"}]}, "text": "Varias v\u00edctimas en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Afganist\u00e1n https://t.co/qBSV7PDkTR https://t.co/4WOW1sRTnG", "author_id": "1034559695808356352", "created_at": "2019-08-17T21:07:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162833369127772160"], "id": "1162833369127772160"}, {"text": "\u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un mercado de salarios de u$30.000 per capita porque el 47% de la poblaci\u00f3n se suicida a \u201cvivir con lo nuestro\u201d? https://t.co/u0DlxqbVZJ", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/u0DlxqbVZJ", "expanded_url": "https://twitter.com/cristiannmillo/status/1162420690244558848", "display_url": "twitter.com/cristiannmillo\u2026"}]}, "author_id": "166790278", "created_at": "2019-08-16T17:55:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 61, "like_count": 888, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1162422600682868736"], "id": "1162422600682868736"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 67, "tag": "Kabul"}, {"start": 69, "end": 80, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 70, "end": 79, "probability": 0.9667, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/hGzrmXb3F5", "expanded_url": "https://www.bbc.co.uk/news/amp/world-asia-49383803?__twitter_impression=true", "display_url": "bbc.co.uk/news/amp/world\u2026"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/Nj08lRPZbz", "expanded_url": "https://twitter.com/Political_Room/status/1162820915706679302/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Nj08lRPZbz", "media_key": "3_1162820910006644736"}]}, "text": "\ud83d\udd34 Decenas de heridos tras producirse una fuerte explosi\u00f3n en #Kabul, #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb. La causa puede haber sido un atentado suicida.\nhttps://t.co/hGzrmXb3F5 https://t.co/Nj08lRPZbz", "author_id": "1045073864051609600", "created_at": "2019-08-17T20:18:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162820915706679302"], "id": "1162820915706679302"}, {"text": "Eu achava q ja tinha assistido filme ruim, agr esquadr\u00e3o suicida, pqp", "author_id": "1053813565147308032", "created_at": "2019-08-17T20:28:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162823431290785795"], "id": "1162823431290785795"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162830193771388928"}], "text": "\u00a1Exacto, algo as\u00ed! Apuesto a que tus labios siempre est\u00e1n fr\u00edos y tal vez agrietados. https://t.co/TF1jBzJs6X", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/TF1jBzJs6X", "expanded_url": "https://twitter.com/Greeninjadude/status/1162830193771388928", "display_url": "twitter.com/Greeninjadude/\u2026"}]}, "author_id": "775160474975338496", "created_at": "2019-08-17T21:02:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162831980247027717"], "id": "1162831980247027717"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.4883, "type": "Other", "normalized_text": "LXVII"}, {"start": 31, "end": 53, "probability": 0.8524, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Aprista Peruano"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.455, "type": "Organization", "normalized_text": "de la"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/uUJTJMGTMe", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1162829126518169600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uUJTJMGTMe", "media_key": "3_1162829087955664902"}, {"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/uUJTJMGTMe", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1162829126518169600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uUJTJMGTMe", "media_key": "3_1162829108084125697"}]}, "text": "El LXVII Plenario Nacional del Partido Aprista Peruano aprob\u00f3 hace un minuto, por unanimidad, respaldar la propuesta de presentar moci\u00f3n de vacancia de la Presidencia de la Rep\u00fablica. https://t.co/uUJTJMGTMe", "author_id": "235139317", "created_at": "2019-08-17T20:50:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 2189, "like_count": 2048, "quote_count": 228}, "edit_history_tweet_ids": ["1162829126518169600"], "id": "1162829126518169600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.7376, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.3588, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/vTetSnqTRF", "expanded_url": "https://twitter.com/Nandiinhaaf/status/1162411035086721025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vTetSnqTRF", "media_key": "3_1162411023401459712"}]}, "text": "AJUDE A FAZER JUSTI\u00c7A!!!!!!\n\nEsse homem matou a irm\u00e3 do meu Tio em Bras\u00edlia - DF, se tiver qualquer informa\u00e7\u00e3o entre em contato com a pol\u00edcia!!!! https://t.co/vTetSnqTRF", "author_id": "188567766", "created_at": "2019-08-16T17:09:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162411035086721025"], "id": "1162411035086721025"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuanCamilo", "id": "6329742"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "clarasandoval", "id": "59824929"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "MiguelUribeT", "id": "163341528"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.8406, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Camilo"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Uribe"}, {"start": 238, "end": 243, "probability": 0.9321, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}, {"start": 272, "end": 278, "probability": 0.9142, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 309, "end": 316, "probability": 0.6596, "type": "Place", "normalized_text": "Pe\u00f1alosa"}]}, "in_reply_to_user_id": "6329742", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162804985261907969"}], "text": "@JuanCamilo @clarasandoval @MiguelUribeT Juan Camilo, espero se est\u00e9 haciendo algo para que Miguel Uribe gane la Alcald\u00eda, ya no se trata de \u00e9l en su leg\u00edtimo derecho de querer ser Alcalde sino hay un asunto superior: la supervivencia de Bogot\u00e1 como ciudad viable, ya que Claudia destruir\u00eda todo lo hecho por Pe\u00f1alosa.", "author_id": "489164109", "created_at": "2019-08-17T20:58:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162831114840334336"], "id": "1162831114840334336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 143, "end": 153, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9257, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/7N2jdh515a", "expanded_url": "https://twitter.com/FRaN_FeRRiZ/status/1116618373587038212/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7N2jdh515a", "media_key": "3_1116617760052658177"}]}, "text": "Aqu\u00ed ten\u00e9is a mi particular Escuadr\u00f3n Suicida. Desean convertirse en mu\u00f1ecos o en serie de animaci\u00f3n. \u00bfQue les deparar\u00e1 el futuro? Yo creo que @NetflixES los necesita y no lo saben todav\u00eda. Espero que os molen mucho!! Y si le dais un RT ya ser\u00eda genial :D https://t.co/7N2jdh515a", "author_id": "171448152", "created_at": "2019-04-12T08:25:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 28, "like_count": 222, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1116618373587038212"], "id": "1116618373587038212"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Faustaazul", "id": "1114399907044110336"}]}, "in_reply_to_user_id": "1114399907044110336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162784139390660608"}], "text": "@Faustaazul Esa fue re atrevida jajajajja", "author_id": "1090290435082387456", "created_at": "2019-08-17T20:06:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162817953206820864"], "id": "1162817953206820864"}, {"in_reply_to_user_id": "430315288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162830324621094912"}], "text": "e fiquei mt feliz que a que eu tenho menos contato pa mora mais longe veio hj e ficou me abra\u00e7ando e conversando cmg \ud83e\udd27\ud83e\udd27", "author_id": "430315288", "created_at": "2019-08-17T20:56:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162830675789209600"], "id": "1162830675789209600"}, {"text": "Me ofrecieron un trabajo de terrorista suicida, pero lo rechac\u00e9: me dijeron que te pagan poco y te explotan mucho \n\n\ud83d\udca3\ud83d\udca5", "author_id": "836389031382503428", "created_at": "2019-08-16T19:45:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 28, "like_count": 301, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1162450303830151173"], "id": "1162450303830151173"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lucy13mujer", "id": "138735155"}]}, "in_reply_to_user_id": "138735155", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162822472317771776"}], "text": "@lucy13mujer Busc\u00e1le una muj\u00e9 a ese limonero vale \ud83d\ude48\ud83d\ude2c", "author_id": "458981131", "created_at": "2019-08-17T20:53:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162829729516478465"], "id": "1162829729516478465"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 188, "end": 203, "tag": "AlanEst\u00e1Limpio"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 41, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 65, "end": 80, "username": "JoseDomingoPer", "id": "1070495904417890304"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 160, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 189, "end": 202, "probability": 0.6804, "type": "Person", "normalized_text": "AlanEst\u00e1Limpio"}]}, "text": "Hoy se cumple 4 meses sin @AlanGarciaPeru y las pruebas? Ya sabe @JoseDomingoPer quienes conforman la famosa \"fuerza de choque\"? D\u00f3nde est\u00e1n los millones de Alan?... tanto show para nada! #AlanEst\u00e1Limpio \u00bfA\u00fan tienen dudas?", "author_id": "358031053", "created_at": "2019-08-17T20:47:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162828255667347456"], "id": "1162828255667347456"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "\u00daLTIMOMINUTO"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/tqMKHfl0b4", "expanded_url": "http://bit.ly/teleSUR", "display_url": "bit.ly/teleSUR", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581753240445558784/JQE2LlE2?format=jpg&name=orig", "width": 399, "height": 399}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581753240445558784/JQE2LlE2?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Disfruta nuestra se\u00f1al en tiempo real v\u00eda streaming a trav\u00e9s de nuestra plataforma web", "description": "Disfruta nuestra se\u00f1al en tiempo real v\u00eda streaming a trav\u00e9s de nuestra plataforma web.", "unwound_url": "https://www.telesurtv.net/el-canal/senal-en-vivo"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/jfHPOlJ7ds", "expanded_url": "https://twitter.com/teleSURtv/status/1162827874157703169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jfHPOlJ7ds", "media_key": "16_1162827863420276736"}]}, "text": "#\u00daLTIMOMINUTO | Un hombre realiza ataque suicida en un banquete de boda en Kabul, autoridades a\u00fan no mencionan el n\u00famero de v\u00edctimas pero temen que sea elevado \ud83d\udc49https://t.co/tqMKHfl0b4 https://t.co/jfHPOlJ7ds", "author_id": "45013575", "created_at": "2019-08-17T20:45:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827874157703169"], "id": "1162827874157703169"}, {"text": "Sniper acerta disparo na arma do suicida em Ohio, EUA (1993) https://t.co/PUBk0mHUZB", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/PUBk0mHUZB", "expanded_url": "https://twitter.com/JuniorSantana18/status/1130299942998822912/video/1", "display_url": "twitter.com/JuniorSantana1\u2026"}]}, "author_id": "2808152951", "created_at": "2019-05-20T02:35:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1232, "reply_count": 103, "like_count": 5810, "quote_count": 314}, "edit_history_tweet_ids": ["1130300890257268736"], "id": "1130300890257268736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tabernaberry", "id": "1060289302381449216"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6894, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo"}]}, "in_reply_to_user_id": "1060289302381449216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162814225607270402"}], "text": "@tabernaberry Guillermo. Veo q no comprendiste mi texto. Si 1Pueblo adoctrinado hace 73 a\u00f1os x 1sistema Corrupto q nos degrad\u00f3 al abismo d la ignorancia y miseria no reacciona: es Idiota o Suicida. Si entend\u00e9s q rebelarse contra eso es Fascismo,paso x alto el insulto y te mando a leer historia", "author_id": "941644908892512256", "created_at": "2019-08-17T20:10:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162818927728222211"], "id": "1162818927728222211"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8259, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}, {"start": 130, "end": 131, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/brAz8U86qB", "expanded_url": "https://twitter.com/ame2246/status/1162823726708269061", "display_url": "twitter.com/ame2246/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162823726708269061"}], "text": "Tiene un cagazo gigante, o lo suicida la loca o mandan los sicarios de maduro, el tipo no llegaria a enero, pero no pasar\u00e1 ganar\u00e1 MM https://t.co/brAz8U86qB", "author_id": "898885707040780290", "created_at": "2019-08-17T20:47:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162828218619052033"], "id": "1162828218619052033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9084, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 132, "end": 140, "probability": 0.9155, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/QMrv1eBbKB", "expanded_url": "https://www.pagina12.com.ar/212785-estudian-limitar-la-compra-de-dolares", "display_url": "pagina12.com.ar/212785-estudia\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pagina12.com.ar/212785-estudian-limitar-la-compra-de-dolares"}]}, "text": "Cristina nunca limit\u00f3 los retiros fisicos de depositos en cajas de ahorro en dolares en los bancos de las personas. No veo chance q Fernandez lo vaya a hacer. Espero que estos incompetentes no lo vayan a hacer  antes de Diciembre.\nhttps://t.co/QMrv1eBbKB", "author_id": "3490873162", "created_at": "2019-08-17T12:18:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 52, "like_count": 193, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1162700226521698304"], "id": "1162700226521698304"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 197, "end": 213, "tag": "TodosComMichele"}, {"start": 215, "end": 234, "tag": "VetaTudoPresidente"}, {"start": 235, "end": 257, "tag": "NasRuasContraSTFdia25"}], "mentions": [{"start": 182, "end": 196, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 92, "probability": 0.4398, "type": "Other", "normalized_text": "HOSPITAL ALGEMADO"}, {"start": 198, "end": 212, "probability": 0.6133, "type": "Other", "normalized_text": "TodosComMichele"}, {"start": 216, "end": 233, "probability": 0.6337, "type": "Other", "normalized_text": "VetaTudoPresidente"}, {"start": 236, "end": 256, "probability": 0.7097, "type": "Other", "normalized_text": "NasRuasContraSTFdia25"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/JpoodcBxo9", "expanded_url": "https://twitter.com/recordtvoficial/status/1162764704738971648", "display_url": "twitter.com/recordtvoficia\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162764704738971648"}], "text": "SE A LEI DO ABUSO DE AUTORIDADE J\u00c1 ESTIVESSE VALENDO...O DELEGADO SAIRIA DO HOSPITAL ALGEMADO, PQ ATIROU EM INOCENTES.SERIA CONDENADO A 30 ANOS DE PRIS\u00c3O PORQUE ELE MATOU UM DELES. \n@jairbolsonaro #TodosComMichele\n #VetaTudoPresidente #NasRuasContraSTFdia25 https://t.co/JpoodcBxo9", "author_id": "965390752216952833", "created_at": "2019-08-17T18:26:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162792740377288705"], "id": "1162792740377288705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.8171, "type": "Organization", "normalized_text": "Tenerife"}]}, "text": "Da gusto ver jugar al Tenerife.", "author_id": "23194178", "created_at": "2019-08-17T19:25:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 43, "like_count": 203, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1162807689937862657"], "id": "1162807689937862657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162353400467644416"}], "text": "eu vejo que vou ser uma jornalista sem emprego porque se eu chego pra falar com os policiais que fizeram isso:\n- VOC\u00ca MATOU UM INOCENTE \n- minha senhora \n- VOC\u00ca MATOU UM INOCENTE C\u00c2MERA FILMA AQUI A CARA DO COVARDE\n\ndemitida https://t.co/j73KXryS6G", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/j73KXryS6G", "expanded_url": "https://twitter.com/yelenabelovac/status/1162353400467644416", "display_url": "twitter.com/yelenabelovac/\u2026"}]}, "author_id": "991015358285975553", "created_at": "2019-08-17T12:13:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162698967299190785"], "id": "1162698967299190785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 65, "probability": 0.7789, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Conciliador Fern\u00e1ndez"}, {"start": 100, "end": 115, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado Cabello"}]}, "text": "Me llam\u00f3 la atenci\u00f3n del silencio de Alberto Conciliador Fern\u00e1ndez ante el reto y la advertencia de Diosdado Cabello", "author_id": "198210589", "created_at": "2019-08-17T20:29:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 18, "like_count": 163, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1162823726708269061"], "id": "1162823726708269061"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.7076, "type": "Person", "normalized_text": "Eric"}, {"start": 33, "end": 49, "probability": 0.919, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Martirell"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.6925, "type": "Person", "normalized_text": "Varela"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/fR8IWFxjVu", "expanded_url": "https://twitter.com/emartineztv/status/1162565037866795008", "display_url": "twitter.com/emartineztv/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162565037866795008"}], "text": "A Eric que siempre le da plomo a Ricardo Martirell , envidia de un hombre que sus negocios fueron son y ser\u00e1n por su visi\u00f3n ,por saber manejar bien las finanzas , en cambio su admirado se\u00f1or Varela productor de guaro jam\u00e1s fue nada digno de envidiar es m\u00e1s, es odiado x todos https://t.co/fR8IWFxjVu", "author_id": "513476120", "created_at": "2019-08-17T16:49:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162768383881953281"], "id": "1162768383881953281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/whwCFJZH3i", "expanded_url": "http://ver.abc.es/i0kef1", "display_url": "ver.abc.es/i0kef1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varias-victimas-atentado-suicida-contra-salon-bodas-afganistan-201908172227_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=aTBrZWYx"}]}, "text": "Varias v\u00edctimas en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Afganist\u00e1n https://t.co/whwCFJZH3i", "author_id": "19923515", "created_at": "2019-08-17T20:29:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162823871709532160"], "id": "1162823871709532160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9178, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal Tola"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.9081, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9546, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 139, "end": 141, "probability": 0.8238, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/9xJeCtcduZ", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/17/raul-tola-tambores-de-golpe/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/17/raul-tola-tambores-de-golpe/"}]}, "text": "Ra\u00fal Tola: Siempre te he le\u00eddo con aprecio. Te apoye cuando quisiste ser Agregado Cultural de Embajada de Per\u00fa en Espa\u00f1a en el gobierno de PPK pero veo que no das la talla. Ahora solo representas a un inter\u00e9s pol\u00edtico m\u00e1s. Te pregunto a quien le ganaste? https://t.co/9xJeCtcduZ", "author_id": "350460605", "created_at": "2019-08-17T13:39:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 1619, "like_count": 1792, "quote_count": 185}, "edit_history_tweet_ids": ["1162720701100548096"], "id": "1162720701100548096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9781, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5209, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/JWbWY5RKSo", "expanded_url": "https://eltorotv.com/noticias/espana/vox-carga-contra-buenismo-suicida-sanchez-open-arms-se-rinde-elites-globalistas-20190816?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=shareweb&utm_content=footer&utm_origin=footer", "display_url": "eltorotv.com/noticias/espan\u2026"}]}, "text": "VOX carga contra el buenismo suicida de S\u00e1nchez con el Open Arms: \u2018Se rinde a las \u00e9lites globalistas\u2019 https://t.co/JWbWY5RKSo", "author_id": "952290557031862272", "created_at": "2019-08-16T21:36:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162478307847417856"], "id": "1162478307847417856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162356563086073860"}], "text": "Es comprensible:\n\n1) Encapuchados lanzan bombas+piedras y se esconden en colegio. Cuando carabineros entra para arrestarlos, Uds reclaman.\n\n2) Si carabineros logra sacar a los v\u00e1ndalos del colegio, Uds tambi\u00e9n reclaman \"fuerza excesiva\".\n\nY ahora reclaman porq no se hace nada https://t.co/2avPAITUBV", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/2avPAITUBV", "expanded_url": "https://twitter.com/GiorgioJackson/status/1162356563086073860", "display_url": "twitter.com/GiorgioJackson\u2026"}]}, "author_id": "475389078", "created_at": "2019-08-16T15:04:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 493, "reply_count": 66, "like_count": 906, "quote_count": 32}, "edit_history_tweet_ids": ["1162379522588708865"], "id": "1162379522588708865"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LolaMChan", "id": "219771609"}]}, "in_reply_to_user_id": "1004583139551973376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162820853542858754"}], "text": "@LolaMChan Q cosplays vc j\u00e1 fez?", "author_id": "1004583139551973376", "created_at": "2019-08-17T20:19:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162821211803586566"], "id": "1162821211803586566"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.695, "type": "Place", "normalized_text": "Shahr"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Dubai"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/YPigNzYSBI", "expanded_url": "http://mundo.abc.es/i0kef3", "display_url": "mundo.abc.es/i0kef3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varias-victimas-atentado-suicida-contra-salon-bodas-afganistan-201908172227_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-automaticomundo"}]}, "text": "Un suicida ha perpetrado un atentado con bomba este s\u00e1bado contra el sal\u00f3n de bodas Shahr e Dubai de Kabul, la capital de Afganist\u00e1n, seg\u00fan han confirmado las autoridades, que temen un alto n\u00famero de v\u00edctimas.\n\n\u00abDesolado por las noticias de un ate\u2026 https://t.co/YPigNzYSBI", "author_id": "43339022", "created_at": "2019-08-17T20:40:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826560807800833"], "id": "1162826560807800833"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "FacciamoRete"}, {"start": 14, "end": 35, "tag": "FacciamoInformazione"}, {"start": 38, "end": 50, "tag": "Afghanistan"}, {"start": 175, "end": 179, "tag": "USA"}, {"start": 196, "end": 205, "tag": "Talebani"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/q28zV0YiNT", "expanded_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/media/Milena-Minutili-ha-intervistato-Giuliano-Battiston-bcb164e9-e2d9-4e4d-8628-898a4fdb0998.html", "display_url": "rainews.it/dl/rainews/med\u2026"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/MrN8XPkfj2", "expanded_url": "https://twitter.com/giu33liana/status/1162820690841612288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MrN8XPkfj2", "media_key": "3_1162820683824619520"}]}, "text": "#FacciamoRete #FacciamoInformazione \n\n#Afghanistan, tutti gli attori vogliono mettere fine al conflitto con un negoziato\n\nDopo 19 anni di guerra ci sono spiragli di pace: gli #USA si ritirano e i #Talebani tornano al potere...\ud83d\ude33\n\nhttps://t.co/q28zV0YiNT https://t.co/MrN8XPkfj2", "author_id": "747451360715616257", "created_at": "2019-08-17T20:17:11.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162820690841612288"], "id": "1162820690841612288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Beltra74", "id": "1226297617"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Ontiveros"}]}, "in_reply_to_user_id": "1226297617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162788964203470853"}], "text": "@Beltra74 Qu\u00e9 criatura ha sido ahora? La victoria de hoy va a doler mucho, que se gane sin haber tenido que mal vender a Ontiveros tiene que tener a m\u00e1s de uno bastante mal. Encima la jugada suicida le puede salir bien al loco lo que les duele m\u00e1s todav\u00eda", "author_id": "2436250852", "created_at": "2019-08-17T20:16:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162820428810903552"], "id": "1162820428810903552"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 25, "tag": "billClinton"}, {"start": 67, "end": 82, "tag": "JEFFREYEPSTEIN"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/Zf7XotTLHw", "expanded_url": "https://twitter.com/santini1965/status/1162325513748262913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zf7XotTLHw", "media_key": "3_1162325508878741504"}]}, "text": "Un quadro di #billClinton trovato nella villa del pedofilo suicida #JEFFREYEPSTEIN\n\u00c8 tutta questa merda umana vorrebbe moralizzare il mondo? https://t.co/Zf7XotTLHw", "author_id": "738092501853216768", "created_at": "2019-08-16T11:29:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 5, "like_count": 49, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1162325513748262913"], "id": "1162325513748262913"}, {"text": "La collecte d'Adopte un Matou se termine demain.\nPour aider \u00e0 r\u00e9ussir cette collecte avec 1\u20ac et quelques clics, c'est par ici: https://t.co/AiLAD3Uqqa", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/AiLAD3Uqqa", "expanded_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55", "display_url": "reseau-adoption.fr/collectes/deta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55"}]}, "author_id": "911127835313655809", "created_at": "2019-08-17T17:40:37.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162781288874553345"], "id": "1162781288874553345"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"value": "973762937218387973", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [973762937218387973].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "973762937218387973", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162838199787544577", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162838199787544577].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162838199787544577", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1140660454550843392", "value": "1140660454550843392", "detail": "User has been suspended: [1140660454550843392].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162828739056680961", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162828739056680961", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162828739056680961].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1162832700224335873", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162832700224335873", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162832700224335873].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "886063560165662720", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [886063560165662720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "886063560165662720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162831810411339777", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162831810411339777].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162831810411339777", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "500059035", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [500059035].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "500059035", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162825936125026304", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162825936125026304].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162825936125026304", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2554678576", "value": "2554678576", "detail": "User has been suspended: [2554678576].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162519011176910849", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162519011176910849", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162519011176910849].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1141137031554314240", "value": "1141137031554314240", "detail": "User has been suspended: [1141137031554314240].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162798166099599360", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162798166099599360", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162798166099599360].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1057937033002471424", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1057937033002471424].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1057937033002471424", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162824427635126273", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162824427635126273].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162824427635126273", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162648082024153089", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162648082024153089].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162648082024153089", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1162839234459258880", "oldest_id": "1162824928770568194", "result_count": 488, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2zfkp75494m84hhen3nfef4wy2l"}}