{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1170163568651755521"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/7uZOxL407e", "expanded_url": "https://twitter.com/n_gizmo/status/1170163568651755521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7uZOxL407e", "media_key": "3_1170163559868895234"}]}, "created_at": "2019-09-07T02:35:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "328231274", "text": "Centro de atenci\u00f3n al suicida, buenas noches https://t.co/7uZOxL407e", "id": "1170163568651755521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170163528365461505"], "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/jMkQ5338pZ", "expanded_url": "https://twitter.com/lauraabcarvalho/status/1170079531178299394", "display_url": "twitter.com/lauraabcarvalh\u2026"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.5259, "type": "Person", "normalized_text": "Manter"}]}, "created_at": "2019-09-07T02:35:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871904962653106176", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170079531178299394"}], "text": "sem o ajuste fiscal anterior n\u00e3o seria poss\u00edvel investir em jogadores, l\u00f3gica falha. Manter investimentos com uma d\u00edvida crescente \u00e9 uma estrat\u00e9gia suicida. https://t.co/jMkQ5338pZ", "id": "1170163528365461505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170162651076411392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ChuRamirez", "id": "177699149"}]}, "created_at": "2019-09-07T02:31:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78476527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170122149538877440"}], "text": "RT @ChuRamirez: Tanta gente buena que se suicida y ustedes ah\u00ed, sin contemplar esa opci\u00f3n tan siquiera.", "id": "1170162651076411392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170162629953933312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}]}, "created_at": "2019-09-07T02:31:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43749204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "id": "1170162629953933312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170162523976454146"], "in_reply_to_user_id": "1050189261742465025", "created_at": "2019-09-07T02:31:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050189261742465025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170150761839419393"}], "text": "O problema de esquadr\u00e3o suicida foi os vil\u00f5es pq a equipe ficou perfeita", "id": "1170162523976454146"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170162504686870528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}]}, "created_at": "2019-09-07T02:30:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893562512037294081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "id": "1170162504686870528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170162347454935042"], "created_at": "2019-09-07T02:30:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41241710", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.7747, "type": "Other", "normalized_text": "warner"}]}, "text": "pensei que n\u00e3o tinha algo pior que amistoso na tv\n\nt\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida no warner", "id": "1170162347454935042"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170162205343567873"], "created_at": "2019-09-07T02:29:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1135006038892208130", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude3b", "id": "1170162205343567873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170162174024720385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "whuacasi", "id": "21617951"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Ancash"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 67, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-09-07T02:29:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3171735557", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170123625980186625"}], "text": "RT @ArgosMozart: @whuacasi Aqu\u00ed otra memoria, cuando el suicida #AG le \u00a8baja el dedo\u00a8 al secretario regional aprista de Ancash por la poca\u2026", "id": "1170162174024720385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170161671110873088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ChuRamirez", "id": "177699149"}]}, "created_at": "2019-09-07T02:27:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65950757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170122149538877440"}], "text": "RT @ChuRamirez: Tanta gente buena que se suicida y ustedes ah\u00ed, sin contemplar esa opci\u00f3n tan siquiera.", "id": "1170161671110873088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170161519792926720"], "created_at": "2019-09-07T02:27:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "46200708", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8322, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 55, "end": 56, "probability": 0.7597, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.7083, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "text": "esquadr\u00e3o suicida tinha tudo pra ser o melhor filme da dc, s\u00f3 que era um filme da dc", "id": "1170161519792926720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170161458317074435"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}]}, "created_at": "2019-09-07T02:26:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71035410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "id": "1170161458317074435"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170161396849479680"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/JV2i70n1dY", "expanded_url": "https://www.facebook.com/pmariante/posts/10156820037413195", "display_url": "facebook.com/pmariante/post\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.5031, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}]}, "created_at": "2019-09-07T02:26:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43554075", "text": "Quem Matou Toninho\n12 ANOS DE OMISS\u00c3O E IMPUNIDADE EM UM CRIME POL\u00cdTICO\n\nPode parecer repetitivo, mas a a\u00e7\u00e3o nos convida a repetir, repetir, repetir sem que as vozes se cansem de gritar em busca de serem ouvidas.\nPara... https://t.co/JV2i70n1dY", "id": "1170161396849479680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170161322035748865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Xiumallowsy", "id": "787479162995011585"}]}, "created_at": "2019-09-07T02:26:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091101077204860929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169992574196736000"}], "text": "RT @Xiumallowsy: Acabou de passar na tv o cara que ESTRUPOU e matou uma IDOSA,  agora me diz que \u00e9  a roupa que influencia, que \u00e9  a gente\u2026", "id": "1170161322035748865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170161171153993728"], "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 43, "username": "joaoorlando8", "id": "1250931738857091073"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.3971, "type": "Person", "normalized_text": "ghost"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.7143, "type": "Person", "normalized_text": "norden"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.4683, "type": "Person", "normalized_text": "ghost"}, {"start": 196, "end": 200, "probability": 0.4118, "type": "Other", "normalized_text": "ghost"}]}, "in_reply_to_user_id": "957431385010180097", "created_at": "2019-09-07T02:25:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2688230912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170156463236505600"}], "text": "@ArthurGHOSTT @TorcidaJovemT1 @joaoorlando8 Se o ghost n\u00e3o jogar a partida ele matou zero concorda?\nLogo se o norden jogar uma partida que o ghost n\u00e3o estiver jogando, ele teria matado mais que o ghost", "id": "1170161171153993728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170161048336228354"], "created_at": "2019-09-07T02:25:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954662391756750848", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9158, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7971, "type": "Person", "normalized_text": "SAMUEL"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.9581, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "text": "N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL \n\nSE N\u00c3O FEX ISSO NETFLIX \n\nVC N\u00c3O FEZ ISSO\n\nMATOU O SAMUEL\n\nA VELHO \n\nEU DESISTO DA NETFLIX \n\nOS CARA MATA O PERSONAGEM PRINCIPAL", "id": "1170161048336228354"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170160908213063682"], "in_reply_to_user_id": "942133939224838147", "created_at": "2019-09-07T02:24:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147473036586749953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170158191289782273"}], "text": "@Fujoshidonorte Ele basicamente se matou", "id": "1170160908213063682"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170160754718363649"], "in_reply_to_user_id": "1045046346166796288", "created_at": "2019-09-07T02:23:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1066159462145294336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170151124017401857"}], "text": "@riddlefthemodel Porque es una escuela religiosa, para entrar debes decir que est\u00e1s 100% bien y eres 100% religioso. A m\u00ed no me aceptaron por suicida, ojal\u00e1 estuviera bromeando", "id": "1170160754718363649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170160520789397504"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/ELp1MruuNG", "expanded_url": "https://twitter.com/palermo14411/status/1164241092935651329", "display_url": "twitter.com/palermo14411/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-07T02:23:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "603950645", "text": "Ah ! La clase media ! Antes era pensante, ahora es suicida e inconstante.. https://t.co/ELp1MruuNG", "id": "1170160520789397504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170160500577095680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pablovv11", "id": "807320110788644865"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.3666, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-09-07T02:22:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929630672104325120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170026248669716480"}], "text": "RT @pablovv11: Por qu\u00e9 el ser humano se suicida?\n\nPorque cuando no tiene presente el amor de Dios todo carece de sentido y el sufrimiento e\u2026", "id": "1170160500577095680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170160393005744128"], "created_at": "2019-09-07T02:22:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "186313450", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9523, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}]}, "text": "Eu pedi um carro no Uber, quase no fim da viagem o motorista de repente se abriu comigo e me contou a enteada se suicidou nessa ter\u00e7a feira, que ele encontrou o corpo e as cartas, era uma garota de 14 anos.", "id": "1170160393005744128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170160361456189440"], "created_at": "2019-09-07T02:22:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "798216149930491904", "text": "Putos e se o que matou os dinossauros era um ovni e nos \u00e9 que somos os aliens!", "id": "1170160361456189440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170160300450091008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Psiquiatria_UN", "id": "1053436375394070528"}]}, "created_at": "2019-09-07T02:22:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92862377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170149216058073089"}], "text": "RT @Psiquiatria_UN: \u261d\ufe0fTu tambi\u00e9n puedes jugar un papel importante en la prevenci\u00f3n \ud83d\udc9b\nAprende sobre los signos de alarma y m\u00e9todos de preven\u2026", "id": "1170160300450091008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170160148268105728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Xiumallowsy", "id": "787479162995011585"}]}, "created_at": "2019-09-07T02:21:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035505288785416192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169992574196736000"}], "text": "RT @Xiumallowsy: Acabou de passar na tv o cara que ESTRUPOU e matou uma IDOSA,  agora me diz que \u00e9  a roupa que influencia, que \u00e9  a gente\u2026", "id": "1170160148268105728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170160024703918081"], "created_at": "2019-09-07T02:21:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "827652375921958912", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.3881, "type": "Other", "normalized_text": "xuxa"}]}, "text": "No quiero sonar suicida pero aveces me pregunto que pa que xuxa existo.", "id": "1170160024703918081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170159989773799424"], "created_at": "2019-09-07T02:20:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1576393417", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.5531, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.5642, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "me pergunto como a dc com o elenco t\u00e3o foda como o de esquadr\u00e3o suicida conseguiu fazer um filme t\u00e3o ruim", "id": "1170159989773799424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170159971562065920"], "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/cqVMJUByt4", "expanded_url": "https://twitter.com/anubis4d/status/1170159971562065920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cqVMJUByt4", "media_key": "16_1170159963534176256"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.4273, "type": "Person", "normalized_text": "STAN"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.7845, "type": "Person", "normalized_text": "Stan"}, {"start": 109, "end": 110, "probability": 0.4032, "type": "Organization", "normalized_text": "iT"}, {"start": 121, "end": 131, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "StephenKing"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 111, "tag": "iT"}, {"start": 113, "end": 119, "tag": "dolar"}, {"start": 120, "end": 132, "tag": "StephenKing"}]}, "created_at": "2019-09-07T02:20:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28114475", "text": "La mujer de STAN compra los pasajes para un viaje a Argentina. Stan se suicida en la ba\u00f1era esa misma noche\n#iT  #dolar #StephenKing https://t.co/cqVMJUByt4", "id": "1170159971562065920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170159789638332416"], "created_at": "2019-09-07T02:20:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "1031714858620870656", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.879, "type": "Person", "normalized_text": "Tom King"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7615, "type": "Other", "normalized_text": "Rebirth"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.8843, "type": "Other", "normalized_text": "Cold Days"}, {"start": 76, "end": 97, "probability": 0.8668, "type": "Other", "normalized_text": "The Brave and The Mold"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.7903, "type": "Other", "normalized_text": "Todo Ep\u00edlogo"}, {"start": 133, "end": 159, "probability": 0.8658, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra de Piadas e Charadas"}, {"start": 164, "end": 177, "probability": 0.7706, "type": "Other", "normalized_text": "Eu Sou Suicida"}]}, "text": "Arcos favoritos do Batman do Tom King - Rebirth - top 5 \u2665\ufe0f\n\n1) Cold Days\n2) The Brave and The Mold\n3) Todo Ep\u00edlogo \u00e9 um Prel\u00fadio \n4) Guerra de Piadas e Charadas\n5) Eu Sou Suicida", "id": "1170159789638332416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170159752896057345"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/w9p3C3Yb8i", "expanded_url": "http://ow.ly/ZCOC30pusQj", "display_url": "ow.ly/ZCOC30pusQj"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Policiacas"}]}, "created_at": "2019-09-07T02:20:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100279749", "text": "#Policiacas |Sujeto abus\u00f3 de hijastra durante 2 a\u00f1os, hasta que ella se suicid\u00f3\n\nEl hombre mandaba a su mujer a cortar caf\u00e9 y aprovechaba para violar a la hija de \u00e9sta, quien termin\u00f3 colg\u00e1ndose con su cuerda para saltar. https://t.co/w9p3C3Yb8i", "id": "1170159752896057345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170159752774471680"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/j3xqL1Uo7w", "expanded_url": "http://ow.ly/ZCOC30pusQj", "display_url": "ow.ly/ZCOC30pusQj"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Policiacas"}]}, "created_at": "2019-09-07T02:20:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2907864375", "text": "#Policiacas |Sujeto abus\u00f3 de hijastra durante 2 a\u00f1os, hasta que ella se suicid\u00f3\n\nEl hombre mandaba a su mujer a cortar caf\u00e9 y aprovechaba para violar a la hija de \u00e9sta, quien termin\u00f3 colg\u00e1ndose con su cuerda para saltar. https://t.co/j3xqL1Uo7w", "id": "1170159752774471680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170159552156880896"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ArielBanegas", "id": "171388374"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "racastrol", "id": "1208483189066481664"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "fabricio_coello", "id": "1422611226346070019"}]}, "in_reply_to_user_id": "171388374", "created_at": "2019-09-07T02:19:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776300478", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169993979024281600"}], "text": "@ArielBanegas @racastrol @fabricio_coello @_dach28 puta y este suicida que pedo", "id": "1170159552156880896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170159494158082049"], "created_at": "2019-09-07T02:18:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934828502511181826", "text": "se essa vagabunda matou ele eu vou surtar muitooooooo", "id": "1170159494158082049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170159313584832512"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Smith_Hays", "id": "2901602044"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 215, "end": 222, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}]}, "in_reply_to_user_id": "2901602044", "created_at": "2019-09-07T02:18:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "964258297221038080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170157235118518272"}], "text": "@Smith_Hays Nove meses na barriga da m\u00e3e para nascer algu\u00e9m que n\u00e3o aguenta verdade do fake.\n\nAdivinha, o Bolsonaro \u00e9 miliciano. \ud83d\ude28\n\nO Bolsonaro achou que a ditadura militar matou pouco e deveria seguir o exemplo de Pinochet. \ud83d\ude28\n\nUma pena que voc\u00ea se preocupou tanto e ainda votou errado. \ud83d\ude22", "id": "1170159313584832512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170159130331484160"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/WIPxjDCPen", "expanded_url": "https://www.pulzo.com/economia/casos-gente-estratos-altos-que-suicida-colombia-PP762574", "display_url": "pulzo.com/economia/casos\u2026"}], "mentions": [{"start": 123, "end": 129, "username": "pulzo", "id": "1733793840"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-07T02:17:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157003517", "text": "8 personas de estratos altos se suicidan cada mes en Colombia por problemas econ\u00f3micos https://t.co/WIPxjDCPen a trav\u00e9s de @Pulzo", "id": "1170159130331484160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170159043777892352"], "created_at": "2019-09-07T02:17:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1086307102283481088", "text": "Soy yo nomas o todos los j\u00f3venes de ahora estamos pasando por momentos tan dificiles inexplicables, teniendo una mente suicida, queriendo irse lejos y que algunos no podamos recibir un apoyo de alg\u00fan familiar Pq al hablarles de nuestros problemas nos juzgan?", "id": "1170159043777892352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170158999649562625"], "created_at": "2019-09-07T02:17:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4265998959", "text": "Y para rematar mi viernes estoy viendo la pel\u00edcula mas triste de la historia, se le mueren los hijos, despu\u00e9s muere \u00e9l y por \u00faltimo se suicida la esposa. La estoy re subiendo", "geo": {"place_id": "0108c69f708ae783"}, "id": "1170158999649562625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170158978233446401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Psiquiatria_UN", "id": "1053436375394070528"}]}, "created_at": "2019-09-07T02:16:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219495955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170149216058073089"}], "text": "RT @Psiquiatria_UN: \u261d\ufe0fTu tambi\u00e9n puedes jugar un papel importante en la prevenci\u00f3n \ud83d\udc9b\nAprende sobre los signos de alarma y m\u00e9todos de preven\u2026", "id": "1170158978233446401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170158730610167808"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "vickyperiodista", "id": "870656597864873988"}]}, "in_reply_to_user_id": "33808317", "created_at": "2019-09-07T02:15:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1144286177673043970", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170004714177671168"}], "text": "@JuanSheput @vickyperiodista Eres POBRE y TRISTE solitario TOPO defensor de lo INDEFENDIBLE.aya tu y tus pensamientos mediocres, tratando de realzar esa labia ,al estilo del suicida garcia, pero m\u00e1s,fino y delicado simplemente no dices nada  .. peque\u00f1o SER llamado congresista precario", "id": "1170158730610167808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170158404154929152"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/7Nv31zhsfb", "expanded_url": "http://www.elperiodico.com/es/noticias/sanidad/entre-que-suicida-decide-darse-muerte-momento-que-actua-transcurren-minutos-4744263", "display_url": "elperiodico.com/es/noticias/sa\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "albertsaezc", "id": "213229697"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 112, "probability": 0.4979, "type": "Other", "normalized_text": "elperiodico"}]}, "created_at": "2019-09-07T02:14:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240484463", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "675653425510633472"}], "text": "RT @albertsaezc: \"Entre decidir suicidarse y suicidarse pasan 90 minutos\" https://t.co/7Nv31zhsfb v\u00eda elperiodico", "id": "1170158404154929152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170158337733943296"], "created_at": "2019-09-07T02:14:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "4264565421", "text": "Ela disse que estava com raiva de mim e que queria que o estande dela ficasse mais bonito que o da minha turma, aparentemente se matou pra isso, eu n\u00e3o tava nem ai pra ela e na minha humilde opni\u00e3o ela n\u00e3o conseguiu oq queria \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1170158337733943296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170158175577944065"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "whuacasi", "id": "21617951"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Ancash"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 67, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-09-07T02:13:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075179190989803520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170123625980186625"}], "text": "RT @ArgosMozart: @whuacasi Aqu\u00ed otra memoria, cuando el suicida #AG le \u00a8baja el dedo\u00a8 al secretario regional aprista de Ancash por la poca\u2026", "id": "1170158175577944065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170158006396477440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Sam_Scarelli", "id": "1031890856"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.7562, "type": "Person", "normalized_text": "NEYMAR"}]}, "created_at": "2019-09-07T02:13:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2645766463", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170157558767730688"}], "text": "RT @Sam_Scarelli: HAHAHAHAHAHAAHAHAHAHAGAGAGAHAGAGHAHAHAHAHAHAHA\n\nQUASE MATOU O NEYMAR NA PLACA\n\nELE SE ESPATIFANDO no painel de publicidad\u2026", "id": "1170158006396477440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170157696701620224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}]}, "created_at": "2019-09-07T02:11:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "494355624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "id": "1170157696701620224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170157571497443329"], "created_at": "2019-09-07T02:11:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851608864751575046", "text": "Esquadr\u00e3o suic\u00edda pra terminar a semana bem", "id": "1170157571497443329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170157558767730688"], "created_at": "2019-09-07T02:11:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1031890856", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7945, "type": "Person", "normalized_text": "NEYMAR"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.4094, "type": "Other", "normalized_text": "Col\u00f4mbia"}]}, "text": "HAHAHAHAHAHAAHAHAHAHAGAGAGAHAGAGHAHAHAHAHAHAHA\n\nQUASE MATOU O NEYMAR NA PLACA\n\nELE SE ESPATIFANDO no painel de publicidade obrigado Col\u00f4mbia", "id": "1170157558767730688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170157487284195333"], "created_at": "2019-09-07T02:11:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004024612831809536", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.966, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "estou assistindo Esquadr\u00e3o Suicida rs", "id": "1170157487284195333"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170157409920344065"], "created_at": "2019-09-07T02:10:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076608878", "text": "Tive uma noite maravilhosa depois de um dia dif\u00edcil. Chego e minha m\u00e3e me conta que um cara matou um beb\u00ea e se matou aqui na minha quadra. \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "id": "1170157409920344065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170157345277644801"], "created_at": "2019-09-07T02:10:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "926249144259350528", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.9388, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah Baker"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "Jessica"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.5444, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.7101, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.7145, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}]}, "text": "Eu t\u00f4 de boa a\u00ed eu lembro que a Hannah Baker e a Jessica foram estupradas pelo idiota do Bryce, e o pior que a Hannah ainda se suicidou e o Alex deu um tiro na pr\u00f3pria cabe\u00e7a...MANOOOO EU J\u00c1 CHOREI RIOS, E EU N\u00c3O CONSIGO PARAR DE CHORAR\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1170157345277644801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170157310846656513"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "in_reply_to_user_id": "97840455", "created_at": "2019-09-07T02:10:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80435894", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169992507788316673"}], "text": "@KarlaCalle @MartinVizcarraC Parece que a los \u00fanicos que afect\u00f3 la anemia, que escrib\u00eda y escrib\u00eda el cobarde suicida, s\u00f3lo afect\u00f3 el cerebro de sus seguidores. Ayer hubo mucho m\u00e1s gente que en los \u00faltimos m\u00edtines de sus l\u00edderes corruptos.", "id": "1170157310846656513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170157251438546944"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marlaisabelle", "id": "894771672586125312"}]}, "in_reply_to_user_id": "894771672586125312", "created_at": "2019-09-07T02:10:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763884811383693312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155665439751593984"}], "text": "@marlaisabelle Una vez estaba so\u00f1ando y era un sue\u00f1o q ya lo habia tenido antes q era q me tiraba de un auto al suelo y pues despertaba kdndkd la cosa esq me di cuenta de q era un sue\u00f1o y me teletransporte a el techo de una casa y me tiraba de ahi(????) re suicida LBDKSKD Ktm", "id": "1170157251438546944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170157067476144128"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SoyFedelobo", "id": "243851501"}]}, "in_reply_to_user_id": "243851501", "created_at": "2019-09-07T02:09:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136813553489448961", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168988002296750083"}], "text": "@SoyFedelobo Escuadr\u00f3n suicida cuentala en un video siiii\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a", "id": "1170157067476144128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170156997309845505"], "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/5sWoSv6LNS", "expanded_url": "https://twitter.com/laudely/status/1170156997309845505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5sWoSv6LNS", "media_key": "16_1170156969681969163"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 47, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "created_at": "2019-09-07T02:09:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "35523255", "text": "O que tem na cabe\u00e7a desse povo do Rio de Janeiro para escolher governadores, prefeitos e parlamentares t\u00e3o ruins?\nA culpa \u00e9 da \u00e1gua?\nUma gente bipolar entre a festa e a puls\u00e3o suicida! https://t.co/5sWoSv6LNS", "id": "1170156997309845505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170156769118740480"], "in_reply_to_user_id": "946849740871946242", "created_at": "2019-09-07T02:08:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946849740871946242", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170154302654046208"}], "text": "por isso \u00e9 importante conscientizar a popula\u00e7\u00e3o em geral a como abordar um indiv\u00edduo que apresenta idea\u00e7\u00e3o suicida. o suic\u00eddio deve ser discutido de maneira saud\u00e1vel, abertamente e sem estigmas.", "id": "1170156769118740480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170156749392883712"], "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/4amMm3ON9z", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcosLRF/status/1170032376476577793", "display_url": "twitter.com/MarcosLRF/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9453, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-07T02:08:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1069362902795251712", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170032376476577793"}], "text": "Se fosse no Brasil,a esquerda toda estavam tentando punir os policiais que matou o \"pobre homem v\u00edtima da sociedade\" ele d\u00e3o muito mais valor no bandido,do que no policial que arrisca a vida pra defender a sociedade! Nosso pa\u00eds vai mudar! De prefer\u00eancia,seguir o \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/4amMm3ON9z", "id": "1170156749392883712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170156607193473024"], "created_at": "2019-09-07T02:07:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834498679", "text": "Se hecha a morir en el pre grado por una rotaci\u00f3n, en un post grado se suicida.", "geo": {"place_id": "005b9f350cad74f6"}, "id": "1170156607193473024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170156577522950144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-07T02:07:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117344279096102912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "id": "1170156577522950144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170156464280952832"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TheLucasLange", "id": "1114416574570606592"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.984, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 63, "end": 64, "probability": 0.9728, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 252, "end": 261, "probability": 0.8521, "type": "Person", "normalized_text": "robin wood"}]}, "in_reply_to_user_id": "1114416574570606592", "created_at": "2019-09-07T02:06:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143997711353622529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170154646670893056"}], "text": "@TheLucasLange N me inporto se VC for contra o Bolsonaro mas o PT matou o nosso pais nossa cultura vendeu oq \u00e9 nosso para o exterior despejou fam\u00edlias censurou cr\u00edticos e trouxe a ignor\u00e2ncia aos jovens fazendo eles acreditarem em um conto de fadas al\u00e1 robin wood q n \u00e9 real", "id": "1170156464280952832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170156270470479874"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/o9OAJ9qzBM", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCd9Dv", "display_url": "dlvr.it/RCd9Dv"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Diario_Cambio", "id": "67388370"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.7531, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad"}]}, "created_at": "2019-09-07T02:06:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2165401194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170144791943761920"}], "text": "RT @Diario_Cambio: Estudiante se suicida en el ba\u00f1o de su Universidad, sufr\u00eda bullyng (VIDEO) https://t.co/o9OAJ9qzBM https://t.co/i4QKNZYg\u2026", "id": "1170156270470479874"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170156240330272769"], "created_at": "2019-09-07T02:06:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1567501824", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "text": "M\u00ed pap\u00e1 es el fan numero uno de Harley Quinn, vio 7 veces aprox. escuadron suicida.", "id": "1170156240330272769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170155789677400065"], "created_at": "2019-09-07T02:04:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143320191868313601", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.7631, "type": "Person", "normalized_text": "utah"}]}, "text": "na verdade o utah que se matou", "id": "1170155789677400065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170155751018586113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}]}, "created_at": "2019-09-07T02:04:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1578416774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "id": "1170155751018586113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170155682999484416"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "diegodelacurva", "id": "340663665"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.4349, "type": "Other", "normalized_text": "Manteca"}]}, "in_reply_to_user_id": "340663665", "created_at": "2019-09-07T02:03:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785149464424177664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170107989295947776"}], "text": "@diegodelacurva C\u00f3mo dijo? Manteca al asado.Primera vez que oigo ese intento suicida.", "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "id": "1170155682999484416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170155372050571264"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/o9OAJ9qzBM", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCd9Dv", "display_url": "dlvr.it/RCd9Dv"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Diario_Cambio", "id": "67388370"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.7531, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad"}]}, "created_at": "2019-09-07T02:02:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132401818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170144791943761920"}], "text": "RT @Diario_Cambio: Estudiante se suicida en el ba\u00f1o de su Universidad, sufr\u00eda bullyng (VIDEO) https://t.co/o9OAJ9qzBM https://t.co/i4QKNZYg\u2026", "id": "1170155372050571264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170155037894397952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SparGi_", "id": "1112822582477242370"}]}, "in_reply_to_user_id": "1112822582477242370", "created_at": "2019-09-07T02:01:16.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1136736714045575168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170154852762169345"}], "text": "@SparGi_ @Mikeexe_ Por alguna extra\u00f1a raz\u00f3n lei Suicida \n\nJABSBSJSBEDTOYMALDELACABEZANSNSBBSBDND", "id": "1170155037894397952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170155010929373184"], "created_at": "2019-09-07T02:01:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892495817168367617", "text": "Gente, me empresta um pouco do psicol\u00f3gico e sa\u00fade mental de voc\u00eas, pois a minha se suicidou!!!", "id": "1170155010929373184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170154954474106880"], "created_at": "2019-09-07T02:00:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4265644595", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.3714, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "vendo esquadr\u00e3o suicida pela 2927492738364 vez", "id": "1170154954474106880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170154903139999744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "created_at": "2019-09-07T02:00:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277523334", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "id": "1170154903139999744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170154739717328902"], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/AXjPVDgtuv", "expanded_url": "https://twitter.com/noticias24/status/1170153725186519040", "display_url": "twitter.com/noticias24/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-07T02:00:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997099941054083072", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170153725186519040"}], "text": "con este calor? eso es suicida https://t.co/AXjPVDgtuv", "id": "1170154739717328902"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170154675057938432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "right_mister", "id": "1182777420"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8216, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9572, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Allende"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:59:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987894110743879680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169330264050417666"}], "text": "RT @right_mister: #Allende : El borracho, cobarde suicida, racista, hom\u00f3fofico, totalitario miserable que destruy\u00f3 a Chile, padre e \u00eddolo d\u2026", "id": "1170154675057938432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170154488549859329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jgfxp", "id": "1479726567169404932"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:59:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993935843839668224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170153950257012743"}], "text": "RT @jgfxp: Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hr escrevendo text\u00e3o.", "id": "1170154488549859329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170154477598511104"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/R3UGIV33Kt", "expanded_url": "https://t.co/R3UGIV33Kt", "display_url": "t.co/R3UGIV33Kt"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:59:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "912464780018974720", "text": "uns anos atras um amigo me deu esse livro porque era o livro favorito dele, ele me deu da propria colecao e na primeira pagina escreveu um puta texto falando do quanto ele amou me conhecerKK ele pediu pra falar se gostei mas eu nunca li, ele se matou ano passado e o livro ta aqui https://t.co/R3UGIV33Kt", "id": "1170154477598511104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170154380051525633"], "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/m19NNkx4m2", "expanded_url": "https://twitter.com/16091959/status/1170151511650967552", "display_url": "twitter.com/16091959/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.4705, "type": "Person", "normalized_text": "Blanco"}, {"start": 79, "end": 92, "probability": 0.4391, "type": "Other", "normalized_text": "Fuerza Muladar"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:58:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170151511650967552"}], "text": "Aaahhhh Oso \"Blanco\", m\u00e1s pareces Foca, aplaudes con fervor a los par\u00e1sitos de Fuerza Muladar y las vdas del cobarde suicida. Bye!!! https://t.co/m19NNkx4m2", "id": "1170154380051525633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170154183871336449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jgfxp", "id": "1479726567169404932"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:57:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2621344828", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170153950257012743"}], "text": "RT @jgfxp: Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hr escrevendo text\u00e3o.", "id": "1170154183871336449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170154139013267456"], "in_reply_to_user_id": "3330762737", "created_at": "2019-09-07T01:57:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "17111887", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170153190303682561"}], "text": "@4nnytrbl Por isso eu disse que \u00e9 falho, tambem discordo de quem se dispoe, mas custa s\u00f3... nao falar nada?\nSe imagine em um momento suicida, sendo uma pessoa sem suporte, lendo uma bosta dessas e lembrando que nao tem meios pra ir num profissional e nem ninguem que se importe. S\u00f3 imagina.", "id": "1170154139013267456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170153970897211397"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/5Ueblo9RLj", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-09-06/morto-suicida-l%ca%bcattore-federico-palmieri/5785460/", "display_url": "zazoom.it/2019-09-06/mor\u2026"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 50, "tag": "Morto"}, {"start": 51, "end": 59, "tag": "suicida"}, {"start": 60, "end": 69, "tag": "l\u02bcattore"}, {"start": 70, "end": 79, "tag": "Federico"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:57:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231726084", "text": "Morto suicida l\u02bcattore Federico Palmieri -  #Morto #suicida #l\u02bcattore #Federico  https://t.co/5Ueblo9RLj", "id": "1170153970897211397"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170153950257012743"], "created_at": "2019-09-07T01:56:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "831945655446863875", "text": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hr escrevendo text\u00e3o.", "id": "1170153950257012743"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170153800012914688"], "created_at": "2019-09-07T01:56:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133733164", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 64, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "David harbour"}]}, "text": "T\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida e t\u00f4 percebendo que o David harbour ta no filme ???????? Kkkkkkk que aleat\u00f3rio", "id": "1170153800012914688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170153775740444673"], "created_at": "2019-09-07T01:56:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1095492056590495745", "text": "si suicida la verdad es que ni mal me sentir\u00eda", "id": "1170153775740444673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170153769713242112"], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/6FfUAyDYhe", "expanded_url": "https://twitter.com/TorcidaJovemT1/status/1170153769713242112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6FfUAyDYhe", "media_key": "3_1170153759630118912"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 17, "username": "joaoorlando8", "id": "1250931738857091073"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3726, "type": "Person", "normalized_text": "LUKIDERA"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.5693, "type": "Other", "normalized_text": "GHOST1"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:56:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "1115770343149404160", "text": "AL\u00d4 @joaoorlando8 SE VOC\u00ca ENCONTRAR: \n\n- 3 PARTIDAS QUE O SUPR POSITIVOU\n\n- 3 PARTIDAS QUE O LUKIDERA NEGATIVOU\n\n- 3 MAPAS QUE O NORDEN MATOU MAIS QUE O GHOST1 NA PAIN\n\nEU TE CHAMO NA DM E VOC\u00ca DESCOBRE! BOA SORTE \ud83e\udd1d\n\nQUEM CONSEGUIR ACHAR TAMB\u00c9M RECEBE, O DESAFIO \u00c9 PRA TODOS! https://t.co/6FfUAyDYhe", "id": "1170153769713242112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170153705624285184"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/wvcScp4D3C", "expanded_url": "https://laotracara.co/nota-ciudadania/el-espacio-de-retador-de-clara-cion-suicida/", "display_url": "laotracara.co/nota-ciudadani\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/iDs5OZ4LQx", "expanded_url": "https://twitter.com/laotracara_co/status/1169973008842350592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iDs5OZ4LQx", "media_key": "3_1169972998083923968"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laotracara_co", "id": "2890024156"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "Rettador", "id": "915660768598724608"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 73, "probability": 0.6268, "type": "Other", "normalized_text": "El Espacio de Retador: De-Clara-ci\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:55:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35847517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169973008842350592"}], "text": "RT @laotracara_co: @Rettador  El Espacio de Retador: De-Clara-ci\u00f3n Suicida https://t.co/wvcScp4D3C https://t.co/iDs5OZ4LQx", "id": "1170153705624285184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170153402262851584"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hiverlane", "id": "3403748920"}]}, "in_reply_to_user_id": "3403748920", "created_at": "2019-09-07T01:54:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "153160308", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170152944072876033"}], "text": "@hiverlane Um cara que mora no pr\u00e9dio dela se suicidou, se jogou, e ela viu \ud83d\ude15", "id": "1170153402262851584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170153293772967937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Psiquiatria_UN", "id": "1053436375394070528"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:54:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049413979674734595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170149216058073089"}], "text": "RT @Psiquiatria_UN: \u261d\ufe0fTu tambi\u00e9n puedes jugar un papel importante en la prevenci\u00f3n \ud83d\udc9b\nAprende sobre los signos de alarma y m\u00e9todos de preven\u2026", "id": "1170153293772967937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170152954067857408"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/fcg4tYEC1h", "expanded_url": "https://twitter.com/Cryptoxigen/status/1169980686624800770", "display_url": "twitter.com/Cryptoxigen/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:52:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812435569959731200", "text": "Ah... Se me matar depois matou, mas eu quero ahahaahahah https://t.co/fcg4tYEC1h", "id": "1170152954067857408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170152880046825472"], "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/n4WodeIRrh", "expanded_url": "https://twitter.com/LucianoLuyana/status/1170152880046825472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n4WodeIRrh", "media_key": "3_1170152805660811264"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 132, "probability": 0.5427, "type": "Person", "normalized_text": "Jeniffer"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:52:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1091696220781928448", "text": "...Les presento parte del \u201cescuadr\u00f3n suicida\u201d o sea Sala 6C \ud83e\udd75\ud83d\udcaa\ud83c\udffd \n\nParecemos seres importantes pero somos pobres internos \ud83d\ude02 y Jeniffer y yo de post-guardia! \ud83e\udd74\ud83d\ude05 https://t.co/n4WodeIRrh", "id": "1170152880046825472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170152824992337920"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 99, "probability": 0.3172, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "111815940", "created_at": "2019-09-07T01:52:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720649399760744448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169816879239589893"}], "text": "@JorgeDCG \u00bfPor qu\u00e9 no convocas a una marcha tu sinverg\u00fcenza para  defender la memoria del suicida AG. \u00bfTe parece? A ver si re\u00fanes m\u00e1s de una decena de corruptos como t\u00fa defendiendo lo indefendible. Has terminado de la manera en la que tus actos lo demuestran: sirviendo al fujimorismo.", "geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}, "id": "1170152824992337920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170152764703481857"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/wvcScp4D3C", "expanded_url": "https://laotracara.co/nota-ciudadania/el-espacio-de-retador-de-clara-cion-suicida/", "display_url": "laotracara.co/nota-ciudadani\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/iDs5OZ4LQx", "expanded_url": "https://twitter.com/laotracara_co/status/1169973008842350592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iDs5OZ4LQx", "media_key": "3_1169972998083923968"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laotracara_co", "id": "2890024156"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "Rettador", "id": "915660768598724608"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 73, "probability": 0.6268, "type": "Other", "normalized_text": "El Espacio de Retador: De-Clara-ci\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:52:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1260798228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169973008842350592"}], "text": "RT @laotracara_co: @Rettador  El Espacio de Retador: De-Clara-ci\u00f3n Suicida https://t.co/wvcScp4D3C https://t.co/iDs5OZ4LQx", "id": "1170152764703481857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170152712421462021"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "enelcine_ar", "id": "309886756"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "WBPictures_Ar", "id": "246767805"}, {"start": 68, "end": 80, "username": "DieguitoRok", "id": "825495318443728896"}, {"start": 81, "end": 93, "username": "RodrigoR_ok", "id": "236399926"}, {"start": 94, "end": 104, "username": "Martupdsr", "id": "197138688"}, {"start": 105, "end": 120, "username": "Victoriajaimee", "id": "405084819"}, {"start": 121, "end": 132, "username": "lulupressi", "id": "757021476"}, {"start": 133, "end": 141, "username": "Danygib", "id": "114707728"}, {"start": 142, "end": 156, "username": "Tomaspagani10", "id": "203261460"}, {"start": 157, "end": 166, "username": "DtViktor", "id": "3010637208"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.7945, "type": "Other", "normalized_text": "regaetton"}]}, "in_reply_to_user_id": "309886756", "created_at": "2019-09-07T01:52:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169157984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169772533115248645"}], "text": "@enelcine_ar @WBPictures_Ar Lo hago escuchar regaetton y se suicida @DieguitoRok @RodrigoR_ok @Martupdsr @Victoriajaimee @lulupressi @Danygib @Tomaspagani10 @DtViktor", "geo": {"place_id": "01153d1b33e1641b"}, "id": "1170152712421462021"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170152651125940225"], "created_at": "2019-09-07T01:51:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127722077346258944", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9375, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "A trilha sonora do filme do Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 sensacional", "id": "1170152651125940225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170152537426726912"], "created_at": "2019-09-07T01:51:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322365334", "text": "\u00c9 foda ficar zapeando, \u00e0s vezes vc cai num esquadr\u00e3o suicida", "id": "1170152537426726912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170152253531013120"], "created_at": "2019-09-07T01:50:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "309224338", "text": "Tengo tantos sentimientos como un tempano, tantas ganas de vivir como un suicida, quiz\u00e1s dos dementes est\u00e9n mas cuerdos que yo porque es rencor lo que siento a la vida", "id": "1170152253531013120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170152021741228032"], "created_at": "2019-09-07T01:49:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147512186253848576", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9262, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.94, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Cansei desse jogo do Brasil, acho melhor assistir Esquadr\u00e3o Suicida.", "id": "1170152021741228032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170152005626675208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:49:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2333485286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "id": "1170152005626675208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170151959283871751"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "sweetlilbaby_m", "id": "1053627223067033602"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "in_reply_to_user_id": "984455597637668865", "created_at": "2019-09-07T01:49:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734788018628874240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170125618429812736"}], "text": "@Lilpaxions @sweetlilbaby_m @dcucomics @ASAPNeves Esquadr\u00e3o Suicida andou longe de ser um fracasso", "id": "1170151959283871751"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170151925628710913"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carolgaudencio", "id": "59915233"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "GenovesiBarbara", "id": "3256660838"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "ayubrazil", "id": "394859284"}, {"start": 61, "end": 71, "username": "MCrivella", "id": "74860967"}]}, "in_reply_to_user_id": "59915233", "created_at": "2019-09-07T01:48:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1301977813", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170139725803544576"}], "text": "@CarolGaudencio @GenovesiBarbara @Metron_NovoDeus @ayubrazil @MCrivella Ent\u00e3o quando um homem ciumento mata a mulher e diz que matou 'por amor' ent\u00e3o vc acha q isso \u00e9 amor? Pq pra mim \u00e9 doen\u00e7a, isso n\u00e3o \u00e9 amor. Agora se o amor \u00e9 amoral ent\u00e3o matar por amor \u00e9 plaus\u00edvel j\u00e1 que n\u00e3o existe moralidade ao amor. \u00c9 eu acho q vc falou besteira.", "id": "1170151925628710913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170151758347345920"], "created_at": "2019-09-07T01:48:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030652307061592064", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9608, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "assistindo Esquadr\u00e3o Suicida \ud83e\udd28", "id": "1170151758347345920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170151735597268992"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/tqdL7rfqgu", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/cartera/venta-de-autos-hila-27-meses-la-baja-y-caera-mas-amda", "display_url": "eluniversal.com.mx/cartera/venta-\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "neftalimtz", "id": "86860398"}]}, "in_reply_to_user_id": "86860398", "created_at": "2019-09-07T01:48:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "411945860", "text": "@neftalimtz La empresa nacional se suicida, en vez de incrementar el ingreso variable, ha preferido reducir el gasto fijo, pagando sueldo bajos, pero la poblaci\u00f3n sin poder adquisitivo, no puede adquirir sus productos en el volumen creciente deseable. Ej.\nhttps://t.co/tqdL7rfqgu", "id": "1170151735597268992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170151701174718464"], "created_at": "2019-09-07T01:48:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3362709490", "text": "Qria ta sofrendo por amor e nao pela minha m\u00e3e suicida", "id": "1170151701174718464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170151618660184064"], "entities": {"urls": [{"start": 302, "end": 325, "url": "https://t.co/tmX5DYp5VA", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1170151618660184064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tmX5DYp5VA", "media_key": "3_1170151615782895616"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "atvpe", "id": "153590993"}, {"start": 7, "end": 22, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.5536, "type": "Person", "normalized_text": "Salaverry"}, {"start": 206, "end": 209, "probability": 0.5152, "type": "Person", "normalized_text": "Komo"}, {"start": 226, "end": 233, "probability": 0.532, "type": "Organization", "normalized_text": "Kongreso"}, {"start": 270, "end": 275, "probability": 0.6798, "type": "Person", "normalized_text": "Kambio"}]}, "in_reply_to_user_id": "153590993", "created_at": "2019-09-07T01:47:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415001653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170147170344783872"}], "text": "@atvpe @MilagrosLeivaG Sr. Salaverry, le dire lo que en su oportunidad comente al Suicida, \" El que nada debe nada teme\". Ud y su Konciencia saben lo Bueno, lo Malo y lo Feo que ha hecho Komo Kongresista y Komo Presidente del Kongreso. Su actuar al inicio OK pero luego Kambio razones solo Ud lo sabe. https://t.co/tmX5DYp5VA", "id": "1170151618660184064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170151535159992321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-07T01:47:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948263749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170123262287917056"}], "text": "RT @ActualidadRT: #LoM\u00e1sVisto\nVIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.\u2026", "id": "1170151535159992321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170151408823394307"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:46:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887036025079574530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "id": "1170151408823394307"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170151359976484865"], "in_reply_to_user_id": "63278870", "created_at": "2019-09-07T01:46:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63278870", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.3826, "type": "Person", "normalized_text": "nani"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170151059899199488"}], "text": "se eu n der sinal de vida at\u00e9 amanh\u00e3 de noite \u00e9 pq ela me matou ou de amor ou por ter postado foto dela nani", "id": "1170151359976484865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170151213771497473"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/VVFRbKwGaG", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter", "display_url": "brasil247.com/blog/elite-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.6701, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.805, "type": "Person", "normalized_text": "Bepe Damasco"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:46:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967437384135692288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170131523506491392"}], "text": "RT @brasil247: Elite suicida \u00e9 mais uma jabuticaba brasileira - Coluna de Bepe Damasco https://t.co/VVFRbKwGaG", "id": "1170151213771497473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170151128723611649"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Velin_chan", "id": "3321803995"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "HunterDeina", "id": "957037836380835840"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.4487, "type": "Other", "normalized_text": "Vel"}]}, "in_reply_to_user_id": "3321803995", "created_at": "2019-09-07T01:45:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946933689962856448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170150918790234113"}], "text": "@Velin_chan @valenz_gugus @HunterDeina @NekoChetto Oh miren Vel ya no me ama :\"D *se suicida*", "id": "1170151128723611649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170150995420241924"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "HanekeJr", "id": "2259291457"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:45:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127023136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170006287343599616"}], "text": "RT @HanekeJr: El multiculturalismo, al reconocer la \u00abdiferencia\u00bb y rechazar la superioridad de \u00ablo occidental\u00bb, conduce a la guetizaci\u00f3n vo\u2026", "id": "1170150995420241924"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170150952365678592"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/f8f9fZVxzO", "expanded_url": "https://buff.ly/2MXuvHT", "display_url": "buff.ly/2MXuvHT"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/sk1G1lTUjB", "expanded_url": "https://twitter.com/Abriendo_Brecha/status/1170150952365678592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sk1G1lTUjB", "media_key": "3_1170150950683774976"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9608, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Honduras"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:45:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1280879857", "text": "#Honduras\nEstudiante de medicina se suicida porque su exnovia lo rechaz\u00f3 \u25ba https://t.co/f8f9fZVxzO https://t.co/sk1G1lTUjB", "id": "1170150952365678592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170150620713668610"], "created_at": "2019-09-07T01:43:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050189261742465025", "text": "Introdu\u00e7\u00e3o de esquadr\u00e3o suicida foi mt bom...", "id": "1170150620713668610"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170150576325373952"], "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/XHsHRdsu0c", "expanded_url": "https://twitter.com/rmarzoa7/status/1170150576325373952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XHsHRdsu0c", "media_key": "7_1170149467028381696"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 151, "probability": 0.5156, "type": "Person", "normalized_text": "Makivelo"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:43:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "760172217820905472", "text": "Im\u00e1genes impactantes.\nLa colisi\u00f3n entre dos trenes provoca la muerte de un ni\u00f1o.\nSe cree que fue un ataque suicida por parte de los esbirros de Makivelo. Mi m\u00e1s profundo p\u00e9same para los familiares de la v\u00edctima. https://t.co/XHsHRdsu0c", "id": "1170150576325373952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170150195272847362"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "seremisalud8", "id": "485850359"}, {"start": 31, "end": 36, "username": "AIEP", "id": "41426924"}, {"start": 76, "end": 89, "username": "DeprovBiobio", "id": "733298038928740352"}, {"start": 92, "end": 101, "username": "SSBiobio", "id": "487473757"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.4089, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1ngeles"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:42:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882004699930656769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169616336139501574"}], "text": "RT @seremisalud8: En Instituto @AIEP Los \u00c1ngeles, SEREMI Salud con apoyo de @DeprovBiobio y @SSBiobio desarrollan \"Primera Jornada Regional\u2026", "id": "1170150195272847362"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170150126884655104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Divulgameteo", "id": "87376791"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4457, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "Dorian"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:41:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351052802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169851486278320128"}], "text": "RT @Divulgameteo: No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00ed\u2026", "id": "1170150126884655104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170150096283099138"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-07T01:41:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4706359945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170123262287917056"}], "text": "RT @ActualidadRT: #LoM\u00e1sVisto\nVIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.\u2026", "id": "1170150096283099138"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170150078071345153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:41:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45143554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "id": "1170150078071345153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170150049331994624"], "created_at": "2019-09-07T01:41:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "797082622107283456", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8494, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.6256, "type": "Person", "normalized_text": "reynaldo"}]}, "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida com a m\u00e3e do reynaldo kkkk que lindas", "id": "1170150049331994624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170149963659194368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AlespaP", "id": "2263177300"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 60, "tag": "mafiaaprofujimontec\u00ednica"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:41:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154090718614446080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170011087166685185"}], "text": "RT @AlespaP: @Lucidez_pe Los de la #mafiaaprofujimontec\u00ednica creen que todos act\u00faan igual que ellos actuaron en sus reg\u00edmenes apristas del\u2026", "id": "1170149963659194368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170149772709236736"], "created_at": "2019-09-07T01:40:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124796023", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8608, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida na Warner \ud83d\ude1d\ud83d\ude1c\nMelhor que amistoso de sele\u00e7\u00e3o!", "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "id": "1170149772709236736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170149709761187842"], "created_at": "2019-09-07T01:40:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "359042427", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.9378, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Sextouu em casa assistindo Esquadr\u00e3o Suicida \ud83e\udd17", "id": "1170149709761187842"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170149479779098624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Psiquiatria_UN", "id": "1053436375394070528"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:39:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176251683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170149216058073089"}], "text": "RT @Psiquiatria_UN: \u261d\ufe0fTu tambi\u00e9n puedes jugar un papel importante en la prevenci\u00f3n \ud83d\udc9b\nAprende sobre los signos de alarma y m\u00e9todos de preven\u2026", "id": "1170149479779098624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170149395175804929"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Psiquiatria_UN", "id": "1053436375394070528"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:38:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4492006893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170149216058073089"}], "text": "RT @Psiquiatria_UN: \u261d\ufe0fTu tambi\u00e9n puedes jugar un papel importante en la prevenci\u00f3n \ud83d\udc9b\nAprende sobre los signos de alarma y m\u00e9todos de preven\u2026", "id": "1170149395175804929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170149280327360512"], "created_at": "2019-09-07T01:38:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2362701679", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.759, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.7701, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Hobbie"}]}, "text": "Eu amo assistir esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 pelo meu amor Margot Hobbie \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "id": "1170149280327360512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170149216058073089"], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/lUEti7G4pO", "expanded_url": "https://twitter.com/Psiquiatria_UN/status/1170149216058073089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lUEti7G4pO", "media_key": "3_1170149210882228224"}], "mentions": [{"start": 260, "end": 275, "username": "ACPPsiquiatria", "id": "182002067"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 198, "probability": 0.6908, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 211, "tag": "hablemos"}, {"start": 212, "end": 232, "tag": "prevenirespreguntar"}, {"start": 234, "end": 259, "tag": "yotambienvoyalpsiquiatra"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:38:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "1053436375394070528", "text": "\u261d\ufe0fTu tambi\u00e9n puedes jugar un papel importante en la prevenci\u00f3n \ud83d\udc9b\nAprende sobre los signos de alarma y m\u00e9todos de prevenci\u00f3n se la conducta suicida. \n \ud83c\udf9710-09-19\ud83c\udf97 D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n del Suicidio. \n#hablemos #prevenirespreguntar \n#yotambienvoyalpsiquiatra @ACPPsiquiatria https://t.co/lUEti7G4pO", "id": "1170149216058073089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170149183468081152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "euperciu", "id": "63199994"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.3532, "type": "Person", "normalized_text": "gkay"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:38:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67657544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170145272724447232"}], "text": "RT @euperciu: pessoas metendo o pau em gkay pq ela \"fez stories\" de um mo\u00e7o que se suicidou...\n\naposto que sequer viram os stories anterior\u2026", "id": "1170149183468081152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170149167001456645"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AlespaP", "id": "2263177300"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 60, "tag": "mafiaaprofujimontec\u00ednica"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:37:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404167379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170011087166685185"}], "text": "RT @AlespaP: @Lucidez_pe Los de la #mafiaaprofujimontec\u00ednica creen que todos act\u00faan igual que ellos actuaron en sus reg\u00edmenes apristas del\u2026", "id": "1170149167001456645"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170149119224164354"], "created_at": "2019-09-07T01:37:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "374723066", "text": "Una mente suicida nunca da sospechas de autodestrucci\u00f3n.", "id": "1170149119224164354"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170149067382546432"], "created_at": "2019-09-07T01:37:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018901310056419330", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8659, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Come\u00e7ou Esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d n\u00e3o me chamem kkkk", "id": "1170149067382546432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170148814096875522"], "created_at": "2019-09-07T01:36:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2276573192", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.5509, "type": "Other", "normalized_text": "cursinho"}]}, "text": "vou fazer meu testamento, se n\u00e3o responder ngm depois das 6 horas da noite cursinho literalmente me matou", "id": "1170148814096875522"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170148437402300416"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/VVFRbKwGaG", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter", "display_url": "brasil247.com/blog/elite-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.6701, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.805, "type": "Person", "normalized_text": "Bepe Damasco"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:35:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59030687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170131523506491392"}], "text": "RT @brasil247: Elite suicida \u00e9 mais uma jabuticaba brasileira - Coluna de Bepe Damasco https://t.co/VVFRbKwGaG", "id": "1170148437402300416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170148390140878848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AliciaAlarcon", "id": "24659463"}, {"start": 97, "end": 110, "username": "PagesBeatriz", "id": "312966995"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:34:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197500327", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1150448340322127877"}], "text": "RT @AliciaAlarcon: \u201cM\u00e9xico tiene en la presidencia a un suicida\u201d. Esto es imperdible. Aplausos a @PagesBeatriz Vean y compartan. \n https://\u2026", "id": "1170148390140878848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170148233198354432"], "created_at": "2019-09-07T01:34:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105299648468697089", "text": "Esta comprovado; salada nao mata fome. \n\nComi o pote todo se salada e n\u00e3o matou minha fome", "id": "1170148233198354432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170148166475403264"], "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/wZSKBLs1H3", "expanded_url": "https://twitter.com/AlejandroAboy/status/1170148166475403264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wZSKBLs1H3", "media_key": "3_1170148158749454337"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 106, "probability": 0.4174, "type": "Person", "normalized_text": "Devoto"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:33:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162496633", "text": "Todo bien por el humo marketinero platemse, ah\u00ed ya salieron campeones, pero siguen a 11. La gloria o Devoto? Suicida cuanto menos https://t.co/wZSKBLs1H3", "id": "1170148166475403264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170147975764598784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:33:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759881206414602240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "id": "1170147975764598784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170147759816609792"], "created_at": "2019-09-07T01:32:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2751177461", "text": "Dicen que en primavera es la \u00e9poca donde m\u00e1s se suicida gente", "geo": {"place_id": "0150459b5095a59f"}, "id": "1170147759816609792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170147439850008576"], "created_at": "2019-09-07T01:31:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3327377309", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "camila"}]}, "text": "desde ayer que quiero escuchar las canciones de camila pero no tengo tiempo loco quien me suicida", "id": "1170147439850008576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170147406706614272"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/VVFRbKwGaG", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter", "display_url": "brasil247.com/blog/elite-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.6701, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.805, "type": "Person", "normalized_text": "Bepe Damasco"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:30:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1645736942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170131523506491392"}], "text": "RT @brasil247: Elite suicida \u00e9 mais uma jabuticaba brasileira - Coluna de Bepe Damasco https://t.co/VVFRbKwGaG", "id": "1170147406706614272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170147131371544576"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/QgFMUhFCpy", "expanded_url": "https://twitter.com/cherry_boychik/status/1170147131371544576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QgFMUhFCpy", "media_key": "3_1170147121988812802"}]}, "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-07T01:29:51.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1127199721636999173", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "text": "@suicida_mne \u0413\u043e\u0441\u043f\u043e\u0434\u0438, \u0432\u044b \u0432\u0441\u0435 \u0442\u0430\u043a\u0438\u0435 \u0441\u043b\u0430\u0434\u0435\u043d\u044c\u043a\u0438\u0435, \u044f \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e \u0443\u043c\u0438\u0440\u0430\u044e \u043e\u0442 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0438\u0437\u0431\u044b\u0442\u043a\u0430 \u043a\u0440\u0430\u0441\u0438\u0432\u044b\u0445 \u043b\u044e\u0434\u0435\u0439 \ud83d\ude0d https://t.co/QgFMUhFCpy", "id": "1170147131371544576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170146985208360963"], "created_at": "2019-09-07T01:29:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3199470693", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8888, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 119, "end": 135, "probability": 0.8493, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Toda vez que eu ou\u00e7o \u201cFilme vencedor do Oscar\u201d usado como confirma\u00e7\u00e3o de qualidade eu lembro que podemos usar isso pra Esquadr\u00e3o Suicida", "id": "1170146985208360963"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170146232838344704"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/wvcScp4D3C", "expanded_url": "https://laotracara.co/nota-ciudadania/el-espacio-de-retador-de-clara-cion-suicida/", "display_url": "laotracara.co/nota-ciudadani\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/iDs5OZ4LQx", "expanded_url": "https://twitter.com/laotracara_co/status/1169973008842350592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iDs5OZ4LQx", "media_key": "3_1169972998083923968"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laotracara_co", "id": "2890024156"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "Rettador", "id": "915660768598724608"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 73, "probability": 0.6268, "type": "Other", "normalized_text": "El Espacio de Retador: De-Clara-ci\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:26:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374033860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169973008842350592"}], "text": "RT @laotracara_co: @Rettador  El Espacio de Retador: De-Clara-ci\u00f3n Suicida https://t.co/wvcScp4D3C https://t.co/iDs5OZ4LQx", "id": "1170146232838344704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170146096447967232"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/lp46D2BDA9", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/video/roma/federico_palmieri_morto_roma_teatro_balbuzienti_attore-4718028.html", "display_url": "ilmessaggero.it/video/roma/fed\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:25:44.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736191992451993601", "text": "Federico Palmieri, l'attore suicida a Roma: \u00abEcco il Teatro dei Balbuzienti, qui combattiamo i nostri demoni\u00bb https://t.co/lp46D2BDA9", "id": "1170146096447967232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170145826884194304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:24:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1623216180", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "id": "1170145826884194304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170145772219723777"], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/D8raWkmYLY", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12101", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12101"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.598, "type": "Organization", "normalized_text": "EVIL"}, {"start": 5, "end": 6, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:24:27.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054825454064959488", "text": "EVIL\u304c\u5185\u85e4\u306e\u30b0\u30fc\u30bf\u30c3\u30c1\u3092\u53d7\u3051\u5165\u308c\u300cIWGP\u300d\u3092\u53e3\u306b\u3057\u305f\u7406\u7531 https://t.co/D8raWkmYLY", "id": "1170145772219723777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170145718356652032"], "created_at": "2019-09-07T01:24:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1524943741", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 19, "probability": 0.8873, "type": "Person", "normalized_text": "gessica kayane"}, {"start": 23, "end": 26, "probability": 0.7661, "type": "Person", "normalized_text": "gkay"}]}, "text": "gnt a gessica kayane a gkay tava gravando stories qd um cara do pr\u00e9dio dela se jogou e se matou, ela pensava q estavam olhando pra ela e na hr era pro cara l\u00e1 embaixo, ela ficou em choque e em prantos mano eu t\u00f4 -", "id": "1170145718356652032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170145703294881792"], "created_at": "2019-09-07T01:24:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4884993755", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.5603, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Tava assistindo esquadr\u00e3o suicida", "id": "1170145703294881792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170145651079995392"], "created_at": "2019-09-07T01:23:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177729688", "text": "Ser\u00e1 se j\u00e1 perguntaram pra algum suicida o que acha desta campanha no m\u00eas de setembro? E das dicas e incentivos que propagam? Surtem efeito? Ou ampliam ang\u00fastias, sentimentos de impot\u00eancia, sobrecarga sobre o pr\u00f3prio ser? E os profissionais da \u00e1rea, concordam com essas mensagens?", "id": "1170145651079995392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170145439846264832"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "reyconbarba", "id": "3195358007"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "noakeikope", "id": "425964813"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "keikonova2016", "id": "706936213127749632"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.7647, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.4374, "type": "Other", "normalized_text": "COBARDE_"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 147, "tag": "COBARDE_SUICIDA"}]}, "in_reply_to_user_id": "3195358007", "created_at": "2019-09-07T01:23:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "849124957", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169837002910396418"}], "text": "@reyconbarba @noakeikope @keikonova2016 @larepublica_pe El mermelero de TRAFENET Apoyado x las waripoleras de Alan + conocido como #COBARDE_SUICIDA", "id": "1170145439846264832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170145424994447360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DDLedesma", "id": "2983487350"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:23:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1232028272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170097041583874049"}], "text": "RT @DDLedesma: Comparto 1.000%\n\nHay que huir de este galimat\u00edas llamado argentina.... salvo que seas un suicida empedernido que te gusta pe\u2026", "id": "1170145424994447360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170145323320315904"], "created_at": "2019-09-07T01:22:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170119837991014401", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7681, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 63, "tag": "vis\u00e3o"}]}, "text": "Deus deu tanta corda pro diabo que ele mesmo se enforcou #vis\u00e3o vamos querer em rum \u270c", "id": "1170145323320315904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170145298976509952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:22:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168036400186437632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1170145298976509952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170145272724447232"], "created_at": "2019-09-07T01:22:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63199994", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.4436, "type": "Person", "normalized_text": "gkay"}]}, "text": "pessoas metendo o pau em gkay pq ela \"fez stories\" de um mo\u00e7o que se suicidou...\n\naposto que sequer viram os stories anteriores. foi papo de momento, ela achou que estavam acenando pra ela e foi na varanda ver e mesmo assim nao mostrou nada. bando de ofensas sem fundamento.", "id": "1170145272724447232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170145042968825861"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ElaclsE", "id": "930843642197135361"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "sofiatsuki_", "id": "988248906042691584"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.4882, "type": "Other", "normalized_text": "Tsunade"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.6054, "type": "Person", "normalized_text": "Kakashi"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:21:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020346642673950720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169865434264301571"}], "text": "RT @ElaclsE: @sofiatsuki_ Pois \u00e9. Ela foi treinada pela Tsunade e o Kakashi. Se ferrou aprendendo jutsu m\u00e9dico. Quase morre no treinamento\u2026", "id": "1170145042968825861"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170144791943761920"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/o9OAJ9qzBM", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCd9Dv", "display_url": "dlvr.it/RCd9Dv"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/i4QKNZYgWL", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Cambio/status/1170144791943761920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i4QKNZYgWL", "media_key": "3_1170144790505091072"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.7237, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:20:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "67388370", "text": "Estudiante se suicida en el ba\u00f1o de su Universidad, sufr\u00eda bullyng (VIDEO) https://t.co/o9OAJ9qzBM https://t.co/i4QKNZYgWL", "id": "1170144791943761920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170144791423639552"], "created_at": "2019-09-07T01:20:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309866101", "text": "Por que siempre se me da la inspiraci\u00f3n mientras manejo . Acto suicida o que?", "id": "1170144791423639552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170144728177922048"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nicolinonez1", "id": "798007676944977920"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "blxckoutz", "id": "774402877947248640"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 105, "probability": 0.8353, "type": "Other", "normalized_text": "fortnite"}]}, "in_reply_to_user_id": "798007676944977920", "created_at": "2019-09-07T01:20:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3392926450", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170121416454430727"}], "text": "@nicolinonez1 @blxckoutz vi ele jogando um esses dias atr\u00e1s que at\u00e9 pra eu que nao to jogando mto fortnite e nao acompanho mto foi irado de ver ele correndo atr\u00e1s de um game que ele ganhou, o final foi da hora demais de assistir, se nao me engano foi na quarta esse game e ele ainda matou o pulga no final", "id": "1170144728177922048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170144709307719680"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BadSeedCave", "id": "1129083123780599809"}]}, "in_reply_to_user_id": "1129083123780599809", "created_at": "2019-09-07T01:20:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1129071097784274945", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170106832863391744"}], "text": "@BadSeedCave no dejan ser suicida en esa universidad \ud83d\ude14\ud83e\udd1a\ud83c\udffb", "id": "1170144709307719680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170144047111069697"], "created_at": "2019-09-07T01:17:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114506574", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9805, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "text": "Por las dudas la pel\u00edcula ESCUADRON SUICIDA tambi\u00e9n est\u00e1 en Netflix \ud83d\ude2f", "id": "1170144047111069697"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170143991377125376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DasTier92", "id": "542796178"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.8595, "type": "Person", "normalized_text": "Charce"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.3881, "type": "Place", "normalized_text": "Ar"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:17:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850898064776867841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170103632789790721"}], "text": "RT @DasTier92: Me cuesta creer que Charce aceptara este plan suicida sin un raz\u00f3n lo suficientemente pesada. Espero que est\u00e9 vinculada a Ar\u2026", "id": "1170143991377125376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170143969948385280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaPaginaNegraMX", "id": "446328030"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 96, "probability": 0.7531, "type": "Place", "normalized_text": "San Mat\u00edas"}, {"start": 99, "end": 110, "probability": 0.5097, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalancaleca"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "Lamentable"}, {"start": 98, "end": 111, "tag": "Tlalancaleca"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:17:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "549813366", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170139854144987136"}], "text": "RT @LaPaginaNegraMX: #Lamentable Una pareja come chiles envenenados para suicidarse en San Mat\u00edas #Tlalancaleca, dejan a tres ni\u00f1os hu\u00e9rfan\u2026", "id": "1170143969948385280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170143575474135048"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/VVFRbKwGaG", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter", "display_url": "brasil247.com/blog/elite-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.6701, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.805, "type": "Person", "normalized_text": "Bepe Damasco"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:15:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2935262518", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170131523506491392"}], "text": "RT @brasil247: Elite suicida \u00e9 mais uma jabuticaba brasileira - Coluna de Bepe Damasco https://t.co/VVFRbKwGaG", "id": "1170143575474135048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170143460160094208"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rakeld12341234", "id": "4119912857"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "FraykinJavier", "id": "343894228"}]}, "in_reply_to_user_id": "4119912857", "created_at": "2019-09-07T01:15:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1099435405626273792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170098949518254081"}], "text": "@rakeld12341234 @FraykinJavier Cuando un depresivo, con tendencia suicida, toca fondo, es necesaria y totalmente imprescindible, la ayuda de los q tiene alrededor, por q esa persona no es consciente de lo q le pasa. Su mente va completamente a su bola, sin ning\u00fan razocinio", "geo": {"place_id": "5e7c99021a7c6101"}, "id": "1170143460160094208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170143393789489152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:14:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415180083", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "id": "1170143393789489152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170143196631851008"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mrbrandonstroud", "id": "1413990006297931776"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.4642, "type": "Other", "normalized_text": "mox"}]}, "in_reply_to_user_id": "62916825", "created_at": "2019-09-07T01:14:12.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24460650", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170028973864161281"}], "text": "@MrBrandonStroud the most aesthetically beautiful tope suicida in wwe now that mox is in aew tbh", "id": "1170143196631851008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170143125068800002"], "created_at": "2019-09-07T01:13:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3780283035", "text": "A estas horas estoy entre horny y suicida gracias.", "id": "1170143125068800002"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170143007221460992"], "in_reply_to_user_id": "965104559453589504", "created_at": "2019-09-07T01:13:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143116715666083840", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6531, "type": "Person", "normalized_text": "Filipi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170140819753525249"}], "text": "@camila_abdo J\u00e1 falei e repito... Filipi netU vestiu uma m\u00e1scara que ele n\u00e3o consegue tirar mais, o cara t\u00e1 pouco se lixando com movimentos LGBTSEILAOQUE, mas... Esse \u00e9 o personagem vital\u00edcio dele, o cara matou a pr\u00f3pria personalidade.", "id": "1170143007221460992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170142925944164352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:13:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52943298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "id": "1170142925944164352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170142849347858433"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/VVFRbKwGaG", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter", "display_url": "brasil247.com/blog/elite-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.6701, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.805, "type": "Person", "normalized_text": "Bepe Damasco"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:12:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56733955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170131523506491392"}], "text": "RT @brasil247: Elite suicida \u00e9 mais uma jabuticaba brasileira - Coluna de Bepe Damasco https://t.co/VVFRbKwGaG", "id": "1170142849347858433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170142694674522123"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:12:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257737326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169605236077543424"}], "text": "RT @aspauzarazuri: En las pr\u00f3ximas elecciones los apristas tendr\u00e1n que ir de huelepedos del fujimorismo para llegar al congreso. El suicida\u2026", "id": "1170142694674522123"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170142662802006016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:12:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747296614675447808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "id": "1170142662802006016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170142578848796672"], "created_at": "2019-09-07T01:11:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "810066595", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 43, "probability": 0.722, "type": "Other", "normalized_text": "El escuadr\u00f3n suicida"}]}, "text": "No s\u00e9 qu\u00e9 hago mirando \"El escuadr\u00f3n suicida\" \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude05", "id": "1170142578848796672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170142540185690112"], "in_reply_to_user_id": "589595635", "created_at": "2019-09-07T01:11:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "589595635", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170142110311493633"}], "text": "MANO N\u00c3O. AI N\u00c3O N\u00c3O ELE SE MATOU EU TO CHOEANDO MT MEU DEUS", "id": "1170142540185690112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170142499135991808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DaliaAbril2", "id": "1074037600367853568"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:11:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189973539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170123105697705985"}], "text": "RT @DaliaAbril2: \u201cLa seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es un arma ter\u2026", "id": "1170142499135991808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170142467188023296"], "in_reply_to_user_id": "1090802532866277377", "created_at": "2019-09-07T01:11:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155659344811298816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170142012072480770"}], "text": "@Hallowfk_ JAJAJAJA los hongos son para reponer vida. En especial a ti que eres suicida, te tiras de edificios o te quedas parada en el medio de la nada, donde TODOS te ven", "id": "1170142467188023296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170142392302878720"], "in_reply_to_user_id": "1106370858757570560", "created_at": "2019-09-07T01:11:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1107403041634947074", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170141325964058624"}], "text": "@CarlaLynn_ || te espero ! Mientras cocinare mi arma suicida \ud83d\ude02", "id": "1170142392302878720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170142378595774465"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "0MrHands0", "id": "760457810"}]}, "in_reply_to_user_id": "2863534234", "created_at": "2019-09-07T01:10:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "346541248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169703488542203904"}], "text": "@regresandovoy @0MrHands0 Un suicida que muere de viejo est\u00e1 mal visto en el gremio", "id": "1170142378595774465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170142372463861762"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSenado", "id": "37776045"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "CVVoficial", "id": "601123866"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.726, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:10:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951207219890151424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168873953273815041"}], "text": "RT @RadioSenado: Segundo a OMS, 9 em cada 10 casos de suic\u00eddios poderiam ser evitados se o suicida tivesse buscado ajuda. O @CVVoficial pro\u2026", "id": "1170142372463861762"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170142244613046272"], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/RslVAHFLq9", "expanded_url": "https://twitter.com/GameWinRPW/status/1170142244613046272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RslVAHFLq9", "media_key": "3_1170142078808010752"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:10:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "980446407982305281", "text": "...Matando meu lado bom, n\u00e3o me torna um suicida,\nTalvez um homicida, em leg\u00edtima defesa...\n-3maG, poeta da l\u00edrica maldita https://t.co/RslVAHFLq9", "id": "1170142244613046272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170141979809857537"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "herreravaillant", "id": "40583093"}, {"start": 41, "end": 49, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:09:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2575462577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169997188497326082"}], "text": "RT @herreravaillant: Ser\u00e1 que van contra @jguaido? Creer\u00e1n que eso les conviene? Sospecho que algunos lo intentar\u00e1n y otros lo frustrar\u00e1n.\u2026", "id": "1170141979809857537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170141953671008256"], "created_at": "2019-09-07T01:09:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060002489041338368", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}]}, "text": "Viola Davis es divina hasta es este papel horrendo que le dieron en escuadr\u00f3n suicida", "id": "1170141953671008256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170141902022295552"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lgznegri", "id": "489784021"}]}, "in_reply_to_user_id": "489784021", "created_at": "2019-09-07T01:09:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1051338016428568576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170138342995963909"}], "text": "@Lgznegri pra deixar ele feliz fala que a minha viveu 4 anos e meio mesmo sendo suicida (ela pulou do aqu\u00e1rio mas ficou bem)", "id": "1170141902022295552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170141887564537856"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gabibundao", "id": "1106281662"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "henriolliveira", "id": "2571656740"}]}, "in_reply_to_user_id": "1106281662", "created_at": "2019-09-07T01:09:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118691590", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170135948300050434"}], "text": "@gabibundao @henriolliveira t\u00edpico tipo que n\u00e3o faz NADA mas se algu\u00e9m fazer AAAAAAAAAAH pq n\u00e3o ajudou a curar a tr\u00edplice virose asi\u00e1tica que matou as galinhas do s\u00e9culo 19", "id": "1170141887564537856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170141738842886144"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/xVV1WPswRc", "expanded_url": "https://t.co/xVV1WPswRc", "display_url": "t.co/xVV1WPswRc"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.8359, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.552, "type": "Other", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.4955, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}, {"start": 268, "end": 279, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "EliteNetflix"}], "hashtags": [{"start": 267, "end": 280, "tag": "EliteNetflix"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:08:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "833326741611507712", "text": "Na minha opini\u00e3o a Carla \u00e9 ainda pior.Polo explodiu e matou em um acesso de raiva, Carla encobriu, montou uma est\u00f3ria, orientou v\u00e1rias pessoas sobre como agir e pior, ficou claro essa temp q foi pra proteger s\u00f3 ela mesma. Se vc condena ele e n ela, vc \u00e9 um hip\u00f3crita\n#EliteNetflix https://t.co/xVV1WPswRc", "id": "1170141738842886144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170141579626991616"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_aaalp", "id": "256281265"}]}, "in_reply_to_user_id": "256281265", "created_at": "2019-09-07T01:07:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "632559669", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170015102378106881"}], "text": "@_aaalp Tranquila mi suicida", "id": "1170141579626991616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170141470889783296"], "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/25RSnmDUHr", "expanded_url": "https://twitter.com/MelodyV15784720/status/1170141470889783296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/25RSnmDUHr", "media_key": "3_1170141464766164992"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandhabieber", "id": "1327918621"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "KimberlyLoaiza_", "id": "289077372"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9608, "type": "Place", "normalized_text": "Mazatl\u00e1n"}]}, "in_reply_to_user_id": "1327918621", "created_at": "2019-09-07T01:07:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156710346360610816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170137061443153920"}], "text": "@fernandhabieber @KimberlyLoaiza_ Descripci\u00f3n gr\u00e1fica de est\u00e1  vulgar ex dama de compa\u00f1\u00eda en Mazatl\u00e1n, roba maridos, que le da de comer a un mantenido con hijos, mal agradecida , desquiciada suicida promotora del odio etc etc etc \ud83d\ude02 que se puede esperar seguidores de \ud83d\udca9\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/25RSnmDUHr", "id": "1170141470889783296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170141320985350149"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:06:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855193618037997573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "id": "1170141320985350149"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170141296322695169"], "created_at": "2019-09-07T01:06:39.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755834001802223616", "text": "Pazzo suicida si sdraia sui binari della linea ferroviaria Roma-Napoli.\n\nMuore con otto ore di ritardo.hahaha", "id": "1170141296322695169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170141296301924353"], "created_at": "2019-09-07T01:06:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288068466", "text": "Qui\u00e9n chotas ser\u00e1 ese gato suicida? Jajajajaja", "id": "1170141296301924353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170141235463557121"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "nicolekkkkkkk", "id": "870495300552716288"}]}, "in_reply_to_user_id": "870495300552716288", "created_at": "2019-09-07T01:06:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "875610915307003904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169666754265534465"}], "text": "@nicolekkkkkkk @SuquiinhoDeMaca Lembrei daquele: \"galera vamo para de se suicida\"", "id": "1170141235463557121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170141132132683776"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cecibadi", "id": "799416884609290240"}]}, "in_reply_to_user_id": "799416884609290240", "created_at": "2019-09-07T01:06:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942423742537400325", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170080801029074946"}], "text": "@cecibadi Se muere la chava y el vato se suicida?", "id": "1170141132132683776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170140993150226433"], "created_at": "2019-09-07T01:05:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853010769977499649", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Nadal"}, {"start": 64, "end": 78, "probability": 0.5733, "type": "Other", "normalized_text": "USOpenNoSportTV"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 79, "tag": "USOpenNoSportTV"}]}, "text": "Trocar bola com Nadal no fundo de quadra eh  t\u00e9cnica suicida!! #USOpenNoSportTV", "id": "1170140993150226433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170140943959433216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "micohu83", "id": "128035506"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 65, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:05:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2975803797", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170134846930333699"}], "text": "RT @micohu83: \u00bfCu\u00e1ntos a\u00f1os pasaron para q el suicida #AlanGarc\u00eda volviera a la presidencia despu\u00e9s de su desastroso gobierno?- pues solo 1\u2026", "id": "1170140943959433216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170140875193802753"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_fenestra_", "id": "1001464417018613762"}]}, "in_reply_to_user_id": "1001464417018613762", "created_at": "2019-09-07T01:04:59.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "771357656351145984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170093761994665984"}], "text": "@_fenestra_ @RickGMV @suicida_mne \u042d\u0442\u043e \u0441\u0443\u043f\u0435\u0440 \u043c\u0438\u043b\u043e \ud83d\ude0d", "id": "1170140875193802753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170140817752641536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaPaginaNegraMX", "id": "446328030"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 96, "probability": 0.7531, "type": "Place", "normalized_text": "San Mat\u00edas"}, {"start": 99, "end": 110, "probability": 0.5097, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalancaleca"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "Lamentable"}, {"start": 98, "end": 111, "tag": "Tlalancaleca"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:04:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239164393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170139854144987136"}], "text": "RT @LaPaginaNegraMX: #Lamentable Una pareja come chiles envenenados para suicidarse en San Mat\u00edas #Tlalancaleca, dejan a tres ni\u00f1os hu\u00e9rfan\u2026", "id": "1170140817752641536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170140681832214529"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "hericxs", "id": "1078838129644183553"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.5369, "type": "Person", "normalized_text": "polo"}, {"start": 206, "end": 211, "probability": 0.7174, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}]}, "in_reply_to_user_id": "1017492228237864960", "created_at": "2019-09-07T01:04:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1947937172", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170140373303406592"}], "text": "@hericxs Parei no 5\u00ba amigo, se eu fosse personagem, eu iria me aproximar do polo (n\u00e3o com aquelas inten\u00e7\u00f5es mas...) PQ ELE T\u00c1 SENDO INJUSTI\u00c7ADO, ele t\u00e1 com depress\u00e3o e minguem (que n\u00e3o sabe que ele matou a Marina) quer saber dele", "id": "1170140681832214529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170140659380105216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DDLedesma", "id": "2983487350"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:04:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1638426986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170097041583874049"}], "text": "RT @DDLedesma: Comparto 1.000%\n\nHay que huir de este galimat\u00edas llamado argentina.... salvo que seas un suicida empedernido que te gusta pe\u2026", "id": "1170140659380105216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170140590421544961"], "created_at": "2019-09-07T01:03:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108498131", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 89, "probability": 0.768, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "text": "Mira que me he fumado pel\u00edculas desastrosas pero NADA como el papel\u00f3n de Escuadr\u00f3n Suicida.\nMamita", "id": "1170140590421544961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170140551401918464"], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/KAxMY758Aq", "expanded_url": "https://twitter.com/paketik_q/status/1170140551401918464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KAxMY758Aq", "media_key": "3_1170140505012932611"}, {"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/KAxMY758Aq", "expanded_url": "https://twitter.com/paketik_q/status/1170140551401918464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KAxMY758Aq", "media_key": "3_1170140523224604677"}, {"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/KAxMY758Aq", "expanded_url": "https://twitter.com/paketik_q/status/1170140551401918464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KAxMY758Aq", "media_key": "3_1170140535908130816"}]}, "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-07T01:03:42.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "771357656351145984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "text": "@suicida_mne \u042d\u043d\u0430\u0443\u043f \u043a\u0441\u043a\u0441\u043a\u0441 https://t.co/KAxMY758Aq", "id": "1170140551401918464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170140367422984192"], "created_at": "2019-09-07T01:02:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277337050", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9539, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "text": "Ya ni siquiera se que es twitter, pero dicen que aqui viene la gente suicida", "id": "1170140367422984192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170140209427746816"], "in_reply_to_user_id": "793825014944497664", "created_at": "2019-09-07T01:02:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "989562728422498305", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169774671140728832"}], "text": "@_dianacarter Mais uma loirinha padr\u00e3o adolescente suicida, \u00e9 um saco", "id": "1170140209427746816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170140034617479169"], "created_at": "2019-09-07T01:01:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "605856805", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.7554, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "text": "estoy mirando escuadron suicida por milesima vezz", "id": "1170140034617479169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170139924819001344"], "created_at": "2019-09-07T01:01:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "114506574", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.4089, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9318, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Channel"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Ahora"}]}, "text": "#Ahora Escuadron suicida por Warner Channel", "id": "1170139924819001344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170139865817800706"], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/Ru8P7g352c", "expanded_url": "https://twitter.com/CvzMario/status/1169700766606667777", "display_url": "twitter.com/CvzMario/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:00:58.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3060967054", "text": "Olov pinche tweet suicida. https://t.co/Ru8P7g352c", "id": "1170139865817800706"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170139854144987136"], "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/GnVMGZYKyS", "expanded_url": "https://bit.ly/2lFWnE8", "display_url": "bit.ly/2lFWnE8", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/20465-pareja-se-suicida-comiendo-chiles-envenenados-en-tlalancaleca-puebla-dejan-tres-ninos-huerfanos"}], "mentions": [{"start": 151, "end": 166, "username": "mundovelazquez", "id": "150358786"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.7634, "type": "Place", "normalized_text": "San Mat\u00edas"}, {"start": 78, "end": 89, "probability": 0.5303, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalancaleca"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}, {"start": 77, "end": 90, "tag": "Tlalancaleca"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:00:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "446328030", "text": "#Lamentable Una pareja come chiles envenenados para suicidarse en San Mat\u00edas #Tlalancaleca, dejan a tres ni\u00f1os hu\u00e9rfanos.\nhttps://t.co/GnVMGZYKyS\nV\u00eda: @mundovelazquez", "id": "1170139854144987136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170139694463688704"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "exbigbrother", "id": "84185126"}]}, "in_reply_to_user_id": "84185126", "created_at": "2019-09-07T01:00:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2353286266", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170102595525980161"}], "text": "@exbigbrother Ver esses stories hoje s\u00f3 aumentou a minha inquieta\u00e7\u00e3o sobre o quanto muitos profissionais da \u00e1rea da sa\u00fade ainda est\u00e3o muito desinformados e despreparados para lidarem com situa\u00e7\u00f5es de comportamento suicida. \u00c9 triste e preocupante demais. \ud83d\ude14", "id": "1170139694463688704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170139559490990080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alwaysmarisants", "id": "190401260"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:59:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3219464974", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169969410620219395"}], "text": "RT @alwaysmarisants: \u201cpergunta ele que limpa carinhosamente a boca dela\u201d\n\u201cme ajuda?\u201d\n\u201cELES SE ABRA\u00c7AM SE OLHAM E SE BEIJAM\u201d\ne eu j\u00e1 nem sei\u2026", "id": "1170139559490990080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170139510186733569"], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/SqBID9bGGZ", "expanded_url": "https://www.enlalupa.com/2019/09/04/video%f0%9f%8e%a5-un-raton-se-suicida-en-un-restaurante-de-comida-rapida-de-ee-uu-ante-decenas-de-clientes/", "display_url": "enlalupa.com/2019/09/04/vid\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EnLaLupaQro", "id": "1049753985538764805"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "VIDEO"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:59:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098295963087761408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169354704851218434"}], "text": "RT @EnlalupaQro: #VIDEO Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/SqBID9bGGZ\u2026", "id": "1170139510186733569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170139381321162752"], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/cvGRcZaCQU", "expanded_url": "https://twitter.com/PlayboyMoon/status/1170138953938288641", "display_url": "twitter.com/PlayboyMoon/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:59:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1098270877995679744", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170138953938288641"}], "text": "\u2014Esa es mi contraparte suicida, animal https://t.co/cvGRcZaCQU", "id": "1170139381321162752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170139359112310790"], "in_reply_to_user_id": "1106370858757570560", "created_at": "2019-09-07T00:58:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1107403041634947074", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170138726695165953"}], "text": "@CarlaLynn_ || dale voy a buscar mi arma suicida \ud83d\ude02.", "id": "1170139359112310790"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170138838838272000"], "created_at": "2019-09-07T00:56:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137403261969997824", "text": "~Vc deve deixar a borboleta sair normalmente, nada de tirar com \u00e1gua \n\n~Se vc se cortar antes da borboleta sumir, vc a matou. Se vc n\u00e3o se machucar, ela viver\u00e1", "id": "1170138838838272000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170138450881912835"], "created_at": "2019-09-07T00:55:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129497138080178176", "text": "Como ser o pior tipo de adolescente: \n\nA parte mais linda de um relacionamento entre um psicopata e uma suicida \u00e9 que ele mataria por ela e ela morreria por ele \n\nObs: adolescentes que escrevem isso merecem apanhar do pai com um cinto de couro ! \nAdolescente fudido !", "id": "1170138450881912835"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170138239652511745"], "created_at": "2019-09-07T00:54:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156552371155210240", "text": "Minha autoestima \u00e9 suicida pq ela ta l\u00e1 em cima e do nada se atira e cai igual bosta no vaso kkkkkk", "id": "1170138239652511745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170138236141867008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "19ilonauj", "id": "1041832427948306432"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "ramoncito_xx", "id": "854079626091667456"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "Chileokulto", "id": "967183981"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "MientrasEnLaUDI", "id": "3005474543"}, {"start": 59, "end": 66, "username": "rmunda", "id": "58910888"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "modatima_cl", "id": "2993724503"}, {"start": 96, "end": 102, "username": "Munda", "id": "15890345"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:54:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956390911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168601953968041984"}], "text": "RT @19ilonauj: @ramoncito_xx @Chileokulto @MientrasEnLaUDI @rmunda @modatima_cl Ser\u00eda pat\u00e9tico, @munda NO se suicida, ...LUCHA por los recu\u2026", "id": "1170138236141867008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170137966192287744"], "created_at": "2019-09-07T00:53:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "65982661", "text": "Gente um rato apareceu aqui em casa, eu gritei o mais alto que j\u00e1 gritei na vida.\nO boy foi correr atr\u00e1s do rato, o bicho se suicidou saltando na piscina!!!! E ficou nadando horrores antes de se afogar...\nSo comigo mesmo\nAgora vai eu lavar piscina no frio.", "id": "1170137966192287744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170137934785372160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "OutroVida", "id": "1167180798702837763"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:53:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891049947310718977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167186267152535553"}], "text": "RT @OutroVida: \u201cTive c\u00e2ncer e nunca pensei na morte, minha amiga que tinha uma vida aparentemente perfeita se matou. As dores da alma s\u00e3o m\u2026", "id": "1170137934785372160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170137365274386432"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HaddadDebochado", "id": "1050174967298629633"}]}, "in_reply_to_user_id": "1050174967298629633", "created_at": "2019-09-07T00:51:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121858009", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170100656268611584"}], "text": "@HaddadDebochado Tem um livro que conta que o pai matou o filho... E ele sabia que isso ia acontecer... Muito pior que um desenho de duas pessoas se beijando...", "id": "1170137365274386432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170137332407832577"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:50:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2812, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1729352640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "id": "1170137332407832577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170137317400612864"], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/fK9KH0ZSGo", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL-u-n82DE.twitter", "display_url": "brasil247.com/blog/elite-sui\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8527, "type": "Other", "normalized_text": "Elite suicida"}, {"start": 25, "end": 34, "probability": 0.6757, "type": "Other", "normalized_text": "jabuticaba"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:50:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954876520186728448", "text": "Elite suicida \u00e9 mais uma jabuticaba brasileira https://t.co/fK9KH0ZSGo", "id": "1170137317400612864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170137236706381824"], "created_at": "2019-09-07T00:50:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724389810975191041", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.6537, "type": "Person", "normalized_text": "berruga"}]}, "text": "la parte d cuando se suicida berruga del marginal me ablanda el coraz\u00f3n\ud83d\ude25", "id": "1170137236706381824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170137123221057536"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/y4SouvZulU", "expanded_url": "https://www.pulzo.com/economia/casos-gente-estratos-altos-que-suicida-colombia-PP762574", "display_url": "pulzo.com/economia/casos\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:50:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139904703553294338", "text": "8 personas de estratos altos se suicidan cada mes en Colombia por problemas econ\u00f3micos https://t.co/y4SouvZulU QUE LOS RICOS TAMBIEN SUFREN, LLORAN Y LAMENTAN VIVIR EN UN PAIS ENTREGADO AL CRIMEN Y QUE NO INCENTIVA EL SURGIMIENTO DE NUEVOS NEGOCIOS PARA REEMPLAZAR INICIATIVAS?", "id": "1170137123221057536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170137071899619329"], "created_at": "2019-09-07T00:49:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273422705", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 136, "probability": 0.4635, "type": "Person", "normalized_text": "Emir"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 48, "tag": "ElSecretoDeFeriha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169701854172897281"}], "text": "RT @elchicodela_H: Comentando #ElSecretoDeFeriha\n\nLa relaci\u00f3n de amor y odio de nuestros protagonistas, el abandono de los padres de Emir,\u2026", "id": "1170137071899619329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170136842945073152"], "in_reply_to_user_id": "39101581", "created_at": "2019-09-07T00:48:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "39101581", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.4905, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170136117687070720"}], "text": "O suicida quer se ver livre da dor existencial ... Cada um sabe a dor e a del\u00edcia de ser o que \u00e9 . Leia e Bruno, encontrem a paz \ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "id": "1170136842945073152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170136249820155904"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariaaragonn__", "id": "1011007325774237697"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel"}]}, "in_reply_to_user_id": "1011007325774237697", "created_at": "2019-09-07T00:46:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2595507876", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169925550334459904"}], "text": "@mariaaragonn__ Samuel se suicida porque no puede m\u00e1s", "id": "1170136249820155904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170135946349731840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioDoAmapa", "id": "905058270"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:45:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1973275406", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169716569485635585"}], "text": "RT @DiarioDoAmapa: MP-AP fortalece campanha de valoriza\u00e7\u00e3o da vida durante o II Simp\u00f3sio da Micro Rede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Crise Suicida\nMembros e\u2026", "id": "1170135946349731840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170135660839231488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "claudioangelo", "id": "52168441"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "KatiaAbreu", "id": "31116114"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:44:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107806679", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169407801346658304"}], "text": "RT @claudioangelo: N\u00e3o era amor, era cilada: enquanto @KatiaAbreu abjura em p\u00fablico o ruralismo radical e suicida, seu filhote opera para c\u2026", "id": "1170135660839231488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170135630602559488"], "created_at": "2019-09-07T00:44:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963630772254101504", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4504, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 TUDO pra mim", "id": "1170135630602559488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170135545042915333"], "created_at": "2019-09-07T00:43:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981642268208762882", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 136, "probability": 0.4635, "type": "Person", "normalized_text": "Emir"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 48, "tag": "ElSecretoDeFeriha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169701854172897281"}], "text": "RT @elchicodela_H: Comentando #ElSecretoDeFeriha\n\nLa relaci\u00f3n de amor y odio de nuestros protagonistas, el abandono de los padres de Emir,\u2026", "id": "1170135545042915333"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170135430639099904"], "created_at": "2019-09-07T00:43:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75151268", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.84, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Gosto do Esquadr\u00e3o Suicida porque \u00e9 o exemplo de um filme que s\u00f3 tem ator foda e \u00e9 uma verdadeira bosta", "id": "1170135430639099904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170135424557355013"], "created_at": "2019-09-07T00:43:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1159917138590785537", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.4439, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "Man amo esquadr\u00e3o suicida", "id": "1170135424557355013"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170135420232847360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlfredoVenadero", "id": "243481239"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:43:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134181797", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170025586544336908"}], "text": "RT @AlfredoVenadero: \u201cLa seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es un arma\u2026", "id": "1170135420232847360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170135404638609408"], "in_reply_to_user_id": "915622690152747008", "created_at": "2019-09-07T00:43:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952568445656330240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170135257380773888"}], "text": "@Khxjiyon Same pega pacto suicida?", "id": "1170135404638609408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170135343795965953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DDLedesma", "id": "2983487350"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:43:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039380114998476800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170097041583874049"}], "text": "RT @DDLedesma: Comparto 1.000%\n\nHay que huir de este galimat\u00edas llamado argentina.... salvo que seas un suicida empedernido que te gusta pe\u2026", "id": "1170135343795965953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170135249776455681"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 124, "probability": 0.6955, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 147, "end": 157, "probability": 0.4158, "type": "Person", "normalized_text": "Hudtwalcker"}]}, "in_reply_to_user_id": "2183151938", "created_at": "2019-09-07T00:42:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "205963404", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170114522432069633"}], "text": "@ContactoN_ @canalN_ @JuanSheput @MijaelGLP Jajaja , es la cuarta vez que el ahijado del suicida entrevista a la viuda de PPK , por esto sacaron a Hudtwalcker?", "id": "1170135249776455681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170135181178523648"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ilsedlsg", "id": "2287612513"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.6342, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}]}, "in_reply_to_user_id": "2287612513", "created_at": "2019-09-07T00:42:21.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1618583275", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170133032491200513"}], "text": "@ilsedlsg Spoiler, se suicida Hannah", "id": "1170135181178523648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170135149771710464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:42:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950951689795854336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "id": "1170135149771710464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170135116536057857"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mauroszeta", "id": "146589502"}]}, "in_reply_to_user_id": "146589502", "created_at": "2019-09-07T00:42:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114963659799891968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170129034891730944"}], "text": "@mauroszeta Se fuga o suicida,  es un hdp que no piensa ir preso", "id": "1170135116536057857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170134878408597506"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/VVFRbKwGaG", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter", "display_url": "brasil247.com/blog/elite-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.6701, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.805, "type": "Person", "normalized_text": "Bepe Damasco"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:41:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69712655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170131523506491392"}], "text": "RT @brasil247: Elite suicida \u00e9 mais uma jabuticaba brasileira - Coluna de Bepe Damasco https://t.co/VVFRbKwGaG", "id": "1170134878408597506"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170134846930333699"], "created_at": "2019-09-07T00:41:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "author_id": "128035506", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 51, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 153, "end": 163, "tag": "Alanistas"}]}, "text": "\u00bfCu\u00e1ntos a\u00f1os pasaron para q el suicida #AlanGarc\u00eda volviera a la presidencia despu\u00e9s de su desastroso gobierno?- pues solo 16 a\u00f1os.\n\nPor eso es q estos #Alanistas tienen esa seguridad que en pocos a\u00f1os olvidaremos d esa alianza con el fujimorismo y la corrupci\u00f3n. Triste verdad.", "id": "1170134846930333699"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170134825346506753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioDoAmapa", "id": "905058270"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:40:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326577017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169716569485635585"}], "text": "RT @DiarioDoAmapa: MP-AP fortalece campanha de valoriza\u00e7\u00e3o da vida durante o II Simp\u00f3sio da Micro Rede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Crise Suicida\nMembros e\u2026", "id": "1170134825346506753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170134700947582976"], "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/0nl5BQ8I6y", "expanded_url": "https://www.diariovasco.com/sociedad/imputados-agredidos-ultimas-20190905001646-ntvo.html", "display_url": "diariovasco.com/sociedad/imput\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:40:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374554112", "text": "Aparato judicial, violadores y autodefensa...\n\u00bf\"Confiamos\" en el aparato judicial y policial franquista? \nEso es suicida, como lo vemos caso a caso cada d\u00eda.\nSi en vez de esperar a... https://t.co/0nl5BQ8I6y", "id": "1170134700947582976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170134643947048960"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/VVFRbKwGaG", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter", "display_url": "brasil247.com/blog/elite-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.6701, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.805, "type": "Person", "normalized_text": "Bepe Damasco"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:40:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830999894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170131523506491392"}], "text": "RT @brasil247: Elite suicida \u00e9 mais uma jabuticaba brasileira - Coluna de Bepe Damasco https://t.co/VVFRbKwGaG", "id": "1170134643947048960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170134615882907653"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:40:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2213146442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "id": "1170134615882907653"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170134514800222208"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/a2cu6lAEbS", "expanded_url": "https://twitter.com/julixypereira/status/1169722526236315650", "display_url": "twitter.com/julixypereira/\u2026"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.4356, "type": "Other", "normalized_text": "mahoy"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:39:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "888221367316992000", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169722526236315650"}], "text": "se eu ganhasse 1 real de tanta gente que quase me matou na escola hoje por causa disso mahoy tava rica https://t.co/a2cu6lAEbS", "id": "1170134514800222208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170134123475853317"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/VVFRbKwGaG", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter", "display_url": "brasil247.com/blog/elite-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.6701, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.805, "type": "Person", "normalized_text": "Bepe Damasco"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:38:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93073246", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170131523506491392"}], "text": "RT @brasil247: Elite suicida \u00e9 mais uma jabuticaba brasileira - Coluna de Bepe Damasco https://t.co/VVFRbKwGaG", "id": "1170134123475853317"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170134104945373185"], "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/aMxQG39bEX", "expanded_url": "https://www.pulzo.com/economia/casos-gente-estratos-altos-que-suicida-colombia-PP762574", "display_url": "pulzo.com/economia/casos\u2026"}], "mentions": [{"start": 201, "end": 207, "username": "pulzo", "id": "1733793840"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:38:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318790798", "text": "Deja de aparentar y de \"necesitar\" algo que no te vas a llevar cuando mueras.\n8 personas de estratos altos se suicidan cada mes en Colombia por problemas econ\u00f3micos https://t.co/aMxQG39bEX a trav\u00e9s de @Pulzo", "id": "1170134104945373185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170133762069422082"], "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/vPeFJoqYMT", "expanded_url": "https://twitter.com/chaepallet/status/1170133762069422082/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vPeFJoqYMT", "media_key": "3_1170133748748361734"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/vPeFJoqYMT", "expanded_url": "https://twitter.com/chaepallet/status/1170133762069422082/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vPeFJoqYMT", "media_key": "3_1170133756021301248"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.3506, "type": "Person", "normalized_text": "jojo"}, {"start": 98, "end": 111, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "jennie\n Jennie"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:36:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "991450681000300544", "text": "gente aqui eh a m\u00e3e da jojo e ela se encontra morta com o celular dela tava aberto em uma foto da jennie\n Jennie vc matou a minha filha https://t.co/vPeFJoqYMT", "id": "1170133762069422082"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170133756239405056"], "created_at": "2019-09-07T00:36:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4216834212", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.8031, "type": "Other", "normalized_text": "tw"}, {"start": 42, "end": 43, "probability": 0.9122, "type": "Other", "normalized_text": "ig"}]}, "text": "que se hace despues de ver todo tw y todo ig ? se suicida ?", "id": "1170133756239405056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170133514798411776"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "devaquintana", "id": "1066441187475800064"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.7419, "type": "Person", "normalized_text": "samu"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.4473, "type": "Person", "normalized_text": "apolo"}]}, "in_reply_to_user_id": "1066441187475800064", "created_at": "2019-09-07T00:35:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3126340871", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170121995465515008"}], "text": "@devaquintana Muere samu y apolo se suicida", "id": "1170133514798411776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170133216763793410"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lievmin", "id": "957380249649631232"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8863, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.4576, "type": "Other", "normalized_text": "Dark"}, {"start": 235, "end": 238, "probability": 0.7386, "type": "Person", "normalized_text": "Erik"}]}, "in_reply_to_user_id": "957380249649631232", "created_at": "2019-09-07T00:34:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069543276099903489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170131245906497537"}], "text": "@lievmin N\u00e3o assista Elite na TV ahshaush.\nDark \u00e9 sobre viagem no tempo, buraco de minhoca e tals. Basicamente, a hist\u00f3ria \"come\u00e7a\" quando o pai do principal se suicida, do nada. Ele fica mal durante um tempo, e, enquanto isso, some o Erik, um moleque da vila, 33 anos depois de ter sumido", "id": "1170133216763793410"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170133159335387136"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/VVFRbKwGaG", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter", "display_url": "brasil247.com/blog/elite-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.6701, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.805, "type": "Person", "normalized_text": "Bepe Damasco"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:34:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265093394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170131523506491392"}], "text": "RT @brasil247: Elite suicida \u00e9 mais uma jabuticaba brasileira - Coluna de Bepe Damasco https://t.co/VVFRbKwGaG", "id": "1170133159335387136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170133024534605829"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/LLnHnQXZwb", "expanded_url": "https://curiouscat.me/imdaeneryss/post/978417391?t=1567816427", "display_url": "curiouscat.me/imdaeneryss/po\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:33:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871753020375281664", "text": "matou aula \u2014 eu matava direto quando eu estava no ensino m\u00e9dio, na facul se eu matei 3 vezes \u00e9 muito https://t.co/LLnHnQXZwb", "id": "1170133024534605829"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170132822536929285"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "KatzGerman", "id": "558023115"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "RCachanosky", "id": "577576491"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:32:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "618650280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170052520804327425"}], "text": "RT @KatzGerman: @RCachanosky Imag\u00ednese proponer baja real en los salarios en la pyme m\u00e1s ineficiente del mercado (El congreso). Hay muy poc\u2026", "id": "1170132822536929285"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170132781080436741"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:32:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998321139603689472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "id": "1170132781080436741"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170132703875915776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:32:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897334628889001985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "id": "1170132703875915776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170132569272324097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "taimightsay", "id": "104838049"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:31:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3668997376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170087354226356226"}], "text": "RT @taimightsay: n\u00e3o basta ser mulher e sangrar toda porra de m\u00eas vem o combo ainda de aumento de pensamento suicida baixa autoestima apati\u2026", "id": "1170132569272324097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170132520861671424"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/VVFRbKwGaG", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter", "display_url": "brasil247.com/blog/elite-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.6701, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.805, "type": "Person", "normalized_text": "Bepe Damasco"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:31:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145887918558502914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170131523506491392"}], "text": "RT @brasil247: Elite suicida \u00e9 mais uma jabuticaba brasileira - Coluna de Bepe Damasco https://t.co/VVFRbKwGaG", "id": "1170132520861671424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170132506198175745"], "created_at": "2019-09-07T00:31:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "428701295", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170074569215889408"}], "text": "RT @BoinaVerde87: Para los q dicen q el comunismo es Bueno otros contestamos  con una pregunta \u00bf q tiene d Bueno el juego suicida d la rule\u2026", "id": "1170132506198175745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170132452469366785"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "herreravaillant", "id": "40583093"}, {"start": 41, "end": 49, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:31:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1334703938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169997188497326082"}], "text": "RT @herreravaillant: Ser\u00e1 que van contra @jguaido? Creer\u00e1n que eso les conviene? Sospecho que algunos lo intentar\u00e1n y otros lo frustrar\u00e1n.\u2026", "id": "1170132452469366785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170132265650855936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:30:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1447350840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "id": "1170132265650855936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170132236936593408"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/z3IL33zce2", "expanded_url": "https://twitter.com/schuyle_sister/status/1170132236936593408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z3IL33zce2", "media_key": "3_1170132230661914624"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ffIorences", "id": "2652596612"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5344, "type": "Person", "normalized_text": "Jaqueline"}]}, "in_reply_to_user_id": "227139947", "created_at": "2019-09-07T00:30:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "51060784", "text": "@ffIorences boa noite. Queira se dirigir ao grupo onde Jaqueline tem uma teoria que quase me matou do cora\u00e7\u00e3o https://t.co/z3IL33zce2", "id": "1170132236936593408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170132198541971457"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.9089, "type": "Person", "normalized_text": "Jorgito"}]}, "in_reply_to_user_id": "111815940", "created_at": "2019-09-07T00:30:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902893891657064448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169816879239589893"}], "text": "@JorgeDCG Jorgito, das verg\u00fcenza; no te has dado cuenta que a tu edad lo mejor es andar con la frente en alto antes que defender a un delincuente suicida y a una mafia?", "id": "1170132198541971457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170131978907049984"], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/mNA7R9H4aS", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12101", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12101"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.598, "type": "Organization", "normalized_text": "EVIL"}, {"start": 5, "end": 6, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:29:38.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856434684863041536", "text": "EVIL\u304c\u5185\u85e4\u306e\u30b0\u30fc\u30bf\u30c3\u30c1\u3092\u53d7\u3051\u5165\u308c\u300cIWGP\u300d\u3092\u53e3\u306b\u3057\u305f\u7406\u7531 https://t.co/mNA7R9H4aS", "id": "1170131978907049984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170131523506491392"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/VVFRbKwGaG", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter", "display_url": "brasil247.com/blog/elite-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.6059, "type": "Other", "normalized_text": "Elite suicida"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.8818, "type": "Person", "normalized_text": "Bepe Damasco"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:27:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "248890506", "text": "Elite suicida \u00e9 mais uma jabuticaba brasileira - Coluna de Bepe Damasco https://t.co/VVFRbKwGaG", "id": "1170131523506491392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170131494926503936"], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/YaK7ciNHNR", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2FwDWgjUHq/?igshid=11b3h9k0z52p4", "display_url": "instagram.com/p/B2FwDWgjUHq/\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.3816, "type": "Other", "normalized_text": "Juana"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 168, "tag": "cdmx"}, {"start": 169, "end": 185, "tag": "peatonismoagudo"}, {"start": 186, "end": 194, "tag": "peatona"}, {"start": 195, "end": 205, "tag": "hallazgos"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:27:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826601893682094080", "text": "Un pan dulce suicida, dos se\u00f1oros, Sor Juana diciendo verdades, autodefensa alimentaria y zorrito urbano.\nLas alegr\u00edas de caminar la ciudad \ud83d\udeb6\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udcab\n#\ud83e\udd50 #\ud83d\udd74 #\ud83e\uddd5\ud83c\udffc #\ud83c\udf3d #\ud83e\udd8a #cdmx #peatonismoagudo #peatona #hallazgos\u2026 https://t.co/YaK7ciNHNR", "id": "1170131494926503936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170131396947562496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:27:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4783725632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "id": "1170131396947562496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170131027391647744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:25:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944885234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "id": "1170131027391647744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170131014292770816"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "in_reply_to_user_id": "111815940", "created_at": "2019-09-07T00:25:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032422521193226241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169816879239589893"}], "text": "@JorgeDCG En un gobierno comunista ya estar\u00edas acompa\u00f1ando al suicida, por corrupto", "id": "1170131014292770816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170130719496187904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Divulgameteo", "id": "87376791"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4457, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "Dorian"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:24:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109727404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169851486278320128"}], "text": "RT @Divulgameteo: No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00ed\u2026", "id": "1170130719496187904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170130576449441793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-07T00:24:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978126234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170123262287917056"}], "text": "RT @ActualidadRT: #LoM\u00e1sVisto\nVIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.\u2026", "id": "1170130576449441793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170130485948948480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:23:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339605860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "id": "1170130485948948480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170130436019957762"], "created_at": "2019-09-07T00:23:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2353134522", "text": "eu e esse meu plano suicida de mudar o mundo com a f\u00e9,papel,caneta e batida", "id": "1170130436019957762"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170130395272241152"], "created_at": "2019-09-07T00:23:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "381180836", "text": "Setembro amarelo e eu tendo pensamento suicida de novo. Me d\u00e1 um tempo amada, ser\u00e1 poss\u00edvel que eu n\u00e3o posso ter paz?", "id": "1170130395272241152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170130368302911491"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:23:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945347683824406530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "id": "1170130368302911491"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170130364125331457"], "created_at": "2019-09-07T00:23:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166649512", "text": "Hoy me paso la cosa mas rara, a las 7am de camino al trabajo, atropelle un pollo suicida, salio volando de la nada para arriba del carro en medio de la calle, reboto del bonete y desaparecio. Tu dia fue raro? Piensa en esto! \ud83e\udd14\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "geo": {"place_id": "004ad1e2734fc1e3"}, "id": "1170130364125331457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170130360786706432"], "in_reply_to_user_id": "1424264419", "created_at": "2019-09-07T00:23:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "859384612849635330", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.7134, "type": "Other", "normalized_text": "Shisui"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170128277450702849"}], "text": "@CarlosOtero08 Shisui andaba en vainas raras con su filosof\u00eda suicida.", "id": "1170130360786706432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170130193534660608"], "in_reply_to_user_id": "1023618345654996992", "created_at": "2019-09-07T00:22:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1083092794200244224", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.8881, "type": "Person", "normalized_text": "Recalde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170099096759263232"}], "text": "@0DieYoung Na no es como que fuera suicida pero solo Recalde un poco", "id": "1170130193534660608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170130182226796546"], "in_reply_to_user_id": "161122078", "created_at": "2019-09-07T00:22:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161122078", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170130179919941632"}], "text": "Y qu\u00e9 si tu amor hacia m\u00ed dura un d\u00eda\ny qu\u00e9 si ese amor en verdad me asesina\ny qu\u00e9 si el tocarte al infierno me env\u00eda\nsi probarte es un acto suicida\nyo prefiero morir a tu lado a vivir sin ti\nY qu\u00e9\u2026", "id": "1170130182226796546"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170130179919941632"], "in_reply_to_user_id": "161122078", "created_at": "2019-09-07T00:22:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161122078", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170130177420156928"}], "text": "si probarte es un acto suicida\nyo prefiero morir a tu lado a vivir sin ti\nY qu\u00e9 si es veneno lo que hay en tus besos\ny qu\u00e9 si mi amor para t\u00ed es solo un juego\nY qu\u00e9? Ya no puedo cambiar lo que siento\nyo no puedo elegir porque...\nTe amo...\nYo te amo...", "id": "1170130179919941632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170130177420156928"], "created_at": "2019-09-07T00:22:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161122078", "text": "Y qu\u00e9 si el amarte me cuesta la vida\ny qu\u00e9 si aunque siempre te pienso tu olvidas\ny qu\u00e9 si esperando me quedo sin d\u00edas\nsi probarte es un acto suicida\nY qu\u00e9? Y qu\u00e9?\nY qu\u00e9 si mi karma es tu boca prohibida\ny qu\u00e9 si hasta el alma por ti vender\u00eda\ny qu\u00e9 si mi cielo se llena de espinas", "id": "1170130177420156928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170130047056916480"], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/62UdyyrWMV", "expanded_url": "https://twitter.com/SilviaMariozi/status/1170074358582325248", "display_url": "twitter.com/SilviaMariozi/\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.4633, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.6669, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9526, "type": "Place", "normalized_text": "Campinas"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:21:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4872560763", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170074358582325248"}], "text": "Quem matou Celso Daniel? Quem matou Toninho em Campinas? Por que nunca foram revelados os conte\u00fados dos inqu\u00e9ritos sigilosos sobre essas mortes? Perguntas que exigem resposta h\u00e1 anos.\nSeremos uma rep\u00fablica bananeira se aceitarmos isso https://t.co/62UdyyrWMV", "id": "1170130047056916480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170129953855287304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AmilcarFachland", "id": "962515953849389056"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:21:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840692425563750406", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170092650470486016"}], "text": "RT @AmilcarFachland: \"Curioso como en este pa\u00eds quieren reabrir la causa de un pibe que no sab\u00eda nadar y dejan cajoneada la causa de un fis\u2026", "id": "1170129953855287304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170129949900058625"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:21:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838113931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "id": "1170129949900058625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170129919176785922"], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/FMRpB7ojyI", "expanded_url": "https://youtu.be/ETq0pxEiLFE", "display_url": "youtu.be/ETq0pxEiLFE"}], "mentions": [{"start": 60, "end": 68, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Axel"}, {"start": 9, "end": 11, "probability": 0.7593, "type": "Other", "normalized_text": "Que"}, {"start": 18, "end": 30, "probability": 0.7466, "type": "Person", "normalized_text": "Vanesa Martin"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:21:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161122078", "text": "Axel - Y Que? ft. Vanesa Martin https://t.co/FMRpB7ojyI v\u00eda @YouTube\nY qu\u00e9 si el amarte me cuesta la vida\ny qu\u00e9 si aunque siempre te pienso tu olvidas\ny qu\u00e9 si esperando me quedo sin d\u00edas\nsi probarte es un acto suicida\nY qu\u00e9? Y qu\u00e9?", "id": "1170129919176785922"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170129749831606277"], "in_reply_to_user_id": "1169451297076109313", "created_at": "2019-09-07T00:20:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716830065040953344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170129373418201089"}], "text": "@TrinityDan17 No tengo idea, no tengo mente criminal, suicida si, criminal no", "id": "1170129749831606277"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170129738138083328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-07T00:20:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131967345205895168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170123262287917056"}], "text": "RT @ActualidadRT: #LoM\u00e1sVisto\nVIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.\u2026", "id": "1170129738138083328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170129667682185216"], "created_at": "2019-09-07T00:20:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058468776558190603", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.4663, "type": "Other", "normalized_text": "Mad"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.4399, "type": "Person", "normalized_text": "Renata"}]}, "text": "Com \u00f3dio por causa da Mad namoral bicho, sacanagem matar ela se fuder quem matou ela, Renata vai tomar no cu", "id": "1170129667682185216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170129553748111361"], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/xgdb3JYCaE", "expanded_url": "http://imagenpoblana.com/19/09/06/matrimonio-se-suicida-con-chiles-envenenados", "display_url": "imagenpoblana.com/19/09/06/matri\u2026"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 140, "probability": 0.5134, "type": "Place", "normalized_text": "San Mat\u00edas Tlalancaleca"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "Incre\u00edbleperocierto"}, {"start": 185, "end": 201, "tag": "Aqu\u00edLosDetalles"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:20:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90423302", "text": "#Incre\u00edbleperocierto \n\nUna pareja decidi\u00f3 quitarse la vida comiendo chiles envenenados al interior de su domicilio en San Mat\u00edas Tlalancaleca. \u00a1Sus hijos hicieron el macabro hallazgo\ud83d\ude30! #Aqu\u00edLosDetalles \u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/xgdb3JYCaE", "id": "1170129553748111361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170129121130643456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:18:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151137072289202189", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "id": "1170129121130643456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170128944072396800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:17:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36786334", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "id": "1170128944072396800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170128826451603456"], "created_at": "2019-09-07T00:17:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230419395", "text": "Perd\u00f3n por ser el filo del pu\u00f1al, perd\u00f3n por la sal en la herida, por dejar que el orgullo me convierta en un suicida. Perd\u00f3n por pedir perd\u00f3n cuando el perd\u00f3n no es suficiente.", "id": "1170128826451603456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170128725423415296"], "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/lA4iUMu9YC", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 41, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:16:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120922939", "text": "Waoooooo!!! RT @ActualidadRT: #LoM\u00e1sVisto\nVIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/lA4iUMu9YC", "id": "1170128725423415296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170128667806224385"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/LNfR7Y0hra", "expanded_url": "https://twitter.com/spfcoys/status/1169773766643240960", "display_url": "twitter.com/spfcoys/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.6989, "type": "Person", "normalized_text": "AMBAS"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.8961, "type": "Person", "normalized_text": "Demi"}, {"start": 158, "end": 169, "probability": 0.842, "type": "Person", "normalized_text": "Selena l\u00fapus"}, {"start": 246, "end": 250, "probability": 0.7379, "type": "Person", "normalized_text": "AMBAS"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.9367, "type": "Person", "normalized_text": "Selena"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:16:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "268473610", "text": "As duas passaram por problemas extremamente diferentes por\u00e9m, extremamente absurdos, que quase matou AMBAS. Demi teve v\u00e1rios transtornos alimentares, v\u00edcios, Selena l\u00fapus, problemas nos rins, O MINIMO que deveria se ter, \u00e9 empatia e respeito por AMBAS, pq isso fere at\u00e9 a Selena! https://t.co/LNfR7Y0hra", "id": "1170128667806224385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170128596096245763"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:16:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718966947883429888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "id": "1170128596096245763"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170128436737626112"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ed5ROhoNjF", "expanded_url": "https://images.app.goo.gl/7t8moWm6nH8fZZTG9", "display_url": "images.app.goo.gl/7t8moWm6nH8fZZ\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:15:33.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041408011325984770", "text": "https://t.co/ed5ROhoNjF", "id": "1170128436737626112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170128224321441793"], "in_reply_to_user_id": "1087549147", "created_at": "2019-09-07T00:14:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789894936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170109855664955392"}], "text": "@natusnutri Por la escasez de eventos el riesgo suicida no fue evaluado en el trabajo que cito.", "id": "1170128224321441793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170128119363231744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:14:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2828924962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "id": "1170128119363231744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170128113054957568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:14:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860242146577850372", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "id": "1170128113054957568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170128110798417921"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/gZ7FSBiRTu", "expanded_url": "https://alfredoalvarez.mx/padre-envenena-a-sus-tres-hijos-y-luego-se-suicida/", "display_url": "alfredoalvarez.mx/padre-envenena\u2026"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/gCAbHgruNt", "expanded_url": "https://twitter.com/AlfredoAlvarezz/status/1170128110798417921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gCAbHgruNt", "media_key": "3_1170128109145907202"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:14:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154403438", "text": "Padre envenena a sus tres hijos y luego se\u00a0suicida https://t.co/gZ7FSBiRTu https://t.co/gCAbHgruNt", "id": "1170128110798417921"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170127863430795264"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "iPaoTorres", "id": "138554099"}]}, "in_reply_to_user_id": "138554099", "created_at": "2019-09-07T00:13:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56222160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170126915220361217"}], "text": "@iPaoTorres En parte si, supongo fue la audiencia tan joven y el impacto que les dio, chale, estaba buen\u00edsimo ese cap\u00edtulo, literalmente se pusieron en la mente de un suicida", "id": "1170127863430795264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170127683780521985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-07T00:12:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198957752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170123262287917056"}], "text": "RT @ActualidadRT: #LoM\u00e1sVisto\nVIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.\u2026", "id": "1170127683780521985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170127654600814593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-07T00:12:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "623812009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170123262287917056"}], "text": "RT @ActualidadRT: #LoM\u00e1sVisto\nVIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.\u2026", "id": "1170127654600814593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170127331001872384"], "created_at": "2019-09-07T00:11:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "author_id": "1568873534", "text": "Quando eu finalmente morrer POR FAVOR proibam ela de ir ao meu funeral e se fazer de v\u00edtima.\n\nN\u00e3o quero a pessoa que me matou fingindo que n\u00e3o fez as merdas que fez. Joguem na cara dela. Quero que sofra pelo menos 1% do que sofri nesse inferno por 20 anos.", "id": "1170127331001872384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170127322122457094"], "created_at": "2019-09-07T00:11:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "28926856", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 149, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "George Bush"}, {"start": 163, "end": 165, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "text": "Si agarras el meme de la chama en la playa y le pones de caption:  \"... cuando se decreto el nuevo orden mundial en 1991 en un discurso de George Bush padre en la ONU y vimos la globalizaci\u00f3n... \", la chama se suicida", "id": "1170127322122457094"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170127300932902914"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:11:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090855550936600576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "id": "1170127300932902914"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170126871238983680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:09:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3219685210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "id": "1170126871238983680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170126573929820160"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/31EDUZeNOb", "expanded_url": "https://generacion-suicida-tour-kick-off-the-hi-hat.eventbrite.com", "display_url": "\u2026ur-kick-off-the-hi-hat.eventbrite.com"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/ZbjjIX1oJs", "expanded_url": "https://twitter.com/theHiHatLA/status/1170126573929820160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZbjjIX1oJs", "media_key": "3_1170126568212987904"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 49, "username": "GeneracinSuicid", "id": "1226982740"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:08:09.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4670222893", "text": "\u203c\ufe0fONE WEEK\u203c\ufe0f until we\u2019re sending @GeneracinSuicid off on tour down under! Come show \u2018em your love \u27a1\ufe0f https://t.co/31EDUZeNOb https://t.co/ZbjjIX1oJs", "id": "1170126573929820160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170126522411339778"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "in_reply_to_user_id": "128372940", "created_at": "2019-09-07T00:07:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2517899819", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170108705242853379"}], "text": "@jairbolsonaro Matou mst, sindicato e agora une da turma que faz faculdade 20 anos nunca se forma e n\u00e3o perde a vaga .\nGrande dia presidente \ud83d\udc4d", "id": "1170126522411339778"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170126460465668096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:07:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277983672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "id": "1170126460465668096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170126396494139392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-07T00:07:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161707358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170123262287917056"}], "text": "RT @ActualidadRT: #LoM\u00e1sVisto\nVIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.\u2026", "id": "1170126396494139392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170126163177607170"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Divulgameteo", "id": "87376791"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4457, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "Dorian"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:06:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038477954018406401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169851486278320128"}], "text": "RT @Divulgameteo: No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00ed\u2026", "id": "1170126163177607170"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170125913641619458"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Divulgameteo", "id": "87376791"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4457, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "Dorian"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:05:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1463959717", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169851486278320128"}], "text": "RT @Divulgameteo: No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00ed\u2026", "id": "1170125913641619458"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170125875922251776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:05:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1876096430", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "id": "1170125875922251776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170125861963620353"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.8256, "type": "Person", "normalized_text": "Canaan"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.8165, "type": "Person", "normalized_text": "Bieto"}, {"start": 246, "end": 250, "probability": 0.8479, "type": "Person", "normalized_text": "Tarde"}]}, "in_reply_to_user_id": "111815940", "created_at": "2019-09-07T00:05:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "513102217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169816879239589893"}], "text": "@JorgeDCG Este gusano q junto a Mulder  encubrieron desde el congreso al ladron suicida, el.mismo.q salio expectorado por su chongo con Canaan y don Bieto, tuvieron q manipular la valla electoral para seguir existiendo y siguen jodiendo a diario Tarde o temprano pagaras tus crimenes ladron", "id": "1170125861963620353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170125807269961728"], "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/0E0vAefKDp", "expanded_url": "https://twitter.com/HoyMismoTSI/status/1170125807269961728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0E0vAefKDp", "media_key": "3_1170125806187757569"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.9499, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "HoyMismo"}, {"start": 10, "end": 19, "tag": "Honduras"}, {"start": 20, "end": 30, "tag": "Titulares"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:05:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899430649022566400", "text": "#HoyMismo #Honduras #Titulares | Se suicida estudiante de \u00faltimo a\u00f1o de Medicina, porque su exnovia se neg\u00f3 a volver con \u00e9l. https://t.co/0E0vAefKDp", "id": "1170125807269961728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170125776685031424"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/4PswarBRso", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonardoGn_R/status/1170125776685031424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4PswarBRso", "media_key": "3_1170125763061919744"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:04:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378386724", "text": "Apareci\u00f3 esto en casa y yo no tengo ni para una coca quien me suicida por favor? https://t.co/4PswarBRso", "id": "1170125776685031424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170125618429812736"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sweetlilbaby_m", "id": "1053627223067033602"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "EllySousa11", "id": "1366212369232363520"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "in_reply_to_user_id": "1053627223067033602", "created_at": "2019-09-07T00:04:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "984455597637668865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170120227755036672"}], "text": "@sweetlilbaby_m @EllySousa11 @dcucomics @ASAPNeves Melhor hypar n\u00e3o.....lembra de esquadr\u00e3o suicida", "id": "1170125618429812736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170125517137354757"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-07T00:03:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018192270212960257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170123262287917056"}], "text": "RT @ActualidadRT: #LoM\u00e1sVisto\nVIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.\u2026", "id": "1170125517137354757"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170125399579402241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:03:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744902555986235393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "id": "1170125399579402241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170125085333757953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-07T00:02:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272670361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170123262287917056"}], "text": "RT @ActualidadRT: #LoM\u00e1sVisto\nVIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.\u2026", "id": "1170125085333757953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170124967670886401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "whuacasi", "id": "21617951"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Ancash"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 67, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:01:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170123625980186625"}], "text": "RT @ArgosMozart: @whuacasi Aqu\u00ed otra memoria, cuando el suicida #AG le \u00a8baja el dedo\u00a8 al secretario regional aprista de Ancash por la poca\u2026", "id": "1170124967670886401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170124938918977536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-07T00:01:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2474979407", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170123262287917056"}], "text": "RT @ActualidadRT: #LoM\u00e1sVisto\nVIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.\u2026", "id": "1170124938918977536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170124872078508033"], "in_reply_to_user_id": "747516422306304000", "created_at": "2019-09-07T00:01:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807694348250972161", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.6549, "type": "Person", "normalized_text": "Tate"}, {"start": 257, "end": 263, "probability": 0.623, "type": "Person", "normalized_text": "Vincent"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170122622853664770"}], "text": "@cvtsinmyveins La suave voz del suicida, retumb\u00f3 sus t\u00edmpanos, \u00bfEn serio le hab\u00eda dirigido la palabra?, Despu\u00e9s de tanto tiempo. Tate era una persona totalmente desequilibrada, por lo que, estaba luchando con sus l\u00edos internos y el no derrumbarse a pies de Vincent, como lo hab\u00eda hecho \u00bb", "id": "1170124872078508033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170124794437783552"], "in_reply_to_user_id": "3342191458", "created_at": "2019-09-07T00:01:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2970907733", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.9098, "type": "Other", "normalized_text": "yt"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170122398873657345"}], "text": "@Ath_Gabi amiga eu assisti a cena q ele morre no yt revelando quem matou se vc quiser", "id": "1170124794437783552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170124690557456385"], "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/HUQbDXHW8g", "expanded_url": "https://twitter.com/cruelsumrmer/status/1170124690557456385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HUQbDXHW8g", "media_key": "16_1170124659557318658"}], "annotations": [{"start": 222, "end": 229, "probability": 0.398, "type": "Place", "normalized_text": "amaz\u00f4nia"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:00:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3244113526", "text": "cara at\u00e9 o meu IRM\u00c3O se revoltou com isso de eles tirar livros LGBTs da gente/das crian\u00e7as e tals, ele disse \"se for pra fazer isso vai ter que tirar os celulares das m\u00e3os das crian\u00e7as tamb\u00e9m, ao inv\u00e9s de se preocupar com amaz\u00f4nia t\u00e3o preocupado com o amor dos gays\" MATOU https://t.co/HUQbDXHW8g", "id": "1170124690557456385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170124659557187589"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/IbRd38s7rQ", "expanded_url": "http://eltiznenoticias.com/2019/09/06/nina-violada-por-su-padrastro-se-suicida-con-su-cuerda-para-saltar/", "display_url": "eltiznenoticias.com/2019/09/06/nin\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/x73bDzWhA9", "expanded_url": "https://twitter.com/ElTizneNoticias/status/1170124659557187589/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x73bDzWhA9", "media_key": "3_1170124595828944896"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4877, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:00:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2815859101", "text": "Ni\u00f1a violada por su padrastro, se suicida con su cuerda para saltar\n\nhttps://t.co/IbRd38s7rQ https://t.co/x73bDzWhA9", "id": "1170124659557187589"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170124651692904448"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "elsalonrojo", "id": "21007077"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.615, "type": "Place", "normalized_text": "Distrito 9"}]}, "in_reply_to_user_id": "21007077", "created_at": "2019-09-07T00:00:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136376946", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170123885855031296"}], "text": "@elsalonrojo Ya mejor que apliquen la pastilla suicida de Distrito 9.", "id": "1170124651692904448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170124568855482368"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/wXTVqiPe5W", "expanded_url": "https://buff.ly/2PS4jRh", "display_url": "buff.ly/2PS4jRh"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/VOOO1QorTd", "expanded_url": "https://twitter.com/sercanotv/status/1170124568855482368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VOOO1QorTd", "media_key": "3_1170124567370764288"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9608, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Honduras"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:00:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2209418928", "text": "#Honduras\nEstudiante de medicina se suicida porque su exnovia lo rechaz\u00f3 \u25ba https://t.co/wXTVqiPe5W https://t.co/VOOO1QorTd", "id": "1170124568855482368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170124552233541634"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:00:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976537086319718400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "id": "1170124552233541634"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170124537251409922"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Ramoncrvg97", "id": "1223169266"}]}, "in_reply_to_user_id": "1223169266", "created_at": "2019-09-07T00:00:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4279376422", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170122655732813824"}], "text": "@Ramoncrvg97 A\u00ed quebra po, babou o soco suicida na pedra hahahaha", "id": "1170124537251409922"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170124295453978626"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-06T23:59:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229598421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170123262287917056"}], "text": "RT @ActualidadRT: #LoM\u00e1sVisto\nVIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.\u2026", "id": "1170124295453978626"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170124172586094592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-06T23:58:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3028536724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170123262287917056"}], "text": "RT @ActualidadRT: #LoM\u00e1sVisto\nVIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.\u2026", "id": "1170124172586094592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170124111617486848"], "in_reply_to_user_id": "4859054542", "created_at": "2019-09-06T23:58:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1460304960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170101799463710720"}], "text": "@Morganstff Y si pasa... Hay una frase que dice.\n\"Puedes convivir con un suicida, y con tan s\u00f3lo verlo sonre\u00edr, no lo notar\u00edas\"", "id": "1170124111617486848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170124102474113024"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "candeggomez69", "id": "1103776645104705537"}]}, "in_reply_to_user_id": "1103776645104705537", "created_at": "2019-09-06T23:58:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107566238325264385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170115693116833792"}], "text": "@candeggomez69 Q onda la suicida", "id": "1170124102474113024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170124042449358848"], "created_at": "2019-09-06T23:58:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2305108801", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.328, "type": "Person", "normalized_text": "pipiolo"}]}, "text": "El pipiolo, el suicida, y la son\u00e1mbula.\nBuen t\u00edtulo para argumentar \ud83d\ude02", "id": "1170124042449358848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170123787565752322"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-06T23:57:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "499428112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170123262287917056"}], "text": "RT @ActualidadRT: #LoM\u00e1sVisto\nVIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.\u2026", "id": "1170123787565752322"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170123716321337344"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DonTinto", "id": "76133101"}, {"start": 169, "end": 178, "username": "DonTinto", "id": "76133101"}]}, "in_reply_to_user_id": "76133101", "created_at": "2019-09-06T23:56:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "110704865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170068709148385282"}], "text": "@DonTinto Escribir es la sed. Uno se humedece. Pero, a mi hoy me falta el petr\u00f3leo para que este motor siga funcionando. Y eso, eso s\u00ed da una sed terrible, casi suicida @DonTinto", "id": "1170123716321337344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170123625980186625"], "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/1DXJfBdUXq", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=thvQ2X--ztk", "display_url": "youtube.com/watch?v=thvQ2X\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=thvQ2X--ztk"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "whuacasi", "id": "21617951"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.3547, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Ancash"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.4298, "type": "Person", "normalized_text": "mitin"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 50, "tag": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "21617951", "created_at": "2019-09-06T23:56:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170093859092729856"}], "text": "@whuacasi Aqu\u00ed otra memoria, cuando el suicida #AG le \u00a8baja el dedo\u00a8 al secretario regional aprista de Ancash por la poca concurrencia a su mitin ... \nhttps://t.co/1DXJfBdUXq", "id": "1170123625980186625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170123556598013952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "suelifeliz", "id": "87718453"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:56:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953797519376572416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170042302930272257"}], "text": "RT @suelifeliz: \"O suicida n\u00e3o quer acabar com a vida, quer acabar com a dor\"\n\nIsso \u00e9 t\u00e3o classe m\u00e9dia namaste. \nA vida de algumas popula\u00e7\u00f5\u2026", "id": "1170123556598013952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170123530916155393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:56:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714945359836004357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "id": "1170123530916155393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170123499995881472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:55:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776754674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "id": "1170123499995881472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170123454252802048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mi_ayres", "id": "462279680"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:55:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1254971605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170123267925008384"}], "text": "RT @mi_ayres: Walcyr negou q vai matar a Fabiana, mas tudo se encaminha para um quem matou, j\u00e1 q ela t\u00e1 infernizando a vida de todo mundo n\u2026", "id": "1170123454252802048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170123445402836992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DaliaAbril2", "id": "1074037600367853568"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:55:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140954871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170123105697705985"}], "text": "RT @DaliaAbril2: \u201cLa seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es un arma ter\u2026", "id": "1170123445402836992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170123440269008896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mi_ayres", "id": "462279680"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:55:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122925764", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170123267925008384"}], "text": "RT @mi_ayres: Walcyr negou q vai matar a Fabiana, mas tudo se encaminha para um quem matou, j\u00e1 q ela t\u00e1 infernizando a vida de todo mundo n\u2026", "id": "1170123440269008896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170123423412097027"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:55:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1643151602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "id": "1170123423412097027"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170123370437992449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:55:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119049929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "id": "1170123370437992449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170123267925008384"], "created_at": "2019-09-06T23:55:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "462279680", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Walcyr"}, {"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5966, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 148, "end": 160, "probability": 0.8896, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPedaco"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 161, "tag": "ADonadoPedaco"}]}, "text": "Walcyr negou q vai matar a Fabiana, mas tudo se encaminha para um quem matou, j\u00e1 q ela t\u00e1 infernizando a vida de todo mundo novela sem necessidade #ADonadoPedaco", "id": "1170123267925008384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170123262287917056"], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-06T23:55:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 5}, "author_id": "100731315", "text": "#LoM\u00e1sVisto\nVIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa", "id": "1170123262287917056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170123177550405633"], "in_reply_to_user_id": "110754485", "created_at": "2019-09-06T23:54:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110754485", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.8849, "type": "Other", "normalized_text": "Bacurau"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170123174689890305"}], "text": "Qual personagem de \"Bacurau\" voc\u00ea \u00e9? \nVoc\u00ea tirou: Bacurau Voc\u00ea \u00e9 a pr\u00f3pria cidade de Bacurau, de boa, amig\u00e1vel, pac\u00edfica, mas sempre tem gente tentando atrapalhar sua vida e voc\u00ea \u00e9 obrigada a tomar as pr\u00f3prias r\u00e9deas do destino para continuar sobrevivendo.", "id": "1170123177550405633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170123105697705985"], "created_at": "2019-09-06T23:54:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "author_id": "1074037600367853568", "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 156, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Benedetti"}]}, "text": "\u201cLa seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es un arma terrible y suicida.\u201d\n\u2015 Mario Benedetti", "id": "1170123105697705985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170123085367918592"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Rato_zn", "id": "936008047327096832"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "meggiebia", "id": "2912789727"}]}, "in_reply_to_user_id": "936008047327096832", "created_at": "2019-09-06T23:54:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814325595299528704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170122796263006210"}], "text": "@Rato_zn @meggiebia do esquadr\u00e3o do su\u00edcida ?", "id": "1170123085367918592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170123084206149632"], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/C4QonHhga4", "expanded_url": "https://www.thesocialpost.it/2019/09/06/federico-palmieri-attore-romano-morto-suicida/", "display_url": "thesocialpost.it/2019/09/06/fed\u2026"}], "mentions": [{"start": 76, "end": 91, "username": "The_SocialPost", "id": "2789394810"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:54:17.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "589446166", "text": "Morto suicida l\u2019attore romano Federico Palmieri https://t.co/C4QonHhga4 via @The_SocialPost", "id": "1170123084206149632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170122649474949121"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/fUFI0UZSHI", "expanded_url": "http://RENUNCIE.Mit", "display_url": "RENUNCIE.Mit"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/uqh2nCWGBB", "expanded_url": "https://twitter.com/jcaurichz/status/1170116202494083072", "display_url": "twitter.com/jcaurichz/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 59, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}, {"start": 227, "end": 243, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 247, "end": 257, "username": "jcaurichz", "id": "3068725821"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:52:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240915178", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170116202494083072"}], "text": "VISTA LA SITUACI\u00d3N,LO CORRECTO ES QUE LA COMPA\u00d1ERA @MecheAF ,DEJE DE CONSPIRAR Y https://t.co/fUFI0UZSHI\u00f3mana e hip\u00f3crita,como el difunto suicida AG.Vivimos en una completa asquerocidad fuji-aprista.\u00bfHasta cu\u00e1ndo Sr.Presidente @MartinVizcarraC?OK @jcaurichz \u00a1Estamos! https://t.co/uqh2nCWGBB", "id": "1170122649474949121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170122633511407616"], "in_reply_to_user_id": "1115968130105380864", "created_at": "2019-09-06T23:52:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "578307094", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "Cyber Gold"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.6827, "type": "Person", "normalized_text": "Helena"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.7456, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 174, "end": 179, "probability": 0.6143, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170118253794004992"}], "text": "@formyidolsxx E n\u00e3o se esque\u00e7a que antes da Cyber Gold, o Alex amea\u00e7ou de mentir que a Helena matou o irm\u00e3o dele, o Lucas, sem saber que a culpa do acidente \u00e9 do Lucas ou do V\u00edctor!", "id": "1170122633511407616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170122590184235008"], "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/cVaeAPKyyc", "expanded_url": "https://twitter.com/Roger_Lambretta/status/1170122590184235008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cVaeAPKyyc", "media_key": "3_1170122587755692034"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:52:19.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2641543456", "text": "\u00c9 bufera nei 5S per la strategia suicida nelle trattative con il PD.\nMa che bravi, hanno consegnato tutta l' economia italiana nelle mani del partito di Bibbiano. Veri premi Nobel per l'idiozia ! VERGOGNA !!! https://t.co/cVaeAPKyyc", "id": "1170122590184235008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170122575084740608"], "created_at": "2019-09-06T23:52:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1062749833038049280", "text": "kkkkkkkkkk o pistoleiro \u00e9 meu favorito no esquadr\u00e3o suicida, n\u00e3o d\u00e1 p lidar com ele", "id": "1170122575084740608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170122521737347073"], "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/OCknqx1gUf", "expanded_url": "https://twitter.com/paiva/status/1169956079092031488", "display_url": "twitter.com/paiva/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:52:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "90547945", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169956079092031488"}], "text": "Eu j\u00e1 quase morri enforcado pq eu mesmo me enforquei com uma corda de varal. Enrolei no pesco\u00e7o a corda e fui balan\u00e7ar na rede. A rede foi e eu fiquei. Laudo m\u00e9dico: suicida. https://t.co/OCknqx1gUf", "id": "1170122521737347073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170122370968936449"], "in_reply_to_user_id": "1001902224044449793", "created_at": "2019-09-06T23:51:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1001902224044449793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170106930049814529"}], "text": "Muito triste receber a not\u00edcia de que um ex-colega meu do fundamental se matou bem agora no m\u00eas de setembro. O contato n\u00e3o foi mantido, mas o sentimento de perda bate, ainda mais tendo sido dessa maneira", "id": "1170122370968936449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170122285354819584"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lwithp", "id": "1449883289678983170"}], "annotations": [{"start": 160, "end": 164, "probability": 0.3524, "type": "Other", "normalized_text": "Laudo"}]}, "in_reply_to_user_id": "2682908887", "created_at": "2019-09-06T23:51:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90547945", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169956079092031488"}], "text": "@LwithP Eu j\u00e1 quase morri enforcado pq eu mesmo me enforquei com uma corda de varal. Enrolei no pesco\u00e7o a corda e fui balan\u00e7ar na rede. A rede foi e eu fiquei. Laudo m\u00e9dico: suicida.", "id": "1170122285354819584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170122149538877440"], "created_at": "2019-09-06T23:50:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "177699149", "text": "Tanta gente buena que se suicida y ustedes ah\u00ed, sin contemplar esa opci\u00f3n tan siquiera.", "id": "1170122149538877440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170122005418561543"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/c4NRAvdxFM", "expanded_url": "https://twitter.com/fonfon_aac/status/1170098747122077696", "display_url": "twitter.com/fonfon_aac/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:50:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102173380176957440", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170098747122077696"}], "text": "Ez poi um gajo ta rola smp cu pensamento suic\u00edda https://t.co/c4NRAvdxFM", "id": "1170122005418561543"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170121977467678720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Xiumallowsy", "id": "787479162995011585"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:49:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106297424056856576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169992574196736000"}], "text": "RT @Xiumallowsy: Acabou de passar na tv o cara que ESTRUPOU e matou uma IDOSA,  agora me diz que \u00e9  a roupa que influencia, que \u00e9  a gente\u2026", "id": "1170121977467678720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170121899269152769"], "created_at": "2019-09-06T23:49:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2820650226", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar...", "id": "1170121899269152769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170121856864673794"], "in_reply_to_user_id": "3129974025", "created_at": "2019-09-06T23:49:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1963754864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170118959070400512"}], "text": "@valensof1a Pacto suicida ;)", "id": "1170121856864673794"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170121763109425152"], "created_at": "2019-09-06T23:49:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760779344495124480", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.3641, "type": "Person", "normalized_text": "gkay"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170064675230375936"}], "text": "RT @jluccisolis: Vi a not\u00edcia que um cara se suicidou ao se jogar de um pr\u00e9dio, pr\u00e9dio esse que gkay tava, eu sabia que era uma gatilho aqu\u2026", "id": "1170121763109425152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170121620352065536"], "created_at": "2019-09-06T23:48:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189651995", "text": "viernes suicida \ud83d\udd2b", "id": "1170121620352065536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170121587095408643"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ScratesHaberma1", "id": "877653647198486528"}]}, "in_reply_to_user_id": "877653647198486528", "created_at": "2019-09-06T23:48:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1430880276", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170120438514638849"}], "text": "@ScratesHaberma1 No aument\u00f3 el salario m\u00ednimo? Alguno por ah\u00ed se suicida", "id": "1170121587095408643"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170121534792511488"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eugenia_em", "id": "71612332"}]}, "in_reply_to_user_id": "71612332", "created_at": "2019-09-06T23:48:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "470341210", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170119691160948736"}], "text": "@eugenia_em Jajajaja qu\u00e9 hdp, menos mal que no es el m\u00edo pq ya estar\u00eda suicida con lo mal que me va", "id": "1170121534792511488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170120810125778947"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "in_reply_to_user_id": "4878030725", "created_at": "2019-09-06T23:45:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51776502", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170118735664943104"}], "text": "@BrunoDuarteLK @omelete ningu\u00e9m disse nada, foi vc mesmo que se enforcou com a corda que ningu\u00e9m te deu kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "id": "1170120810125778947"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170120786641936384"], "created_at": "2019-09-06T23:45:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1584435710", "text": "Ningu\u00e9m: \n\nMeu irm\u00e3o: como \u00e9 o nome do peixe suicida? - AAAAAAAAAAAtum", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "id": "1170120786641936384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170120549135257600"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "xicograziano", "id": "41881267"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "LeitadasL0en", "id": "172574068"}, {"start": 72, "end": 88, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}]}, "in_reply_to_user_id": "1040420492451172353", "created_at": "2019-09-06T23:44:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92780914", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170116613716303874"}], "text": "@PorTiMeu_BR @xicograziano ja falei isso pros chefes MAVs @LeitadasL0en @allantercalivre daqui. a pouco ele se suicida e o lo o vai ficar com remorso", "id": "1170120549135257600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170120409913667585"], "in_reply_to_user_id": "3430236627", "created_at": "2019-09-06T23:43:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3430236627", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170120407745224704"}], "text": "Ele disse que me observa todos os dias, ficou batendo maior papo comigo, perguntou at\u00e9 se tenho algum problema, muito lindo essa atitude dele. Ele disse que a um ano atr\u00e1s um menino fazia a mesma coisa que eu fa\u00e7o, s\u00f3 que esse menino se suicidou \ud83d\udc94\ud83d\ude1e", "id": "1170120409913667585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170120307140681729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:43:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030623170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "id": "1170120307140681729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170120251297714181"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:43:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "454609156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "id": "1170120251297714181"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170120111501512704"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/fUXyNV96cv", "expanded_url": "https://twitter.com/MurilloRibeeiro/status/1170120111501512704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fUXyNV96cv", "media_key": "16_1170120102790008832"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "legadaosb", "id": "855541669600665600"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "AARON HERNANDEZ"}]}, "in_reply_to_user_id": "855541669600665600", "created_at": "2019-09-06T23:42:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390480845", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170119694055018498"}], "text": "@legadaosb S\u00f3 que o AARON HERNANDEZ SE MATOU LEGADAO.\n\nfoi longe demais men https://t.co/fUXyNV96cv", "id": "1170120111501512704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170120084985122816"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:42:22.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "484727074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170014133699432454"}], "text": "RT @AltesaAmils: @gabrielrufian A mi, i a qualsevol independentista de veritat, m'importa un rave que arribi el feixisme a Moncloa. No m'im\u2026", "id": "1170120084985122816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170120007939960832"], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/A1ycVOXafh", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5785499/federico-palmieri-morto-lattore-suicida-a-roma-in-un-condominio-a-piazza-bologna/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/57\u2026"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 94, "tag": "Federico"}, {"start": 95, "end": 104, "tag": "Palmieri"}, {"start": 105, "end": 111, "tag": "morto"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "lattore"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:42:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717039627916484608", "text": "Federico Palmieri morto: lattore suicida a Roma in un condominio a piazza Bologna -  #Federico #Palmieri #morto: #lattore  https://t.co/A1ycVOXafh", "id": "1170120007939960832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170119825932394497"], "created_at": "2019-09-06T23:41:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102173380176957440", "text": "\u00c9s poi um gajo ta rola sempre ku pensamento suic\u00edda", "id": "1170119825932394497"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170119561858965505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "en"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.4238, "type": "Person", "normalized_text": "Dory"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:40:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822372473706418177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257376622546945"}], "text": "RT @NetflixLAT: \u00bfY el Top 10 de Pel\u00edculas en M\u00e9xico? \ud83e\udd13\n\n1. Amor en obra \n2. La raz\u00f3n de estar contigo \n3. Buscando a Dory \n4. Cig\u00fce\u00f1as: La\u2026", "id": "1170119561858965505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170119520595456005"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 131, "probability": 0.5415, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:40:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822372473706418177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257369357996032"}], "text": "RT @NetflixLAT: 6. El cristal encantado: La era de la resistencia\n7. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron\n8. El contador\n9. Sing: \u00a1Ven\u2026", "id": "1170119520595456005"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170119009838280704"], "created_at": "2019-09-06T23:38:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2964282484", "text": "I tell brobro djan sta farto di nha vida \ud83d\ude14\nEz poi um\u2005gajo\u2005ta rola sp\u2005ku pensamento suicida", "id": "1170119009838280704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170118590495936513"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GlodeJo07", "id": "167042901"}]}, "in_reply_to_user_id": "167042901", "created_at": "2019-09-06T23:36:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "921061049440272384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170099417745186818"}], "text": "@GlodeJo07 Uffff pues que no oiga mi boquita, porque se suicida \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d", "id": "1170118590495936513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170118524964102147"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "claraangelicap", "id": "1025113171919601664"}]}, "in_reply_to_user_id": "1025113171919601664", "created_at": "2019-09-06T23:36:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3231718030", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170118379480502273"}], "text": "@claraangelicap Um cara do pr\u00e9dio dela se suicidou!", "id": "1170118524964102147"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170118449697382400"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MundoBurbu", "id": "352226843"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "yolanda262", "id": "135789349"}, {"start": 71, "end": 82, "username": "Jaumeasens", "id": "212377097"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 136, "probability": 0.9721, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.905, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}]}, "in_reply_to_user_id": "352226843", "created_at": "2019-09-06T23:35:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "730174547555684353", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170101462237622275"}], "text": "@MundoBurbu @yolanda262 Peor a\u00fan: un independentista camuflado, eso es @Jaumeasens.\n\nCada vez tengo m\u00e1s claro que una alianza con Podemos ser\u00eda suicida para el PSOE y para Espa\u00f1a, Catalu\u00f1a incluida.", "id": "1170118449697382400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170118409998274561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RWanisangk", "id": "1081999856"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.8917, "type": "Other", "normalized_text": "overwatch"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7244, "type": "Person", "normalized_text": "Lela"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:35:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113482486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169600154690871297"}], "text": "RT @RWanisangk: Mas pera, ainda tem gente que se importa com o rank no overwatch ? KKKKKKKKKKKK Gente e eu aqui nos ress suicida e a Lela e\u2026", "id": "1170118409998274561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170118326594543616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:35:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1584638496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "id": "1170118326594543616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170117870724034560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:33:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119291484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "id": "1170117870724034560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170117850780098560"], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/kOn0D7Osvz", "expanded_url": "https://www.buzzfeednews.com/article/skbaer/elderly-couple-murder-suicide-health-care-costs", "display_url": "buzzfeednews.com/article/skbaer\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Zahr_Bloom", "id": "635582603"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9943, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 29, "tag": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:33:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1403375047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169491815172644866"}], "text": "RT @Zahr_Bloom: Esto es #EEUU: una pareja de ancianos se suicida porque no se pueden permitir los gastos m\u00e9dicos: \n\nhttps://t.co/kOn0D7Osvz", "id": "1170117850780098560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170117831175954434"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:33:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2812, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2325154272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "id": "1170117831175954434"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170117820245532672"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/YFWe5Xn71U", "expanded_url": "https://twitter.com/AceFreh99260158/status/1170117820245532672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YFWe5Xn71U", "media_key": "16_1170117811647258624"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "clarincom", "id": "8105922"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "Flaco"}]}, "in_reply_to_user_id": "8105922", "created_at": "2019-09-06T23:33:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1158704153897648128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170102093040029699"}], "text": "@clarincom Si se levantara el Flaco, se suicida @alferdez https://t.co/YFWe5Xn71U", "id": "1170117820245532672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170117506297671682"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SergioLvl99", "id": "2776774169"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.5898, "type": "Other", "normalized_text": "iceborn"}]}, "in_reply_to_user_id": "2776774169", "created_at": "2019-09-06T23:32:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "841765604", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170117358393970694"}], "text": "@SergioLvl99 Dos d\u00edas he dicho y adem\u00e1s ha salido iceborn, me embarque en una misi\u00f3n suicida", "id": "1170117506297671682"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170117496034275328"], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/xcH3m2Ydkr", "expanded_url": "https://twitter.com/PUBG/status/1170071924543766528", "display_url": "twitter.com/PUBG/status/11\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8934, "type": "Person", "normalized_text": "MALUCO"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:32:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3066640491", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170071924543766528"}], "text": "MALUCO SUICIDA KKKKKK https://t.co/xcH3m2Ydkr", "id": "1170117496034275328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170117480838238208"], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/H5Qkqqx73u", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-09-07/federico-palmieri-morto-lattore-suicida-a-roma-in-un-condominio-a-piazza-bologna/5785499/", "display_url": "zazoom.it/2019-09-07/fed\u2026"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 94, "tag": "Federico"}, {"start": 95, "end": 104, "tag": "Palmieri"}, {"start": 105, "end": 111, "tag": "morto"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "lattore"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:32:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231726084", "text": "Federico Palmieri morto: lattore suicida a Roma in un condominio a piazza Bologna -  #Federico #Palmieri #morto: #lattore  https://t.co/H5Qkqqx73u", "id": "1170117480838238208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170117286704947200"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Rqte6k2Ahh", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Sofiabizarro/post/978106742?t=1567812675", "display_url": "curiouscat.me/Sofiabizarro/p\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:31:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2325839443", "text": "Hmm por acaso sabes o que \u00e9 que a banana suicida disse ? \u2014 N\u00e3o kkkk https://t.co/Rqte6k2Ahh", "id": "1170117286704947200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170117246959706117"], "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/HJZAQIEkYp", "expanded_url": "https://letterboxd.com/film/star-trek-beyond/", "display_url": "letterboxd.com/film/star-trek\u2026"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 124, "probability": 0.684, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 134, "end": 151, "probability": 0.7497, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar de Maquiagem"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:31:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49141523", "text": "lembrar que o pessoal da maquiagem criou seres alien\u00edgenas com maquiagens e pr\u00f3teses incr\u00edveis pra no final Esquadr\u00e3o Suicida levar o Oscar de Maquiagem me faz perder 5 anos da minha expectativa de vida, sabe\nhttps://t.co/HJZAQIEkYp", "id": "1170117246959706117"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170117208409858048"], "created_at": "2019-09-06T23:30:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161345021305643009", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.5294, "type": "Other", "normalized_text": "Loirinha"}, {"start": 156, "end": 167, "probability": 0.9169, "type": "Other", "normalized_text": "EliteSeason2"}], "hashtags": [{"start": 155, "end": 168, "tag": "EliteSeason2"}]}, "text": "Todo mundo que comeu a Loirinha se acidentou , matou algu\u00e9m ou sumiu kkkk com certeza eu ia fazer algum desses 3 a\u00ed , pq eu ia tentar comer a loirinha tbm #EliteSeason2", "id": "1170117208409858048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170117057523982336"], "created_at": "2019-09-06T23:30:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "549650125", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.5411, "type": "Other", "normalized_text": "de"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169968794082504704"}], "text": "RT @unachaldia: En estos momentos se realiza el \"Seminario de Intervenci\u00f3n con Adolescentes y J\u00f3venes en riesgo suicida\", organizado por la\u2026", "id": "1170117057523982336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170117034874757120"], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/wt3VrbPt7F", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCcTnm", "display_url": "dlvr.it/RCcTnm", "status": 200, "unwound_url": "https://www.paginasiete.bo/sociedad/evo-en-colombia-proclama-quot-planeta-o-muertequot-y-culpa-al-calentamiento-global-NCPS230049?utm_source=dlvr.it&utm_medium=facebook"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 186, "end": 195, "probability": 0.7721, "type": "Person", "normalized_text": "Evolsonaro"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 93, "tag": "CuantoCinismo"}, {"start": 94, "end": 102, "tag": "Bolivia"}, {"start": 103, "end": 116, "tag": "DerogacionYA"}, {"start": 117, "end": 132, "tag": "EvoEsLaDerecha"}, {"start": 133, "end": 145, "tag": "Chiquitania"}, {"start": 146, "end": 161, "tag": "ChiquitaniaSos"}, {"start": 162, "end": 171, "tag": "Amazonia"}, {"start": 172, "end": 184, "tag": "amazoniaSos"}, {"start": 185, "end": 196, "tag": "Evolsonaro"}, {"start": 197, "end": 206, "tag": "NuncaMas"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:30:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301172833", "text": "\u00bfFrase suicida?, \u00bfpetici\u00f3n p\u00fablica por sentimiento de culpa?, \u00bflapsus linguae? #CuantoCinismo #Bolivia #DerogacionYA #EvoEsLaDerecha #Chiquitania #ChiquitaniaSos #Amazonia #amazoniaSos #Evolsonaro #NuncaMas https://t.co/wt3VrbPt7F", "id": "1170117034874757120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170116984337522688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:30:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940365846010060806", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "id": "1170116984337522688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170116978322956289"], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/Nd4hNzPKXJ", "expanded_url": "https://br.vida-estilo.yahoo.com/style/ex-bbb-isabella-cecchi-foi-motivo-pelo-qual-fa-nao-tirou-a-propria-vida-214227454.html", "display_url": "br.vida-estilo.yahoo.com/style/ex-bbb-i\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:30:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "851653787320291330", "text": "Clica para ler \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/Nd4hNzPKXJ", "id": "1170116978322956289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170116615901519873"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/JtzkZJKreB", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/spettacolo/e-morto-suicida-l-attore-federico-palmieri-si-e-impiccato-nel-gardino-del-suo-condominio_3230379-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/spettacolo/e-m\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:28:35.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008861679", "text": "E' morto suicida l'attore Federico Palmieri: si \u00e8 impiccato nel giardino del suo condominio - Tgcom24 https://t.co/JtzkZJKreB", "id": "1170116615901519873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170116609576488961"], "created_at": "2019-09-06T23:28:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975527727825674244", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": ".Fernandez"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.4226, "type": "Person", "normalized_text": "Rivadavia"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3925, "type": "Organization", "normalized_text": "Univ"}, {"start": 146, "end": 154, "probability": 0.501, "type": "Person", "normalized_text": "tontuelin"}]}, "text": "A.Fernandez no tiene un apice d verg\u00fcenza ya s suene acomodado en el sill\u00f3n de Rivadavia,hablando en Univ.q/ vend t\u00edtulos, desprecia ble felpudin tontuelin,la SINIESTRA busca su indulto y luego lo suicida, total uno m\u00e1s q/ le hace!!!!!!", "id": "1170116609576488961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170116585845088258"], "created_at": "2019-09-06T23:28:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1146599675446906880", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.7145, "type": "Person", "normalized_text": "emilly"}]}, "text": "e eu q deixei a fantasia da emilly no \u00f4nibus \nse ela me matou? \u00f3bvio", "id": "1170116585845088258"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170116542387904512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:28:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053518830977331200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "id": "1170116542387904512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170116477220990976"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/TX95jlZ7k4", "expanded_url": "https://www.diariolibre.com/actualidad/internacional/un-raton-se-suicida-en-un-restaurante-de-comida-rapida-de-eeuu-OG14033368?jwsource=twi", "display_url": "diariolibre.com/actualidad/int\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laluzjose", "id": "124756260"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:28:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778223814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170108401596153857"}], "text": "RT @laluzjose: los clientes escandalizados porque el rat\u00f3n se cay\u00f3 en la maquina de freir las papas \n : https://t.co/TX95jlZ7k4", "id": "1170116477220990976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170116419721281536"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/f46skpQsPj", "expanded_url": "https://www.shazam.com/track/55988158/amor-suicida", "display_url": "shazam.com/track/55988158\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9707, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.9234, "type": "Other", "normalized_text": "Amor Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:27:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153232417", "text": "Sentimiento \u2665\ufe0f\nHe usado Shazam para descubrir Amor Suicida, de Dos Minutos https://t.co/f46skpQsPj", "id": "1170116419721281536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170116264276189191"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Xiumallowsy", "id": "787479162995011585"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:27:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022991811319681024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169992574196736000"}], "text": "RT @Xiumallowsy: Acabou de passar na tv o cara que ESTRUPOU e matou uma IDOSA,  agora me diz que \u00e9  a roupa que influencia, que \u00e9  a gente\u2026", "id": "1170116264276189191"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170115587693076480"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "xmpaladrxver", "id": "1169779713289666565"}]}, "in_reply_to_user_id": "1169779713289666565", "created_at": "2019-09-06T23:24:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732956943426441216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170113345082593280"}], "text": "@xmpaladrxver + soy muy buena. Tengo su sangre y sabe que tambi\u00e9n soy inteligente y no me metia sola en ningun caso suicida", "id": "1170115587693076480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170115284620992512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:23:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973720101550743552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "id": "1170115284620992512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170115204388204544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "silvia_nape", "id": "306123056"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:22:59.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "613566300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169973250849411074"}], "text": "RT @silvia_nape: Ja han arribat els llibres d\u2019Un Turista se su\u00efcida. Quina il.lusi\u00f3! L\u2019obra pse per\u00f2 jo d vosaltres no em perdria el pr\u00f2leg\u2026", "id": "1170115204388204544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170115182628151296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:22:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949102905893769216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "id": "1170115182628151296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170115121491959809"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:22:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799334863056896001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "id": "1170115121491959809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170115109588480000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:22:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115655346645635072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "id": "1170115109588480000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170114711825866753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:21:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31627942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "id": "1170114711825866753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170114698831900672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:20:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061612478482837504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "id": "1170114698831900672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170114300830191616"], "created_at": "2019-09-06T23:19:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845792424052101120", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9604, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "text": "en twitter hay el 35% suicida, 40% solterxs con depresi\u00f3n y 25% arma bardo/haters", "id": "1170114300830191616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170114296803667973"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/9BQXiJcSSM", "expanded_url": "https://twitter.com/VSXViralSpiral/status/1170057689923280898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9BQXiJcSSM", "media_key": "3_1170057684332306433"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VSXViralSpiral", "id": "709451320806088704"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:19:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4888483101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170057689923280898"}], "text": "RT @VSXViralSpiral: No se los hab\u00eda comentado, pero... ME ENCANTA esta historia del robot suicida. https://t.co/9BQXiJcSSM", "id": "1170114296803667973"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170114161268969478"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ZennaroCarlo", "id": "1023261703193223168"}]}, "in_reply_to_user_id": "1023261703193223168", "created_at": "2019-09-06T23:18:50.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1704025022", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170077370251927553"}], "text": "@ZennaroCarlo Certo se Salvini si suicida, fa un piacere all'italiana!", "id": "1170114161268969478"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170114062874796032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:18:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160253531741462529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "id": "1170114062874796032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170114017618272258"], "created_at": "2019-09-06T23:18:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128433902652141571", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.5521, "type": "Person", "normalized_text": "residente"}]}, "text": "caramba q odio desse residente se o nariz do cara tava sangrando oq custa ver oq ele tem???? parabens imbecil vc matou ele por ser um idiota q odio", "id": "1170114017618272258"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170113835350540289"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:17:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751827309234126849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "id": "1170113835350540289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170113816006463488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:17:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3432379397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "id": "1170113816006463488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170113608598073349"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Divulgameteo", "id": "87376791"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4457, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "Dorian"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:16:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "283472104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169851486278320128"}], "text": "RT @Divulgameteo: No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00ed\u2026", "id": "1170113608598073349"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170113407649046528"], "created_at": "2019-09-06T23:15:50.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "269018901", "text": "Peppino Di Capri all\u2019una e un quarto. Dopo dice uno si suicida!!!\ud83d\ude21\n#missitalia", "id": "1170113407649046528", "entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 78, "tag": "missitalia"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170113404364713984"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.6144, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "54095033", "created_at": "2019-09-06T23:15:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080527243754000385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170068535932063744"}], "text": "@yturbe_ Pobre, como t\u00fa perteneces a alguien que se cree l\u00edder (qui\u00e9n es, Keiko o el suicida AG?) imaginas que los dem\u00e1s peruanos somos objetos de alguien. \nLos ciudadanos no pertenecemos a nadie, no somos borregos fujitrolls que obedecen consignas.", "id": "1170113404364713984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170113256393969664"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/VcXeAxeP52", "expanded_url": "https://twitter.com/mentirosarelax/status/1170046808451682305/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VcXeAxeP52", "media_key": "7_1170046646597693440"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.7648, "type": "Person", "normalized_text": "Gkay"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:15:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "907174786039775232", "text": "Mano a Gkay estava gravando stories e o cara se suicidou no pr\u00e9dio dela pqp, eu to muito triste \n\n https://t.co/VcXeAxeP52", "id": "1170113256393969664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170112997974532098"], "created_at": "2019-09-06T23:14:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1531870946", "text": "Fiel a los viernes de entrenamiento suicida en el gym! \ud83d\udcaa\ud83d\udca3\ud83d\udc4c", "id": "1170112997974532098"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170112933411676161"], "created_at": "2019-09-06T23:13:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042452298113474560", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.6747, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "botei esquadr\u00e3o suicida pra assistir\n\no que eu t\u00f4 fazendo da minha vida", "id": "1170112933411676161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170112925161447424"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mila_mtz", "id": "553068471"}]}, "in_reply_to_user_id": "553068471", "created_at": "2019-09-06T23:13:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3294243149", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169974554221056001"}], "text": "@mila_mtz Tenes que aprender ya a pasar onda suicida para no llegar tan tarde a Itac\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1170112925161447424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170112660337299457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cesaras132", "id": "3893219841"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:12:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170087456705613824"}], "text": "RT @cesaras132: @dw_espanol 29 a\u00f1os de gobiernos nefastos con candidatos,  expresidentes presos, procesados, pr\u00f3fugos y un occiso cobarde s\u2026", "id": "1170112660337299457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170112528162131968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:12:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "id": "1170112528162131968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170112309743759365"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Alanysmlocheee", "id": "1010331353798365185"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "viihfrr", "id": "925010220203565063"}]}, "in_reply_to_user_id": "1010331353798365185", "created_at": "2019-09-06T23:11:28.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4086323483", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170007589012344832"}], "text": "@Alanysmlocheee @viihfrr alanys a suicida", "id": "1170112309743759365"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170112162129465345"], "created_at": "2019-09-06T23:10:53.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372858349", "text": "Ciao Federico, a presto!\n(quando un attore di teatro si suicida io sento di impazzire)", "id": "1170112162129465345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170112045133508608"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PaolaVPimenta", "id": "3914220257"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "biajjjkkk", "id": "4627865073"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.5462, "type": "Person", "normalized_text": "Bia"}]}, "in_reply_to_user_id": "3914220257", "created_at": "2019-09-06T23:10:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2729554979", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170111763557339138"}], "text": "@PaolaVPimenta @biajjjkkk O QUE eu sou super f\u00e1cil de lidar. Morei 6 meses com a Bia e a gnt n se matou j\u00e1 considero uma vit\u00f3ria", "id": "1170112045133508608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170112039827771392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:10:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109373688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "id": "1170112039827771392"}], "includes": {"users": [{"name": "Gizmo \ud83e\udd89", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2173, "following_count": 857, "tweet_count": 82060, "listed_count": 8}, "id": "328231274", "location": "Taniquetil", "username": "n_gizmo"}, {"name": "jj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 153, "tweet_count": 3424, "listed_count": 0}, "id": "871904962653106176", "location": "oto\ud83d\udc3e\ud83c\udf0a", "username": "jjonis_"}, {"name": "Laura Carvalho", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 211170, "following_count": 1132, "tweet_count": 9578, "listed_count": 1211}, "id": "4400597716", "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "lauraabcarvalho"}, {"name": "arisito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 363, "tweet_count": 24785, "listed_count": 5}, "id": "78476527", "location": "San Juan, Puerto Rico", "username": "arisitoo"}, {"name": "Dr. Prejuicio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9875, "following_count": 291, "tweet_count": 48989, "listed_count": 30}, "id": "177699149", "location": "Arecibo, Puerto Rico ", "username": "ChuRamirez"}, {"name": "Patricia \ud83e\udd2b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12252, "following_count": 6840, "tweet_count": 324203, "listed_count": 29}, "id": "43749204", "location": "Miraflores, Peru", "username": "pattyromero11"}, {"name": "Salvaje Digital", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49318, "following_count": 1346, "tweet_count": 114999, "listed_count": 80}, "id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "salvajedigital"}, {"name": "vi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 849, "tweet_count": 62387, "listed_count": 4}, "id": "1050189261742465025", "username": "itscaptainluffy"}, {"name": "Juan C Rodriguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1165, "tweet_count": 23017, "listed_count": 0}, "id": "893562512037294081", "username": "JuanCRo53503565"}, {"name": "professor vanderlei luxemburgo falando khedira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4554, "following_count": 229, "tweet_count": 429662, "listed_count": 28}, "id": "41241710", "username": "didipp"}, {"name": "Sandy \ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 441, "tweet_count": 18372, "listed_count": 1}, "id": "1135006038892208130", "location": "Velaris", "username": "sanndyx_"}, {"name": "Xavier Fiestas \uea00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 1426, "tweet_count": 233245, "listed_count": 5}, "id": "3171735557", "location": "Lima, Peru", "username": "XavierFiestas"}, {"name": "C\u00e9sar Lievand", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12226, "following_count": 9484, "tweet_count": 252352, "listed_count": 875}, "id": "122541642", "username": "ArgosMozart"}, {"name": "Verga de Acero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4190, "following_count": 1462, "tweet_count": 112979, "listed_count": 26}, "id": "65950757", "location": "P.R", "username": "massamorra"}, {"name": "Luiza Meira (Lume in Borderland) \u2b50\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2425, "following_count": 4999, "tweet_count": 163785, "listed_count": 24}, "id": "46200708", "location": "Esteio, Brasil", "username": "luizameira"}, {"name": "Ren - 37 millones de coima para ALAN y gentita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6335, "following_count": 3870, "tweet_count": 410949, "listed_count": 61}, "id": "71035410", "username": "RenZentido"}, {"name": "Paulo Mariante", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2204, "following_count": 1615, "tweet_count": 38281, "listed_count": 13}, "id": "43554075", "location": "Campinas, SP, Brasil", "username": "paulomariante"}, {"name": "juju onaga \ud83d\udc23", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 954, "tweet_count": 28687, "listed_count": 1}, "id": "1091101077204860929", "location": "\ud835\udc0c\ud835\udc28\ud835\udc28\ud835\udc27", "username": "petitbyuns"}, {"name": "K\u5f00IEMIM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8748, "following_count": 4367, "tweet_count": 157365, "listed_count": 72}, "id": "787479162995011585", "username": "Xiumallowsy"}, {"name": "Player.Randon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 199, "tweet_count": 384, "listed_count": 0}, "id": "2688230912", "username": "UmRandomDoR6"}, {"name": "arthur", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 94, "tweet_count": 10598, "listed_count": 1}, "id": "957431385010180097", "username": "artwf"}, {"name": "\u262a\ufe0egusta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 634, "tweet_count": 38029, "listed_count": 7}, "id": "954662391756750848", "username": "guxtavo_lo"}, {"name": "---1\u00bfed3n\u00bflI|ml++", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 110, "tweet_count": 6392, "listed_count": 1}, "id": "1147473036586749953", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "EdenXpain"}, {"name": "Jupi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 4824, "tweet_count": 45384, "listed_count": 6}, "id": "942133939224838147", "username": "strawberryswimg"}, {"name": "Mariana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 88, "tweet_count": 2635, "listed_count": 0}, "id": "1066159462145294336", "username": "_m_casasola"}, {"name": "andrea\u2077 JIMIN DAY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 847, "tweet_count": 24821, "listed_count": 3}, "id": "1045046346166796288", "location": "solo 18+ ", "username": "andreawithluv"}, {"name": "COSAS ARGENTINAS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1886, "following_count": 1528, "tweet_count": 47555, "listed_count": 11}, "id": "603950645", "location": "BsAs., Rep\u00fablica Argentina", "username": "CosasArgentinas"}, {"name": "Cirenia Garcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2641, "following_count": 1401, "tweet_count": 77626, "listed_count": 8}, "id": "929630672104325120", "username": "CireniaGarcia11"}, {"name": "Pablo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8178, "following_count": 6271, "tweet_count": 25529, "listed_count": 23}, "id": "807320110788644865", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "pablovv11"}, {"name": "Raellen Koga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2314, "following_count": 237, "tweet_count": 125530, "listed_count": 55}, "id": "186313450", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "kogaraellen"}, {"name": "vicente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 116, "tweet_count": 10549, "listed_count": 0}, "id": "798216149930491904", "username": "vicentpires"}, {"name": "Andrea Britto Castro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 718, "tweet_count": 16370, "listed_count": 2}, "id": "92862377", "location": "Colombia", "username": "Abrittocastro"}, {"name": "Psiquiatr\u00eda Uninorte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 1439, "tweet_count": 1774, "listed_count": 8}, "id": "1053436375394070528", "location": "Barranquilla, Colombia", "username": "Psiquiatria_UN"}, {"name": "amanda \ud83d\udcd6: hp\u2076", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5722, "following_count": 4215, "tweet_count": 33976, "listed_count": 9}, "id": "1035505288785416192", "location": "hogwarts", "username": "jisungpet"}, {"name": "Mistercap", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 346, "tweet_count": 3520, "listed_count": 0}, "id": "827652375921958912", "location": "Panam\u00e1", "username": "kevinamorrr"}, {"name": "\ud83d\ude36\u200d\ud83c\udf2b\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 312, "tweet_count": 13675, "listed_count": 2}, "id": "1576393417", "location": "Itaquera, S\u00e3o Paulo", "username": "sccpalicia"}, {"name": "Marquitux \uf8ff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 657, "tweet_count": 41735, "listed_count": 0}, "id": "28114475", "location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "anubis4d"}, {"name": "Gabes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 60, "tweet_count": 35150, "listed_count": 1}, "id": "1031714858620870656", "username": "GabesOfTrevas"}, {"name": "Noticias Oaxaca NVI", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 157516, "following_count": 314, "tweet_count": 112432, "listed_count": 453}, "id": "100279749", "location": "Oaxaca, Mexico", "username": "nvinoticiasoax"}, {"name": "Noticias Istmo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 62, "tweet_count": 69235, "listed_count": 0}, "id": "2907864375", "location": "Salina Cruz, M\u00e9xico", "username": "istmo_noticias"}, {"name": "edmar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 665, "tweet_count": 5204, "listed_count": 0}, "id": "776300478", "location": "Honduras", "username": "edmarlemus"}, {"name": "Ariel Banegas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2746, "following_count": 1144, "tweet_count": 43271, "listed_count": 11}, "id": "171388374", "location": "Honduras", "username": "ArielBanegas"}, {"name": "anne", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 712, "tweet_count": 20884, "listed_count": 0}, "id": "934828502511181826", "location": "na sua ", "username": "anne_thaycrf"}, {"name": "Not So Incredible Ryugo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 942, "tweet_count": 7530, "listed_count": 1}, "id": "964258297221038080", "location": "Brasil", "username": "Ferro_Brando"}, {"name": "Gabriel Prieto Rico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4316, "following_count": 4945, "tweet_count": 75773, "listed_count": 4}, "id": "157003517", "location": "Bogot\u00e1", "username": "gaprietorico"}, {"name": "Aiddalvxx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 84, "tweet_count": 665, "listed_count": 0}, "id": "1086307102283481088", "location": "Alto Paraguay, Paraguay", "username": "aiddaruizdiaz__"}, {"name": "Daia \ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 340, "tweet_count": 5903, "listed_count": 0}, "id": "4265998959", "location": "Lan\u00fas", "username": "DaiaVillarreal"}, {"name": "Doris Bula Anichiarico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 650, "tweet_count": 2504, "listed_count": 3}, "id": "219495955", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "DorisBulaa"}, {"name": "ralf nochetto. #simplemente detesto a los fujirata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 911, "tweet_count": 19990, "listed_count": 0}, "id": "1144286177673043970", "location": "Peru surco", "username": "Rafael11252430"}, {"name": "Juan Sheput", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227412, "following_count": 2944, "tweet_count": 41950, "listed_count": 584}, "id": "33808317", "location": "Lima, Peru", "username": "JuanSheput"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1778, "following_count": 1251, "tweet_count": 8010, "listed_count": 34}, "id": "240484463", "username": "lupitaareyes"}, {"name": "Albert S\u00e1ez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15148, "following_count": 5543, "tweet_count": 16638, "listed_count": 389}, "id": "213229697", "location": "Catalunya", "username": "albertsaezc"}, {"name": "Emilyn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 629, "tweet_count": 24804, "listed_count": 0}, "id": "4264565421", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Emy_Couto"}, {"name": "Carlos Tapia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 821, "tweet_count": 38794, "listed_count": 0}, "id": "1075179190989803520", "location": "Lima, Peru", "username": "Tasacaro55Tapia"}, {"name": "Lara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6393, "following_count": 416, "tweet_count": 58240, "listed_count": 0}, "id": "2645766463", "username": "AquelaLara"}, {"name": "Sam\ud83e\ude81", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 1537, "tweet_count": 141798, "listed_count": 2}, "id": "1031890856", "username": "Sam_Scarelli"}, {"name": "Brand\u00f3n \ud83d\ude0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 1002, "tweet_count": 174057, "listed_count": 21}, "id": "494355624", "location": "Lima, Peru", "username": "28_robles7"}, {"name": "Max", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 1306, "tweet_count": 5239, "listed_count": 1}, "id": "851608864751575046", "location": "Backrooms", "username": "kuromi1001"}, {"name": "ana beatriz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 237, "tweet_count": 17845, "listed_count": 0}, "id": "1004024612831809536", "username": "_anaab01"}, {"name": "Lanna Banana \u00e9 13 \u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2504, "following_count": 2124, "tweet_count": 106340, "listed_count": 7}, "id": "1076608878", "location": "Ceil\u00e2ndia, 061", "username": "Valente_lanna"}, {"name": "Villa Mix\ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 486, "tweet_count": 3187, "listed_count": 0}, "id": "926249144259350528", "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "_DudaFarias1"}, {"name": "jesusjauregui", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 132, "tweet_count": 10216, "listed_count": 1}, "id": "80435894", "username": "jesusjauregui"}, {"name": "Karla Calle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48567, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "id": "97840455", "username": "KarlaCalle"}, {"name": "\ud835\udc46\ud835\udc5c\ud835\udc53\ud835\udc56;\u2077\u2081\u2083.\ud835\udc1c\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc32 \ud835\udfcf\ud835\udc2c\ud835\udc2d \ud835\udc30\ud835\udc22\ud835\udc27.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 1284, "tweet_count": 9149, "listed_count": 3}, "id": "763884811383693312", "username": "wonjinyall"}, {"name": "marLa isabelle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97899, "following_count": 280, "tweet_count": 9984, "listed_count": 79}, "id": "894771672586125312", "location": "Al fondo, a la derecha", "username": "marlaisabelle"}, {"name": "Oscar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 92, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "id": "1136813553489448961", "username": "Oscar38287369"}, {"name": "El Fedelobo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3148514, "following_count": 605, "tweet_count": 44513, "listed_count": 919}, "id": "243851501", "username": "SoyFedelobo"}, {"name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Dra. Laudely Exilada em Bacurau\ud83c\udf3f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 610, "tweet_count": 32238, "listed_count": 14}, "id": "35523255", "location": "Bacurau - Macondo", "username": "laudely"}, {"name": "s\u00e2mia doha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 585, "tweet_count": 22139, "listed_count": 0}, "id": "946849740871946242", "location": "Ipatinga, Brasil", "username": "lhamadelreys"}, {"name": "Giovani", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 225, "tweet_count": 1856, "listed_count": 0}, "id": "1069362902795251712", "username": "Giovani07435979"}, {"name": "Marcos Ribeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29798, "following_count": 23931, "tweet_count": 42405, "listed_count": 11}, "id": "263965695", "location": "brazil", "username": "MarcosLRF"}, {"name": "Mary", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 429, "tweet_count": 14417, "listed_count": 4}, "id": "2834498679", "location": "Popay\u00e1n", "username": "Eraso126"}, {"name": "lu\u00eds", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 173, "tweet_count": 5180, "listed_count": 0}, "id": "1117344279096102912", "location": "Arroio do Meio ", "username": "luisgsdh"}, {"name": "Quebrando o Tabu", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3010920, "following_count": 567, "tweet_count": 22972, "listed_count": 733}, "id": "283230411", "username": "QuebrandoOTabu"}, {"name": "Isso Ta Errado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 11, "tweet_count": 164, "listed_count": 0}, "id": "1143997711353622529", "username": "errado_isso"}, {"name": "Lucas Lange \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14894, "following_count": 14554, "tweet_count": 21496, "listed_count": 15}, "id": "1114416574570606592", "location": "London, England", "username": "TheLucasLange"}, {"name": "David ese.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 201, "tweet_count": 10414, "listed_count": 1}, "id": "2165401194", "username": "davidsalas3001"}, {"name": "Diario Cambio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56018, "following_count": 712, "tweet_count": 488219, "listed_count": 628}, "id": "67388370", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "Diario_Cambio"}, {"name": "Ailu Fuentes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 157, "tweet_count": 9772, "listed_count": 0}, "id": "1567501824", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "AiluFuentes1"}, {"name": "\ud835\udd1e\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd21\ud835\udd1e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 873, "tweet_count": 56964, "listed_count": 14}, "id": "1143320191868313601", "location": "\ud835\udc3d.", "username": "rhaesfire"}, {"name": "Lilia Condor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 436, "tweet_count": 13942, "listed_count": 0}, "id": "1578416774", "username": "CondorLilia"}, {"name": "Hebe Marmar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 473, "tweet_count": 69119, "listed_count": 2}, "id": "785149464424177664", "username": "HebeMarmar"}, {"name": "Min. Diego Gonz\u00e1lez Gonz\u00e1lez", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 344776, "following_count": 1743, "tweet_count": 138950, "listed_count": 163}, "id": "340663665", "location": "La Curva de Maro\u00f1as ", "username": "diegodelacurva"}, {"name": "pipir\u00edpio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 1170, "tweet_count": 111226, "listed_count": 23}, "id": "132401818", "location": "USA", "username": "pipiripio"}, {"name": "Misty \u2601\ufe0f \u00a6\u00a6 pq me volv\u00ed bsdnista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 1072, "tweet_count": 30768, "listed_count": 10}, "id": "1136736714045575168", "location": "\u00a1She/He! \u2605 \u026a\u0274\u0493\u1d0a 9w1 - 926 \u00a6 16", "username": "M1ST1C_V3N"}, {"name": "Spargo quiere dibujar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38592, "following_count": 369, "tweet_count": 34553, "listed_count": 0}, "id": "1112822582477242370", "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "SparGi_"}, {"name": "Vicente \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 429, "tweet_count": 5233, "listed_count": 0}, "id": "892495817168367617", "username": "Viicente02"}, {"name": "\u26a2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4584, "following_count": 3947, "tweet_count": 34095, "listed_count": 16}, "id": "4265644595", "location": "ele/ela", "username": "luvshions"}, {"name": "Guillermo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 154, "tweet_count": 3901, "listed_count": 0}, "id": "277523334", "username": "GuilleGutiHaz"}, {"name": "Emmet L. Brown \uea00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10651, "following_count": 423, "tweet_count": 28789, "listed_count": 117}, "id": "2863534234", "username": "regresandovoy"}, {"name": "@judithbefer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 211, "tweet_count": 4510, "listed_count": 0}, "id": "997099941054083072", "location": "Anzo\u00e1tegui, Venezuela", "username": "BettyFe64871972"}, {"name": "Noticias 24", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3288029, "following_count": 119, "tweet_count": 1564361, "listed_count": 14273}, "id": "14071538", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "noticias24"}, {"name": "RoBaeza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6104, "following_count": 6496, "tweet_count": 168729, "listed_count": 0}, "id": "987894110743879680", "location": "La Reina, Chile", "username": "RoBaeza3"}, {"name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Chile Libre 63%", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2418, "following_count": 5000, "tweet_count": 29053, "listed_count": 10}, "id": "1182777420", "username": "right_mister"}, {"name": "Pre\u0442\u03b9n\u043da \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83e\udd0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5907, "following_count": 1858, "tweet_count": 17803, "listed_count": 0}, "id": "993935843839668224", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "Giovanna07_02"}, {"name": "Jo\u00e3o Guilherme", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 308, "tweet_count": 1651, "listed_count": 0}, "id": "831945655446863875", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "07jotage"}, {"name": "dust \ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2135, "following_count": 1457, "tweet_count": 75719, "listed_count": 28}, "id": "912464780018974720", "location": "diva pop fracassada", "username": "fuywrin"}, {"name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7017, "following_count": 967, "tweet_count": 206834, "listed_count": 25}, "id": "282155394", "username": "Cluzcar"}, {"name": "Oso Blanco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 1517, "tweet_count": 95205, "listed_count": 12}, "id": "372575778", "location": "Lima", "username": "16091959"}, {"name": "vt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 203, "tweet_count": 34174, "listed_count": 1}, "id": "2621344828", "username": "vttalves"}, {"name": "Brenda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6914, "following_count": 400, "tweet_count": 129579, "listed_count": 42}, "id": "17111887", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "username": "masaquecusto"}, {"name": "anny", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 226, "tweet_count": 5830, "listed_count": 0}, "id": "3330762737", "location": "Rio", "username": "4annyg"}, {"name": "Zazoom Social News", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180213, "listed_count": 2191}, "id": "231726084", "location": "It\u00e1lia", "username": "zazoomblog"}, {"name": "Rapha \ud83d\udcd6 mulherzinhas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 578, "tweet_count": 21424, "listed_count": 7}, "id": "133733164", "location": "Brasilia", "username": "raphaellelol"}, {"name": "Ariel | 4.50$ OF\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65357, "following_count": 563, "tweet_count": 73310, "listed_count": 117}, "id": "1095492056590495745", "location": "Check on my onlyfans", "username": "arieljnb"}, {"name": "Kat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4439, "following_count": 391, "tweet_count": 9754, "listed_count": 1}, "id": "1115770343149404160", "location": "Pau Grande, Brasil", "username": "TorcidaJovemibr"}, {"name": "N\u00e9stor L\u00f3pez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 401, "tweet_count": 11018, "listed_count": 0}, "id": "35847517", "username": "neslop"}, {"name": "La Otra Cara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13434, "following_count": 900, "tweet_count": 70930, "listed_count": 45}, "id": "2890024156", "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "username": "laotracara_co"}, {"name": "irala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 586, "tweet_count": 40024, "listed_count": 2}, "id": "153160308", "location": "Dourados-MS", "username": "nati_irala"}, {"name": "hi lorena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 335, "tweet_count": 10224, "listed_count": 0}, "id": "3403748920", "username": "hiverlane"}, {"name": "\ud83c\udf33\ud83e\udeb7Dresde en la selva \ud83c\udf3a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 505, "tweet_count": 4728, "listed_count": 0}, "id": "1049413979674734595", "username": "MunecaDresde"}, {"name": "\ud835\udc6e\ud835\udc82\ud835\udc83. \ud83e\udda9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 234, "tweet_count": 9528, "listed_count": 1}, "id": "812435569959731200", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "username": "cravoeecaanela"}, {"name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf4Ngana\u2019s Child \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2695\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 140, "tweet_count": 6169, "listed_count": 0}, "id": "1091696220781928448", "location": "Cuba", "username": "LucianoLuyana"}, {"name": "Quo vadis Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 92, "tweet_count": 14565, "listed_count": 1}, "id": "720649399760744448", "username": "quovadisperu"}, {"name": "Jorge del Castillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405686, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "id": "111815940", "username": "JorgeDCG"}, {"name": "Chuss Aristy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 3117, "tweet_count": 48366, "listed_count": 4}, "id": "1260798228", "username": "AristyChus"}, {"name": "Clauchi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3120, "following_count": 2958, "tweet_count": 10690, "listed_count": 6}, "id": "169157984", "location": "Tigre, Buenos Aires, Argentina", "username": "ClaudiaPdSR"}, {"name": "En El Cine \ud83c\udfac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3369, "following_count": 329, "tweet_count": 5601, "listed_count": 23}, "id": "309886756", "location": "Capital Federal, Buenos Aires", "username": "enelcine_ar"}, {"name": "Fernando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 70, "tweet_count": 5981, "listed_count": 0}, "id": "1127722077346258944", "location": "Volta Redonda, Brasil", "username": "fnandolaureano"}, {"name": "nels\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 364, "tweet_count": 6301, "listed_count": 0}, "id": "322365334", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "username": "nelsera_"}, {"name": "Fabi\u00e1n G", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 350, "tweet_count": 4064, "listed_count": 0}, "id": "309224338", "location": "Manabi, Ecuador", "username": "NUKETOWN311299"}, {"name": "ANINHA\ud83c\udf2a\ufe0f\ud83c\udf5f\ud83e\udd92 TETRA \ud83d\udda4\ud83e\udd0d\ud83c\udfc6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 2237, "tweet_count": 32368, "listed_count": 1}, "id": "1147512186253848576", "username": "anynhakit"}, {"name": "Quindim de cacha\u00e7a \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 1140, "tweet_count": 96962, "listed_count": 1}, "id": "2333485286", "username": "eriksenthebitch"}, {"name": "\ud835\udd70\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd89\ud835\udd94 13 \u2665\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3428, "following_count": 2677, "tweet_count": 39672, "listed_count": 2}, "id": "734788018628874240", "location": "Campinas, Brasil", "username": "elinaldosousaa"}, {"name": "MatheusPaix\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 1422, "tweet_count": 920, "listed_count": 1}, "id": "984455597637668865", "location": "Limbo", "username": "LilPaixons"}, {"name": "Lullaby", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 3195, "tweet_count": 63153, "listed_count": 0}, "id": "1301977813", "username": "LullabySC2"}, {"name": "Gaudz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6768, "following_count": 1181, "tweet_count": 41391, "listed_count": 30}, "id": "59915233", "location": "S\u00e3o Paulo - Brazil.", "username": "carolgaudencio"}, {"name": "\u0454\u2113\u0454\u0438\u0438\u03b1 \u0f06\u1c14\u1a5a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 608, "tweet_count": 26295, "listed_count": 3}, "id": "1030652307061592064", "location": "Brendan/Reeves/Skarsg\u00e5rd Stan", "username": "hiddleshugme"}, {"name": "DOMINGO FOPS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 130, "tweet_count": 3042, "listed_count": 0}, "id": "411945860", "location": "Mexico", "username": "FOPSLM"}, {"name": "Neftali Mart\u00ednez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3478, "following_count": 4999, "tweet_count": 51841, "listed_count": 30}, "id": "86860398", "location": "\u00dcT: 19.359314,-99.12057", "username": "neftalimtz"}, {"name": "\ud835\ude3e\ud835\ude56\ud835\ude65\ud835\ude5e\ud835\ude6b\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude5d\ud835\ude56 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 373, "tweet_count": 21581, "listed_count": 0}, "id": "3362709490", "username": "capivaranha"}, {"name": "Justo Cordova", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "id": "415001653", "username": "CordovaJusto"}, {"name": "ATV", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 707717, "following_count": 131, "tweet_count": 314881, "listed_count": 966}, "id": "153590993", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "atvpe"}, {"name": "Camilo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 226, "tweet_count": 89074, "listed_count": 0}, "id": "948263749", "location": "Ucr\u00e2nia", "username": "donramon76"}, {"name": "RT en Espa\u00f1ol", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3511333, "following_count": 67, "tweet_count": 796100, "listed_count": 12403}, "id": "100731315", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "ActualidadRT"}, {"name": "\u064b\u2077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 1086, "tweet_count": 72129, "listed_count": 4}, "id": "887036025079574530", "username": "kj_koya"}, {"name": "(mar)ina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 480, "tweet_count": 21814, "listed_count": 0}, "id": "63278870", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "ylwbluee"}, {"name": "Tiamatgeo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3441, "following_count": 4997, "tweet_count": 234473, "listed_count": 4}, "id": "967437384135692288", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "username": "Simonefilo"}, {"name": "Brasil 247", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 597688, "following_count": 658, "tweet_count": 274861, "listed_count": 1938}, "id": "248890506", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "username": "brasil247"}, {"name": "\u2728\ud83e\udd8a \ud835\udc6d\ud835\udc90\ud835\udc99\ud835\udc9a \ud835\udc7b\ud835\udc89\ud835\udc86 \ud835\udc7a\ud835\udc98\ud835\udc82\ud835\udc88\ud835\udc86\ud835\udc93 \ud83e\udd8a\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 164, "tweet_count": 2202, "listed_count": 2}, "id": "946933689962856448", "username": "FoxyTheSwager55"}, {"name": "\u2661Velin\u2661\u4e94\u5341\u5d50\u270e\u0fd0\ud83c\udf43", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2315, "following_count": 57, "tweet_count": 5445, "listed_count": 9}, "id": "3321803995", "username": "Velin_chan"}, {"name": "luzmarina otaola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2511, "following_count": 3225, "tweet_count": 214673, "listed_count": 11}, "id": "127023136", "location": "ESTRATOSFERA", "username": "luzmarinaotaola"}, {"name": "Morire non basta \ud83d\udc80\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3694, "following_count": 1003, "tweet_count": 80277, "listed_count": 38}, "id": "2259291457", "location": "DAVA", "username": "HanekeJr"}, {"name": "Abriendo Brecha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134475, "following_count": 75, "tweet_count": 134156, "listed_count": 0}, "id": "1280879857", "location": "Honduras", "username": "Abriendo_Brecha"}, {"name": "control con pinchos e metralletas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 129, "tweet_count": 18203, "listed_count": 2}, "id": "760172217820905472", "location": "Santiago, Galiza ", "username": "potenciaremus"}, {"name": "Daniela Rivera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 784, "tweet_count": 371, "listed_count": 0}, "id": "882004699930656769", "location": "Metropolitana de Santiago, Chile", "username": "DanielaRiverae"}, {"name": "SeremiSaludBiob\u00edo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29524, "following_count": 762, "tweet_count": 16460, "listed_count": 64}, "id": "485850359", "username": "seremisalud8"}, {"name": "Javier Torres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 194, "tweet_count": 664, "listed_count": 0}, "id": "351052802", "username": "JavierASTorres"}, {"name": "Jos\u00e9 Miguel Vi\u00f1as", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40018, "following_count": 1360, "tweet_count": 73023, "listed_count": 873}, "id": "87376791", "location": "Madrid, Spain", "username": "Divulgameteo"}, {"name": "Agztn \u2b55\ufe0frti\u26a1\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 94, "tweet_count": 87200, "listed_count": 1}, "id": "4706359945", "location": "M\u00e9xico", "username": "Agztn_Ortz"}, {"name": "Carlos Rueda U.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1596, "tweet_count": 148362, "listed_count": 0}, "id": "45143554", "location": "Lima, Peru", "username": "chinin2925"}, {"name": "tata\u17f9 the eclipse.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4095, "following_count": 4193, "tweet_count": 39931, "listed_count": 15}, "id": "797082622107283456", "location": "\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\ude01: (n.) amar e apreciar tudo aquilo de mais bonito existente no mundo. arte \u00e9 apreciar a exist\u00eancia de nakamoto yuta from osaka \ud83e\udd0d", "username": "yutasdolI"}, {"name": "Illary", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161667, "listed_count": 0}, "id": "1154090718614446080", "username": "IllaryVerdad"}, {"name": "Alberto  Augusto Espinoza Pasache", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 609, "tweet_count": 77841, "listed_count": 3}, "id": "2263177300", "location": "Lima, NY", "username": "AlespaP"}, {"name": "Mirella Griminelli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 333, "tweet_count": 54548, "listed_count": 5}, "id": "124796023", "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "MiGriminelli"}, {"name": "monica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 831, "tweet_count": 15389, "listed_count": 0}, "id": "359042427", "username": "monicabriito"}, {"name": "Dr.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 151, "tweet_count": 21233, "listed_count": 0}, "id": "176251683", "location": "Barranquilla, Colombia", "username": "JKahez"}, {"name": "Carlos Tejada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 842, "tweet_count": 8721, "listed_count": 0}, "id": "4492006893", "username": "caliteves"}, {"name": "Gallo Lula da Silva 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udc13\ud83c\udf57", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 642, "tweet_count": 20729, "listed_count": 1}, "id": "2362701679", "location": "Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s", "username": "MarcosSousaG"}, {"name": "bia com k", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 567, "tweet_count": 119256, "listed_count": 0}, "id": "67657544", "location": "084", "username": "itsbiaanka"}, {"name": "shane \u2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 530, "tweet_count": 505000, "listed_count": 2}, "id": "63199994", "username": "euperciu"}, {"name": "feli guerra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10360, "following_count": 4612, "tweet_count": 166823, "listed_count": 9}, "id": "404167379", "location": "Lima, Peru", "username": "jostipi"}, {"name": "UpWardLightning", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 110, "tweet_count": 3842, "listed_count": 2}, "id": "374723066", "location": "Ibagu\u00e9, Colombia", "username": "Drawinthesky"}, {"name": "NR\ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 184, "tweet_count": 4451, "listed_count": 0}, "id": "1018901310056419330", "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "nath_rcorrea"}, {"name": "dey \ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4521, "following_count": 1991, "tweet_count": 42103, "listed_count": 36}, "id": "2276573192", "location": "pfp /credits when using my art", "username": "drainlynx"}, {"name": "\u2b50Dandara Lula 13\u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3946, "following_count": 2758, "tweet_count": 350585, "listed_count": 12}, "id": "59030687", "location": "Atualmente Pa\u00eds do Ogro \ud83d\udc79 ", "username": "tririos"}, {"name": "WSmithy/ASwartzQEPD", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3291, "following_count": 4895, "tweet_count": 200661, "listed_count": 21}, "id": "197500327", "location": "Oceania/Ingsoc", "username": "twitte_r1000"}, {"name": "Alicia Alarc\u00f3n \uea00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29277, "following_count": 6719, "tweet_count": 240565, "listed_count": 306}, "id": "24659463", "location": "Azuquita pal caf\u00e9", "username": "AliciaAlarcon"}, {"name": "Pampitta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 88, "tweet_count": 330, "listed_count": 0}, "id": "1105299648468697089", "username": "Pamela44954084"}, {"name": "Alejandro Aboy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 95, "tweet_count": 5322, "listed_count": 1}, "id": "162496633", "location": "La que indique el GPS", "username": "AlejandroAboy"}, {"name": "fernanda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 92, "tweet_count": 131551, "listed_count": 0}, "id": "759881206414602240", "location": "Jacare\u00ed, S\u00e3o Paulo", "username": "badgurlfefe"}, {"name": "Monse", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 782, "tweet_count": 20094, "listed_count": 4}, "id": "2751177461", "location": "Curanilahue", "username": "monsitacatalina"}, {"name": "titi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 471, "tweet_count": 73008, "listed_count": 43}, "id": "3327377309", "username": "hestromantics"}, {"name": "Ivan Santos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21731, "following_count": 17243, "tweet_count": 784754, "listed_count": 56}, "id": "1645736942", "location": "Brasil", "username": "arte_prima"}, {"name": "\ud83d\udd4a cherry boy \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 58, "tweet_count": 13235, "listed_count": 8}, "id": "1127199721636999173", "location": "\u0440\u0435\u0441\u0442 ", "username": "cherry_boychik"}, {"name": "\u03b6\u03b5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c3\u03ba\u03bf\u03c5\u03ad\u03c6\u03b5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 135, "tweet_count": 14611, "listed_count": 0}, "id": "3199470693", "username": "renatomalbar"}, {"name": "MariaF GonzalezL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2582, "following_count": 1856, "tweet_count": 302404, "listed_count": 34}, "id": "374033860", "username": "mariafgonzalezl"}, {"name": "Lucazzo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 172, "tweet_count": 18466, "listed_count": 4}, "id": "736191992451993601", "location": "Frosinone, Lazio", "username": "Lucazzo4"}, {"name": "Leo \ud83d\udc0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3470, "following_count": 1242, "tweet_count": 55167, "listed_count": 3}, "id": "1623216180", "location": "Piquete, Brasil", "username": "Leo_Naja"}, {"name": "\u01b5\uff21\u2102\ud835\udc0a\ud835\udd50\u3055\u3093\ud83e\udd16\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 386, "tweet_count": 69296, "listed_count": 14}, "id": "1054825454064959488", "username": "stardustZ2727"}, {"name": "naju", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 779, "tweet_count": 16789, "listed_count": 1}, "id": "1524943741", "username": "mannicome"}, {"name": "Graziela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 682, "tweet_count": 50028, "listed_count": 0}, "id": "4884993755", "username": "___grazii"}, {"name": "Rita 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 LULA J\u00c1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 940, "tweet_count": 39526, "listed_count": 2}, "id": "177729688", "location": "Brasil", "username": "BobMaravilha"}, {"name": "Juanmlo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 218, "tweet_count": 3565, "listed_count": 1}, "id": "849124957", "username": "JuanMLopezOchoa"}, {"name": "Rey con Barba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62573, "following_count": 2685, "tweet_count": 36175, "listed_count": 114}, "id": "3195358007", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "reyconbarba"}, {"name": "Carlos Carrizo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 846, "tweet_count": 11746, "listed_count": 0}, "id": "1232028272", "location": "Argentina", "username": "CarlosBenzemaOk"}, {"name": "#LaLibertadAvanza.Damian.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2164, "following_count": 3401, "tweet_count": 50040, "listed_count": 8}, "id": "2983487350", "location": "Venado Tuerto, Argentina", "username": "DDLedesma"}, {"name": "DOY\u00ca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 160, "tweet_count": 560, "listed_count": 0}, "id": "1170119837991014401", "location": "Salvador, Brasil", "username": "DSowares"}, {"name": "Jen \u26c8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 628, "tweet_count": 412, "listed_count": 1}, "id": "1168036400186437632", "location": "\u060c\ud83c\udf37\u02da. \uc7ac \ufe62 \uc544\ub2c8  \ud804\udc64", "username": "alssje_"}, {"name": "Toni Roberto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11290, "following_count": 109, "tweet_count": 2761, "listed_count": 18}, "id": "44927867", "location": "Maring\u00e1 - PR", "username": "toni_roberto"}, {"name": "\u2113\u0454na k", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 681, "tweet_count": 10467, "listed_count": 1}, "id": "1020346642673950720", "location": "Konoha", "username": "itasbae"}, {"name": "Elena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 328, "tweet_count": 1680, "listed_count": 0}, "id": "930843642197135361", "username": "ElaclsE"}, {"name": "stupidmom", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 518, "tweet_count": 22014, "listed_count": 0}, "id": "309866101", "username": "Sbeydy_Reyna"}, {"name": "Arikk", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 485, "tweet_count": 11460, "listed_count": 0}, "id": "3392926450", "username": "_arikk"}, {"name": "nicolino \u270c\ud83c\udffc\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 39602, "following_count": 1067, "tweet_count": 27071, "listed_count": 0}, "id": "798007676944977920", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "nicolinonez1"}, {"name": "yatzi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 212, "tweet_count": 9668, "listed_count": 0}, "id": "1129071097784274945", "location": ",", "username": "raremarveI"}, {"name": "-", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 47, "tweet_count": 4342, "listed_count": 0}, "id": "1129083123780599809", "username": "BadSeedCave"}, {"name": "\ud83c\udd76\ud83c\udd84\ud83c\udd82\ud83e\udd87\ud83e\udde2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 747, "tweet_count": 31212, "listed_count": 14}, "id": "114506574", "location": "San Pablo de Reyes, Argentina", "username": "gusTavomaYo"}, {"name": "Orion.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 3656, "tweet_count": 52341, "listed_count": 1}, "id": "850898064776867841", "username": "Sixorsex"}, {"name": "DasTier", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3920, "following_count": 467, "tweet_count": 101190, "listed_count": 0}, "id": "542796178", "username": "DasTier92"}, {"name": "Noticias Puebla en Central", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65228, "following_count": 9126, "tweet_count": 304603, "listed_count": 460}, "id": "549813366", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "CentralPuebla"}, {"name": "P\u00e1gina Negra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23817, "following_count": 1433, "tweet_count": 157811, "listed_count": 121}, "id": "446328030", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "LaPaginaNegraMX"}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Tio Nerd #LulaPresidente\ud83d\udea9 \ud83c\udf7b\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 2708, "tweet_count": 81562, "listed_count": 1}, "id": "2935262518", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "username": "Gil_TioNerd"}, {"name": "Menchu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 79, "tweet_count": 1611, "listed_count": 0}, "id": "1099435405626273792", "username": "Menchu51162024"}, {"name": "Forcacin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 209, "tweet_count": 19378, "listed_count": 1}, "id": "415180083", "location": "ara\u00e7atuba/sp Brasil", "username": "ClarkKentFemea"}, {"name": "Raymond Marcus Wolfhouse III", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9771, "following_count": 1964, "tweet_count": 113873, "listed_count": 188}, "id": "24460650", "location": "Stockton, CA", "username": "RamonVillalobos"}, {"name": "\ud83c\udf38Shiro\ud83c\udf38", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 489, "tweet_count": 16170, "listed_count": 1}, "id": "3780283035", "location": "Las Palmas, Islas Canarias", "username": "ed0_grace"}, {"name": "Vitor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 200, "tweet_count": 5185, "listed_count": 0}, "id": "1143116715666083840", "username": "Vitor83859013"}, {"name": "Camila Abdo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82204, "following_count": 777, "tweet_count": 14223, "listed_count": 144}, "id": "965104559453589504", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "camilaabdo_"}, {"name": "Palloma Nonato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 249, "tweet_count": 4446, "listed_count": 0}, "id": "52943298", "location": "s\u00e3o paulo", "username": "pallomanonato"}, {"name": "Jos\u00e9 Aloise Bahia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27629, "following_count": 27681, "tweet_count": 616506, "listed_count": 111}, "id": "56733955", "location": "Pelo mundo", "username": "JoseAloiseBahia"}, {"name": "TULIO JORGE SORIANO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 2868, "tweet_count": 334144, "listed_count": 31}, "id": "257737326", "location": "Ventanilla, Peru", "username": "UUUNIKKKO"}, {"name": "Jorge Aspauza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133501, "listed_count": 0}, "id": "127946842", "username": "aspauzarazuri"}, {"name": "Ronald Li\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc7d\ud83d\udc4a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 353, "tweet_count": 34316, "listed_count": 0}, "id": "747296614675447808", "location": "Santiago de Surco, Per\u00fa  ", "username": "Ronal0741"}, {"name": "\ud835\udc7b\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2611, "following_count": 113, "tweet_count": 40079, "listed_count": 0}, "id": "810066595", "location": "Resistencia, Argentina", "username": "soy_tity"}, {"name": "nina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 610, "tweet_count": 35909, "listed_count": 2}, "id": "589595635", "username": "that70snina"}, {"name": "Jairo Fabian Rios S", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 2149, "tweet_count": 95251, "listed_count": 1}, "id": "189973539", "location": "VENEZUELA", "username": "RiosJairo"}, {"name": "Dalia Abril", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11389, "following_count": 9215, "tweet_count": 20824, "listed_count": 11}, "id": "1074037600367853568", "location": "Venezuela", "username": "DaliaAbril2"}, {"name": "Jauregui.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 411, "tweet_count": 956, "listed_count": 2}, "id": "1155659344811298816", "location": "She", "username": "J_txylxr"}, {"name": "Ricky", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 207, "tweet_count": 3856, "listed_count": 2}, "id": "1107403041634947074", "username": "MONTANERBOY"}, {"name": "Ventino \u00ae\u2117", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 499, "tweet_count": 258, "listed_count": 0}, "id": "1106370858757570560", "username": "VentinoFake"}, {"name": "Jose Juan L\u00f3pez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 564, "tweet_count": 23643, "listed_count": 6}, "id": "346541248", "username": "josejuanlopz"}, {"name": "#TodoMomoForever!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 80, "tweet_count": 36266, "listed_count": 3}, "id": "951207219890151424", "location": "via lactia", "username": "Tomuraqeumarra"}, {"name": "R\u00e1dio Senado", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 79022, "following_count": 1226, "tweet_count": 67534, "listed_count": 566}, "id": "37776045", "location": "Bras\u00edlia, DF, Brasil", "username": "RadioSenado"}, {"name": "O anjo que caiu.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 1283, "tweet_count": 7359, "listed_count": 0}, "id": "980446407982305281", "location": "BRAZA", "username": "sorte6no5jogo"}, {"name": "Patricia Abello Ramos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 2628, "tweet_count": 135992, "listed_count": 13}, "id": "2575462577", "location": "USA", "username": "ramospat13"}, {"name": "A.Herrera-Vaillant", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13121, "following_count": 571, "tweet_count": 48436, "listed_count": 92}, "id": "40583093", "location": "CARACAS, PAMPATAR", "username": "herreravaillant"}, {"name": "Andre with an E \ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 646, "tweet_count": 4505, "listed_count": 2}, "id": "1060002489041338368", "location": "Santo Tom\u00e9, Corrientes", "username": "AndreBacin"}, {"name": "Rafaela Jardim", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 1636, "tweet_count": 41170, "listed_count": 5}, "id": "1051338016428568576", "location": "s\u00e3o paulo e santos", "username": "geleinhas"}, {"name": "Luiz Atlante", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 866, "tweet_count": 53478, "listed_count": 1}, "id": "489784021", "username": "Lgznegri"}, {"name": "igor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 84, "tweet_count": 26400, "listed_count": 6}, "id": "1118691590", "username": "cruelviot"}, {"name": "gabs \u2b50\ufe0f\ud83e\udd91", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5883, "following_count": 5215, "tweet_count": 119219, "listed_count": 30}, "id": "1106281662", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "gabibundao"}, {"name": ".Beatriz.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 49, "tweet_count": 5871, "listed_count": 1}, "id": "833326741611507712", "location": "Ela/Dela    She/Her", "username": "Bcaestecker"}, {"name": "paKo Alcasena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 270, "tweet_count": 283, "listed_count": 0}, "id": "632559669", "location": "tulum", "username": "Pakodubstar"}, {"name": "aa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 149, "tweet_count": 6529, "listed_count": 0}, "id": "256281265", "location": "cdmx", "username": "_aaalp"}, {"name": "Melody Valdez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 14, "tweet_count": 83, "listed_count": 0}, "id": "1156710346360610816", "username": "MelodyV15784720"}, {"name": "Fernanda\ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1796, "tweet_count": 7680, "listed_count": 2}, "id": "1327918621", "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "username": "fernandhabieber"}, {"name": "Scared Girl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 1001, "tweet_count": 51514, "listed_count": 1}, "id": "855193618037997573", "location": "NEO CITY", "username": "goldjenniek"}, {"name": "Vongola Primo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 40, "tweet_count": 33734, "listed_count": 0}, "id": "755834001802223616", "location": "Italiana\u2192Giappone", "username": "ieyasu_sawada"}, {"name": "F\u00ebanor.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 656, "tweet_count": 17076, "listed_count": 1}, "id": "288068466", "location": "San Justo, Santa Fe, Argentina", "username": "ManuelJuarez1"}, {"name": "Hiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 1067, "tweet_count": 51549, "listed_count": 7}, "id": "875610915307003904", "username": "HiroshikiKyouma"}, {"name": "Coco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 37, "tweet_count": 2709, "listed_count": 0}, "id": "942423742537400325", "location": "queti", "username": "erikmedoro119"}, {"name": "Ceci", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 387, "tweet_count": 4822, "listed_count": 0}, "id": "799416884609290240", "location": "San Nicol\u00e1s de los Garza, Nuevo Le\u00f3n", "username": "cecibadi"}, {"name": "Fabricia Duarte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 622, "tweet_count": 2824, "listed_count": 0}, "id": "853010769977499649", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Fahsduarte"}, {"name": "Carmela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 775, "tweet_count": 52457, "listed_count": 2}, "id": "2975803797", "username": "cgtgcm"}, {"name": "Angel C.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 261, "tweet_count": 27840, "listed_count": 6}, "id": "128035506", "location": "Tierra-Am\u00e9rica del Sur-Per\u00fa", "username": "micohu83"}, {"name": "h8 u", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 1270, "tweet_count": 23535, "listed_count": 13}, "id": "771357656351145984", "location": "\u0414\u0435\u0431\u0440\u0438 \u043c\u043e\u0435\u0433\u043e \u0440\u0430\u0437\u0443\u043c\u0430", "username": "paketik_q"}, {"name": "Fenestra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 214, "tweet_count": 21709, "listed_count": 30}, "id": "1001464417018613762", "location": "\u0420\u0430\u0439 \u0434\u043b\u044f \u0441\u0430\u043c\u043e\u0443\u0431\u0438\u0439\u0446", "username": "_fenestra_"}, {"name": "alejandro montiel b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14400, "following_count": 13907, "tweet_count": 409366, "listed_count": 146}, "id": "239164393", "location": "puebla, m\u00e9xico", "username": "montielabonilla"}, {"name": "filipe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 456, "tweet_count": 68594, "listed_count": 31}, "id": "1947937172", "username": "yoncelake"}, {"name": "roberto quiroga \ud83d\udc99\u26aa\ud83d\udd34\u26aa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 716, "tweet_count": 69004, "listed_count": 1}, "id": "1638426986", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "roberjq"}, {"name": "camila []", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 662, "tweet_count": 13437, "listed_count": 2}, "id": "108498131", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "myownlife_"}, {"name": "Herlinson", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 56, "tweet_count": 12714, "listed_count": 1}, "id": "277337050", "location": "Valencia, Venezuela", "username": "ftjadeboy"}, {"name": "d\u00ea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 341, "tweet_count": 23555, "listed_count": 0}, "id": "989562728422498305", "location": "\u0f3a\u2661\u0f3b", "username": "aeri_heart"}, {"name": "Mrs Pattinson \ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 2001, "tweet_count": 36541, "listed_count": 1}, "id": "605856805", "location": "Corrientes Capital ", "username": "xuwu_ms"}, {"name": "AKA - BAN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 203, "tweet_count": 9394, "listed_count": 1}, "id": "3060967054", "username": "Reiher_Ban"}, {"name": "Ludmilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 906, "tweet_count": 1672, "listed_count": 3}, "id": "2353286266", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "LudyCore87"}, {"name": "ot\u00e1vrio \u2b50 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 531, "tweet_count": 22011, "listed_count": 4}, "id": "84185126", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o", "username": "exbigbrother"}, {"name": "carol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 500, "tweet_count": 197576, "listed_count": 8}, "id": "3219464974", "location": "otps & rbd", "username": "torlonelli"}, {"name": "p\u00e2mela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3734, "following_count": 1130, "tweet_count": 162661, "listed_count": 5}, "id": "190401260", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "alwaysmarisants"}, {"name": "Roc\u00edoRuiz13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 25, "tweet_count": 1215, "listed_count": 0}, "id": "1098295963087761408", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "username": "ruiz13_rocio"}, {"name": "lalupa.mx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2456, "following_count": 988, "tweet_count": 25095, "listed_count": 23}, "id": "1049753985538764805", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "username": "EnLaLupaQro"}, {"name": "\ud835\ude46\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude62", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 207, "tweet_count": 2051, "listed_count": 1}, "id": "1098270877995679744", "username": "DumbTrainer_"}, {"name": "\ud835\udc79\ud835\udc70\ud835\udc81\ud835\udc81\ud835\udc76 \ud835\udc69\ud835\udc73\ud835\udc68\ud835\udc6a\ud835\udc72", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 336, "tweet_count": 8061, "listed_count": 4}, "id": "1085670053025058816", "location": "\ud835\udc04\ud835\udc27 \ud835\udc26\ud835\udc22 \ud835\udc32\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc1e.", "username": "PlayboyMoon"}, {"name": "\u0173t\u0269\u026d\u0269\u0256a\u0256\u04bd\u0649t\u0173\u0256\u04b3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 248, "listed_count": 0}, "id": "1137403261969997824", "username": "utilidadestudx"}, {"name": "Profeta_Serafim\u03a3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 414, "tweet_count": 8481, "listed_count": 0}, "id": "1129497138080178176", "location": "Capital Imperial", "username": "LuferConde"}, {"name": "Gabriel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 71, "tweet_count": 2785, "listed_count": 0}, "id": "1156552371155210240", "location": "Passo Fundo, Brasil", "username": "DiaaxGabriel1"}, {"name": "Carmen Vega Lizana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4627, "following_count": 5074, "tweet_count": 338726, "listed_count": 50}, "id": "956390911", "location": "providencia", "username": "carmenelecaro"}, {"name": "juan olivares", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 38, "tweet_count": 67842, "listed_count": 0}, "id": "1041832427948306432", "location": "Las Condes, Chile", "username": "19ilonauj"}, {"name": "N\u00edvia Silveira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 222, "tweet_count": 953, "listed_count": 3}, "id": "65982661", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "nynax"}, {"name": "INSTA\ud83d\udcf8: @davi_serafim06", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1165, "tweet_count": 8706, "listed_count": 0}, "id": "891049947310718977", "location": "Bel City - BXD", "username": "DavizinSerafim"}, {"name": "O Outro lado da vida.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 16, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}, "id": "1167180798702837763", "username": "OutroVida"}, {"name": "Paulo Neves \ud83d\udea9\ud83d\udea9\u270a\ud83c\udffc\ud83e\udd18\ud83c\udffc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 403, "tweet_count": 30402, "listed_count": 0}, "id": "121858009", "username": "neves_paulo"}, {"name": "Haddad Debochado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204229, "following_count": 1798, "tweet_count": 41964, "listed_count": 200}, "id": "1050174967298629633", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "username": "HaddadDebochado"}, {"name": "ullisesXF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 1929, "tweet_count": 5014, "listed_count": 0}, "id": "1729352640", "location": "Brasil", "username": "UfernandesRj21"}, {"name": "Roland Wolf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35587, "following_count": 1109, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}, "id": "1041171977342464000", "location": "Phoenix, AZ", "username": "RoIandWollf86"}, {"name": "Alaerte Honorato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 67, "tweet_count": 2810, "listed_count": 0}, "id": "954876520186728448", "location": "Brasil", "username": "AlaerteH"}, {"name": "Jazmin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 116, "tweet_count": 33587, "listed_count": 2}, "id": "724389810975191041", "location": "El pity ", "username": "dirtyjaz"}, {"name": "DONALDO ENRIQUE PEREZ POSADA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 3, "tweet_count": 318, "listed_count": 0}, "id": "1139904703553294338", "username": "donaldo_posada"}, {"name": "Marissa Meza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 2278, "tweet_count": 227049, "listed_count": 2}, "id": "273422705", "location": "Turqu\u00eda", "username": "warmicha8"}, {"name": "Telenovelas en Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13933, "following_count": 317, "tweet_count": 112527, "listed_count": 30}, "id": "279573548", "location": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "username": "telenovelas_esp"}, {"name": "Terezinha Fleury", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15747, "following_count": 5889, "tweet_count": 95419, "listed_count": 183}, "id": "39101581", "location": " Goiania ", "username": "SimplyTeBR"}, {"name": "\u23c3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 225, "tweet_count": 16286, "listed_count": 7}, "id": "2595507876", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "username": "ainhxrj"}, {"name": "\u2615\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 680, "tweet_count": 9879, "listed_count": 2}, "id": "1011007325774237697", "username": "mariaaragonn__"}, {"name": "Tom Soares", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 1539, "tweet_count": 17319, "listed_count": 5}, "id": "1973275406", "username": "Tom_Stv"}, {"name": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11087, "following_count": 1346, "tweet_count": 89723, "listed_count": 60}, "id": "905058270", "location": "Macap\u00e1, AP, Brasil", "username": "DiarioDoAmapa"}, {"name": "#PL490N\u00c3O", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 1403, "tweet_count": 95893, "listed_count": 25}, "id": "107806679", "username": "naturezaemclose"}, {"name": "Claudio Angelo \ud83d\udc89", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7165, "following_count": 1990, "tweet_count": 12478, "listed_count": 113}, "id": "52168441", "location": "Bras\u00edlia, DF", "username": "claudioangelo"}, {"name": "nana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3435, "following_count": 1784, "tweet_count": 59842, "listed_count": 0}, "id": "963630772254101504", "location": "webnamoro de tres anos com nam", "username": "jeonpolemic"}, {"name": "Esmeralgloria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 590, "tweet_count": 157502, "listed_count": 0}, "id": "981642268208762882", "location": "Turqu\u00eda", "username": "Esmeralgloria1"}, {"name": "Thaisera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 596, "tweet_count": 56539, "listed_count": 5}, "id": "75151268", "location": "Osasco, Brasil", "username": "ThaisBatelli"}, {"name": "i.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 146, "tweet_count": 3658, "listed_count": 0}, "id": "1159917138590785537", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ingridbusta1"}, {"name": "Daniel Torres Garc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 862, "tweet_count": 7540, "listed_count": 2}, "id": "134181797", "location": "Iztapalapa, Distrito Federal", "username": "dannytorresl"}, {"name": "Alfredo Venadero M.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 1803, "tweet_count": 44124, "listed_count": 12}, "id": "243481239", "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "username": "AlfredoVenadero"}, {"name": "@88skjy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 263, "tweet_count": 17156, "listed_count": 7}, "id": "952568445656330240", "location": "@88skjy ", "username": "softiegdrgn"}, {"name": "ro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 238, "tweet_count": 31324, "listed_count": 3}, "id": "915622690152747008", "username": "BIGLT28"}, {"name": "Tomy Aguirre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 27, "tweet_count": 58045, "listed_count": 1}, "id": "1039380114998476800", "username": "TomyAguirre20"}, {"name": "Rolando Carbajal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 249, "tweet_count": 26641, "listed_count": 1}, "id": "205963404", "location": "Lima peru", "username": "nightowl2311"}, {"name": "Patio de Honor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6811, "following_count": 229, "tweet_count": 84, "listed_count": 22}, "id": "2183151938", "location": "Peru", "username": "patiodehonor_N"}, {"name": "nacho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 520, "tweet_count": 5148, "listed_count": 1}, "id": "1618583275", "location": "Saltillo, Coahuila de Zaragoza", "username": "nachocastrord"}, {"name": "StrawberryShortcake\ud83c\udf38", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 260, "tweet_count": 1671, "listed_count": 1}, "id": "2287612513", "username": "ilsedlsg"}, {"name": "Roa Roa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1125, "tweet_count": 16964, "listed_count": 0}, "id": "950951689795854336", "username": "RoaRoaabogado"}, {"name": "Ib\u00e9yise Pacheco", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2112682, "following_count": 1944, "tweet_count": 89474, "listed_count": 5011}, "id": "84195118", "location": "Miami, FL", "username": "ibepacheco"}, {"name": "Pavlova \ud83d\udcab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 506, "tweet_count": 9822, "listed_count": 0}, "id": "1114963659799891968", "username": "BrandsenCeles"}, {"name": "V\u00eda Szeta", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 600245, "following_count": 5, "tweet_count": 75591, "listed_count": 1170}, "id": "146589502", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "mauroszeta"}, {"name": "jlfleite \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 2850, "tweet_count": 495717, "listed_count": 169}, "id": "69712655", "location": "iphone:-3.744679,-38.538222", "username": "jlfleite"}, {"name": "Ivana Cei", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3899, "following_count": 256, "tweet_count": 26275, "listed_count": 10}, "id": "326577017", "location": "Macap\u00e1", "username": "IvanaCei"}, {"name": "Mikel Gonzalez Sola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 2950, "tweet_count": 11257, "listed_count": 13}, "id": "374554112", "location": "Bilbao, Pais Vasco", "username": "MikelonBilbo"}, {"name": "BRASIL ACABOU 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3633, "following_count": 0, "tweet_count": 628459, "listed_count": 19}, "id": "830999894", "location": "BRASIL", "username": "BRASIL_ACABOU"}, {"name": "\ud835\udd21\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd20\ud835\udd32\ud835\udd29\ud835\udd1e1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 563, "tweet_count": 12938, "listed_count": 0}, "id": "2213146442", "username": "notwladi"}, {"name": "pereira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 377, "tweet_count": 40926, "listed_count": 0}, "id": "888221367316992000", "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "julixypereira"}, {"name": "Caminho do Bem-te-vi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 269, "tweet_count": 3051, "listed_count": 1}, "id": "93073246", "location": "Rio de Janeiro", "username": "caminhobemtevi"}, {"name": "Pantera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 48, "tweet_count": 12141, "listed_count": 6}, "id": "318790798", "location": "Colombia", "username": "SoyJazarah"}, {"name": "vana\u2074", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2769, "following_count": 1624, "tweet_count": 67784, "listed_count": 12}, "id": "991450681000300544", "location": "\u21b3\ube14\ub799\ud551\ud06c \u275d  \u028f\u1d0f\u1d1c \u029f\u026a\u0262\u029c\u1d1b \u1d1c\u1d18 \u1d0d\u028f \u1d21\u1d0f\u0280\u029f\u1d05", "username": "chaepallet"}, {"name": "rompi__", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 194, "tweet_count": 5043, "listed_count": 0}, "id": "4216834212", "username": "rbzzz_"}, {"name": "cesar\ud83d\udca2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 353, "tweet_count": 4297, "listed_count": 0}, "id": "3126340871", "location": "Torrelavega, Espa\u00f1a", "username": "CesarBalbontin"}, {"name": "Deva \ud83d\udca2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 271, "tweet_count": 2393, "listed_count": 0}, "id": "1066441187475800064", "location": "Cantabria, Espa\u00f1a", "username": "devaquintana"}, {"name": "Yin~ \ud83c\udf19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 579, "tweet_count": 42547, "listed_count": 7}, "id": "1069543276099903489", "username": "soft_yoonminie"}, {"name": "lie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 473, "tweet_count": 71162, "listed_count": 10}, "id": "957380249649631232", "location": "\u30cd\u30b8", "username": "lievmin"}, {"name": "PRESS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7296, "following_count": 7169, "tweet_count": 58687, "listed_count": 26}, "id": "265093394", "location": "ANGOLA", "username": "PRESS_BUREAU"}, {"name": "sofi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2098, "following_count": 1433, "tweet_count": 22079, "listed_count": 11}, "id": "871753020375281664", "location": "daemyra's daughter ", "username": "forhaenyra"}, {"name": "mariadelmonton", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 2191, "tweet_count": 534489, "listed_count": 15}, "id": "618650280", "username": "mariadelmonton"}, {"name": "Germ\u00e1n Katz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 692, "tweet_count": 2991, "listed_count": 0}, "id": "558023115", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "KatzGerman"}, {"name": "Jack Pether Panduro Vela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 2439, "tweet_count": 30695, "listed_count": 0}, "id": "998321139603689472", "location": "Iquitos, Peru", "username": "pether_jack"}, {"name": "Kmss", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 1052, "tweet_count": 32450, "listed_count": 0}, "id": "897334628889001985", "location": "Eroda \ud83d\udc1f ", "username": "milahh_castro"}, {"name": "mavi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 362, "tweet_count": 13319, "listed_count": 2}, "id": "3668997376", "location": "Cascavel, PR", "username": "Vacuoempessoa"}, {"name": "\u1d04\u1d00\ua731\u1d1c\u1d00\u029f \ua731\u1d00\u0299\u1d0f\u1d1b\u1d00\u0262\u1d07\u3000\u611b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3314, "following_count": 1293, "tweet_count": 109671, "listed_count": 456}, "id": "104838049", "location": "#imwiththeband", "username": "taimightsay"}, {"name": "Jose Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 29, "tweet_count": 679, "listed_count": 0}, "id": "1145887918558502914", "username": "JoseSil13915805"}, {"name": "La covacha del diablo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2450, "following_count": 1974, "tweet_count": 52279, "listed_count": 9}, "id": "428701295", "username": "Covachadiablo"}, {"name": "James Bucky Barnes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2098, "following_count": 2230, "tweet_count": 64380, "listed_count": 2}, "id": "1121876450796167168", "username": "Soldier_Wint3r"}, {"name": "Ana Ysabel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2085, "following_count": 1015, "tweet_count": 312134, "listed_count": 132}, "id": "1334703938", "location": "Venezuela", "username": "Viva_AnaY"}, {"name": "sem rumo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 145, "tweet_count": 8456, "listed_count": 0}, "id": "1447350840", "username": "haiawm"}, {"name": "anabanana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 522, "tweet_count": 72991, "listed_count": 2}, "id": "51060784", "location": "(ela/dela)", "username": "BiaSchuyler"}, {"name": "ma\u00ecradriel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 361, "tweet_count": 64218, "listed_count": 5}, "id": "227139947", "username": "uselessmagic"}, {"name": "VH L\u00f3pez Med\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 451, "tweet_count": 15281, "listed_count": 0}, "id": "902893891657064448", "location": "Lima, Peru\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "vlopezmedico"}, {"name": "\u30db\u30fc\u30ac\u30f3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 97, "tweet_count": 4450, "listed_count": 0}, "id": "856434684863041536", "username": "HOUGANtatiagare"}, {"name": "capibarita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 695, "tweet_count": 2565, "listed_count": 1}, "id": "826601893682094080", "username": "capibarita"}, {"name": "Giovanna Poloni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 621, "tweet_count": 30127, "listed_count": 0}, "id": "4783725632", "username": "GiovannaPoloni"}, {"name": "Renzo Rabanal Arrojo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 1144, "tweet_count": 60358, "listed_count": 2}, "id": "944885234", "location": "Lima, Peru", "username": "renzo_rabanal88"}, {"name": "Jonathan Mori", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 244, "tweet_count": 2607, "listed_count": 0}, "id": "1032422521193226241", "username": "JonathanMori5"}, {"name": "iBarb\u00f3n, Su Peluda Majestad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6743, "following_count": 844, "tweet_count": 26059, "listed_count": 18}, "id": "109727404", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "AndroOTF"}, {"name": "Elvi Omar Paredes C. Asi anda el Mundo:", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 1172, "tweet_count": 173024, "listed_count": 38}, "id": "978126234", "location": "Santo Domingo, DN", "username": "elvis5241"}, {"name": "Jos\u00e9 A. Garcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 758, "tweet_count": 12732, "listed_count": 4}, "id": "339605860", "location": "Badayork", "username": "josalgarcia"}, {"name": "VL \ud83e\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 1658, "tweet_count": 36375, "listed_count": 0}, "id": "2353134522", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "VLzimNeah"}, {"name": "Julie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 124, "tweet_count": 16791, "listed_count": 1}, "id": "381180836", "location": "Caruaru, PE", "username": "lalloronamari"}, {"name": "Angelo Ascarza Gallegos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1070, "tweet_count": 26692, "listed_count": 1}, "id": "945347683824406530", "location": "San Miguel, Peru", "username": "angelo_ascarza"}, {"name": "Yuderky Delgado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 1012, "tweet_count": 11174, "listed_count": 3}, "id": "166649512", "location": "Santo Domingo Este, Dominican", "username": "YuyuDelgado"}, {"name": "\ud835\udc0c\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd93 \ud835\udd7b\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd86", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 147, "tweet_count": 536, "listed_count": 0}, "id": "859384612849635330", "username": "melvinpinedac12"}, {"name": "Beto\ud83e\udee5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2382, "following_count": 797, "tweet_count": 37464, "listed_count": 25}, "id": "1424264419", "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "username": "carlosoterobeto"}, {"name": "frases tomoko kuroki", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2548, "following_count": 1079, "tweet_count": 85479, "listed_count": 11}, "id": "1083092794200244224", "location": "ubicaci\u00f3n", "username": "luckydeadpanda1"}, {"name": "\u271e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 592, "tweet_count": 6604, "listed_count": 0}, "id": "1023618345654996992", "username": "NORTHNARCO8888"}, {"name": "natalicanalla\u26a1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 894, "tweet_count": 51758, "listed_count": 8}, "id": "161122078", "username": "natalicanalla"}, {"name": "Ariovaldo Caodaglio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 366, "tweet_count": 7107, "listed_count": 0}, "id": "4872560763", "username": "AriCaodaglio"}, {"name": "Silvia Mari\u00f3zi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23285, "following_count": 312, "tweet_count": 18987, "listed_count": 30}, "id": "3358873378", "username": "SilviaMariozi"}, {"name": "HortenciaAmarilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 434, "tweet_count": 55306, "listed_count": 0}, "id": "840692425563750406", "username": "HortenciaAmari1"}, {"name": "Amilcar Fachland", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1564, "tweet_count": 1333, "listed_count": 1}, "id": "962515953849389056", "location": "San Isidro, Argentina", "username": "AmilcarFachland"}, {"name": "caBASAURIg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 5000, "tweet_count": 100897, "listed_count": 0}, "id": "838113931", "location": "Lima-Per\u00fa", "username": "caBASAURIg"}, {"name": "\ud835\udc68\ud835\udc8a\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc8f \ud835\udc68\ud835\udc8d\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc8f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 472, "tweet_count": 18972, "listed_count": 1}, "id": "716830065040953344", "location": "\ud835\udc6b\ud835\udc8a\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc9a\ud835\udc94\ud835\udc96\ud835\udc94 \u2661", "username": "GirlOnIce_"}, {"name": "alirio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 176, "tweet_count": 26037, "listed_count": 0}, "id": "1131967345205895168", "username": "alirio45733462"}, {"name": "julia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 404, "tweet_count": 18544, "listed_count": 0}, "id": "1058468776558190603", "username": "JliaOliveiraMa3"}, {"name": "Saifedean.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23711, "following_count": 270, "tweet_count": 439801, "listed_count": 235}, "id": "90423302", "username": "saidfedean_"}, {"name": "Flacoerror", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 311, "tweet_count": 12693, "listed_count": 0}, "id": "1151137072289202189", "location": "Chota, Peru", "username": "flacoerror"}, {"name": "marina, #Lula13 \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4509, "following_count": 920, "tweet_count": 264111, "listed_count": 21}, "id": "36786334", "location": "Teresina, Brasil", "username": "biskatic"}, {"name": "p\u01dd\u029e\u0254n\u15b5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1764, "following_count": 1339, "tweet_count": 8510, "listed_count": 21}, "id": "230419395", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "NoFeelincs"}, {"name": "\u262f\ufe0fWilhelm \ud83d\udebe\ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 382, "tweet_count": 97505, "listed_count": 15}, "id": "120922939", "location": " Sareth's King Rodriguez Marmo", "username": "hectorwilhelm"}, {"name": "Cora\u00e7\u00e3o de fogo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2545, "following_count": 2166, "tweet_count": 127014, "listed_count": 18}, "id": "268473610", "location": "JB AG DL TW LM BOOKSTAN", "username": "notcrybelieber"}, {"name": "PsicologaDaOrdem", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 312, "tweet_count": 7208, "listed_count": 0}, "id": "718966947883429888", "username": "psi_da_ordem"}, {"name": "\u5e1d\u570b\u30fb\u6d5c\u3084\u3093\u309d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 183, "tweet_count": 4171, "listed_count": 0}, "id": "1041408011325984770", "username": "4zhLlCVq2r512vE"}, {"name": "Pablo Richly", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6935, "following_count": 291, "tweet_count": 34892, "listed_count": 48}, "id": "789894936", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "PabloRichly"}, {"name": "Loren \ud83c\udd70\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2181, "following_count": 934, "tweet_count": 89510, "listed_count": 5}, "id": "2828924962", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "dainhalori"}, {"name": "vih\u17f9\u2077 \ud83d\udcab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 1153, "tweet_count": 36111, "listed_count": 3}, "id": "860242146577850372", "username": "rmyoonie"}, {"name": "Alfredo Alvarez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29687, "following_count": 3749, "tweet_count": 175561, "listed_count": 165}, "id": "154403438", "location": "Tijuana, Baja California", "username": "AlfredoAlvarezz"}, {"name": "\u1d39\u1d31\u1d38\u1d5b\u1d2c\u1d30\u1d2c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 530, "tweet_count": 49693, "listed_count": 8}, "id": "56222160", "location": "Veracruz de Ignacio de la Llave, M\u00e9xico", "username": "_crybaaby"}, {"name": "Paola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 303, "tweet_count": 14275, "listed_count": 2}, "id": "138554099", "location": "CDMX", "username": "iPaoTorres"}, {"name": "Alkin7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 218, "tweet_count": 52065, "listed_count": 21}, "id": "198957752", "username": "alkin7"}, {"name": ":DD", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 87, "tweet_count": 8668, "listed_count": 1}, "id": "623812009", "location": "Nueva Caledonia", "username": "turbofolkmania"}, {"name": "\u2022 ANOCAINE \u2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4170, "following_count": 1330, "tweet_count": 162349, "listed_count": 44}, "id": "1568873534", "username": "anocaineboi"}, {"name": "Rupert von Cave", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3353, "following_count": 1070, "tweet_count": 49086, "listed_count": 44}, "id": "28926856", "location": "Veneco en Panam\u00e1", "username": "echaoaperde"}, {"name": "Dr. Robot\ud83c\udf65", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 15, "tweet_count": 14108, "listed_count": 1}, "id": "1090855550936600576", "location": "Peru", "username": "DoctorRobotoo"}, {"name": "madalena izabel ferr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 1250, "tweet_count": 50247, "listed_count": 0}, "id": "3219685210", "location": "Brasil", "username": "madalena_izabel"}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 265567, "following_count": 1184, "tweet_count": 74609, "listed_count": 595}, "id": "342403919", "location": "Brasil", "username": "AiltonBenedito"}, {"name": "The Hi Hat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3642, "following_count": 534, "tweet_count": 9578, "listed_count": 95}, "id": "4670222893", "location": "Highland Park, Los Angeles", "username": "theHiHatLA"}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Eduardo Ribeiro #Bolsoanro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1938, "following_count": 1848, "tweet_count": 9289, "listed_count": 2}, "id": "2517899819", "username": "mareeletronicos"}, {"name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9440285, "following_count": 511, "tweet_count": 15283, "listed_count": 8556}, "id": "128372940", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "jairbolsonaro"}, {"name": "Lucas \u2618\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 750, "tweet_count": 26656, "listed_count": 6}, "id": "277983672", "location": "Brasil", "username": "lycaslamim"}, {"name": "Isabela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1367, "tweet_count": 96935, "listed_count": 0}, "id": "161707358", "location": "Paraguay", "username": "L3P3t1t_M01"}, {"name": "Katy Guerrero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 341, "tweet_count": 17928, "listed_count": 0}, "id": "1038477954018406401", "location": "Boquete", "username": "KatyLaniado"}, {"name": "senyorcoco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 1520, "tweet_count": 22366, "listed_count": 38}, "id": "1463959717", "username": "CocoSenyor"}, {"name": "\ud83d\udc9aCamilita\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 537, "tweet_count": 65595, "listed_count": 3}, "id": "1876096430", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "username": "CamiVasil"}, {"name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "username": "Nemo_Gonzalez2"}, {"name": "Edgar Pinedo-Carpio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 1371, "tweet_count": 3759, "listed_count": 0}, "id": "513102217", "location": "Montr\u00e9al, Qu\u00e9bec", "username": "lymphocytePC"}, {"name": "Noticieros Hoy Mismo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53495, "following_count": 906, "tweet_count": 317354, "listed_count": 206}, "id": "899430649022566400", "location": "Honduras", "username": "HoyMismoTSI"}, {"name": "Expendable!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 98, "tweet_count": 28743, "listed_count": 3}, "id": "378386724", "location": "From Here to Eternity", "username": "LeonardoGn_R"}, {"name": "Maluzinhagothgaymeplays\ud83c\udf34\ud83d\udc0a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 815, "tweet_count": 24406, "listed_count": 3}, "id": "1053627223067033602", "location": "bmth chase arctic peep ", "username": "sweetlilbaby_m"}, {"name": "Therion29 0.05K", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 168, "tweet_count": 4997, "listed_count": 0}, "id": "1018192270212960257", "location": "El Salvador", "username": "Therion291"}, {"name": "Alice no pa\u00eds das m\u00e1s ervilhas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 274, "tweet_count": 3103, "listed_count": 0}, "id": "744902555986235393", "username": "wtfxcca"}, {"name": "Julie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 633, "tweet_count": 298574, "listed_count": 21}, "id": "272670361", "location": "Panam\u00e1 ", "username": "Julie5559"}, {"name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12525, "following_count": 10356, "tweet_count": 564393, "listed_count": 49}, "id": "3193276859", "location": "Miraflores, Lima.", "username": "AccionDeAmparo"}, {"name": "hagamos patria!!,", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 317, "tweet_count": 5060, "listed_count": 3}, "id": "2474979407", "username": "GramoyanoMoyano"}, {"name": "\u2014 \ud835\ude4f\ud835\ude56\ud835\ude69\ud835\ude5a \ud835\ude47\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude5c\ud835\ude59\ud835\ude64\ud835\ude63.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 83, "tweet_count": 1015, "listed_count": 9}, "id": "807694348250972161", "location": "\u25dcB\u028f #M\u1d00\u028f\u25de ", "username": "icrxzymxrder"}, {"name": "\u00ad \u00ad \u00ad\u00ad \u00ad\u00ad \u00ad \u00ad\u00ad \u00ad \u00ad\u00ad \u00ad\u00ad \ud835\udca6\ud835\uddba\ud835\uddc5\ud835\uddc2\ud835\uddc6 \ud835\udc9c\ud835\uddc5-\ud835\udc9c\ud835\uddcc\ud835\uddc2\ud835\uddc6\u3002", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 1, "tweet_count": 97, "listed_count": 0}, "id": "747516422306304000", "location": "\u1160\n\u1160\u3164\u3164\u3164\u3164I\u0493 \u029f\u1d0fs\u1d1b\ufe50 \u1d18\u029f\u1d07\u1d00s\u1d07\ufe50\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u0280\u1d07\u1d1b\u1d1c\u0280\u0274 \u1d1b\u1d0f J\u1d00\u1d0d\u026a\u029f.\u275c\u3164  \u1b44 #LTR. \u1160\n\u1160", "username": "iTHSUNSHINE"}, {"name": "maluh.\u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 839, "tweet_count": 24088, "listed_count": 1}, "id": "2970907733", "location": "setor norte", "username": "malufcrreira"}, {"name": "jovi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19482, "following_count": 15143, "tweet_count": 230035, "listed_count": 73}, "id": "3244113526", "location": "my h \ud83d\udc8d", "username": "midnwights"}, {"name": "El Tizne Noticias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2399, "following_count": 254, "tweet_count": 3269, "listed_count": 11}, "id": "2815859101", "location": "Iz\u00facar de Matamoros, Puebla", "username": "ElTizneNoticias"}, {"name": "Sergio H.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 147, "tweet_count": 4365, "listed_count": 0}, "id": "136376946", "location": "Mexicali, Baja California", "username": "SergioErnestoHM"}, {"name": "Alejandro Alem\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14020, "following_count": 2421, "tweet_count": 231757, "listed_count": 304}, "id": "21007077", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "elsalonrojo"}, {"name": "Sercano TV", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 32, "tweet_count": 24333, "listed_count": 24}, "id": "2209418928", "username": "sercanotv"}, {"name": "ROCIO MIRELLA GUTARRA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 787, "tweet_count": 39497, "listed_count": 0}, "id": "976537086319718400", "location": "Lima, Peru", "username": "MirellaGutarra"}, {"name": "Cleiton", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 457, "tweet_count": 20952, "listed_count": 0}, "id": "4279376422", "location": "Guapimirim, Brasil", "username": "cleitonmd1"}, {"name": "Mon \u2720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 709, "tweet_count": 67016, "listed_count": 1}, "id": "1223169266", "location": "S\u00e3o Janu\u00e1rio", "username": "Ramoncrvg97"}, {"name": "Joel Martinez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4304, "following_count": 3671, "tweet_count": 332771, "listed_count": 41}, "id": "229598421", "location": "Honduras ", "username": "bezerides"}, {"name": "nicolas cavernas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 778, "tweet_count": 146260, "listed_count": 91}, "id": "3028536724", "username": "nicolaskavernas"}, {"name": "Iraq Ramos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 16, "tweet_count": 59, "listed_count": 0}, "id": "1460304960", "username": "iraq_ramos"}, {"name": "\ud83c\udf19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 378, "tweet_count": 5999, "listed_count": 0}, "id": "4859054542", "username": "R245fa"}, {"name": "Ale", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 434, "tweet_count": 8000, "listed_count": 0}, "id": "1107566238325264385", "location": "Formosa, Argentina", "username": "Ale_aquinooo"}, {"name": ":|", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 197, "tweet_count": 6297, "listed_count": 0}, "id": "1103776645104705537", "username": "candeggomez69"}, {"name": "Millo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 489, "tweet_count": 105450, "listed_count": 14}, "id": "2305108801", "location": "Castilla y Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "username": "MilloTeselia"}, {"name": "Marc\u2600s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 1174, "tweet_count": 32958, "listed_count": 11}, "id": "499428112", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Marquitosss_97"}, {"name": "C E Baier", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4084, "following_count": 690, "tweet_count": 68605, "listed_count": 31}, "id": "110704865", "location": "Anywhere.", "username": "CEBaier"}, {"name": "Don Tinto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33856, "following_count": 2743, "tweet_count": 112422, "listed_count": 164}, "id": "76133101", "location": "Santiago, Chile.", "username": "DonTinto"}, {"name": "Wilber Huacasi", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 46810, "following_count": 1434, "tweet_count": 34568, "listed_count": 178}, "id": "21617951", "location": "Lima, Per\u00fa.", "username": "whuacasi"}, {"name": "Beca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 155, "tweet_count": 1243, "listed_count": 0}, "id": "953797519376572416", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "meuChurrinho"}, {"name": "personanongrata\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9358, "following_count": 1705, "tweet_count": 80614, "listed_count": 41}, "id": "87718453", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "suelifeliz"}, {"name": "Oscar  Aspajo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 154, "tweet_count": 2091, "listed_count": 0}, "id": "714945359836004357", "location": "Pimentel, Peru", "username": "aspajo_oscar"}, {"name": "Jes\u00fas Israel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 282, "tweet_count": 8730, "listed_count": 0}, "id": "776754674", "location": "Iquitos, Per\u00fa", "username": "Jicanelo"}, {"name": "rai", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7846, "following_count": 4116, "tweet_count": 87495, "listed_count": 8}, "id": "1254971605", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "whotiolu"}, {"name": "Milca Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 2215, "tweet_count": 125606, "listed_count": 1}, "id": "462279680", "location": "Amazonas, Brasil", "username": "mi_ayres"}, {"name": "Victoria Ch\u00e1vez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udded\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4850, "following_count": 2083, "tweet_count": 316407, "listed_count": 28}, "id": "140954871", "location": "Venezuela", "username": "Vistacha"}, {"name": "marcos fran\u00e7a ):) \u2022 AUTOR \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5008, "following_count": 4449, "tweet_count": 101382, "listed_count": 6}, "id": "1122925764", "location": "Winter Castle\u2022Terrasen\u2022Forks", "username": "fenrysobrien"}, {"name": "Alexander Araque", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 3538, "tweet_count": 108233, "listed_count": 8}, "id": "1643151602", "location": "No soy de aqui ni soy de alla ", "username": "Alex7Araque"}, {"name": "Julio Lameda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 2289, "tweet_count": 11834, "listed_count": 1}, "id": "119049929", "username": "juliolameda"}, {"name": "LL\u10e7\u0199\u03b1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 706, "tweet_count": 2529, "listed_count": 0}, "id": "110754485", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "llika___"}, {"name": "thiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 340, "tweet_count": 30550, "listed_count": 0}, "id": "814325595299528704", "location": "zona norte ", "username": "THlAGOSIMEAO"}, {"name": "Guilherme", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 334, "tweet_count": 14466, "listed_count": 1}, "id": "936008047327096832", "location": "Alto da Boa Vista, Rio de Jane", "username": "Rato_zn"}, {"name": "teresa capitanio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 827, "tweet_count": 45475, "listed_count": 35}, "id": "589446166", "location": "CIVIDINO ( BG )", "username": "teresacapitanio"}, {"name": "Americo Aquije", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 72, "tweet_count": 21256, "listed_count": 2}, "id": "240915178", "location": "peru", "username": "NOTIELMOMENTO"}, {"name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "id": "3068725821", "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "username": "jcaurichz"}, {"name": "Gabriela Abreu de Ara\u00fajo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 149, "tweet_count": 9001, "listed_count": 0}, "id": "578307094", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "GabrielaDisneyP"}, {"name": "Il Giustiziere", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 148, "tweet_count": 9689, "listed_count": 2}, "id": "2641543456", "username": "Roger_Lambretta"}, {"name": "lohaine \u2720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 857, "tweet_count": 15304, "listed_count": 0}, "id": "1062749833038049280", "username": "crvglohaine"}, {"name": "Dan Hazuoss", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 311, "tweet_count": 284, "listed_count": 0}, "id": "90547945", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "DannSouzah"}, {"name": "paiva \ud83c\udf1f", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 591961, "following_count": 1536, "tweet_count": 83301, "listed_count": 828}, "id": "2682908887", "location": "brasil", "username": "paiva"}, {"name": "\u267f\ufe0f Mason (they/them) \u26a2\ufe0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7142, "following_count": 4259, "tweet_count": 43827, "listed_count": 46}, "id": "1001902224044449793", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "AutisticQueer"}, {"name": "isaias rochedo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 339, "tweet_count": 21086, "listed_count": 0}, "id": "1102173380176957440", "location": "50", "username": "808_xez"}, {"name": "Fernandes\ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 326, "tweet_count": 8527, "listed_count": 0}, "id": "999917892547235840", "location": "Portugal", "username": "fonfon_aac"}, {"name": "V\u00eanus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 21, "tweet_count": 1826, "listed_count": 0}, "id": "1106297424056856576", "location": "Brasil", "username": "venuseuripedes"}, {"name": "Albus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 519, "tweet_count": 13445, "listed_count": 1}, "id": "2820650226", "location": "Jujuy - Argentina ", "username": "AlvaBusdra"}, {"name": "Camila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 247, "tweet_count": 45132, "listed_count": 1}, "id": "1963754864", "location": "Berazategui, Argentina", "username": "Camibcabrera"}, {"name": "\ud835\udc15\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd93 \ud835\udd7e\ud835\udd94\ud835\udd8b\ud835\udd8e\ud835\udd86", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 437, "tweet_count": 11455, "listed_count": 0}, "id": "3129974025", "location": "Berazategui, Argentina", "username": "_ValenSof1a"}, {"name": "yo soy esa gata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 4961, "tweet_count": 38858, "listed_count": 0}, "id": "760779344495124480", "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "andybelezura_"}, {"name": "Yo\u00e1s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 476, "tweet_count": 1163, "listed_count": 0}, "id": "1020160816363048962", "username": "yoastankova"}, {"name": "Leonela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 562, "tweet_count": 1762, "listed_count": 1}, "id": "189651995", "location": "Luque, Cba \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Leonelanazzi"}, {"name": "Mercy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2786, "following_count": 3568, "tweet_count": 68122, "listed_count": 8}, "id": "1430880276", "location": "Venezuela", "username": "cv_mercy"}, {"name": "S\u00f3crates Gabriel Habermas Borges", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 2301, "tweet_count": 48073, "listed_count": 0}, "id": "877653647198486528", "location": "La Aldea Global", "username": "ScratesHaberma1"}, {"name": "Diana Falc\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 168, "tweet_count": 37573, "listed_count": 0}, "id": "470341210", "location": "Campana", "username": "Diana_Falc"}, {"name": "Euge Mari\u00f1o \ud83d\udc8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 276, "tweet_count": 15066, "listed_count": 1}, "id": "71612332", "location": "Campana, Buenos Aires, Argenti", "username": "eugenia_em"}, {"name": "nico THIS IS WHY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 353, "tweet_count": 51781, "listed_count": 3}, "id": "51776502", "username": "nicoemred"}, {"name": "Carolinda \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 13, "tweet_count": 5546, "listed_count": 0}, "id": "1584435710", "username": "airamcs_"}, {"name": "DBA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3739, "following_count": 3357, "tweet_count": 443472, "listed_count": 13}, "id": "92780914", "location": "Rio de Janeiro", "username": "mnunesvsc"}, {"name": "LEONINA \ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 313, "tweet_count": 5660, "listed_count": 0}, "id": "3430236627", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Ray_ntj"}, {"name": "juliana \ud83c\udf6c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22368, "following_count": 16366, "tweet_count": 249750, "listed_count": 36}, "id": "1030623170", "username": "friend1rection"}, {"name": "israel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 222, "tweet_count": 82219, "listed_count": 10}, "id": "454609156", "username": "sagitario211"}, {"name": "gato sem botas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 199, "tweet_count": 82540, "listed_count": 2}, "id": "390480845", "username": "MurilloRibeeiro"}, {"name": "leiga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6501, "following_count": 251, "tweet_count": 52445, "listed_count": 0}, "id": "855541669600665600", "username": "legadaosb"}, {"name": "Llu\u00eds M\u00aa Bassas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 684, "tweet_count": 143104, "listed_count": 0}, "id": "484727074", "username": "LluisMaBassas"}, {"name": "Ho Estem Tornant a Fer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11774, "following_count": 9934, "tweet_count": 104996, "listed_count": 25}, "id": "838178824005242881", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "username": "NiOblitNiPerdo3"}, {"name": "Cerca Soluzioni Cruciverba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 0}, "id": "717039627916484608", "location": "It\u00e1lia", "username": "zazoomnews"}, {"name": "frizbyman", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1892, "following_count": 4817, "tweet_count": 184644, "listed_count": 0}, "id": "822372473706418177", "username": "thefrizbyman"}, {"name": "Netflix Latinoam\u00e9rica", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 13046552, "following_count": 953, "tweet_count": 86710, "listed_count": 3948}, "id": "231577324", "location": "Am\u00e9rica Latina", "username": "NetflixLAT"}, {"name": "\ud83e\udd77\ud83c\udffc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4114, "following_count": 1533, "tweet_count": 156348, "listed_count": 6}, "id": "2964282484", "username": "fazatuamano"}, {"name": "Aranzazu Golzarri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 922, "tweet_count": 4650, "listed_count": 0}, "id": "921061049440272384", "username": "Flakitagolzarri"}, {"name": "Gloria Alfa y Omega", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581656, "following_count": 1328, "tweet_count": 89023, "listed_count": 743}, "id": "167042901", "location": "Mexico", "username": "GlodeJo07"}, {"name": "Nat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 307, "tweet_count": 5032, "listed_count": 0}, "id": "3231718030", "username": "psinatcedrim"}, {"name": "Clara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 282, "tweet_count": 9381, "listed_count": 0}, "id": "1025113171919601664", "location": "Aracaju, Brasil", "username": "claraangelicap"}, {"name": "Sans\u00f3n Carrasco (bachiller)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 684, "tweet_count": 14220, "listed_count": 0}, "id": "730174547555684353", "location": "La Mancha, direcci\u00f3n Murcia", "username": "CarrascoSanson"}, {"name": "Mundo Burbu/\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10576, "following_count": 7170, "tweet_count": 159287, "listed_count": 43}, "id": "352226843", "username": "MundoBurbu"}, {"name": "Lela Neves", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 585, "tweet_count": 3698, "listed_count": 5}, "id": "113482486", "location": "Brasil", "username": "LelaNeves"}, {"name": "a Rick \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2835, "following_count": 1209, "tweet_count": 53850, "listed_count": 5}, "id": "1081999856", "username": "RWanisangk"}, {"name": "hugo villavicencio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2543, "following_count": 1192, "tweet_count": 38312, "listed_count": 9}, "id": "1584638496", "location": "Lima, Peru", "username": "hugovillavicen7"}, {"name": "Lucas Ribeiro Zabin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 278, "tweet_count": 5058, "listed_count": 0}, "id": "119291484", "location": "Bauru, Brasil", "username": "lucaszabin"}, {"name": "Mhm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 292, "tweet_count": 6361, "listed_count": 0}, "id": "1403375047", "username": "mhm84_"}, {"name": "Azahara Palomeque", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21973, "following_count": 885, "tweet_count": 7711, "listed_count": 205}, "id": "635582603", "location": "El Sur", "username": "Zahr_Bloom"}, {"name": "leozin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 446, "tweet_count": 32406, "listed_count": 0}, "id": "2325154272", "location": "Rb - ac", "username": "leonardozera_"}, {"name": "Ace Frehley", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 574, "tweet_count": 5319, "listed_count": 0}, "id": "1158704153897648128", "username": "AceFreh99260158"}, {"name": "Clar\u00edn", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3444588, "following_count": 270, "tweet_count": 554385, "listed_count": 11531}, "id": "8105922", "location": "Argentina", "username": "clarincom"}, {"name": "Jose Maria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 179, "tweet_count": 7405, "listed_count": 1}, "id": "841765604", "username": "josemaojos1"}, {"name": "Sergio Leal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 319, "tweet_count": 2366, "listed_count": 0}, "id": "2776774169", "location": "Raccoon City ", "username": "SergioLvl99"}, {"name": "Dunevess, o cara que faz live", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 1532, "tweet_count": 14659, "listed_count": 5}, "id": "3066640491", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei, Brasil", "username": "dunevess7"}, {"name": "PUBG: BATTLEGROUNDS", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1840860, "following_count": 70, "tweet_count": 5052, "listed_count": 1844}, "id": "719324795167309827", "username": "PUBG"}, {"name": "Sofia \ud83d\ude0c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8979, "following_count": 666, "tweet_count": 56140, "listed_count": 6}, "id": "2325839443", "location": "Matosinhos, Portugal", "username": "sofiabizarro"}, {"name": "miyuki \ud83c\udf5c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 906, "tweet_count": 75748, "listed_count": 5}, "id": "49141523", "location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "username": "luanamiyuki"}, {"name": "\ud83e\udd86", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 704, "tweet_count": 14032, "listed_count": 0}, "id": "1161345021305643009", "username": "Gb_lima07"}, {"name": "Mauricio Comte D.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 351, "tweet_count": 5524, "listed_count": 4}, "id": "549650125", "location": "Chill\u00e1n, Chile", "username": "mcomted"}, {"name": "Universidad Adventista de Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5413, "following_count": 2564, "tweet_count": 6596, "listed_count": 32}, "id": "190636107", "location": "Chill\u00e1n, Chile", "username": "unach_cl"}, {"name": "LaInaudita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 46, "tweet_count": 980, "listed_count": 3}, "id": "301172833", "location": "La Paz, Bolivia", "username": "AdrianaAramayo"}, {"name": "gio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 447, "tweet_count": 35310, "listed_count": 0}, "id": "940365846010060806", "location": "jornalismo- ufrj", "username": "giovsperes"}, {"name": "Sara Alves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 1003, "tweet_count": 45238, "listed_count": 0}, "id": "851653787320291330", "username": "twiteira2017"}, {"name": "Raffaele Prunella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 155, "tweet_count": 9725, "listed_count": 2}, "id": "1008861679", "location": "Conversano", "username": "sirioart"}, {"name": "Irma marta1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 136, "tweet_count": 6431, "listed_count": 0}, "id": "975527727825674244", "username": "Irmamarta11"}, {"name": "mary juh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 346, "tweet_count": 3848, "listed_count": 0}, "id": "1146599675446906880", "username": "majunetto1"}, {"name": "\u034f \u034f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 987, "tweet_count": 42808, "listed_count": 0}, "id": "1053518830977331200", "username": "BELLTHEA_"}, {"name": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4Lic. Honny Reyes Morel\ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 336, "tweet_count": 586693, "listed_count": 869}, "id": "778223814", "location": "Santo Domingo, Dominican Republic", "username": "Hongry_hrm"}, {"name": "Jose Laluz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195668, "following_count": 5303, "tweet_count": 71772, "listed_count": 550}, "id": "124756260", "location": "Republica dominicana", "username": "laluzjose"}, {"name": "Paulina \u0628\u0648\u0644\u064a\u0646\u0627", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 759, "tweet_count": 46029, "listed_count": 4}, "id": "153232417", "location": "Antofagasta", "username": "PejelagartaPS"}, {"name": "kaah\u00b2\u00b3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 1268, "tweet_count": 20764, "listed_count": 1}, "id": "1022991811319681024", "location": "EXOplanet", "username": "sheeplaay"}, {"name": "Isabelle Lightwood", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 238, "tweet_count": 29321, "listed_count": 11}, "id": "732956943426441216", "username": "CleverAsDevilI"}, {"name": "\ud835\ude73\ud835\ude8e\ud835\ude8a\ud835\ude97 \ud835\ude86\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8c\ud835\ude91\ud835\ude8e\ud835\ude9c\ud835\ude9d\ud835\ude8e\ud835\ude9b.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 46, "tweet_count": 67, "listed_count": 0}, "id": "1169779713289666565", "location": "Hunting supernatural creatures", "username": "xmpaladrxver"}, {"name": "barbie droga e magia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 240, "tweet_count": 5786, "listed_count": 0}, "id": "973720101550743552", "location": "pand\u00e6monium ", "username": "ald3bar4nn"}, {"name": "Espaiart", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 190, "tweet_count": 2135, "listed_count": 2}, "id": "613566300", "location": "Castellar del Vall\u00e8s", "username": "espaiart"}, {"name": "S\u00edlvia Navarro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 255, "tweet_count": 7316, "listed_count": 0}, "id": "306123056", "location": "Barcelona", "username": "silvia_nape"}, {"name": "mexereca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 534, "tweet_count": 51090, "listed_count": 0}, "id": "949102905893769216", "location": "Itaja\u00ed SC", "username": "monicasvv"}, {"name": "Sah\u2077 | \u1d57\u02b0\u1d49 \u1d43\u02e2\u1d57\u02b3\u1d52\u207f\u1d43\u1d58\u1d57 \ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5244, "following_count": 4507, "tweet_count": 60397, "listed_count": 20}, "id": "799334863056896001", "location": "Boys and girls of every age, Wouldn't you like to see something strange? Come with us and you will see; This, our town of Halloween \ud83c\udf83", "username": "Namgifeminist"}, {"name": "M\u00f3nica Martinez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 567, "tweet_count": 11095, "listed_count": 0}, "id": "1115655346645635072", "location": "Pisco, Peru", "username": "MnicaMa69412286"}, {"name": "Luis Suarez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 710, "tweet_count": 38393, "listed_count": 19}, "id": "31627942", "location": "Peru", "username": "doctorozono"}, {"name": "elena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 153, "tweet_count": 113282, "listed_count": 0}, "id": "1061612478482837504", "location": "galiza", "username": "elenrodriguezzx"}, {"name": "Micol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 366, "tweet_count": 2248, "listed_count": 0}, "id": "845792424052101120", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "CitrinoMicol"}, {"name": "CarlosMR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 3845, "tweet_count": 99252, "listed_count": 26}, "id": "4888483101", "location": "Mexico ", "username": "C209506"}, {"name": "Viral Spiral", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11455, "following_count": 729, "tweet_count": 31385, "listed_count": 13}, "id": "709451320806088704", "username": "VSXViralSpiral"}, {"name": "vincenzo ciancio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 195, "tweet_count": 1600, "listed_count": 2}, "id": "1704025022", "username": "enzicia"}, {"name": "Carlo Z", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 6, "tweet_count": 575, "listed_count": 0}, "id": "1023261703193223168", "username": "ZennaroCarlo"}, {"name": "Gordinhu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 238, "tweet_count": 729, "listed_count": 0}, "id": "1160253531741462529", "location": "Corumb\u00e1, Brasil", "username": "bruno_galvani"}, {"name": "ceci", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41623, "following_count": 2368, "tweet_count": 20704, "listed_count": 15}, "id": "1128433902652141571", "location": "natal rn", "username": "ceci22k"}, {"name": "AK47", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 519, "tweet_count": 55303, "listed_count": 0}, "id": "751827309234126849", "username": "AK47Peru"}, {"name": "alex | hotd spoilers", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 1941, "tweet_count": 36116, "listed_count": 1}, "id": "3432379397", "location": "he/him - she/her", "username": "alexiaisgone"}, {"name": "pedritopetrov", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 485, "tweet_count": 12901, "listed_count": 6}, "id": "283472104", "location": "M\u00e1laga | Puerto Rico \ud83c\udf34", "username": "pedritopetrov"}, {"name": "Massimo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4584, "following_count": 591, "tweet_count": 103592, "listed_count": 24}, "id": "269018901", "username": "Mamox__"}, {"name": "Rocio Soldado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 526, "tweet_count": 37549, "listed_count": 1}, "id": "1080527243754000385", "username": "rocio_soldado"}, {"name": "Ricardo Yturbe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13393, "following_count": 4693, "tweet_count": 69865, "listed_count": 42}, "id": "54095033", "location": "Lima, Peru", "username": "yturbe_"}, {"name": "\u21b3Victor | born pink", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14555, "following_count": 13330, "tweet_count": 36299, "listed_count": 15}, "id": "907174786039775232", "username": "blacknopink_"}, {"name": "Willi R.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 203, "tweet_count": 8146, "listed_count": 1}, "id": "1531870946", "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "WilliR16"}, {"name": "GRIM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 510, "tweet_count": 19551, "listed_count": 0}, "id": "1042452298113474560", "location": "diadema", "username": "nicgalhardo"}, {"name": "\u2022\ud835\udcd8\ud835\udcf7\ud835\udcf0\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udced \ud835\udcd5\u2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1853, "following_count": 874, "tweet_count": 20650, "listed_count": 1}, "id": "3294243149", "username": "LaurenzanoIF"}, {"name": "milo \ud83e\udda5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 196, "tweet_count": 57326, "listed_count": 2}, "id": "553068471", "username": "mila_mtz"}, {"name": "Rollhando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451826, "listed_count": 8}, "id": "570401287", "location": "Lima, Peru", "username": "Rollhando"}, {"name": "C\u00e9sar *Roj\u00f3logo, Nueva Constituci\u00f3n*", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 2186, "tweet_count": 23523, "listed_count": 3}, "id": "3893219841", "location": "Lima, panza de burro", "username": "cesaras132"}, {"name": "\ud835\udc5a\ud835\udc56\ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 1720, "tweet_count": 6655, "listed_count": 0}, "id": "4086323483", "location": "044", "username": "minantes14"}, {"name": "Alanys", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 365, "tweet_count": 1944, "listed_count": 0}, "id": "1010331353798365185", "location": "Campo Mour\u00e3o, Brasil", "username": "Alanysmlocheee"}, {"name": "Chiara Merlo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 1362, "tweet_count": 9763, "listed_count": 7}, "id": "372858349", "location": "Roma", "username": "_chiaramerlo"}, {"name": "Jo\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 1137, "tweet_count": 26868, "listed_count": 1}, "id": "2729554979", "location": "Am\u00e9rica Latina", "username": "joaovegano"}, {"name": "\u0250\u05dfo\u0250\u0500", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 203, "tweet_count": 7081, "listed_count": 1}, "id": "3914220257", "location": "Brasil ", "username": "PaolaVPimenta"}, {"name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Santiago Palacios", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 1319, "tweet_count": 5830, "listed_count": 0}, "id": "109373688", "username": "mobok"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1170079531178299394"], "created_at": "2019-09-06T21:01:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 430, "like_count": 2135, "quote_count": 222}, "author_id": "4400597716", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.8386, "type": "Organization", "normalized_text": "Meng\u00e3o"}]}, "text": "Sobre essa hist\u00f3ria de que a boa fase do Meng\u00e3o se deve ao \u201cajuste fiscal\u201d. Note que o time passou a ir bem quando investiu em jogadores, o que tem trazido um enorme retorno em bilheteria. Reduzir a d\u00edvida cortando investimentos n\u00e3o \u00e9 uma estrat\u00e9gia vitoriosa.", "id": "1170079531178299394"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170122149538877440"], "created_at": "2019-09-06T23:50:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "177699149", "text": "Tanta gente buena que se suicida y ustedes ah\u00ed, sin contemplar esa opci\u00f3n tan siquiera.", "id": "1170122149538877440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170001793511841793"], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/JYmsgAxeI8", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1169984850679488512", "display_url": "twitter.com/dw_espanol/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 124, "probability": 0.5308, "type": "Other", "normalized_text": "La Pestilencia"}, {"start": 234, "end": 238, "probability": 0.8568, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 25, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}]}, "created_at": "2019-09-06T15:52:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 21, "like_count": 306, "quote_count": 8}, "author_id": "68638146", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169984850679488512"}], "text": "#MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pestilencia, os ordeno que digan que esta multitudinaria movilizaci\u00f3n fue solo de 4 gatos\n-(EN CORO) \u00a1C\u00f3mo usted mande, Keiko adorada, diosa de la galaxia! https://t.co/JYmsgAxeI8", "id": "1170001793511841793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170150761839419393"], "in_reply_to_user_id": "1050189261742465025", "created_at": "2019-09-07T01:44:16.000Z", "lang": "qst", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050189261742465025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170150620713668610"}], "text": "Boa**", "id": "1170150761839419393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170123625980186625"], "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/1DXJfBdUXq", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=thvQ2X--ztk", "display_url": "youtube.com/watch?v=thvQ2X\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=thvQ2X--ztk"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "whuacasi", "id": "21617951"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.3547, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Ancash"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.4298, "type": "Person", "normalized_text": "mitin"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 50, "tag": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "21617951", "created_at": "2019-09-06T23:56:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170093859092729856"}], "text": "@whuacasi Aqu\u00ed otra memoria, cuando el suicida #AG le \u00a8baja el dedo\u00a8 al secretario regional aprista de Ancash por la poca concurrencia a su mitin ... \nhttps://t.co/1DXJfBdUXq", "id": "1170123625980186625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169992574196736000"], "created_at": "2019-09-06T15:15:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 114, "quote_count": 0}, "author_id": "787479162995011585", "text": "Acabou de passar na tv o cara que ESTRUPOU e matou uma IDOSA,  agora me diz que \u00e9  a roupa que influencia, que \u00e9  a gente q \"insinua\",  HOMEM N\u00c3O V\u00ca SE \u00c9 CRIAN\u00c7A, IDOSO, BEB\u00ca, ADOLESCENTE, voc\u00ea pode t\u00e1 de burca e pra eles n\u00e3o vai fazer diferen\u00e7a, a culpa n \u00e9 da mulher", "id": "1169992574196736000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170156463236505600"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "joaoorlando8", "id": "1250931738857091073"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.5184, "type": "Other", "normalized_text": "Ghost"}]}, "in_reply_to_user_id": "1115770343149404160", "created_at": "2019-09-07T02:06:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "957431385010180097", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170153769713242112"}], "text": "@TorcidaJovemT1 @joaoorlando8 s\u00f3 existe 1 mapa que o norden que ele matou mais que o Ghost, mas o resto achei tudo, mere\u00e7o nada n\u00e3o?", "id": "1170156463236505600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170158191289782273"], "in_reply_to_user_id": "1147473036586749953", "created_at": "2019-09-07T02:13:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "942133939224838147", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.639, "type": "Person", "normalized_text": "hank"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170157737948405760"}], "text": "@BulbasauroPstl KDKDKKFKFKFKFKF PQP BULBASAURO.  Deixava o hank te matar nessa hora po", "id": "1170158191289782273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170151124017401857"], "created_at": "2019-09-07T01:45:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1045046346166796288", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.3989, "type": "Other", "normalized_text": "anahuac"}]}, "text": "por qu\u00e9 para registrarme para la anahuac me preguntan QU\u00c9 RELIGI\u00d3N SOY?", "id": "1170151124017401857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170026248669716480"], "created_at": "2019-09-06T17:29:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "807320110788644865", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.4748, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "text": "Por qu\u00e9 el ser humano se suicida?\n\nPorque cuando no tiene presente el amor de Dios todo carece de sentido y el sufrimiento es una muerte antag\u00f3nica entonces para que sufrir mejor me quito la vida. Ya dec\u00eda San Pablo que el hombre por temor a la muerte viv\u00eda esclavo de si mismo.", "id": "1170026248669716480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170149216058073089"], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/lUEti7G4pO", "expanded_url": "https://twitter.com/Psiquiatria_UN/status/1170149216058073089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lUEti7G4pO", "media_key": "3_1170149210882228224"}], "mentions": [{"start": 260, "end": 275, "username": "ACPPsiquiatria", "id": "182002067"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 198, "probability": 0.6908, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 211, "tag": "hablemos"}, {"start": 212, "end": 232, "tag": "prevenirespreguntar"}, {"start": 234, "end": 259, "tag": "yotambienvoyalpsiquiatra"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:38:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "1053436375394070528", "text": "\u261d\ufe0fTu tambi\u00e9n puedes jugar un papel importante en la prevenci\u00f3n \ud83d\udc9b\nAprende sobre los signos de alarma y m\u00e9todos de prevenci\u00f3n se la conducta suicida. \n \ud83c\udf9710-09-19\ud83c\udf97 D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n del Suicidio. \n#hablemos #prevenirespreguntar \n#yotambienvoyalpsiquiatra @ACPPsiquiatria https://t.co/lUEti7G4pO", "id": "1170149216058073089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169993979024281600"], "created_at": "2019-09-06T15:21:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "171388374", "text": "Me siento derrotado", "id": "1169993979024281600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170004714177671168"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "vickyperiodista", "id": "870656597864873988"}]}, "in_reply_to_user_id": "870656597864873988", "created_at": "2019-09-06T16:03:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 39, "like_count": 38, "quote_count": 4}, "author_id": "33808317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169999474573402113"}], "text": "@vickyperiodista El derecho a marchar es indiscutible m\u00e1s no sus resultados.", "id": "1170004714177671168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["675653425510633472"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/7Nv31zhsfb", "expanded_url": "http://www.elperiodico.com/es/noticias/sanidad/entre-que-suicida-decide-darse-muerte-momento-que-actua-transcurren-minutos-4744263", "display_url": "elperiodico.com/es/noticias/sa\u2026"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.6042, "type": "Other", "normalized_text": "elperiodico"}]}, "created_at": "2015-12-12T12:28:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "213229697", "text": "\"Entre decidir suicidarse y suicidarse pasan 90 minutos\" https://t.co/7Nv31zhsfb v\u00eda elperiodico", "id": "675653425510633472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170157558767730688"], "created_at": "2019-09-07T02:11:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1031890856", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7945, "type": "Person", "normalized_text": "NEYMAR"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.4094, "type": "Other", "normalized_text": "Col\u00f4mbia"}]}, "text": "HAHAHAHAHAHAAHAHAHAHAGAGAGAHAGAGHAHAHAHAHAHAHA\n\nQUASE MATOU O NEYMAR NA PLACA\n\nELE SE ESPATIFANDO no painel de publicidade obrigado Col\u00f4mbia", "id": "1170157558767730688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169992507788316673"], "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/gM3m2dCXDr", "expanded_url": "https://twitter.com/julioguzmanperu/status/1169400806921199616", "display_url": "twitter.com/julioguzmanper\u2026"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 59, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-09-06T15:15:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 187, "reply_count": 92, "like_count": 593, "quote_count": 16}, "author_id": "97840455", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169400806921199616"}], "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udc47\ud83c\udffc menos mal que puso a disposici\u00f3n de @MartinVizcarraC tooooooda su \u201corganizaci\u00f3n nacional\u201d. \n\nA ver si ya te qued\u00f3 claro lo INSIGNIFICANTE que eres. https://t.co/gM3m2dCXDr", "id": "1169992507788316673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1155665439751593984"], "in_reply_to_user_id": "894771672586125312", "created_at": "2019-07-29T02:24:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 50, "like_count": 801, "quote_count": 9}, "author_id": "894771672586125312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155664011586887680"}], "text": "Que onda con los que dicen que siempre controlan sus sue\u00f1os??? I envy you", "id": "1155665439751593984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168988002296750083"], "created_at": "2019-09-03T20:43:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 1650, "like_count": 4110, "quote_count": 11}, "author_id": "243851501", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8562, "type": "Other", "normalized_text": "Fedewolf"}, {"start": 116, "end": 118, "probability": 0.8867, "type": "Other", "normalized_text": "SAW"}, {"start": 121, "end": 132, "probability": 0.9274, "type": "Other", "normalized_text": "Harry Potter"}, {"start": 135, "end": 147, "probability": 0.9761, "type": "Other", "normalized_text": "Duro de Matar"}, {"start": 150, "end": 165, "probability": 0.9319, "type": "Other", "normalized_text": "Volver al Futuro"}, {"start": 168, "end": 177, "probability": 0.9155, "type": "Other", "normalized_text": "Terminator"}]}, "text": "\u00bfQu\u00e9 pel\u00edculas te gustar\u00eda ver en Fedewolf que NO son parte de una saga?\n\nEjemplo: En la lista no entran la saga de SAW, Harry Potter, Duro de Matar, Volver al Futuro, Terminator. \n\nEsas ya se est\u00e1n cocinando, se los jurito.", "id": "1168988002296750083"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170154302654046208"], "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/4JSxx11h6k", "expanded_url": "https://twitter.com/trizpacto/status/1168364356217835523", "display_url": "twitter.com/trizpacto/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:58:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "946849740871946242", "text": "conselhos que um psiquiatra do vale do a\u00e7o orientou em uma entrevista de r\u00e1dio: d\u00ea apoio, carinho e escute. mostre que se importa. encaminhe para o profissional adequado, mas tamb\u00e9m n\u00e3o se restrinja a isso. voc\u00ea n\u00e3o precisa solucionar o problema; voc\u00ea s\u00f3 precisa estar ali. https://t.co/4JSxx11h6k", "id": "1170154302654046208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170032376476577793"], "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/UbmZZ78vGI", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcosLRF/status/1170032376476577793/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UbmZZ78vGI", "media_key": "7_1170032180233474048"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9518, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-06T17:53:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 95, "like_count": 818, "quote_count": 69}, "author_id": "263965695", "text": "Bandido tomou a arma da policial e atirou pelas costas na mesma. O refor\u00e7o policial chegou e ele achou que estava no Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7, levantou as m\u00e3os se rendendo. Parou no inferno, isso \u00e9 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 . https://t.co/UbmZZ78vGI", "id": "1170032376476577793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170071672243646464"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/TGeitc26x3", "expanded_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/09/03/morte-de-jovem-palestina-assassinada-pela-familia-apos-postar-video-com-namorado-causa-protestos-pelo-mundo.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=g1&fbclid=IwAR0LKIvTg16VkFnvMMOtW0cjfBWVZGs_rQYtAfkXlX5g9YS7UvDsCcyVT48", "display_url": "g1.globo.com/mundo/noticia/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/09/03/morte-de-jovem-palestina-assassinada-pela-familia-apos-postar-video-com-namorado-causa-protestos-pelo-mundo.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=g1&fbclid=IwAR0LKIvTg16VkFnvMMOtW0cjfBWVZGs_rQYtAfkXlX5g9YS7UvDsCcyVT48"}]}, "created_at": "2019-09-06T20:30:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 19, "like_count": 1522, "quote_count": 50}, "author_id": "283230411", "text": "De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo na internet do lado de um rapaz com quem planejava se casar. Sem fazer nada, s\u00f3 ao lado do rapaz\n\nO pai dela deu a ordem e o irm\u00e3o matou\n\nhttps://t.co/TGeitc26x3", "id": "1170071672243646464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170154646670893056"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "errado_isso", "id": "1143997711353622529"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9409, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9044, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.5359, "type": "Other", "normalized_text": "FHC"}, {"start": 153, "end": 168, "probability": 0.6725, "type": "Person", "normalized_text": "LulaAPatriaLivre"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 169, "tag": "LulaAPatriaLivre"}]}, "in_reply_to_user_id": "1143997711353622529", "created_at": "2019-09-07T01:59:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1114416574570606592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170152336301395968"}], "text": "@errado_isso Tem toda raz\u00e3o, viv\u00edamos em outro Brasil.\nEsse a\u00ed que voc\u00ea descreveu \u00e9 bem parecido com o Brasil da \u00e9poca FHC, mas n\u00e3o deve ser o mesmo...\n#LulaAPatriaLivre", "id": "1170154646670893056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170144791943761920"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/o9OAJ9qzBM", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCd9Dv", "display_url": "dlvr.it/RCd9Dv"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/i4QKNZYgWL", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Cambio/status/1170144791943761920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i4QKNZYgWL", "media_key": "3_1170144790505091072"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.7237, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:20:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "67388370", "text": "Estudiante se suicida en el ba\u00f1o de su Universidad, sufr\u00eda bullyng (VIDEO) https://t.co/o9OAJ9qzBM https://t.co/i4QKNZYgWL", "id": "1170144791943761920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170107989295947776"], "created_at": "2019-09-06T22:54:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 207, "like_count": 125, "quote_count": 21}, "author_id": "340663665", "text": "\u00bfAlguien le pone manteca al asado?", "id": "1170107989295947776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170154852762169345"], "in_reply_to_user_id": "1135512740682981377", "created_at": "2019-09-07T02:00:31.000Z", "lang": "sv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1112822582477242370", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170147441385115648"}], "text": "@Mikeexe_ JSJKAJSUISDAS", "id": "1170154852762169345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169703488542203904"], "created_at": "2019-09-05T20:06:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 20, "like_count": 1437, "quote_count": 11}, "author_id": "2863534234", "text": "Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "id": "1169703488542203904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170153725186519040"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Z7XY0DIkkr", "expanded_url": "https://www.noticias24.com/venezuela/noticia/358574/puente-sobre-el-lago-cierra-este-sabado-para-realizacion-de-media-maraton-de-maracaibo/", "display_url": "noticias24.com/venezuela/noti\u2026"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/R3vxJ1x6y6", "expanded_url": "https://twitter.com/noticias24/status/1170153725186519040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R3vxJ1x6y6", "media_key": "3_1170153723420729344"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.417, "type": "Place", "normalized_text": "Puente"}, {"start": 16, "end": 19, "probability": 0.3879, "type": "Place", "normalized_text": "Lago"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.4968, "type": "Place", "normalized_text": "Maracaibo"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:56:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "14071538", "text": "Puente sobre el Lago cierra este s\u00e1bado para realizaci\u00f3n de Media Marat\u00f3n de Maracaibo\n - https://t.co/Z7XY0DIkkr https://t.co/R3vxJ1x6y6", "id": "1170153725186519040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169330264050417666"], "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/R44MRrxG6w", "expanded_url": "https://twitter.com/alvaroelizalde/status/1169272787632119808", "display_url": "twitter.com/alvaroelizalde\u2026"}], "mentions": [{"start": 149, "end": 157, "username": "PSChile", "id": "2916268066"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.812, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 130, "end": 147, "probability": 0.6212, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Socialista"}, {"start": 208, "end": 212, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 224, "end": 231, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 260, "end": 271, "probability": 0.7206, "type": "Person", "normalized_text": "PinochetVive"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Allende"}, {"start": 223, "end": 232, "tag": "Pinochet"}, {"start": 259, "end": 272, "tag": "PinochetVive"}]}, "created_at": "2019-09-04T19:23:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "1182777420", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169272787632119808"}], "text": "#Allende : El borracho, cobarde suicida, racista, hom\u00f3fofico, totalitario miserable que destruy\u00f3 a Chile, padre e \u00eddolo del Narco Partido Socialista @PSChile. Sigue pudri\u00e9ndote en el caj\u00f3n y en la memoria de Chile. Gracias #Pinochet por erradicar esta lacra. #PinochetVive https://t.co/R44MRrxG6w", "id": "1169330264050417666"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170153950257012743"], "created_at": "2019-09-07T01:56:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "831945655446863875", "text": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hr escrevendo text\u00e3o.", "id": "1170153950257012743"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170151511650967552"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 149, "probability": 0.7278, "type": "Person", "normalized_text": "Amado Enco"}, {"start": 163, "end": 180, "probability": 0.8649, "type": "Person", "normalized_text": "Procurador Ram\u00edrez"}, {"start": 184, "end": 198, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Silvana Carri\u00f3n"}, {"start": 215, "end": 221, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Chaglla"}, {"start": 264, "end": 272, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "in_reply_to_user_id": "282155394", "created_at": "2019-09-07T01:47:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "372575778", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170149588646400001"}], "text": "@Cluzcar Que podemos hacer, como tus argumentos son pobres, no tienes m\u00e1s remedio que insultar. Te habr\u00e1s enterado que el propio Procurador Amado Enco denunci\u00f3 al Procurador Ram\u00edrez y Silvana Carri\u00f3n por el tema de Chaglla y los 524 millones que pretenden darle a Odebrecht irregularmente?", "id": "1170151511650967552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170153190303682561"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "unfashionjack", "id": "1206724391700172800"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 117, "probability": 0.7261, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "in_reply_to_user_id": "17111887", "created_at": "2019-09-07T01:53:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3330762737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170150932782505984"}], "text": "@unfashionjack ???? como que isso incentiva\neu acho muito mais irrespons\u00e1vel um completo estranho com influencia no tt dizendo que ta com dm aberta sendo que n\u00e3o tem nem a forma\u00e7\u00e3o tampouco tempo pra poder ajudar algu\u00e9m", "id": "1170153190303682561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169973008842350592"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/wvcScp4D3C", "expanded_url": "https://laotracara.co/nota-ciudadania/el-espacio-de-retador-de-clara-cion-suicida/", "display_url": "laotracara.co/nota-ciudadani\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/iDs5OZ4LQx", "expanded_url": "https://twitter.com/laotracara_co/status/1169973008842350592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iDs5OZ4LQx", "media_key": "3_1169972998083923968"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Rettador", "id": "915660768598724608"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 32, "probability": 0.7995, "type": "Other", "normalized_text": "El Espacio de Retador:"}, {"start": 36, "end": 54, "probability": 0.5098, "type": "Other", "normalized_text": "-Clara-ci\u00f3n Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "915660768598724608", "created_at": "2019-09-06T13:57:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "2890024156", "text": "@Rettador  El Espacio de Retador: De-Clara-ci\u00f3n Suicida https://t.co/wvcScp4D3C https://t.co/iDs5OZ4LQx", "id": "1169973008842350592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169816879239589893"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/EDNJ9Y02DR", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1169816879239589893/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EDNJ9Y02DR", "media_key": "3_1169816860348403714"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/EDNJ9Y02DR", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1169816879239589893/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EDNJ9Y02DR", "media_key": "3_1169816860319072257"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/EDNJ9Y02DR", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1169816879239589893/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EDNJ9Y02DR", "media_key": "3_1169816860314877953"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/EDNJ9Y02DR", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1169816879239589893/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EDNJ9Y02DR", "media_key": "3_1169816860327464961"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.3332, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarrista"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9528, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Farid Matouk"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.4192, "type": "Place", "normalized_text": "Cusco"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.9578, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.8646, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Fracas\u00f3lamarcha"}]}, "created_at": "2019-09-06T03:37:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 277, "reply_count": 1260, "like_count": 725, "quote_count": 110}, "author_id": "111815940", "text": "#Fracas\u00f3lamarcha Vizcarrista-comunista. \nEn Lima m\u00e1s Bandera que gente, 2,600 personas seg\u00fan Farid Matouk.\nEn Cusco 4 gatos al  igual que en Trujillo y Arequipa.\nTal como lo predije, la gente prefiri\u00f3 el f\u00fatbol.\nVer fotos. https://t.co/EDNJ9Y02DR", "id": "1169816879239589893"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169772533115248645"], "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/ONmiU7MX9K", "expanded_url": "https://twitter.com/enelcine_ar/status/1169772533115248645/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ONmiU7MX9K", "media_key": "3_1169772506015813633"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 63, "username": "WBPictures_Ar", "id": "246767805"}], "annotations": [{"start": 221, "end": 223, "probability": 0.6584, "type": "Other", "normalized_text": "IT2"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 10, "tag": "Sorteo"}, {"start": 220, "end": 224, "tag": "IT2"}, {"start": 225, "end": 237, "tag": "SoloEnCines"}]}, "created_at": "2019-09-06T00:41:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 27, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "author_id": "309886756", "text": "\ud83c\udf88 \u00a1#Sorteo con premios exclusivo que la gente de @WBPictures_Ar nos ofrece para vos!\n \nLee con atenci\u00f3n y sigue los pasos de la imagen \u2013 As\u00ed de f\u00e1cil-\n \n-Los premios se retiraran previo contacto por Mensaje Privado- \n\n\ud83c\udf88 #IT2 #SoloEnCines\n\u2705 Segu\u00ed a esta cuenta.\n\ud83d\udd01 Dale RT https://t.co/ONmiU7MX9K", "id": "1169772533115248645"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170125618429812736"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sweetlilbaby_m", "id": "1053627223067033602"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "EllySousa11", "id": "1366212369232363520"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "in_reply_to_user_id": "1053627223067033602", "created_at": "2019-09-07T00:04:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "984455597637668865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170120227755036672"}], "text": "@sweetlilbaby_m @EllySousa11 @dcucomics @ASAPNeves Melhor hypar n\u00e3o.....lembra de esquadr\u00e3o suicida", "id": "1170125618429812736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170139725803544576"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GenovesiBarbara", "id": "3256660838"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "ayubrazil", "id": "394859284"}, {"start": 45, "end": 55, "username": "MCrivella", "id": "74860967"}]}, "in_reply_to_user_id": "3256660838", "created_at": "2019-09-07T01:00:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "59915233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170084520764346369"}], "text": "@GenovesiBarbara @Metron_NovoDeus @ayubrazil @MCrivella O amor \u00e9 e sempre ser\u00e1 amoral. N\u00e3o tem regra religiosa, pol\u00edtica ou social que v\u00e1 fazer pessoas pararem de amar pessoas, boa sorte destilando esse seu \u00f3dio travestido de moralidade.", "id": "1170139725803544576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170147170344783872"], "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/fOjlGlrneU", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/salaverry-sobre-denuncia-que-lo-podria-inhabilitar-391959", "display_url": "atv.pe/actualidad/sal\u2026"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 128, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 25, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Salaverry"}, {"start": 94, "end": 111, "probability": 0.6468, "type": "Organization", "normalized_text": "ATVNoticiasMatinal"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 112, "tag": "ATVNoticiasMatinal"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "153590993", "text": "Esto dijo Daniel Salaverry sobre denuncia en su contra que lo podr\u00eda inhabilitar por 10 a\u00f1os #ATVNoticiasMatinal @MilagrosLeivaG https://t.co/fOjlGlrneU", "id": "1170147170344783872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170123262287917056"], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-06T23:55:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 5}, "author_id": "100731315", "text": "#LoM\u00e1sVisto\nVIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa", "id": "1170123262287917056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170151059899199488"], "entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/y5QMwOaP3W", "expanded_url": "https://twitter.com/zipperbluesss/status/1170151059899199488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y5QMwOaP3W", "media_key": "3_1170151048629182465"}]}, "in_reply_to_user_id": "63278870", "created_at": "2019-09-07T01:45:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "63278870", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170150826289041414"}], "text": "sextou https://t.co/y5QMwOaP3W", "id": "1170151059899199488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170131523506491392"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/VVFRbKwGaG", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter", "display_url": "brasil247.com/blog/elite-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.6059, "type": "Other", "normalized_text": "Elite suicida"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.8818, "type": "Person", "normalized_text": "Bepe Damasco"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:27:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "248890506", "text": "Elite suicida \u00e9 mais uma jabuticaba brasileira - Coluna de Bepe Damasco https://t.co/VVFRbKwGaG", "id": "1170131523506491392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170150918790234113"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "HunterDeina", "id": "957037836380835840"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "FoxyTheSwager55", "id": "946933689962856448"}]}, "in_reply_to_user_id": "2627060236", "created_at": "2019-09-07T01:44:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3321803995", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170150669652758528"}], "text": "@valenz_gugus @HunterDeina @FoxyTheSwager55 @NekoChetto Yo no le entro a nada :v -C va rapidamente-", "id": "1170150918790234113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170006287343599616"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/JvoYaqMYbl", "expanded_url": "https://twitter.com/AdamMilstein/status/1169625724887564288", "display_url": "twitter.com/AdamMilstein/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-06T16:10:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2259291457", "text": "El multiculturalismo, al reconocer la \u00abdiferencia\u00bb y rechazar la superioridad de \u00ablo occidental\u00bb, conduce a la guetizaci\u00f3n voluntaria (v\u00e9ase no-go zones) y a esto: la participaci\u00f3n de una fuerza pol\u00edtica que pretende liquidar nuestras libertades duramente ganadas. Es suicida. https://t.co/JvoYaqMYbl", "id": "1170006287343599616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169616336139501574"], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/PqHPOttqfJ", "expanded_url": "https://twitter.com/seremisalud8/status/1169616336139501574/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PqHPOttqfJ", "media_key": "3_1169616310562623488"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/PqHPOttqfJ", "expanded_url": "https://twitter.com/seremisalud8/status/1169616336139501574/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PqHPOttqfJ", "media_key": "3_1169616316787019776"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 18, "username": "AIEP", "id": "41426924"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "DeprovBiobio", "id": "733298038928740352"}, {"start": 74, "end": 83, "username": "SSBiobio", "id": "487473757"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.4501, "type": "Place", "normalized_text": "Los \u00c1ngeles"}, {"start": 238, "end": 250, "probability": 0.5862, "type": "Place", "normalized_text": "ChileEnMarcha"}], "hashtags": [{"start": 237, "end": 251, "tag": "ChileEnMarcha"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:20:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "485850359", "text": "En Instituto @AIEP Los \u00c1ngeles, SEREMI Salud con apoyo de @DeprovBiobio y @SSBiobio desarrollan \"Primera Jornada Regional de Implementaci\u00f3n de Recomendaciones para la Prevenci\u00f3n de la conducta suicida en Establecimientos Educacionales\". #ChileEnMarcha https://t.co/PqHPOttqfJ", "id": "1169616336139501574"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169851486278320128"], "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/JOZFjYHO54", "expanded_url": "https://twitter.com/Divulgameteo/status/1169851486278320128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JOZFjYHO54", "media_key": "3_1169851478317514752"}], "mentions": [{"start": 123, "end": 133, "username": "NOAA_AOML", "id": "2711909377"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.4362, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5157, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 114, "tag": "Dorian"}]}, "created_at": "2019-09-06T05:55:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 10, "like_count": 408, "quote_count": 2}, "author_id": "87376791", "text": "No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00eda @NOAA_AOML https://t.co/JOZFjYHO54", "id": "1169851486278320128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170011087166685185"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 143, "probability": 0.4452, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 47, "tag": "mafiaaprofujimontec\u00ednica"}]}, "in_reply_to_user_id": "2548184223", "created_at": "2019-09-06T16:29:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2263177300", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169984447862792193"}], "text": "@Lucidez_pe Los de la #mafiaaprofujimontec\u00ednica creen que todos act\u00faan igual que ellos actuaron en sus reg\u00edmenes apristas del cobarde suicida AG  y del s\u00e1trapa genocida delincuente alias fujimori", "id": "1170011087166685185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170145272724447232"], "created_at": "2019-09-07T01:22:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63199994", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.4436, "type": "Person", "normalized_text": "gkay"}]}, "text": "pessoas metendo o pau em gkay pq ela \"fez stories\" de um mo\u00e7o que se suicidou...\n\naposto que sequer viram os stories anteriores. foi papo de momento, ela achou que estavam acenando pra ela e foi na varanda ver e mesmo assim nao mostrou nada. bando de ofensas sem fundamento.", "id": "1170145272724447232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1150448340322127877"], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Ot07i6osCi", "expanded_url": "https://twitter.com/SocCivilMx/status/1150390408586964992/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ot07i6osCi", "media_key": "7_1150390341863911429"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 91, "username": "PagesBeatriz", "id": "312966995"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9886, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-07-14T16:53:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 48, "like_count": 628, "quote_count": 46}, "author_id": "24659463", "text": "\u201cM\u00e9xico tiene en la presidencia a un suicida\u201d. Esto es imperdible. Aplausos a @PagesBeatriz Vean y compartan. \n https://t.co/Ot07i6osCi", "id": "1150448340322127877"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169837002910396418"], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/mfvaZYTCUn", "expanded_url": "https://twitter.com/reyconbarba/status/1169837002910396418/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mfvaZYTCUn", "media_key": "3_1169836992613367808"}]}, "created_at": "2019-09-06T04:57:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 90, "like_count": 345, "quote_count": 8}, "author_id": "3195358007", "text": "\u00a1Fracas\u00f3 la marcha de los rojos! https://t.co/mfvaZYTCUn", "id": "1169837002910396418"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170097041583874049"], "created_at": "2019-09-06T22:10:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "author_id": "2983487350", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "text": "Comparto 1.000%\n\nHay que huir de este galimat\u00edas llamado argentina.... salvo que seas un suicida empedernido que te gusta perder vida y patrimonio por la culpa de pecados diversos en vidas anterior... y esto lo tomes como una especie de purgatorio", "id": "1170097041583874049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168263774421311490"], "created_at": "2019-09-01T20:46:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 16, "like_count": 6930, "quote_count": 17}, "author_id": "44927867", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "text": "Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do Carlinhos Maia, enfrentou suas dores por mais um dia. Isso faz de voc\u00ea um vencedor, n\u00e3o um imbecil. Eu j\u00e1 estive no seu lugar e garanto: vai ficar tudo bem.", "id": "1168263774421311490"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169865434264301571"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sofiatsuki_", "id": "988248906042691584"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.4104, "type": "Other", "normalized_text": "Tsunade"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.5072, "type": "Person", "normalized_text": "Kakashi"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.4807, "type": "Other", "normalized_text": "Kankurou"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.3951, "type": "Other", "normalized_text": "Sasori"}]}, "in_reply_to_user_id": "988248906042691584", "created_at": "2019-09-06T06:50:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "930843642197135361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169810234354929664"}], "text": "@sofiatsuki_ Pois \u00e9. Ela foi treinada pela Tsunade e o Kakashi. Se ferrou aprendendo jutsu m\u00e9dico. Quase morre no treinamento com a mestra dela, salvou Kankurou, matou o Sasori, e um monte de outras coisas. Vai entender essa galera que chama ela de in\u00fatil\ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2640", "id": "1169865434264301571"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170121416454430727"], "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 30, "username": "blxckoutz", "id": "774402877947248640"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:47:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 8, "like_count": 368, "quote_count": 1}, "author_id": "798007676944977920", "text": "eu amo demais ver o @blxckoutz jogando camp \n\n\u00e9 incrivel", "id": "1170121416454430727"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170106832863391744"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "julsftval", "id": "1131216587929919494"}]}, "in_reply_to_user_id": "1129071097784274945", "created_at": "2019-09-06T22:49:43.000Z", "lang": "tl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129083123780599809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170103721642078213"}], "text": "@julsftval Andele hahahahaha", "id": "1170106832863391744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170103632789790721"], "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/LYHBmorjMl", "expanded_url": "https://twitter.com/DasTier92/status/1170103632789790721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LYHBmorjMl", "media_key": "3_1170050942802255873"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/LYHBmorjMl", "expanded_url": "https://twitter.com/DasTier92/status/1170103632789790721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LYHBmorjMl", "media_key": "3_1170050964587524097"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/LYHBmorjMl", "expanded_url": "https://twitter.com/DasTier92/status/1170103632789790721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LYHBmorjMl", "media_key": "3_1170050977203924993"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/LYHBmorjMl", "expanded_url": "https://twitter.com/DasTier92/status/1170103632789790721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LYHBmorjMl", "media_key": "3_1170050995486953472"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7658, "type": "Person", "normalized_text": "Charce"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.6242, "type": "Place", "normalized_text": "Aries"}, {"start": 240, "end": 244, "probability": 0.3265, "type": "Other", "normalized_text": "REVES"}, {"start": 249, "end": 259, "probability": 0.7119, "type": "Other", "normalized_text": "astra_anime"}], "hashtags": [{"start": 248, "end": 260, "tag": "astra_anime"}]}, "created_at": "2019-09-06T22:37:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "542796178", "text": "Me cuesta creer que Charce aceptara este plan suicida sin un raz\u00f3n lo suficientemente pesada. Espero que est\u00e9 vinculada a Aries, lo cual de paso explicar\u00eda su actitud sospechosa, falta de background y porque b\u00e1sicamente SE ESCRIBE SEIRA AL REVES. \n#astra_anime https://t.co/LYHBmorjMl", "id": "1170103632789790721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170139854144987136"], "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/GnVMGZYKyS", "expanded_url": "https://bit.ly/2lFWnE8", "display_url": "bit.ly/2lFWnE8", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/20465-pareja-se-suicida-comiendo-chiles-envenenados-en-tlalancaleca-puebla-dejan-tres-ninos-huerfanos"}], "mentions": [{"start": 151, "end": 166, "username": "mundovelazquez", "id": "150358786"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.7634, "type": "Place", "normalized_text": "San Mat\u00edas"}, {"start": 78, "end": 89, "probability": 0.5303, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalancaleca"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}, {"start": 77, "end": 90, "tag": "Tlalancaleca"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:00:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "446328030", "text": "#Lamentable Una pareja come chiles envenenados para suicidarse en San Mat\u00edas #Tlalancaleca, dejan a tres ni\u00f1os hu\u00e9rfanos.\nhttps://t.co/GnVMGZYKyS\nV\u00eda: @mundovelazquez", "id": "1170139854144987136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170140819753525249"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/w0qjvopwBN", "expanded_url": "https://twitter.com/camila_abdo/status/1170140819753525249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w0qjvopwBN", "media_key": "3_1170140813080387587"}]}, "created_at": "2019-09-07T01:04:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "author_id": "965104559453589504", "text": "Eu nem sei o q dizer... S\u00e9rio! Meus filhos n\u00e3o assistem esse lixo... https://t.co/w0qjvopwBN", "id": "1170140819753525249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169605236077543424"], "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/2CcHO6sJRn", "expanded_url": "https://twitter.com/lugar20092/status/1169426804613906432", "display_url": "twitter.com/lugar20092/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:36:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "127946842", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169426804613906432"}], "text": "En las pr\u00f3ximas elecciones los apristas tendr\u00e1n que ir de huelepedos del fujimorismo para llegar al congreso. El suicida no los salvar\u00e1 de la debacle. https://t.co/2CcHO6sJRn", "id": "1169605236077543424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170142110311493633"], "created_at": "2019-09-07T01:09:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "589595635", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.4817, "type": "Person", "normalized_text": "karofsky"}]}, "text": "o karofsky sofrendo bullying por ser gay :(( to mt triste", "id": "1170142110311493633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170123105697705985"], "created_at": "2019-09-06T23:54:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "author_id": "1074037600367853568", "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 156, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Benedetti"}]}, "text": "\u201cLa seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es un arma terrible y suicida.\u201d\n\u2015 Mario Benedetti", "id": "1170123105697705985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168873953273815041"], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/06VyeYMCyf", "expanded_url": "http://senado.fm/4p", "display_url": "senado.fm/4p"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/SDHg0dQ4VZ", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioSenado/status/1168873953273815041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SDHg0dQ4VZ", "media_key": "3_1168873944813907968"}], "mentions": [{"start": 107, "end": 118, "username": "CVVoficial", "id": "601123866"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.6167, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 139, "end": 154, "probability": 0.8246, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "hashtags": [{"start": 213, "end": 225, "tag": "DedodeProsa"}]}, "created_at": "2019-09-03T13:10:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "37776045", "text": "Segundo a OMS, 9 em cada 10 casos de suic\u00eddios poderiam ser evitados se o suicida tivesse buscado ajuda. O @CVVoficial promove a campanha \"Setembro Amarelo\" como forma de preven\u00e7\u00e3o e consicientiza\u00e7\u00e3o. Assunto pro #DedodeProsa. https://t.co/06VyeYMCyf https://t.co/SDHg0dQ4VZ", "id": "1168873953273815041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169997188497326082"], "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 28, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-09-06T15:34:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "40583093", "text": "Ser\u00e1 que van contra @jguaido? Creer\u00e1n que eso les conviene? Sospecho que algunos lo intentar\u00e1n y otros lo frustrar\u00e1n. Ninguno de ellos se suicida por esta miasma.", "id": "1169997188497326082"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170138342995963909"], "created_at": "2019-09-07T00:54:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "489784021", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5058, "type": "Person", "normalized_text": "Enrico"}]}, "text": "Enrico me ligou perguntando quantos anos meu peixe beta viveu e ficou bravo pq eu disse q foi no max 1 ano", "id": "1170138342995963909"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170135948300050434"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "henriolliveira", "id": "2571656740"}]}, "in_reply_to_user_id": "2571656740", "created_at": "2019-09-07T00:45:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "author_id": "1106281662", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170130796444815360"}], "text": "@henriolliveira antes de criticar fa\u00e7a algo melhor. algum dia desse ano voc\u00ea doou ou comprou livros de portugu\u00eas, matem\u00e1tica ou seja l\u00e1 o que for ? prov\u00e1vel que n\u00e3o. ele fez isso em combate ao preconceito, a censura. se voc\u00ea n\u00e3o pode ajudar, fique quieto !", "id": "1170135948300050434"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170015102378106881"], "created_at": "2019-09-06T16:45:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "256281265", "text": "Dormir es muy precioso, ojal\u00e1 lo hiciera para siempreeee \ud83d\ude48", "id": "1170015102378106881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170137061443153920"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/yWn8qZyCd5", "expanded_url": "https://twitter.com/fernandhabieber/status/1170137061443153920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yWn8qZyCd5", "media_key": "3_1170137048126230529"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "KimberlyLoaiza_", "id": "289077372"}]}, "in_reply_to_user_id": "289077372", "created_at": "2019-09-07T00:49:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 85, "like_count": 2954, "quote_count": 3}, "author_id": "1327918621", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170136355017351168"}], "text": "@KimberlyLoaiza_ Gente basura que se cree de oro descripci\u00f3n grafica: https://t.co/yWn8qZyCd5", "id": "1170137061443153920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170080801029074946"], "created_at": "2019-09-06T21:06:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "799416884609290240", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.3047, "type": "Organization", "normalized_text": "GREY"}]}, "text": "AS\u00cd NO SE PUEDE TERMINAR LA TEMPORADA 15 DE GREY\u2019S ANATOMY\ud83d\udc94", "id": "1170080801029074946"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170134846930333699"], "created_at": "2019-09-07T00:41:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "author_id": "128035506", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 51, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 153, "end": 163, "tag": "Alanistas"}]}, "text": "\u00bfCu\u00e1ntos a\u00f1os pasaron para q el suicida #AlanGarc\u00eda volviera a la presidencia despu\u00e9s de su desastroso gobierno?- pues solo 16 a\u00f1os.\n\nPor eso es q estos #Alanistas tienen esa seguridad que en pocos a\u00f1os olvidaremos d esa alianza con el fujimorismo y la corrupci\u00f3n. Triste verdad.", "id": "1170134846930333699"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170093761994665984"], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/EPMwyE39i3", "expanded_url": "https://twitter.com/_fenestra_/status/1170093761994665984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EPMwyE39i3", "media_key": "3_1170093719363739648"}, {"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/EPMwyE39i3", "expanded_url": "https://twitter.com/_fenestra_/status/1170093761994665984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EPMwyE39i3", "media_key": "3_1170093734446489600"}, {"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/EPMwyE39i3", "expanded_url": "https://twitter.com/_fenestra_/status/1170093761994665984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EPMwyE39i3", "media_key": "3_1170093747746541573"}]}, "in_reply_to_user_id": "788369318748622848", "created_at": "2019-09-06T21:57:46.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "1001464417018613762", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170088435912253440"}], "text": "@RickGMV @suicida_mne ))) https://t.co/EPMwyE39i3", "id": "1170093761994665984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169969410620219395"], "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/BsfVQqoJmx", "expanded_url": "https://twitter.com/alwaysmarisants/status/1169969410620219395/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BsfVQqoJmx", "media_key": "3_1169969401808003072"}, {"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/BsfVQqoJmx", "expanded_url": "https://twitter.com/alwaysmarisants/status/1169969410620219395/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BsfVQqoJmx", "media_key": "3_1169969401816371200"}, {"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/BsfVQqoJmx", "expanded_url": "https://twitter.com/alwaysmarisants/status/1169969410620219395/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BsfVQqoJmx", "media_key": "3_1169969404676907009"}, {"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/BsfVQqoJmx", "expanded_url": "https://twitter.com/alwaysmarisants/status/1169969410620219395/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BsfVQqoJmx", "media_key": "3_1169969404613935104"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 161, "probability": 0.6241, "type": "Other", "normalized_text": "nanario"}, {"start": 184, "end": 193, "probability": 0.4974, "type": "Other", "normalized_text": "BomSucesso"}], "hashtags": [{"start": 183, "end": 194, "tag": "BomSucesso"}]}, "created_at": "2019-09-06T13:43:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "190401260", "text": "\u201cpergunta ele que limpa carinhosamente a boca dela\u201d\n\u201cme ajuda?\u201d\n\u201cELES SE ABRA\u00c7AM SE OLHAM E SE BEIJAM\u201d\ne eu j\u00e1 nem sei mais quem eu sou AAAAAAAAAAAAAAAAAA nanario me matou logo cedo \n#BomSucesso https://t.co/BsfVQqoJmx", "id": "1169969410620219395"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169354704851218434"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/SqBID9bGGZ", "expanded_url": "https://www.enlalupa.com/2019/09/04/video%f0%9f%8e%a5-un-raton-se-suicida-en-un-restaurante-de-comida-rapida-de-ee-uu-ante-decenas-de-clientes/", "display_url": "enlalupa.com/2019/09/04/vid\u2026"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/wBIL3ah7D0", "expanded_url": "https://twitter.com/EnlalupaQro/status/1169354704851218434/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wBIL3ah7D0", "media_key": "3_1169354702871568384"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}]}, "created_at": "2019-09-04T21:01:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1049753985538764805", "text": "#VIDEO Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/SqBID9bGGZ https://t.co/wBIL3ah7D0", "id": "1169354704851218434"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170138953938288641"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/n0BRa4bcPB", "expanded_url": "https://twitter.com/thxcharmxr/status/1170116714769592320?s=20", "display_url": "twitter.com/thxcharmxr/sta\u2026"}, {"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/y92xAOITjC", "expanded_url": "https://twitter.com/DumbTrainer_/status/1170121420766158852", "display_url": "twitter.com/DumbTrainer_/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:57:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1085670053025058816", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170121420766158852"}], "text": "https://t.co/n0BRa4bcPB\n\nTampoco eres muy alto t\u00fa, \u00bfeh? https://t.co/y92xAOITjC", "id": "1170138953938288641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168601953968041984"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ramoncito_xx", "id": "854079626091667456"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Chileokulto", "id": "967183981"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "MientrasEnLaUDI", "id": "3005474543"}, {"start": 44, "end": 51, "username": "rmunda", "id": "58910888"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "modatima_cl", "id": "2993724503"}, {"start": 81, "end": 87, "username": "Munda", "id": "15890345"}]}, "in_reply_to_user_id": "854079626091667456", "created_at": "2019-09-02T19:09:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1041832427948306432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168512765587312642"}], "text": "@ramoncito_xx @Chileokulto @MientrasEnLaUDI @rmunda @modatima_cl Ser\u00eda pat\u00e9tico, @munda NO se suicida, ...LUCHA por los recursos naturales de todos los chilenos", "id": "1168601953968041984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167186267152535553"], "created_at": "2019-08-29T21:24:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1167180798702837763", "text": "\u201cTive c\u00e2ncer e nunca pensei na morte, minha amiga que tinha uma vida aparentemente perfeita se matou. As dores da alma s\u00e3o mais fortes que a do corpo.\u201d", "id": "1167186267152535553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170100656268611584"], "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/aLqoydnIlp", "expanded_url": "https://twitter.com/HaddadDebochado/status/1170100656268611584/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/aLqoydnIlp", "media_key": "7_1170100603445534720"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.7376, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}]}, "created_at": "2019-09-06T22:25:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 716, "reply_count": 311, "like_count": 4460, "quote_count": 282}, "author_id": "1050174967298629633", "text": "\u201cO que n\u00f3s fizemos foi defender a fam\u00edlia ao recolher os livros com conte\u00fado LGBT\u201d\n\nVOC\u00ca \u00c9 UM HOMOF\u00d3BICO QUE DEVERIA SER PRESO https://t.co/aLqoydnIlp", "id": "1170100656268611584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2812, "reply_count": 255, "like_count": 10826, "quote_count": 550}, "author_id": "1041171977342464000", "text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "id": "1163144124821835777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169701854172897281"], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/GexhRcFtW8", "expanded_url": "http://ow.ly/9ovF30ptVog", "display_url": "ow.ly/9ovF30ptVog"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/ga7vuglCIl", "expanded_url": "https://twitter.com/elchicodela_H/status/1169701854172897281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ga7vuglCIl", "media_key": "3_1169701852604186624"}], "mentions": [{"start": 175, "end": 188, "username": "hormiguita_7", "id": "412178810"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.6585, "type": "Other", "normalized_text": "ElSecretoDeFeriha"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.503, "type": "Person", "normalized_text": "Emir"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.4469, "type": "Person", "normalized_text": "Feriha"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 29, "tag": "ElSecretoDeFeriha"}]}, "created_at": "2019-09-05T20:00:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "author_id": "279573548", "text": "Comentando #ElSecretoDeFeriha\n\nLa relaci\u00f3n de amor y odio de nuestros protagonistas, el abandono de los padres de Emir, el intento suicida de Feriha, y otros temas que repasa @hormiguita_7 sobre la telenovela: https://t.co/GexhRcFtW8 https://t.co/ga7vuglCIl", "id": "1169701854172897281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170136117687070720"], "in_reply_to_user_id": "39101581", "created_at": "2019-09-07T00:46:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "39101581", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169587788217536512"}], "text": "Setembro amarelo ! \u00c0s vezes n\u00e3o conseguimos mensurar a destrui\u00e7\u00e3o que o suic\u00eddio traz em uma fam\u00edlia ...", "id": "1170136117687070720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169925550334459904"], "created_at": "2019-09-06T10:49:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "1011007325774237697", "text": "c\u00f3mo me coma un solo spoiler de \u00e9lite me voy a cagar en la bocana de tos vuestros muertos", "id": "1169925550334459904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169716569485635585"], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/e1dwY8MuDX", "expanded_url": "https://www.diariodoamapa.com.br/cadernos/cidades/mp-ap-fortalece-campanha-de-valorizacao-da-vida-durante-o-ii-simposio-da-micro-rede-de-atencao-a-crise-suicida/", "display_url": "diariodoamapa.com.br/cadernos/cidad\u2026"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/wbIKHhuemm", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioDoAmapa/status/1169716569485635585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wbIKHhuemm", "media_key": "3_1169716567921197056"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.3261, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.5629, "type": "Other", "normalized_text": "II Simp\u00f3sio"}, {"start": 103, "end": 117, "probability": 0.5693, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida\nMembros"}]}, "created_at": "2019-09-05T20:58:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "905058270", "text": "MP-AP fortalece campanha de valoriza\u00e7\u00e3o da vida durante o II Simp\u00f3sio da Micro Rede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Crise Suicida\nMembros e servidores da institui\u00e7\u00e3o participam de toda a programa\u00e7\u00e3o, que encerra amanh\u00e3 (6), com palestras, debates, oficinas e mini-cursos.\u00a0\nhttps://t.co/e1dwY8MuDX https://t.co/wbIKHhuemm", "id": "1169716569485635585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169407801346658304"], "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/tvMuSYN0Im", "expanded_url": "https://www.socioambiental.org/pt-br/noticias-socioambientais/governo-bolsonaro-e-ruralistas-tentam-implodir-codigo-florestal-enquanto-amazonia-pega-fogo", "display_url": "socioambiental.org/pt-br/noticias\u2026"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 46, "username": "KatiaAbreu", "id": "31116114"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 186, "probability": 0.5336, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digo Florestal"}]}, "created_at": "2019-09-05T00:32:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 1, "like_count": 60, "quote_count": 2}, "author_id": "52168441", "text": "N\u00e3o era amor, era cilada: enquanto @KatiaAbreu abjura em p\u00fablico o ruralismo radical e suicida, seu filhote opera para concluir a obra de mam\u00e3e e implodir o que sobrou do C\u00f3digo Florestal.\nhttps://t.co/tvMuSYN0Im", "id": "1169407801346658304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170025586544336908"], "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/R1RnS0ha4h", "expanded_url": "https://twitter.com/AlfredoVenadero/status/1170025586544336908/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R1RnS0ha4h", "media_key": "3_1170025581272018946"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 151, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "M. Benedetti"}], "hashtags": [{"start": 155, "end": 168, "tag": "FelizViernes"}]}, "created_at": "2019-09-06T17:26:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "243481239", "text": "\u201cLa seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es un arma terrible y suicida.\u201d M. Benedetti.\n\n#FelizViernes https://t.co/R1RnS0ha4h", "id": "1170025586544336908"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170135257380773888"], "created_at": "2019-09-07T00:42:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "915622690152747008", "text": "QUE DOLOR DE OVARIOS POR FAVOR ME QUIERO PEGAR UN TIRO", "id": "1170135257380773888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169648343812907008"], "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 26, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.4651, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "in_reply_to_user_id": "84195118", "created_at": "2019-09-05T16:27:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 10, "like_count": 215, "quote_count": 4}, "author_id": "84195118", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169648338859376640"}], "text": "Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario es suicida porque hasta nuestros principales aliados han anunciado discretamente que retirar\u00edan el apoyo a nuestro pa\u00eds si se aparece un personaje distinto", "id": "1169648343812907008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170129034891730944"], "created_at": "2019-09-07T00:17:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 193, "like_count": 483, "quote_count": 131}, "author_id": "146589502", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.7149, "type": "Person", "normalized_text": "Garrahan"}, {"start": 121, "end": 132, "probability": 0.4613, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00e1mara Penal"}]}, "text": "Prisi\u00f3n domiciliaria para el m\u00e9dico pediatra del Garrahan acusado de integrar una red de ped\u00f3filos. La decisi\u00f3n es de la C\u00e1mara Penal.", "id": "1170129034891730944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169722526236315650"], "created_at": "2019-09-05T21:22:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "888221367316992000", "entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 185, "probability": 0.6644, "type": "Person", "normalized_text": "tom holland"}]}, "text": "mano eu to gr\u00e1vida MINHA M\u00c3E VAI ME MATAR\nvelho EU TENHO 15 ANOS SOU NOVA NEM TENHO EMPREGO eu sempre pensei que um filho ia arruinar minha vida mas s\u00f3 de saber que o pai \u00e9 o tom holland eu me sinto a mulher mais feliz do mundo", "id": "1169722526236315650"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170121995465515008"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/SwJwW9y3OG", "expanded_url": "https://twitter.com/devaquintana/status/1170121995465515008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SwJwW9y3OG", "media_key": "3_1170121990478487553"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:49:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1066441187475800064", "text": "Me encanta la diferencia de opini\u00f3n entre la gente https://t.co/SwJwW9y3OG", "id": "1170121995465515008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170131245906497537"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "soft_yoonminie", "id": "1069543276099903489"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9093, "type": "Other", "normalized_text": "elite"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.5964, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5819, "type": "Other", "normalized_text": "dark"}]}, "in_reply_to_user_id": "1069543276099903489", "created_at": "2019-09-07T00:26:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "957380249649631232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170130352855236609"}], "text": "@soft_yoonminie por isso eu nem tento assistir elite na tv \u00e9 s\u00f3 putaria deus me livre. dark \u00e9 aquela s\u00e9rie alem\u00e3 n\u00e9? assisti s\u00f3 o primeiro ep e parei pq n\u00e3o tava entendendo nadinha k", "id": "1170131245906497537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170052520804327425"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RCachanosky", "id": "577576491"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 145, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "in_reply_to_user_id": "558023115", "created_at": "2019-09-06T19:13:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "558023115", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170051738868625408"}], "text": "@RCachanosky Imag\u00ednese proponer baja real en los salarios en la pyme m\u00e1s ineficiente del mercado (El congreso). Hay muy poco amor por la argentina como para hacer lo que es necesario y terminar con con esta mentalidad suicida que tenemos.", "id": "1170052520804327425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170087354226356226"], "created_at": "2019-09-06T21:32:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "104838049", "text": "n\u00e3o basta ser mulher e sangrar toda porra de m\u00eas vem o combo ainda de aumento de pensamento suicida baixa autoestima apatia desgaste f\u00edsico &amp; emocional com isso eu sei l\u00e1kkkkkk", "id": "1170087354226356226"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170074569215889408"], "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/kqVHCCsPeT", "expanded_url": "https://twitter.com/BoinaVerde87/status/1170074569215889408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kqVHCCsPeT", "media_key": "3_1170074560521109505"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/kqVHCCsPeT", "expanded_url": "https://twitter.com/BoinaVerde87/status/1170074569215889408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kqVHCCsPeT", "media_key": "3_1170074562639216640"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/kqVHCCsPeT", "expanded_url": "https://twitter.com/BoinaVerde87/status/1170074569215889408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kqVHCCsPeT", "media_key": "3_1170074565373874177"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/kqVHCCsPeT", "expanded_url": "https://twitter.com/BoinaVerde87/status/1170074569215889408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kqVHCCsPeT", "media_key": "3_1170074567391371264"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 172, "probability": 0.6752, "type": "Other", "normalized_text": "DinoaLaDictadura"}, {"start": 175, "end": 192, "probability": 0.6253, "type": "Other", "normalized_text": "FuerzadeLaLibertad"}], "hashtags": [{"start": 156, "end": 173, "tag": "DinoaLaDictadura"}, {"start": 174, "end": 193, "tag": "FuerzadeLaLibertad"}]}, "created_at": "2019-09-06T20:41:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1121876450796167168", "text": "Para los q dicen q el comunismo es Bueno otros contestamos  con una pregunta \u00bf q tiene d Bueno el juego suicida d la ruleta rusa inventada x el comunismo?? #DinoaLaDictadura #FuerzadeLaLibertad https://t.co/kqVHCCsPeT", "id": "1170074569215889408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170128277450702849"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "melvinpinedac12", "id": "859384612849635330"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.8805, "type": "Person", "normalized_text": "shisui"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9472, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}]}, "in_reply_to_user_id": "859384612849635330", "created_at": "2019-09-07T00:14:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1424264419", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170127909744455680"}], "text": "@melvinpinedac12 Jajajajajajajajajjajajaja Al unico que no mato fue a shisui y a sasuke", "id": "1170128277450702849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170099096759263232"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "luckydeadpanda1", "id": "1083092794200244224"}]}, "in_reply_to_user_id": "1083092794200244224", "created_at": "2019-09-06T22:18:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1023618345654996992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170057546239029250"}], "text": "@luckydeadpanda1 No te mates yotequiero\ud83d\ude2d", "id": "1170099096759263232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170130179919941632"], "in_reply_to_user_id": "161122078", "created_at": "2019-09-07T00:22:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161122078", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170130177420156928"}], "text": "si probarte es un acto suicida\nyo prefiero morir a tu lado a vivir sin ti\nY qu\u00e9 si es veneno lo que hay en tus besos\ny qu\u00e9 si mi amor para t\u00ed es solo un juego\nY qu\u00e9? Ya no puedo cambiar lo que siento\nyo no puedo elegir porque...\nTe amo...\nYo te amo...", "id": "1170130179919941632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170130177420156928"], "created_at": "2019-09-07T00:22:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161122078", "text": "Y qu\u00e9 si el amarte me cuesta la vida\ny qu\u00e9 si aunque siempre te pienso tu olvidas\ny qu\u00e9 si esperando me quedo sin d\u00edas\nsi probarte es un acto suicida\nY qu\u00e9? Y qu\u00e9?\nY qu\u00e9 si mi karma es tu boca prohibida\ny qu\u00e9 si hasta el alma por ti vender\u00eda\ny qu\u00e9 si mi cielo se llena de espinas", "id": "1170130177420156928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170074358582325248"], "created_at": "2019-09-06T20:40:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 26, "like_count": 488, "quote_count": 8}, "author_id": "3358873378", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.679, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOLista"}, {"start": 32, "end": 43, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio Bispo"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 196, "end": 207, "probability": 0.8862, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio Bispo"}, {"start": 237, "end": 248, "probability": 0.9273, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio Bispo"}]}, "text": "H\u00e1 um ano o covarde ex-PSOLista Ad\u00e9lio Bispo esfaqueou Bolsonaro.\n\nQuem mandou matar Bolsonaro?\n\nQuem fez registros na C\u00e2mara em nome do Ad\u00e9lio no mesmo dia?\n\nQuem pagou as despesas de viagens do Ad\u00e9lio Bispo?\n\nQuem paga os advogados do Ad\u00e9lio Bispo!", "id": "1170074358582325248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170092650470486016"], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/va2ofqU52U", "expanded_url": "https://twitter.com/eldestapeweb/status/1169971389689991168", "display_url": "twitter.com/eldestapeweb/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-06T21:53:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962515953849389056", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169971389689991168"}], "text": "\"Curioso como en este pa\u00eds quieren reabrir la causa de un pibe que no sab\u00eda nadar y dejan cajoneada la causa de un fiscal q se suicida de un tiro en la espalda\" HIJOS DE MIL PUTA, VOLVI MAS FUERTE QUE NUNCA https://t.co/va2ofqU52U", "id": "1170092650470486016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170126915220361217"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_crybaaby", "id": "56222160"}]}, "in_reply_to_user_id": "56222160", "created_at": "2019-09-07T00:09:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138554099", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170124625331683328"}], "text": "@_crybaaby Es que dijeron en un programa que seg\u00fan era para hacer conciencia y lo que provoc\u00f3 fue m\u00e1s depresi\u00f3n y as\u00ed, crees que sea eso?", "id": "1170126915220361217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"], "in_reply_to_user_id": "342403919", "created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}, "author_id": "342403919", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}], "text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados.", "id": "1169247047020613632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170108705242853379"], "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/QKX4DUDRJP", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1170108705242853379/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QKX4DUDRJP", "media_key": "7_1170108638037512193"}]}, "created_at": "2019-09-06T22:57:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7163, "reply_count": 3524, "like_count": 45620, "quote_count": 954}, "author_id": "128372940", "text": "Assinada a MP da Liberdade Estudantil. Gratuita e digital, economia de pl\u00e1stico, papel, trajet\u00f3ria do aluno informatizada e milh\u00f5es economizados nas carteiras estudantis. Quem perde? Movimentos de estudantes que n\u00e3o estudam, ligados a partidos pol\u00edticos! Quem ganha? Todos! https://t.co/QKX4DUDRJP", "id": "1170108705242853379"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "author_id": "3000156695", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "id": "1167173466694586368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170120227755036672"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EllySousa11", "id": "1366212369232363520"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "in_reply_to_user_id": "734788018628874240", "created_at": "2019-09-06T23:42:56.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1053627223067033602", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169600905525833728"}], "text": "@EllySousa11 @dcucomics @ASAPNeves @Lilpaxions to no hype carai", "id": "1170120227755036672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170123885855031296"], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/MSkyVsE8Vz", "expanded_url": "https://twitter.com/Excelsior/status/1170123381724930048", "display_url": "twitter.com/Excelsior/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:57:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "21007077", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170123381724930048"}], "text": "Los viejos chingu\u00e9monos.... https://t.co/MSkyVsE8Vz", "id": "1170123885855031296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170122655732813824"], "in_reply_to_user_id": "4279376422", "created_at": "2019-09-06T23:52:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1223169266", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170113592743608320"}], "text": "@cltsantosfn Guerra \u00e9 o crl, regresso 22h nem vai ter soco", "id": "1170122655732813824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170068709148385282"], "created_at": "2019-09-06T20:18:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 11, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "author_id": "76133101", "text": "Por culpa de algo que estoy escribiendo me entr\u00f3 una sed que me lleg\u00f3 a dar miedo.", "id": "1170068709148385282"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170093859092729856"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/16zn7eDCaX", "expanded_url": "https://twitter.com/whuacasi/status/1170093859092729856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/16zn7eDCaX", "media_key": "3_1170093848627961861"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.5524, "type": "Other", "normalized_text": "Memoria"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Memoria"}]}, "created_at": "2019-09-06T21:58:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 11, "like_count": 134, "quote_count": 4}, "author_id": "21617951", "text": "#Memoria: Imagen que grafica la capacidad de convocatoria del partido aprista en sus \u00faltimos a\u00f1os. https://t.co/16zn7eDCaX", "id": "1170093859092729856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170042302930272257"], "created_at": "2019-09-06T18:33:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 77, "quote_count": 1}, "author_id": "87718453", "text": "\"O suicida n\u00e3o quer acabar com a vida, quer acabar com a dor\"\n\nIsso \u00e9 t\u00e3o classe m\u00e9dia namaste. \nA vida de algumas popula\u00e7\u00f5es \u00e9 composta basicamente de sofrimento ou de supera\u00e7\u00e3o da dor Social fisica econ\u00f4mica. As vezes a pessoa quer que a porra acabe mesmo. O sentimento \u00e9 v\u00e1lido", "id": "1170042302930272257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170123267925008384"], "created_at": "2019-09-06T23:55:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "462279680", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Walcyr"}, {"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5966, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 148, "end": 160, "probability": 0.8896, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPedaco"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 161, "tag": "ADonadoPedaco"}]}, "text": "Walcyr negou q vai matar a Fabiana, mas tudo se encaminha para um quem matou, j\u00e1 q ela t\u00e1 infernizando a vida de todo mundo novela sem necessidade #ADonadoPedaco", "id": "1170123267925008384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170123174689890305"], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/g32NImsXGT", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/davirocha/quem-e-voce-em-bacurau?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter", "display_url": "buzzfeed.com/br/davirocha/q\u2026"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 76, "username": "davirocha", "id": "14443663"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9595, "type": "Other", "normalized_text": "Bacurau"}]}, "created_at": "2019-09-06T23:54:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110754485", "text": "Qual personagem de \"Bacurau\" voc\u00ea \u00e9? \nhttps://t.co/g32NImsXGT via @davirocha", "id": "1170123174689890305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170116202494083072"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5119, "type": "Person", "normalized_text": "Araoz"}, {"start": 23, "end": 34, "probability": 0.5477, "type": "Other", "normalized_text": "FujiApristas"}, {"start": 101, "end": 113, "probability": 0.5218, "type": "Other", "normalized_text": "Aprista Araoz"}]}, "in_reply_to_user_id": "1616146872", "created_at": "2019-09-06T23:26:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "3068725821", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170032414388678657"}], "text": "@Politica_ECpe Araoz y FujiApristas jugando a la gallina ciega.\nSoluci\u00f3n al entrampamiento es que la Aprista Araoz firme su renuncia y en Diciembre tenemos Elecciones", "id": "1170116202494083072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169956079092031488"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/gPRzJy4cTh", "expanded_url": "https://twitter.com/LwithP/status/1169956079092031488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gPRzJy4cTh", "media_key": "3_1169956070632108032"}]}, "created_at": "2019-09-06T12:50:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1330, "reply_count": 2655, "like_count": 12007, "quote_count": 4937}, "author_id": "2682908887", "text": "conte aqui uma hist\u00f3ria que vc viveu e ningu\u00e9m acredita https://t.co/gPRzJy4cTh", "id": "1169956079092031488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170106930049814529"], "created_at": "2019-09-06T22:50:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1001902224044449793", "text": "Mano que porra \u00e9 essa, 2019 t\u00e1 levando todo mundo que eu conhe\u00e7o", "id": "1170106930049814529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170098747122077696"], "created_at": "2019-09-06T22:17:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "999917892547235840", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.2938, "type": "Person", "normalized_text": "djan"}]}, "text": "I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida", "id": "1170098747122077696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170064675230375936"], "created_at": "2019-09-06T20:02:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 11, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1020160816363048962", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.7661, "type": "Person", "normalized_text": "gkay"}]}, "text": "Vi a not\u00edcia que um cara se suicidou ao se jogar de um pr\u00e9dio, pr\u00e9dio esse que gkay tava, eu sabia que era uma gatilho aquele v\u00eddeo dela, assisti e fiquei pensando, o carinha n\u00e3o foi fraco ao se jogar, ele foi forte o suficiente pra acabar com seu sofrimento, fraco sou eu que con", "id": "1170064675230375936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170120438514638849"], "created_at": "2019-09-06T23:43:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "877653647198486528", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8578, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "text": "Hoy los lentejeros de a Petro, lentejas y yuca, se quedaron esperando los anuncios de Maduro, especialmente los aumentos de sueldo entre 200$ y 300$ (s\u00ed, con unidad de cuenta imperial de paso).  Sigan participando, a lo mejor es ma\u00f1ana.", "id": "1170120438514638849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170120407745224704"], "created_at": "2019-09-06T23:43:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3430236627", "text": "o seguran\u00e7a do metr\u00f4 hoje veio me perguntar at\u00e9 que horas eu ia ficar sentada na esta\u00e7\u00e3o, que situa\u00e7\u00e3o kkkk", "id": "1170120407745224704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170119694055018498"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MurilloRibeeiro", "id": "390480845"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.8749, "type": "Person", "normalized_text": "Vick"}, {"start": 33, "end": 47, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Aaron Hernandez"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9292, "type": "Person", "normalized_text": "Inc\u00f3gnito"}, {"start": 88, "end": 102, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Jonathan Martin"}]}, "in_reply_to_user_id": "390480845", "created_at": "2019-09-06T23:40:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "855541669600665600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170119457798283264"}], "text": "@MurilloRibeeiro Acho que Vick e Aaron Hernandez fecharia legal.\n\nQuem sabe Inc\u00f3gnito e Jonathan Martin", "id": "1170119694055018498"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170014133699432454"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "in_reply_to_user_id": "2904896141", "created_at": "2019-09-06T16:41:21.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "838178824005242881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169906987062026240"}], "text": "@gabrielrufian A mi, i a qualsevol independentista de veritat, m'importa un rave que arribi el feixisme a Moncloa. No m'importa de quina manera es su\u00efcida el pa\u00eds ve\u00ed.", "id": "1170014133699432454"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169257376622546945"], "in_reply_to_user_id": "231577324", "created_at": "2019-09-04T14:34:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 8, "like_count": 431, "quote_count": 10}, "author_id": "231577324", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9887, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4234, "type": "Person", "normalized_text": "Dory"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.4601, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}, {"start": 217, "end": 227, "probability": 0.4662, "type": "Other", "normalized_text": "Sextillizos"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.5034, "type": "Other", "normalized_text": "vida"}, {"start": 270, "end": 275, "probability": 0.5331, "type": "Other", "normalized_text": "Kardec"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169257373216772096"}], "text": "\u00bfY el Top 10 de Pel\u00edculas en M\u00e9xico? \ud83e\udd13\n\n1. Amor en obra \n2. La raz\u00f3n de estar contigo \n3. Buscando a Dory \n4. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron \n5. El contador \n6. Sing: \u00a1Ven y canta! \n7. Escuadr\u00f3n suicida \n8. Sextillizos \n9. La vida secreta de tus mascotas \n10. Kardec", "id": "1169257376622546945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169257369357996032"], "in_reply_to_user_id": "231577324", "created_at": "2019-09-04T14:34:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 5, "like_count": 440, "quote_count": 3}, "author_id": "231577324", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.502, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169257365058871298"}], "text": "6. El cristal encantado: La era de la resistencia\n7. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron\n8. El contador\n9. Sing: \u00a1Ven y canta!\n10. Escuadr\u00f3n suicida", "id": "1169257369357996032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170099417745186818"], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/QwJ19zem9u", "expanded_url": "https://twitter.com/jiots/status/1170078048500224000/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QwJ19zem9u", "media_key": "7_1170077965981487105"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.787, "type": "Other", "normalized_text": "Coca-Cola"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.7623, "type": "Other", "normalized_text": "LadyCocaCola"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 74, "tag": "LadyCocaCola"}]}, "created_at": "2019-09-06T22:20:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1085, "reply_count": 771, "like_count": 5425, "quote_count": 234}, "author_id": "167042901", "text": "Ella no va a dejar de tomar Coca-Cola por cuesti\u00f3n de Salud, #LadyCocaCola va a dejar de tomarla porque \u201cusan groser\u00edas\u201d en su publicidad.\n\u00bfYa ven por qu\u00e9 hago campa\u00f1a por el \u00e1cido f\u00f3lico durante el embarazo? \n\nhttps://t.co/QwJ19zem9u", "id": "1170099417745186818"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170118379480502273"], "in_reply_to_user_id": "3231718030", "created_at": "2019-09-06T23:35:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025113171919601664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170117593639919616"}], "text": "@naathcedrim Quem morreu ?", "geo": {"place_id": "4ced2a0296d13aad"}, "id": "1170118379480502273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170101462237622275"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/fyRMy8Ahga", "expanded_url": "https://twitter.com/Jaumeasens/status/1169976486348099585", "display_url": "twitter.com/Jaumeasens/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5429, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}]}, "created_at": "2019-09-06T22:28:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 20, "like_count": 112, "quote_count": 3}, "author_id": "352226843", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169976486348099585"}], "text": "Podemos pone de negociador a un independentista. Muy fuerte. https://t.co/fyRMy8Ahga", "id": "1170101462237622275"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169600154690871297"], "created_at": "2019-09-05T13:16:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1081999856", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.8654, "type": "Other", "normalized_text": "overwatch"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.6594, "type": "Person", "normalized_text": "Lela"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.3851, "type": "Other", "normalized_text": "Pote"}]}, "text": "Mas pera, ainda tem gente que se importa com o rank no overwatch ? KKKKKKKKKKKK Gente e eu aqui nos ress suicida e a Lela e o Pote \u201cMEU DEUS RICK AAAAAHHH\u201d \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1169600154690871297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169491815172644866"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/kOn0D7Osvz", "expanded_url": "https://www.buzzfeednews.com/article/skbaer/elderly-couple-murder-suicide-health-care-costs", "display_url": "buzzfeednews.com/article/skbaer\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.994, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 13, "tag": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-09-05T06:05:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 3}, "author_id": "635582603", "text": "Esto es #EEUU: una pareja de ancianos se suicida porque no se pueden permitir los gastos m\u00e9dicos: \n\nhttps://t.co/kOn0D7Osvz", "id": "1169491815172644866"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170102093040029699"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/iaRFTk9JhB", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/alberto-fernandez-armo-playlist-canciones-preferidas-spinetta-jobim_0_tsQXhLitk.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1567808766", "display_url": "clarin.com/politica/alber\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/alberto-fernandez-armo-playlist-canciones-preferidas-spinetta-jobim_0_tsQXhLitk.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1567808766"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.6292, "type": "Person", "normalized_text": "Spinetta"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.6683, "type": "Person", "normalized_text": "Jobim"}]}, "created_at": "2019-09-06T22:30:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 461, "like_count": 247, "quote_count": 110}, "author_id": "8105922", "text": "Alberto Fern\u00e1ndez arm\u00f3 una playlist con sus canciones preferidas: desde Spinetta hasta Jobim https://t.co/iaRFTk9JhB", "id": "1170102093040029699"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170117358393970694"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "josemaojos1", "id": "841765604"}]}, "in_reply_to_user_id": "841765604", "created_at": "2019-09-06T23:31:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2776774169", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169642342598488064"}], "text": "@josemaojos1 No lo has conseguido jaja salu2", "id": "1170117358393970694"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170071924543766528"], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/eBfvglpS4d", "expanded_url": "https://bit.ly/34xqU99", "display_url": "bit.ly/34xqU99"}, {"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/hgP26VqYi6", "expanded_url": "https://twitter.com/PUBG/status/1170071924543766528/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hgP26VqYi6", "media_key": "13_1170052286363521025"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 29, "tag": "oops"}]}, "created_at": "2019-09-06T20:31:00.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 131, "like_count": 2268, "quote_count": 65}, "author_id": "719324795167309827", "text": "What is this guy doing? #oops\nhttps://t.co/eBfvglpS4d https://t.co/hgP26VqYi6", "id": "1170071924543766528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169968794082504704"], "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/jbsZFAtbWS", "expanded_url": "https://twitter.com/unachaldia/status/1169968794082504704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jbsZFAtbWS", "media_key": "3_1169968768778477568"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/jbsZFAtbWS", "expanded_url": "https://twitter.com/unachaldia/status/1169968794082504704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jbsZFAtbWS", "media_key": "3_1169968778194640896"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.5575, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 135, "end": 144, "probability": 0.4008, "type": "Organization", "normalized_text": "Psicolog\u00eda"}, {"start": 159, "end": 170, "probability": 0.5123, "type": "Other", "normalized_text": "Daniel N\u00fa\u00f1ez"}]}, "created_at": "2019-09-06T13:41:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "190636107", "text": "En estos momentos se realiza el \"Seminario de Intervenci\u00f3n con Adolescentes y J\u00f3venes en riesgo suicida\", organizado por la carrera de Psicolog\u00eda. Expone Phd. Daniel N\u00fa\u00f1ez https://t.co/jbsZFAtbWS", "id": "1169968794082504704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170108401596153857"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/TX95jlZ7k4", "expanded_url": "https://www.diariolibre.com/actualidad/internacional/un-raton-se-suicida-en-un-restaurante-de-comida-rapida-de-eeuu-OG14033368?jwsource=twi", "display_url": "diariolibre.com/actualidad/int\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-06T22:55:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "124756260", "text": "los clientes escandalizados porque el rat\u00f3n se cay\u00f3 en la maquina de freir las papas \n : https://t.co/TX95jlZ7k4", "id": "1170108401596153857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170113345082593280"], "in_reply_to_user_id": "1169779713289666565", "created_at": "2019-09-06T23:15:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169779713289666565", "entities": {"annotations": [{"start": 187, "end": 190, "probability": 0.367, "type": "Other", "normalized_text": "Nova"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170113105415856128"}], "text": "@xNovaSinger la boca\u2014. Y sabes que yo tambi\u00e9n pienso lo mismo. Eres demasiado joven y amable como para estar metida en esta mierda con todos nosotros. \u2014Sus verdes ojos se posan en los de Nova. No quiere que pase por lo mismo que su madre, finalmente.", "id": "1170113345082593280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169973250849411074"], "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/sThISEq2Tw", "expanded_url": "https://twitter.com/silvia_nape/status/1169973250849411074/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sThISEq2Tw", "media_key": "3_1169973241995321344"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 139, "username": "criscleme", "id": "1196924092433207297"}]}, "created_at": "2019-09-06T13:58:54.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "306123056", "text": "Ja han arribat els llibres d\u2019Un Turista se su\u00efcida. Quina il.lusi\u00f3! L\u2019obra pse per\u00f2 jo d vosaltres no em perdria el pr\u00f2leg de la @criscleme. https://t.co/sThISEq2Tw", "id": "1169973250849411074"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170057689923280898"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/9BQXiJcSSM", "expanded_url": "https://twitter.com/VSXViralSpiral/status/1170057689923280898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9BQXiJcSSM", "media_key": "3_1170057684332306433"}]}, "created_at": "2019-09-06T19:34:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "author_id": "709451320806088704", "text": "No se los hab\u00eda comentado, pero... ME ENCANTA esta historia del robot suicida. https://t.co/9BQXiJcSSM", "id": "1170057689923280898"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170077370251927553"], "created_at": "2019-09-06T20:52:38.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 5, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "author_id": "1023261703193223168", "text": "Oggi e\u2019 un giorno triste per il giornalismo Rai. Fabio Sanfilippo ha toccato il fondo augurando la morte e tirando in ballo pure i figli minori. Una vegogna per l\u2019ordine, che dovrebbe radiarlo, e per la rai (pagata da noi controbuenti) che dovrebbe cacciare subito simili persone.", "id": "1170077370251927553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170068535932063744"], "created_at": "2019-09-06T20:17:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 14, "like_count": 115, "quote_count": 1}, "author_id": "54095033", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Vizcarra"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 33, "tag": "Vizcarra"}]}, "text": "La calle y el pueblo de #Vizcarra son 2600 personas que quieren imponerle su forma de pensar a 30 millones de peruanos.", "id": "1170068535932063744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169974554221056001"], "created_at": "2019-09-06T14:04:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "553068471", "text": "Perd\u00ed dos buces por no saber cruzar la ruta onda suicida, despu\u00e9s perd\u00ed otros dos porque no quer\u00eda pagar 20 y al fin vino uno que pensaba me cobrar\u00eda 15 y me cobra 20\ud83d\ude22 pero suena vallenato, pagar\u00eda m\u00e1s y todo \ud83e\udd23\ud83d\ude0e", "id": "1169974554221056001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170087456705613824"], "entities": {"urls": [{"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/5ef56ozWLT", "expanded_url": "https://twitter.com/cesaras132/status/1170087456705613824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ef56ozWLT", "media_key": "3_1170087432701825030"}, {"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/5ef56ozWLT", "expanded_url": "https://twitter.com/cesaras132/status/1170087456705613824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ef56ozWLT", "media_key": "3_1170087435444862977"}, {"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/5ef56ozWLT", "expanded_url": "https://twitter.com/cesaras132/status/1170087456705613824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ef56ozWLT", "media_key": "3_1170087442336100352"}, {"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/5ef56ozWLT", "expanded_url": "https://twitter.com/cesaras132/status/1170087456705613824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ef56ozWLT", "media_key": "3_1170087451949445121"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}, {"start": 165, "end": 178, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 184, "end": 197, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 140, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "in_reply_to_user_id": "6135622", "created_at": "2019-09-06T21:32:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "3893219841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169984850679488512"}], "text": "@dw_espanol 29 a\u00f1os de gobiernos nefastos con candidatos,  expresidentes presos, procesados, pr\u00f3fugos y un occiso cobarde suicida \ud83d\udd2b. \nEl Per\u00fa se levanta a tumbar el @congresoperu y la @FiscaliaPeru , entre otras instituciones, tomados por la mafia enquistada en los poderes del Estado \u270a https://t.co/5ef56ozWLT", "id": "1170087456705613824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170007589012344832"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "viihfrr", "id": "925010220203565063"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.6208, "type": "Person", "normalized_text": "wanessa"}]}, "in_reply_to_user_id": "925010220203565063", "created_at": "2019-09-06T16:15:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1010331353798365185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169995686164799488"}], "text": "@viihfrr E eu que quase me matei pulando o murro pq a wanessa ia me verkkkkkkkkk", "id": "1170007589012344832"}], "places": [{"full_name": "Avellaneda, Argentina", "id": "0108c69f708ae783"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Popay\u00e1n, Colombia", "id": "005b9f350cad74f6"}, {"full_name": "Montevideu, Uruguai", "id": "01a9dbb9232f0fac"}, {"full_name": "Santiago de Surco, Peru", "id": "005bf2190435cf68"}, {"full_name": "Tigre, Argentina", "id": "01153d1b33e1641b"}, {"full_name": "Fortaleza, Brasil", "id": "d16815010421ff73"}, {"full_name": "Concepci\u00f3n, Chile", "id": "0150459b5095a59f"}, {"full_name": "Humanes, Espa\u00f1a", "id": "5e7c99021a7c6101"}, {"full_name": "Santo Domingo Este, Dominican Republic", "id": "004ad1e2734fc1e3"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2901602044", "value": "2901602044", "detail": "User has been suspended: [2901602044].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170157235118518272", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170157235118518272", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170157235118518272].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1170152944072876033", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170152944072876033", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170152944072876033].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4119912857", "value": "4119912857", "detail": "User has been suspended: [4119912857].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170098949518254081", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170098949518254081", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170098949518254081].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "62916825", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [62916825].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "62916825", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170028973864161281", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170028973864161281].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170028973864161281", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1090802532866277377", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1090802532866277377].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1090802532866277377", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170142012072480770", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170142012072480770].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170142012072480770", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170141325964058624", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170141325964058624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170141325964058624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "870495300552716288", "value": "870495300552716288", "detail": "User has been suspended: [870495300552716288].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169666754265534465", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169666754265534465", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169666754265534465].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1017492228237864960", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1017492228237864960].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1017492228237864960", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170140373303406592", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170140373303406592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170140373303406592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "793825014944497664", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [793825014944497664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "793825014944497664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169774671140728832", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169774671140728832].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169774671140728832", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170102595525980161", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170102595525980161", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170102595525980161].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1170138726695165953", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170138726695165953].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170138726695165953", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170114522432069633", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170114522432069633].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170114522432069633", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170133032491200513", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170133032491200513].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170133032491200513", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169451297076109313", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1169451297076109313].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1169451297076109313", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170129373418201089", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170129373418201089].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170129373418201089", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1087549147", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1087549147].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1087549147", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170109855664955392", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170109855664955392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170109855664955392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170122622853664770", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170122622853664770].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170122622853664770", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3342191458", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3342191458].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3342191458", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170122398873657345", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170122398873657345].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170122398873657345", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170101799463710720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170101799463710720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170101799463710720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1170115693116833792", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170115693116833792", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170115693116833792].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1170122796263006210", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170122796263006210", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170122796263006210].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1115968130105380864", "value": "1115968130105380864", "detail": "User has been suspended: [1115968130105380864].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170118253794004992", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170118253794004992", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170118253794004992].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1170118959070400512", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170118959070400512", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170118959070400512].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1170119691160948736", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170119691160948736", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170119691160948736].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4878030725", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4878030725].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4878030725", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170118735664943104", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170118735664943104].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170118735664943104", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1040420492451172353", "value": "1040420492451172353", "detail": "User has been suspended: [1040420492451172353].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170116613716303874", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170116613716303874", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170116613716303874].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1170111763557339138", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170111763557339138", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170111763557339138].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1170163568651755521", "oldest_id": "1170112039827771392", "result_count": 428, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5ycql4gdtm6ylxap3j85ouh25q5"}}