{"data": [{"id": "1159656409228816385", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1141038467494883329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159656409228816385"], "created_at": "2019-08-09T02:43:27.000Z"}, {"id": "1159656398424350722", "text": "Vai fazer 7 meses q o Gustavo t\u00e1 morando cmg, n\u00e3o sei como a gnt n\u00e3o se matou ainda kkkkk \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2251194182", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.9161, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159656398424350722"], "created_at": "2019-08-09T02:43:25.000Z"}, {"id": "1159656321777643521", "text": "To tentando assistir esquadr\u00e3o suicida na @NetflixBrasil e dando erro, colabora a\u00ed amores", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3100399163", "entities": {"mentions": [{"start": 42, "end": 56, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8047, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159656321777643521"], "geo": {"place_id": "51bf596b82275cad"}, "created_at": "2019-08-09T02:43:07.000Z"}, {"id": "1159656299359100928", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3406476682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159656299359100928"], "created_at": "2019-08-09T02:43:01.000Z"}, {"id": "1159656276026171392", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "913431187582005248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159656276026171392"], "created_at": "2019-08-09T02:42:56.000Z"}, {"id": "1159656271773126658", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "274692478", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159656271773126658"], "created_at": "2019-08-09T02:42:55.000Z"}, {"id": "1159656251086778368", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "104982910", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159656251086778368"], "created_at": "2019-08-09T02:42:50.000Z"}, {"id": "1159656221290434565", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1180677276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159656221290434565"], "created_at": "2019-08-09T02:42:43.000Z"}, {"id": "1159656215720452096", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1279314192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159656215720452096"], "created_at": "2019-08-09T02:42:41.000Z"}, {"id": "1159656156106764288", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "197548848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159656156106764288"], "created_at": "2019-08-09T02:42:27.000Z"}, {"id": "1159656012762222598", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "208865338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159656012762222598"], "created_at": "2019-08-09T02:41:53.000Z"}, {"id": "1159655987336417285", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "192264764", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159655987336417285"], "created_at": "2019-08-09T02:41:47.000Z"}, {"id": "1159655979245613057", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "17566689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159655979245613057"], "created_at": "2019-08-09T02:41:45.000Z"}, {"id": "1159655870545969152", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "540914872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159655870545969152"], "created_at": "2019-08-09T02:41:19.000Z"}, {"id": "1159655730762461184", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "869730755118845952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159655730762461184"], "created_at": "2019-08-09T02:40:46.000Z"}, {"id": "1159655717839736832", "text": "RT @ArgosMozart: el \u00a8t\u00edo George\u00a8 @JorgeDCG va a consultar con jefe suicida #AG el Plan B ... https://t.co/Q4l376akse", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1431341604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159645635034980352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/Q4l376akse", "expanded_url": "https://twitter.com/patarevalo/status/1159094056204607489", "display_url": "twitter.com/patarevalo/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 78, "tag": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159655717839736832"], "created_at": "2019-08-09T02:40:43.000Z"}, {"id": "1159655679323529217", "text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida com meu primo kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "854033948393050116", "edit_history_tweet_ids": ["1159655679323529217"], "created_at": "2019-08-09T02:40:33.000Z"}, {"id": "1159655663326380034", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "227391650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159655663326380034"], "created_at": "2019-08-09T02:40:30.000Z"}, {"id": "1159655608041254912", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4921220757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159655608041254912"], "created_at": "2019-08-09T02:40:16.000Z"}, {"id": "1159655603305963522", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "904864699015155716", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159655603305963522"], "created_at": "2019-08-09T02:40:15.000Z"}, {"id": "1159655595311534080", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "531910631", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159655595311534080"], "created_at": "2019-08-09T02:40:13.000Z"}, {"id": "1159655583047401478", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3026722339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159655583047401478"], "created_at": "2019-08-09T02:40:11.000Z"}, {"id": "1159655523563819008", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2373036836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159655523563819008"], "created_at": "2019-08-09T02:39:56.000Z"}, {"id": "1159655522301337600", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1599021012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159655522301337600"], "created_at": "2019-08-09T02:39:56.000Z"}, {"id": "1159655478345064448", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "588482586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159655478345064448"], "created_at": "2019-08-09T02:39:46.000Z"}, {"id": "1159655463388139520", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "973922541097160704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159655463388139520"], "created_at": "2019-08-09T02:39:42.000Z"}, {"id": "1159655457197346816", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "276665507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159655457197346816"], "created_at": "2019-08-09T02:39:41.000Z"}, {"id": "1159655436175511564", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1542587155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159655436175511564"], "created_at": "2019-08-09T02:39:35.000Z"}, {"id": "1159655425614258176", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2551211479", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159655425614258176"], "created_at": "2019-08-09T02:39:33.000Z"}, {"id": "1159655363832098816", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "490885350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159655363832098816"], "created_at": "2019-08-09T02:39:18.000Z"}, {"id": "1159655361739186177", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "362466719", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159655361739186177"], "created_at": "2019-08-09T02:39:18.000Z"}, {"id": "1159655342822830083", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "855566639433121792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159655342822830083"], "created_at": "2019-08-09T02:39:13.000Z"}, {"id": "1159655312611315713", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "829738487112949760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159655312611315713"], "created_at": "2019-08-09T02:39:06.000Z"}, {"id": "1159655299210448896", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1624063380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159655299210448896"], "created_at": "2019-08-09T02:39:03.000Z"}, {"id": "1159655292864520192", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "277799449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159655292864520192"], "created_at": "2019-08-09T02:39:01.000Z"}, {"id": "1159655289882402818", "text": "@pefabiodemelo Concordo! Se matou, como que pode sair pra comemorar tal data?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1601532811", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159655289882402818"], "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "in_reply_to_user_id": "39342378", "created_at": "2019-08-09T02:39:01.000Z"}, {"id": "1159655249726115847", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "29146092", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159655249726115847"], "created_at": "2019-08-09T02:38:51.000Z"}, {"id": "1159655209599217665", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "255494444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159655209599217665"], "created_at": "2019-08-09T02:38:41.000Z"}, {"id": "1159655138040209409", "text": "que \u00f3dio que sinto dessas \"saidinhas\" O CARA MATOU A PR\u00d3PRIA FILHA VAI SE FUFRRREEDEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE https://t.co/ztdtRutlZd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4869883157", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159449180382932992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159655138040209409"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/ztdtRutlZd", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1159449180382932992", "display_url": "twitter.com/g1/status/1159\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T02:38:24.000Z"}, {"id": "1159655121380360192", "text": "RT @jostipi: @MaritaLozano3 Maurice lo \u00fanico que hace mas o menos bien es fanfarronear, mal imitador del \"digno\" suicida, ni para encantado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1059639813698129922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159618885563363329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "MaritaLozano3", "id": "723221873505505280"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.7181, "type": "Person", "normalized_text": "Maurice"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159655121380360192"], "created_at": "2019-08-09T02:38:20.000Z"}, {"id": "1159655110575828993", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1109878400989253640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159655110575828993"], "created_at": "2019-08-09T02:38:18.000Z"}, {"id": "1159655093391806465", "text": "Se matou um cara que tem 3,5m de altura... imagina eu... https://t.co/YElQVunnAA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "983472351064068103", "edit_history_tweet_ids": ["1159655093391806465"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/YElQVunnAA", "expanded_url": "https://twitter.com/fernandops10/status/1159653136660910082", "display_url": "twitter.com/fernandops10/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T02:38:14.000Z"}, {"id": "1159655038261891072", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "873030114023321600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159655038261891072"], "created_at": "2019-08-09T02:38:01.000Z"}, {"id": "1159655027843223552", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "171276960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159655027843223552"], "created_at": "2019-08-09T02:37:58.000Z"}, {"id": "1159654997128306688", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "175925581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159654997128306688"], "created_at": "2019-08-09T02:37:51.000Z"}, {"id": "1159654988093825024", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "615140672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159654988093825024"], "created_at": "2019-08-09T02:37:49.000Z"}, {"id": "1159654965473939457", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1122352279959609344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159654965473939457"], "created_at": "2019-08-09T02:37:43.000Z"}, {"id": "1159654954484871168", "text": "@SweetGipsy1 To assistindo Esquadr\u00e3o suicida.  Ela \u00e9 show kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3294046351", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159654698225414145"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.7468, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159654954484871168"], "in_reply_to_user_id": "895704093330743297", "created_at": "2019-08-09T02:37:41.000Z"}, {"id": "1159654938236112897", "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1053839721699401729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159654938236112897"], "created_at": "2019-08-09T02:37:37.000Z"}, {"id": "1159654911426138114", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "346938404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159654911426138114"], "created_at": "2019-08-09T02:37:30.000Z"}, {"id": "1159654873899708416", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "397600350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159654873899708416"], "created_at": "2019-08-09T02:37:21.000Z"}, {"id": "1159654722137182209", "text": "\u00e9 o c\u00famulo do absurdo ver o pai da Isabella Nardoni de \u201csaidinha do dia dos pais\u201d da cadeia sendo que ele tirou a vida da PR\u00d3PRIA filha, surreal", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3303218873", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 50, "probability": 0.5978, "type": "Person", "normalized_text": "Isabella Nardoni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159654722137182209"], "created_at": "2019-08-09T02:36:45.000Z"}, {"id": "1159654722061647872", "text": "@alfonsobaella @LuzSalgado_R @Agencia_Andina De qui\u00e9n su perro es Alfonso Baella?\nDel MAFIOSO suicida Alan Garc\u00eda?\nDe la se\u00f1ora K?\nDe la pareja DELUNCUENCIAL Humala Heredia?\nDe la careca?\nDe cholebrio?\nO del Magneto?\nBueno sea de quien sea pero este perro est\u00e1 c\u00f3modo con los mafiosos seguro q le alimentan muy bien.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3908249595", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159642151787139073"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alfonsobaella", "id": "47856037"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "LuzSalgado_R", "id": "486862376"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 79, "probability": 0.71, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonso Baella"}, {"start": 102, "end": 112, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 158, "end": 171, "probability": 0.4488, "type": "Person", "normalized_text": "Humala Heredia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159654722061647872"], "in_reply_to_user_id": "47856037", "created_at": "2019-08-09T02:36:45.000Z"}, {"id": "1159654721222848512", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "513938715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159654721222848512"], "created_at": "2019-08-09T02:36:45.000Z"}, {"id": "1159654720056758272", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "138425047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159654720056758272"], "created_at": "2019-08-09T02:36:45.000Z"}, {"id": "1159654693318139904", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1268222281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159654693318139904"], "created_at": "2019-08-09T02:36:38.000Z"}, {"id": "1159654660313092098", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "77672929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159654660313092098"], "created_at": "2019-08-09T02:36:31.000Z"}, {"id": "1159654599428644873", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "163989580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159654599428644873"], "created_at": "2019-08-09T02:36:16.000Z"}, {"id": "1159654544374206464", "text": "RT @campesinoecu: Esper\u00e1bamos en los titulares de los informativos:\n\"ex dictador se suicida por haber sido pillado en un robo de seisciento\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1335347071", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159449370133245953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "campesinoecu", "id": "965437676"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159654544374206464"], "created_at": "2019-08-09T02:36:03.000Z"}, {"id": "1159654444470034432", "text": "RT @Telegrafia01: Suceso en Andorra (Teruel): Un hombre de origen Marroqu\u00ed  mata su hijo hiere de gravedad a su mujer y se suicida\n@EspejoP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "448088894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159347958359494656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Telegrafia01", "id": "1401790434"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9232, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.6061, "type": "Place", "normalized_text": "Marroqu\u00ed"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159654444470034432"], "created_at": "2019-08-09T02:35:39.000Z"}, {"id": "1159654415520993280", "text": "@MoneFlores1 S\u00f3 vou acreditar que ele \u00e9 doente quando souber que ele se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1041372671131496448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159425171826073600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MoneFlores1", "id": "1147190967570763778"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159654415520993280"], "in_reply_to_user_id": "1147190967570763778", "created_at": "2019-08-09T02:35:32.000Z"}, {"id": "1159654408835215361", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "48967656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159654408835215361"], "created_at": "2019-08-09T02:35:31.000Z"}, {"id": "1159654383107366912", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2768318296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159654383107366912"], "created_at": "2019-08-09T02:35:24.000Z"}, {"id": "1159654315423862784", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "245475364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159654315423862784"], "created_at": "2019-08-09T02:35:08.000Z"}, {"id": "1159654301997965312", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "58976044", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159654301997965312"], "created_at": "2019-08-09T02:35:05.000Z"}, {"id": "1159654229495156738", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "801544224508440576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159654229495156738"], "created_at": "2019-08-09T02:34:48.000Z"}, {"id": "1159654227150610432", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "470284195", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159654227150610432"], "created_at": "2019-08-09T02:34:47.000Z"}, {"id": "1159654163430686720", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "137736308", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159654163430686720"], "created_at": "2019-08-09T02:34:32.000Z"}, {"id": "1159654143331655683", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2249914285", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159654143331655683"], "created_at": "2019-08-09T02:34:27.000Z"}, {"id": "1159654129138053120", "text": "na minha hist\u00f3ria o tom engoliu o jerry\nna minha hist\u00f3ria o frajola matou o piupiu\nna minha hist\u00f3ria o coyote tinha uma AR15\ne as pernas do papal\u00e9gua de nada serviu\ntipo de coisa que a aqui nem um ser viu\nn\u00e3o se matam por nada\na n\u00e3o ser view", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "774980040849227776", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.6584, "type": "Person", "normalized_text": "tom"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5703, "type": "Person", "normalized_text": "jerry"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.6681, "type": "Person", "normalized_text": "frajola"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.5031, "type": "Person", "normalized_text": "coyote"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "AR15"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159654129138053120"], "created_at": "2019-08-09T02:34:24.000Z"}, {"id": "1159654045172342784", "text": "De que sirve hablarle de la muerte a un suicida..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1135305014023467011", "edit_history_tweet_ids": ["1159654045172342784"], "created_at": "2019-08-09T02:34:04.000Z"}, {"id": "1159654028709679104", "text": "en mi carta suicida voy a poner weno pues me apetecio https://t.co/ikWw1GiEl7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1598846389", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159274695214211072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159654028709679104"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/ikWw1GiEl7", "expanded_url": "https://twitter.com/cbacallado_/status/1159274695214211072", "display_url": "twitter.com/cbacallado_/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T02:34:00.000Z"}, {"id": "1159653997931876352", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "524651034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159653997931876352"], "created_at": "2019-08-09T02:33:53.000Z"}, {"id": "1159653940058869760", "text": "@ComradeLidi @pefabiodemelo caralho vai se fuder eu queria ver se fosse vc no lugar da mae ELE MATOU A FILHA E VAI SAIR PRA COMEMORAR O QUE? MALUCA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2471772169", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159560607089274886"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159653940058869760"], "in_reply_to_user_id": "2217128942", "created_at": "2019-08-09T02:33:39.000Z"}, {"id": "1159653930638331904", "text": "Que ganas de vivir en Jupiter y sacarme el traje espacial, ah se cagaba muriendo la loca ysi suicida se nace", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3100981714", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.8818, "type": "Place", "normalized_text": "Jupiter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159653930638331904"], "created_at": "2019-08-09T02:33:37.000Z"}, {"id": "1159653888498249728", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "63847576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159653888498249728"], "created_at": "2019-08-09T02:33:27.000Z"}, {"id": "1159653845326131201", "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1053027610714886144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159653845326131201"], "created_at": "2019-08-09T02:33:16.000Z"}, {"id": "1159653812900159488", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2604424277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159653812900159488"], "created_at": "2019-08-09T02:33:08.000Z"}, {"id": "1159653735016083456", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1032409554812719104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159653735016083456"], "created_at": "2019-08-09T02:32:50.000Z"}, {"id": "1159653729731301376", "text": "@Sebaflo08548712 Bah lo maneje @CFKArgentina xq seguramente Fern\u00e1ndez asume y se muere al mes o desaparece o se suicida anda a saber", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "268053396", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159653557962006530"}], "entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 44, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.8951, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159653729731301376"], "in_reply_to_user_id": "268053396", "created_at": "2019-08-09T02:32:49.000Z"}, {"id": "1159653725927084032", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1066435530286661632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159653725927084032"], "created_at": "2019-08-09T02:32:48.000Z"}, {"id": "1159653715290316801", "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "875901476656340993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159653715290316801"], "created_at": "2019-08-09T02:32:45.000Z"}, {"id": "1159653713130266626", "text": "Detalhe muitoo IMPORTANTE: uma pessoa que \u00e9 depressiva, pode chegar cometer suicidio, contudo, nem todo suicida tem ou teve depressao..  entao paremm de romantizar o suicidio tambem.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2788479606", "edit_history_tweet_ids": ["1159653713130266626"], "created_at": "2019-08-09T02:32:45.000Z"}, {"id": "1159653697808474113", "text": "comunismo matou 100mi\n\nO resto todo foi o capitalismo\n\nSe \u00e9 pra ser raso e idiota vamos ser rasos e idiotas. https://t.co/JPCKD0zndj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1156556380691664897", "edit_history_tweet_ids": ["1159653697808474113"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/JPCKD0zndj", "expanded_url": "https://twitter.com/UrubinhaCRF/status/1159651814909890560", "display_url": "twitter.com/UrubinhaCRF/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T02:32:41.000Z"}, {"id": "1159653670792904705", "text": "@danielsabsayok @mareso_ Callate suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "3399620836", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159597632253288449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "danielsabsayok", "id": "898291119448109056"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "mareso_", "id": "241788879"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159653670792904705"], "in_reply_to_user_id": "898291119448109056", "created_at": "2019-08-09T02:32:35.000Z"}, {"id": "1159653591168274432", "text": "Hoje tamb\u00e9m teve um gato suicida, ele pulou do telhado pro dono dele n\u00e3o pegar ele. Chegou todo machucado \ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "336640602", "edit_history_tweet_ids": ["1159653591168274432"], "created_at": "2019-08-09T02:32:16.000Z"}, {"id": "1159653570704269312", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "936395598982459392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159653570704269312"], "created_at": "2019-08-09T02:32:11.000Z"}, {"id": "1159653519491833857", "text": "@eduxlc N\u00e3o preciso, t\u00e1 falando merda tu e n\u00e3o olha pro pr\u00f3prio clube, que se diz \"time do povo\", mas n\u00e3o paga nem a indeniza\u00e7\u00e3o deles, com uma hist\u00f3ria completamente rasista, a\u00ed o meu tem um nome de navegador e matou os \u00edndios \ud83d\udc4d mas ok o meu n\u00e3o paga nem o sal\u00e1rio dos jogadores .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "918311673684996098", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159651735817863168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "eduxlc", "id": "799057355425988608"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159653519491833857"], "in_reply_to_user_id": "799057355425988608", "created_at": "2019-08-09T02:31:59.000Z"}, {"id": "1159653491570352128", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4268902517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159653491570352128"], "created_at": "2019-08-09T02:31:52.000Z"}, {"id": "1159653466727505920", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "154398639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159653466727505920"], "created_at": "2019-08-09T02:31:46.000Z"}, {"id": "1159653435358228482", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "820429274167570432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159653435358228482"], "created_at": "2019-08-09T02:31:38.000Z"}, {"id": "1159653395155902469", "text": "Escuadr\u00f3n suicida te mirar\u00eda mil veces", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "948021266975481861", "edit_history_tweet_ids": ["1159653395155902469"], "created_at": "2019-08-09T02:31:29.000Z"}, {"id": "1159653372074631168", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "788434901905313792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159653372074631168"], "created_at": "2019-08-09T02:31:23.000Z"}, {"id": "1159653355259650048", "text": "j!k ve una cita m\u00e1s de ellos y se suicida, j!m por favor, te amamos pero el pibe est\u00e1 mal https://t.co/QzMGpigEwZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1110610755454423040", "edit_history_tweet_ids": ["1159653355259650048"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/QzMGpigEwZ", "expanded_url": "https://twitter.com/tegoogi/status/1159649685319102464", "display_url": "twitter.com/tegoogi/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T02:31:19.000Z"}, {"id": "1159653302902099968", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1179570248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159653302902099968"], "created_at": "2019-08-09T02:31:07.000Z"}, {"id": "1159653263035326464", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1078496644478447621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159653263035326464"], "created_at": "2019-08-09T02:30:57.000Z"}, {"id": "1159653243812794371", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "69759478", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159653243812794371"], "created_at": "2019-08-09T02:30:53.000Z"}, {"id": "1159653172417310720", "text": "o will chorando se despedindo e o discurso do hopper matou muito, e tocando heroes de fundo.... final super emotivo arrrrr dor de cabe\u00e7a de chorar kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1222481540", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "will"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.7399, "type": "Person", "normalized_text": "hopper"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.5215, "type": "Other", "normalized_text": "heroes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159653172417310720"], "created_at": "2019-08-09T02:30:36.000Z"}, {"id": "1159653162850168832", "text": "@lcfcarlos @lcfcarlos , EU SEI. GUEVARA FOI UM PREGUI\u00c7OSO, FORMADO EM MEDICINA, PREFERIU VIRAR PISTOLEIRO DO QUE SALVAR VIDAS. N\u00c3O GISTAVA DE VIADO. MATOU ATE INOCENTES POR \"ACHAR\" QUE ERA VIADO. VOC\u00ca SE SALVOU, NASCEU EM OUTRA EPOCA.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "881344097272950784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159601254630400007"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159653162850168832"], "in_reply_to_user_id": "159582250", "created_at": "2019-08-09T02:30:33.000Z"}, {"id": "1159653089927938053", "text": "@pefabiodemelo Se querem pensar na dor e ressocializa\u00e7\u00e3o do psicopata que matou a filha jogando ela pela janela, ok. Mas respeitem quem pensa na dor da m\u00e3e que perdeu a filha pra sempre e ainda tem que ver o assassino ter um \"presente de dia dos pais\".", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "901984825904701440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159653089927938053"], "in_reply_to_user_id": "39342378", "created_at": "2019-08-09T02:30:16.000Z"}, {"id": "1159653007493128192", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "130622699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159653007493128192"], "created_at": "2019-08-09T02:29:56.000Z"}, {"id": "1159652984734851072", "text": "RT @Jenni_73: Por eso odio Pehuaj\u00f3, ac\u00e1 no existe m\u00e1s que envidia, y s\u00ed, hasta entre amigos, uno le cuenta que se quiere morir y el otro va\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1155602329539895297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156933388021960705"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Jenni_73", "id": "1648623036"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5853, "type": "Person", "normalized_text": "Pehuaj\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159652984734851072"], "created_at": "2019-08-09T02:29:51.000Z"}, {"id": "1159652822834659329", "text": "RT @gmtavarac: Esa gente, estupenda columna de Patricia del R\u00edo.\n\u201cMaltratar a una poblaci\u00f3n a la que te acercaste como un sob\u00f3n cuando nece\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "950085594478202880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159494425690759169"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159652822834659329"], "created_at": "2019-08-09T02:29:12.000Z"}, {"id": "1159652803649900544", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "897182950810320896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159652803649900544"], "created_at": "2019-08-09T02:29:08.000Z"}, {"id": "1159652722112651267", "text": "@rodrigo_maron @mundofiniquite Con Rodrigo tenemos un servicio de asistencia al suicida que funciona muy bien. La gran mayor\u00eda finalmente lo logra.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1692748057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159652414284337152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rodrigo_maron", "id": "2793482428"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "mundofiniquite", "id": "456241748"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.4899, "type": "Other", "normalized_text": "Rodrigo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159652722112651267"], "in_reply_to_user_id": "2793482428", "created_at": "2019-08-09T02:28:48.000Z"}, {"id": "1159652703473152000", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "800707665886203904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159652703473152000"], "created_at": "2019-08-09T02:28:44.000Z"}, {"id": "1159652665565097984", "text": "@fvieir4's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1132206420546510848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159652665565097984"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 102, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-08-09T02:28:35.000Z"}, {"id": "1159652618303606784", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "157041663", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159652618303606784"], "created_at": "2019-08-09T02:28:24.000Z"}, {"id": "1159652548481114113", "text": "RT @campesinoecu: Esper\u00e1bamos en los titulares de los informativos:\n\"ex dictador se suicida por haber sido pillado en un robo de seisciento\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "721668451077603328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159449370133245953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "campesinoecu", "id": "965437676"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159652548481114113"], "created_at": "2019-08-09T02:28:07.000Z"}, {"id": "1159652534002356224", "text": "@julianalucavali O una persona suicida. AHRE JAJAJAJAJAJAJJAJ.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2185643125", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159652089162797056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159652534002356224"], "in_reply_to_user_id": "4691453946", "created_at": "2019-08-09T02:28:04.000Z"}, {"id": "1159652514171674627", "text": "Asistencia al Suicida : Si vas a votar a Macri ....estate tranqui iremos y hablaremos muy suavemente  No te aceleres ni grites   te ayudaremos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1099259770115100673", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159652514171674627"], "created_at": "2019-08-09T02:27:59.000Z"}, {"id": "1159652508341612544", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "914261717441564672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159652508341612544"], "created_at": "2019-08-09T02:27:57.000Z"}, {"id": "1159652507930566656", "text": "N\u00e3o consegui terminar Esquadr\u00e3o Suicida\nQue filme constrangedor\nEu assistia e pensava em todos aqueles atores precisando dar entrevistas e vender aquela merda na \u00e9poca do lan\u00e7amento\nA Viola, cara\nAquele texto gen\u00e9rico\nAquele plano imbecil\nAqueles soldados de sagu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "92500537", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9512, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 182, "end": 188, "probability": 0.6835, "type": "Other", "normalized_text": "A Viola"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159652507930566656"], "created_at": "2019-08-09T02:27:57.000Z"}, {"id": "1159652471339438083", "text": "@mrcosta93 @JogaoD20 ... a situa\u00e7\u00e3o. Voc\u00ea precisa de levar a palavra para as pessoas, seja qual for, e trazer de volta a recompensa, seja qual for. Voc\u00ea quer ser reconhecido, voc\u00ea sente que MERECE a fama e voc\u00ea enfrentar\u00e1 qualquer desafio suicida para ter uma boa hist\u00f3ria para vender!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "176971682", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159652119449931778"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mrcosta93", "id": "782290817587220481"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "JogaoD20", "id": "885037791599628290"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159652471339438083"], "in_reply_to_user_id": "176971682", "created_at": "2019-08-09T02:27:49.000Z"}, {"id": "1159652374719451137", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "70582063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159652374719451137"], "created_at": "2019-08-09T02:27:26.000Z"}, {"id": "1159652362501480449", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3957056596", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159652362501480449"], "created_at": "2019-08-09T02:27:23.000Z"}, {"id": "1159652304531984384", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2169309440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159652304531984384"], "created_at": "2019-08-09T02:27:09.000Z"}, {"id": "1159652255806763011", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "98418429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159652255806763011"], "created_at": "2019-08-09T02:26:57.000Z"}, {"id": "1159652173187309568", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "131909957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159652173187309568"], "created_at": "2019-08-09T02:26:38.000Z"}, {"id": "1159652170817581059", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "299176864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159652170817581059"], "created_at": "2019-08-09T02:26:37.000Z"}, {"id": "1159652112453779468", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "908386640812560386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159652112453779468"], "created_at": "2019-08-09T02:26:23.000Z"}, {"id": "1159651969130225664", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "971413456611172352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159651969130225664"], "created_at": "2019-08-09T02:25:49.000Z"}, {"id": "1159651966320091136", "text": "@petrogustavo Usted lo dijo: Sectarismo brutal, ciego y suicida. (El suyo)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1050804744321679362", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159651966320091136"], "in_reply_to_user_id": "49849732", "created_at": "2019-08-09T02:25:48.000Z"}, {"id": "1159651939669434368", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1008471092925730817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159651939669434368"], "created_at": "2019-08-09T02:25:42.000Z"}, {"id": "1159651896455520260", "text": "@tslqueiroz @tdark_knight @gugachacra matou se mulheres, crian\u00e7as simplesmente por considerarem as BRUXAS ou qlqr tipo de anomalia, mas se vc n v\u00ea o problema nisso OKAY... e em nenhum momento me aprofundei no assunto sobre as cruzadas, apenas a usei para referir GUERRA RELIGIOSA q a base da guerra \u00e9 por 1 ou varias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1849859696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159643925969326080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tslqueiroz", "id": "853084716186177536"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "tdark_knight", "id": "982840595281534977"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159651896455520260"], "in_reply_to_user_id": "853084716186177536", "created_at": "2019-08-09T02:25:32.000Z"}, {"id": "1159651831288668160", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1344827514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159651831288668160"], "created_at": "2019-08-09T02:25:16.000Z"}, {"id": "1159651775214960642", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "141964112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159651775214960642"], "created_at": "2019-08-09T02:25:03.000Z"}, {"id": "1159651773285642240", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "181277141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159651773285642240"], "created_at": "2019-08-09T02:25:02.000Z"}, {"id": "1159651736224784385", "text": "RT @luisfelipemeira: Alan Turing se suicidou devido a repress\u00e3o que sofria por ser gay. Quando descobriram que ele era homossexual alguns m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2896606037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159642990454984704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisfelipemeira", "id": "1942305510"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Turing"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159651736224784385"], "created_at": "2019-08-09T02:24:53.000Z"}, {"id": "1159651628133343232", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "413308791", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159651628133343232"], "created_at": "2019-08-09T02:24:28.000Z"}, {"id": "1159651601130426371", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "99496738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159651601130426371"], "created_at": "2019-08-09T02:24:21.000Z"}, {"id": "1159651560059744257", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "350417854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159651560059744257"], "created_at": "2019-08-09T02:24:11.000Z"}, {"id": "1159651557648011264", "text": "@ahmasvoufalar @jullianelour Eu s\u00f3 disse que a esquerda que ta apoiando, pq \u00e9 a esquerda sim. Mas quem enaltece QUALQUER UMA pessoa q j\u00e1 matou algum inocente \u00e9 t\u00e3o culpado qnto qm matou. E isso n \u00e9 politica, \u00e9 s\u00f3 se colocar no lugar do outro. Imagina quantos inocentes a ditadura matou e todo mundo bate palma", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2353743381", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159650667805446144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ahmasvoufalar", "id": "738553583587753984"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "jullianelour", "id": "2472938882"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159651557648011264"], "in_reply_to_user_id": "738553583587753984", "created_at": "2019-08-09T02:24:11.000Z"}, {"id": "1159651538677260288", "text": "Nn sei se ele se suicidou ou se suicidaram ele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "author_id": "1131901705237520384", "edit_history_tweet_ids": ["1159651538677260288"], "created_at": "2019-08-09T02:24:06.000Z"}, {"id": "1159651460524707843", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2176441788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159651460524707843"], "created_at": "2019-08-09T02:23:48.000Z"}, {"id": "1159651448398983168", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1064270725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159651448398983168"], "created_at": "2019-08-09T02:23:45.000Z"}, {"id": "1159651442958970880", "text": "Est\u00e1 escuadr\u00f3n suicida en Netflix no se si yo recien me entero o reci\u00e9n la suben", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "987088436", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9738, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159651442958970880"], "created_at": "2019-08-09T02:23:43.000Z"}, {"id": "1159651406304993280", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "882251816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159651406304993280"], "created_at": "2019-08-09T02:23:35.000Z"}, {"id": "1159651391943503872", "text": "RT @ArgosMozart: el \u00a8t\u00edo George\u00a8 @JorgeDCG va a consultar con jefe suicida #AG el Plan B ... https://t.co/Q4l376akse", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2588812315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159645635034980352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/Q4l376akse", "expanded_url": "https://twitter.com/patarevalo/status/1159094056204607489", "display_url": "twitter.com/patarevalo/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 78, "tag": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159651391943503872"], "created_at": "2019-08-09T02:23:31.000Z"}, {"id": "1159651371504799744", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "755434378227048448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159651371504799744"], "created_at": "2019-08-09T02:23:26.000Z"}, {"id": "1159651341427515393", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "294958042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159651341427515393"], "created_at": "2019-08-09T02:23:19.000Z"}, {"id": "1159651296942743553", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "919588994899501056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159651296942743553"], "created_at": "2019-08-09T02:23:09.000Z"}, {"id": "1159651273660145664", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3395705998", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159651273660145664"], "created_at": "2019-08-09T02:23:03.000Z"}, {"id": "1159651227216617472", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "791709889554968577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159651227216617472"], "created_at": "2019-08-09T02:22:52.000Z"}, {"id": "1159651173126803458", "text": "Minha m\u00e3e foi matar o mosquito que tava no breu bra\u00e7o n\u00e9 agr pergunta se matou o mosquito s\u00f3 me bateu msm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1113622772922634241", "edit_history_tweet_ids": ["1159651173126803458"], "created_at": "2019-08-09T02:22:39.000Z"}, {"id": "1159651159533150208", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1107051801797382145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159651159533150208"], "created_at": "2019-08-09T02:22:36.000Z"}, {"id": "1159651153711456256", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1134919354464821248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159651153711456256"], "created_at": "2019-08-09T02:22:34.000Z"}, {"id": "1159651152226652163", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4117404074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159651152226652163"], "created_at": "2019-08-09T02:22:34.000Z"}, {"id": "1159651125949280256", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "621955986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159651125949280256"], "created_at": "2019-08-09T02:22:28.000Z"}, {"id": "1159651083276431360", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1143989047645417473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159651083276431360"], "created_at": "2019-08-09T02:22:18.000Z"}, {"id": "1159651072358650112", "text": "@sailor_giu Acho esse neg\u00f3cio de spoiler uma tremenda frescura. Antigamente na escola a gente tentava comprar revistinha pra saber o q ia acontecer em DBZ e os adultos ouviam r\u00e1dio pra ver se falava o q ia acontecer na novela. Tem gente q j\u00e1 se matou por causa de spoiler... n\u00e3o entendo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "94350668", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159648881996701697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sailor_giu", "id": "888160780188880901"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 153, "probability": 0.7599, "type": "Other", "normalized_text": "DBZ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159651072358650112"], "in_reply_to_user_id": "888160780188880901", "created_at": "2019-08-09T02:22:15.000Z"}, {"id": "1159651072115445766", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "132016477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159651072115445766"], "created_at": "2019-08-09T02:22:15.000Z"}, {"id": "1159651068827054080", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "369206106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159651068827054080"], "created_at": "2019-08-09T02:22:14.000Z"}, {"id": "1159651031460012032", "text": "Vi que o Padre F\u00e1bio de Melo est\u00e1 nos trends, fui pesquisar o motivo e \u00e9 apenas por se indignar com a sa\u00edda de um pai que matou a PR\u00d3PRIA filha. E o Padre est\u00e1 cert\u00edssimo!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "61076278", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.856, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio de Melo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159651031460012032"], "created_at": "2019-08-09T02:22:05.000Z"}, {"id": "1159650988699082753", "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "910578906297749506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159650988699082753"], "created_at": "2019-08-09T02:21:55.000Z"}, {"id": "1159650971355451392", "text": "Inducir al suicidio, no s\u00f3lo es prestar la cuerda para colgarse, por ejemplo. Inducir al suicidio es causar molestias o dolor a personas en riesgo psicosocial o con antecedentes de intento suicida o autolesiones. Tipo el bullying. \ud83d\udc94 https://t.co/CoRCaNXonV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "473618000", "edit_history_tweet_ids": ["1159650971355451392"], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/CoRCaNXonV", "expanded_url": "https://twitter.com/fernandac710/status/1159650971355451392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CoRCaNXonV", "media_key": "3_1159650961662586880"}]}, "created_at": "2019-08-09T02:21:51.000Z"}, {"id": "1159650908348854272", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "951456366660636672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159650908348854272"], "created_at": "2019-08-09T02:21:36.000Z"}, {"id": "1159650903563132932", "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "69712655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159650903563132932"], "created_at": "2019-08-09T02:21:35.000Z"}, {"id": "1159650852833042432", "text": "RT @Ninitarios: 8 de Agosto: D\u00eda del Orgasmo Femenino :D \n\nCLASES DE ORGASMOS \n\n1.Asm\u00e1tica:\u00a1ahh...ahhh...ahhh! \n\n2.Geogr\u00e1fica: \u00a1Aqu\u00ed, aqu\u00ed,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1140314526421835776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159484273516302336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ninitarios", "id": "339037099"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 52, "probability": 0.4845, "type": "Other", "normalized_text": "Orgasmo Femenino"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159650852833042432"], "created_at": "2019-08-09T02:21:23.000Z"}, {"id": "1159650830175416320", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3405170171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159650830175416320"], "created_at": "2019-08-09T02:21:17.000Z"}, {"id": "1159650822374006784", "text": "@Rocio21_5 Creo que lo cargoseo tanto que se suicida \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2750725093", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159649527424589824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Rocio21_5", "id": "1359814286"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159650822374006784"], "in_reply_to_user_id": "1359814286", "created_at": "2019-08-09T02:21:15.000Z"}, {"id": "1159650819538599937", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "278538651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159650819538599937"], "created_at": "2019-08-09T02:21:15.000Z"}, {"id": "1159650777679499264", "text": "RT @MariliaMReal: @acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3592257135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159549648635404289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159650777679499264"], "created_at": "2019-08-09T02:21:05.000Z"}, {"id": "1159650757915893761", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1365874278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159650757915893761"], "created_at": "2019-08-09T02:21:00.000Z"}, {"id": "1159650667809714176", "text": "Finalmente se vestiu de homem e padre ao comentar saidinha de pai que matou sua pr\u00f3pria filha https://t.co/kMfkazXsUl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "195523839", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159647473062809600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159650667809714176"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/kMfkazXsUl", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1159647473062809600", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T02:20:39.000Z"}, {"id": "1159650629893140488", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "309176174", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159650629893140488"], "created_at": "2019-08-09T02:20:30.000Z"}, {"id": "1159650602005254146", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "953269813475979264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159650602005254146"], "created_at": "2019-08-09T02:20:23.000Z"}, {"id": "1159650568371093504", "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1147271836159369216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159650568371093504"], "created_at": "2019-08-09T02:20:15.000Z"}, {"id": "1159650520010829824", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "382090444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159650520010829824"], "created_at": "2019-08-09T02:20:03.000Z"}, {"id": "1159650455947022337", "text": "RT @shimitergore: quando um rato se suicida ele vai pro inferno dos ratos onde \u00e9 cheio de coca e eles tem que ficar se afogando por toda et\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "300619624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "784067206065840128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "shimitergore", "id": "300619624"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.6694, "type": "Other", "normalized_text": "coca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159650455947022337"], "created_at": "2019-08-09T02:19:48.000Z"}, {"id": "1159650437374631938", "text": "@Bones_le_matou Coucou matou !\nSi l\u2019al\u00e9atoire se fait comme j\u2019imagine qu\u2019il se fait (mais ma logique est anormale donc bon.), vu que tu as mis trois fois \u00ab\u00a0sous la neige\u00a0\u00bb \u00e7a sortira plus souvent, joli minet ^_^\u2019", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "author_id": "242460098", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159587356221026304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Bones_le_matou", "id": "1125156397551955975"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159650437374631938"], "in_reply_to_user_id": "1125156397551955975", "created_at": "2019-08-09T02:19:44.000Z"}, {"id": "1159650399223201793", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2883138598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159650399223201793"], "created_at": "2019-08-09T02:19:35.000Z"}, {"id": "1159650215567286272", "text": "@BaBiicarvalhosz Kkk suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1142975391545659394", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159642028147429376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BaBiicarvalhosz", "id": "899817521469157378"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159650215567286272"], "in_reply_to_user_id": "899817521469157378", "created_at": "2019-08-09T02:18:51.000Z"}, {"id": "1159650189084413953", "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida pq eu amo demais esse filme, to ai pra vcs q n\u00e3o gostam", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3306201227", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9388, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159650189084413953"], "created_at": "2019-08-09T02:18:44.000Z"}, {"id": "1159650139860086784", "text": "RT @amorografia: Contemplar tu boca, como el suicida que contempla un puente.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1067492394390642688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1138567545491824640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159650139860086784"], "created_at": "2019-08-09T02:18:33.000Z"}, {"id": "1159650085199863808", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1108453279082663939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159650085199863808"], "created_at": "2019-08-09T02:18:20.000Z"}, {"id": "1159650000672120832", "text": "Alexandre Nardoni tem saidinha pro dia dos pais\nOlha esse \u00e9 o pa\u00eds da VERGONHA!! onde se viu isso acontecer um \"pai\" que matou e jogou a filha da Janela de um pr\u00e9dio Q ISSO +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "781188708884107264", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9074, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.7574, "type": "Person", "normalized_text": "Janela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159650000672120832"], "created_at": "2019-08-09T02:18:00.000Z"}, {"id": "1159649871978258432", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2372703258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159649871978258432"], "created_at": "2019-08-09T02:17:29.000Z"}, {"id": "1159649864956948480", "text": "@petrogustavo Sect\u00e1reo ud Gustavo, ciego y suicida. Admiraba su coherencia, no s\u00e9 que le ocurre; su avidez de poder es imparable. Procure la sobriedad y la mesura. En serio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "160315138", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8828, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159649864956948480"], "in_reply_to_user_id": "49849732", "created_at": "2019-08-09T02:17:27.000Z"}, {"id": "1159649812805029889", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "939333292637196288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159649812805029889"], "created_at": "2019-08-09T02:17:15.000Z"}, {"id": "1159649757104680961", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1684303813", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159649757104680961"], "created_at": "2019-08-09T02:17:02.000Z"}, {"id": "1159649671138164736", "text": "RT @araujaraquel: @maispqbiel @laaaurea @greyysdream @sbtjornalismo Isso muda completamente os fatos n\u00e9, esse \"benef\u00edcio\" vale tanto para\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1684357754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159569645373988866"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "araujaraquel", "id": "3430695136"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159649671138164736"], "created_at": "2019-08-09T02:16:41.000Z"}, {"id": "1159649659830358017", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2302561798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159649659830358017"], "created_at": "2019-08-09T02:16:38.000Z"}, {"id": "1159649621704105984", "text": "@EDUARDO_BITTAR @AAkermsn As\u00ed son todos los socialistas, los nazis cuando estaba entrando los rusos por el este y los americanos por el oeste en Berl\u00edn, por la radio dec\u00edan q estaban ganando la guerra. Uno o dos d\u00edas despu\u00e9s Hitler se suicida. Recordemos q el nazismo es una rama del socialismo tambi\u00e9n.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "171231537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159588305891221504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Eduardo_Bittar", "id": "76863747"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "AAkermsn", "id": "1151570485483909121"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.4799, "type": "Other", "normalized_text": "nazis"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.4541, "type": "Other", "normalized_text": "americanos"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.9709, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 260, "end": 266, "probability": 0.5936, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159649621704105984"], "geo": {"place_id": "2bc7c264a080898b"}, "in_reply_to_user_id": "76863747", "created_at": "2019-08-09T02:16:29.000Z"}, {"id": "1159649504964022272", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "217632358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159649504964022272"], "created_at": "2019-08-09T02:16:01.000Z"}, {"id": "1159649502082555905", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "883065352938246144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159649502082555905"], "created_at": "2019-08-09T02:16:01.000Z"}, {"id": "1159649471543820291", "text": "@ErikaFontalvo @nestorrosania @CanalCapital Los medios de comunicaci\u00f3n no piensan c\u00f3mo le da\u00f1an la@vida a una familia por defender otra, ustedes tienen el compromiso de informar bien el chico est\u00e1 que se suicida y eso queda en sus manos, cualquiera puede perder el control y m\u00e1s provocando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2229123108", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159648282215419904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ErikaFontalvo", "id": "202644027"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "nestorrosania", "id": "248778851"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "CanalCapital", "id": "252134272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159649471543820291"], "in_reply_to_user_id": "202644027", "created_at": "2019-08-09T02:15:53.000Z"}, {"id": "1159649467295043585", "text": "RT @MariliaMReal: @acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "846199424850280448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159549648635404289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159649467295043585"], "created_at": "2019-08-09T02:15:52.000Z"}, {"id": "1159649408096636928", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3351026038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159649408096636928"], "created_at": "2019-08-09T02:15:38.000Z"}, {"id": "1159649312298680320", "text": "RT @luabfr1d: @JorgeHirotaJr @pefabiodemelo \"Poxa ele matou a filha, acho que se a gente liberar ele no dia dos pais ele se arrepende e n\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3880341622", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159632348591394816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luabfr1d", "id": "761712358205030400"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "JorgeHirotaJr", "id": "84187313"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159649312298680320"], "created_at": "2019-08-09T02:15:15.000Z"}, {"id": "1159649304925081600", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "736411744768274432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159649304925081600"], "created_at": "2019-08-09T02:15:14.000Z"}, {"id": "1159649144803401733", "text": "@flppnts @Pelaipedadepre @pefabiodemelo Bandido tem que se foder e acabou, o cara matou a FILHA E VAI TER A SAIDINHA DO DIA DOS PAI ???? ESSE MONSTRO \u00c9 PAI AONDE?????????? SINCERAMENTE IRM\u00c3O PELO AMOR N\u00c9?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "184177391", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159643547517296645"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "flppnts", "id": "118488043"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159649144803401733"], "in_reply_to_user_id": "118488043", "created_at": "2019-08-09T02:14:36.000Z"}, {"id": "1159649070572560384", "text": "Foi dos anos que teve dos filmes mais fixes para f\u00e3s de marvel/dc\nDeadpool\nBatman vs Superman\nCapitao America guerra civil\nEsquadr\u00e3o Suicida\nDoutor Estranho https://t.co/sTB7Dd5n4C", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1095093332047527936", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.4303, "type": "Other", "normalized_text": "marvel"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.4904, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/sTB7Dd5n4C", "expanded_url": "https://twitter.com/lage4450/status/1158400440125538304", "display_url": "twitter.com/lage4450/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159649070572560384"], "created_at": "2019-08-09T02:14:18.000Z"}, {"id": "1159649024116498432", "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1551764112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159649024116498432"], "created_at": "2019-08-09T02:14:07.000Z"}, {"id": "1159649012573773824", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "247016837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159649012573773824"], "created_at": "2019-08-09T02:14:04.000Z"}, {"id": "1159648994970230784", "text": "@CarlaZambelli17 S\u00e3o doentes.\nEles apoiam qualquer coisa apenas para se opor ao governo.\"E da\u00ed  q o Nardoni matou e jogou a filha do pr\u00e9dio?\nEle merece todo amor que \n\u00f1 deu a crian\u00e7a indefeza.\" \nN\u00c3O percebem que \na \u00fanica  vitima da sociedade foi a Isabela.\nEspero q ele \u00f1 mate os filhoa vivos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "707263260", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159643601934213121"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 106, "probability": 0.7491, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 248, "end": 254, "probability": 0.7717, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159648994970230784"], "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "created_at": "2019-08-09T02:14:00.000Z"}, {"id": "1159648919078522880", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "135331641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159648919078522880"], "created_at": "2019-08-09T02:13:42.000Z"}, {"id": "1159648899977625600", "text": "@skystruly se suicida amiga", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1491026401", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159648486461251585"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "skystruly", "id": "1107399147114631168"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159648899977625600"], "in_reply_to_user_id": "1433573887", "created_at": "2019-08-09T02:13:37.000Z"}, {"id": "1159648835553173505", "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3004290483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159648835553173505"], "created_at": "2019-08-09T02:13:22.000Z"}, {"id": "1159648832810102784", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1083213394294030337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159648832810102784"], "created_at": "2019-08-09T02:13:21.000Z"}, {"id": "1159648790917390341", "text": "@o_antagonista @alefrotabrasil N\u00c3O VAI TER MAIS VOTO NEM NO DEM E NEM EM LUGAR NENHUM MAIS...\nSE ENFORCOU...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1109217121123344385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159544338612981760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159648790917390341"], "in_reply_to_user_id": "2880932962", "created_at": "2019-08-09T02:13:11.000Z"}, {"id": "1159648752161869824", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "11190672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159648752161869824"], "created_at": "2019-08-09T02:13:02.000Z"}, {"id": "1159648734025793543", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "716347195751063553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159648734025793543"], "created_at": "2019-08-09T02:12:58.000Z"}, {"id": "1159648695513690113", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "255787149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159648695513690113"], "created_at": "2019-08-09T02:12:48.000Z"}, {"id": "1159648683425697792", "text": "RT @gmtavarac: Esa gente, estupenda columna de Patricia del R\u00edo.\n\u201cMaltratar a una poblaci\u00f3n a la que te acercaste como un sob\u00f3n cuando nece\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "32860453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159494425690759169"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159648683425697792"], "created_at": "2019-08-09T02:12:46.000Z"}, {"id": "1159648653755277312", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "275591513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159648653755277312"], "created_at": "2019-08-09T02:12:38.000Z"}, {"id": "1159648618774716416", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "772598220346290177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159648618774716416"], "created_at": "2019-08-09T02:12:30.000Z"}, {"id": "1159648606728675330", "text": "AHHHHHHH CHEGOU ESQUADR\u00c3O SUICIDA NO NETFLIX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2720952051", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9537, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159648606728675330"], "created_at": "2019-08-09T02:12:27.000Z"}, {"id": "1159648560767541249", "text": "eu amo tanto esquadr\u00e3o suicida, esse filme \u00e9 o amor da minha vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "706794461", "edit_history_tweet_ids": ["1159648560767541249"], "created_at": "2019-08-09T02:12:16.000Z"}, {"id": "1159648552731254784", "text": "RT @clandest57: @Jovel_Alvarez @OrlvndoA @tarrebriceno @jguaido @IdaniaChirinos No invocaran el TIAR. Buscar\u00e1n  otra excusa para mantener s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1058898850063282177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159642766307209218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "clandest57", "id": "3321775882"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "OrlvndoA", "id": "60751951"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}, {"start": 55, "end": 63, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 64, "end": 79, "username": "IdaniaChirinos", "id": "63847576"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.3449, "type": "Other", "normalized_text": "TIAR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159648552731254784"], "created_at": "2019-08-09T02:12:14.000Z"}, {"id": "1159648533865226241", "text": "@Pedra90Bro @paulofontao E quem aqui t\u00e1 falando do s\u00e9culo 21? T\u00f4 falando da \u00e9poca em que ele fuzilava gays, n\u00e3o importa se hoje em dia essas ideias deles n\u00e3o s\u00e3o lembradas, oq importa \u00e9 que ele matou e os esquerdistas adoram ele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1150691514139516928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159643808218394625"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "paulofontao", "id": "2944980603"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159648533865226241"], "in_reply_to_user_id": "711732367", "created_at": "2019-08-09T02:12:10.000Z"}, {"id": "1159648522662273024", "text": "RT @Larissadlara: Bom comportamento meu ovo, e o \"comportamento\" com a filha dele????? vai comemorar dia dos pais pq, se ele MATOU de quem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3630753752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159644464308203521"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Larissadlara", "id": "3010631500"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159648522662273024"], "created_at": "2019-08-09T02:12:07.000Z"}, {"id": "1159648444576882688", "text": "RT @sofiaostertagv: Me hab\u00eda olvidado lo buena que est\u00e1 la pel\u00edcula del escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2984798638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159645481485705216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sofiaostertagv", "id": "941492326299586560"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159648444576882688"], "created_at": "2019-08-09T02:11:49.000Z"}, {"id": "1159648389832818689", "text": "RT @MariliaMReal: @acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4803776189", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159549648635404289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159648389832818689"], "created_at": "2019-08-09T02:11:36.000Z"}, {"id": "1159648371663167489", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1116444319504838661", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159648371663167489"], "created_at": "2019-08-09T02:11:31.000Z"}, {"id": "1159648350540615680", "text": "Tem esquadr\u00e3o suicida na Netflix agora e eu to assistindo rindo kkkkkk esse filme foi o maior fracasso (\u00e9 a primeira vez que to assistindo)", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "3417107397", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 20, "probability": 0.6032, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9383, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159648350540615680"], "created_at": "2019-08-09T02:11:26.000Z"}, {"id": "1159648251781484545", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1121239848717828096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159648251781484545"], "created_at": "2019-08-09T02:11:03.000Z"}, {"id": "1159648233074896896", "text": "@elpanfletope Que man\u00eda con el fuego. Ya parece Mulder poni\u00e9ndo las manos al fuego por el  suicida caballo loco.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "888176275579428864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159554668168732674"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elpanfletope", "id": "2252923388"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159648233074896896"], "in_reply_to_user_id": "2252923388", "created_at": "2019-08-09T02:10:58.000Z"}, {"id": "1159648175407423489", "text": "Mi hermano puso I Believe I Can Fly y judto estaba buscando en mi Block de notas y encontr\u00e9 un monorol donde Ley se suicida y tiene extractos de esa canci\u00f3n.\n\nEsa es una se\u00f1al.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "775399890054631424", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 34, "probability": 0.9519, "type": "Other", "normalized_text": "I Believe I Can Fly"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5528, "type": "Other", "normalized_text": "judto"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.7263, "type": "Other", "normalized_text": "Ley"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159648175407423489"], "created_at": "2019-08-09T02:10:44.000Z"}, {"id": "1159648167828344833", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "204134962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159648167828344833"], "created_at": "2019-08-09T02:10:43.000Z"}, {"id": "1159648130062835712", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "303443643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159648130062835712"], "created_at": "2019-08-09T02:10:34.000Z"}, {"id": "1159648102573379584", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "243461144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159648102573379584"], "created_at": "2019-08-09T02:10:27.000Z"}, {"id": "1159648068972818432", "text": "RT @MariliaMReal: @acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2476387633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159549648635404289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159648068972818432"], "created_at": "2019-08-09T02:10:19.000Z"}, {"id": "1159648001670778880", "text": "@BeatleLo @MariliaMReal Quem inventou esses direitos poderia ter colocado \u201cessa cl\u00e1usula de direito  n\u00e3o se aplica ao feriado do dia dos pais, se o mesmo matou o filho e/ou pai; dia das M\u00e3es se o mesmo matou o filho e/ou a m\u00e3e... etc...neh?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3999074968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159547558722756608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "beatlelo", "id": "1422205118674575361"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159648001670778880"], "in_reply_to_user_id": "913500878", "created_at": "2019-08-09T02:10:03.000Z"}, {"id": "1159647841066921986", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "150836603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159647841066921986"], "created_at": "2019-08-09T02:09:25.000Z"}, {"id": "1159647811446681600", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1129504967008641024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159647811446681600"], "created_at": "2019-08-09T02:09:18.000Z"}, {"id": "1159647790718492672", "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "66197913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159647790718492672"], "created_at": "2019-08-09T02:09:13.000Z"}, {"id": "1159647766731251712", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "940550237046927360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159647766731251712"], "created_at": "2019-08-09T02:09:07.000Z"}, {"id": "1159647751472390144", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1289526204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159647751472390144"], "created_at": "2019-08-09T02:09:03.000Z"}, {"id": "1159647742966325250", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2364557960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159647742966325250"], "created_at": "2019-08-09T02:09:01.000Z"}, {"id": "1159647737786359810", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1946860639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159647737786359810"], "created_at": "2019-08-09T02:09:00.000Z"}, {"id": "1159647680722866177", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1535513252", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159647680722866177"], "created_at": "2019-08-09T02:08:46.000Z"}, {"id": "1159647637177585664", "text": "Ah velho tu j\u00e1 come\u00e7a o filme ouvindo House of Rising Sun, sabe que o filme vai ser bom.                                      J\u00e1 assistiu a \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d na Netflix?\n\nhttps://t.co/X7kLJqNQey", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "69333764", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 56, "probability": 0.9576, "type": "Other", "normalized_text": "House of Rising Sun"}, {"start": 141, "end": 157, "probability": 0.9595, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 163, "end": 169, "probability": 0.9643, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/X7kLJqNQey", "expanded_url": "https://www.netflix.com/title/80091595?s=i", "display_url": "netflix.com/title/80091595\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159647637177585664"], "created_at": "2019-08-09T02:08:36.000Z"}, {"id": "1159647634388373505", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "934466686455107584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159647634388373505"], "created_at": "2019-08-09T02:08:35.000Z"}, {"id": "1159647568323842048", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "162110014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159647568323842048"], "created_at": "2019-08-09T02:08:20.000Z"}, {"id": "1159647450065358848", "text": "RT @taquilalico: Si el paciente cre\u00eda que iba a morir al hacer eso se debe intervenir como cualquier otro intento suicida. https://t.co/FaC\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "161190907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159596681673019392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "taquilalico", "id": "1075204887628132352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159647450065358848"], "created_at": "2019-08-09T02:07:51.000Z"}, {"id": "1159647355521708033", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1064760696607522817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159647355521708033"], "created_at": "2019-08-09T02:07:29.000Z"}, {"id": "1159647329797980161", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3823514673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159647329797980161"], "created_at": "2019-08-09T02:07:23.000Z"}, {"id": "1159647327059173377", "text": "Escuadron suicida, peli q recomendaria...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1039179500188315649", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6767, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159647327059173377"], "created_at": "2019-08-09T02:07:22.000Z"}, {"id": "1159647296344211458", "text": "@Mendigato Kkkkkkkkkkkkkkkkkkk ele se matou pae", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "156453539", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159646999714643969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Mendigato", "id": "385799167"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "pae"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159647296344211458"], "in_reply_to_user_id": "385799167", "created_at": "2019-08-09T02:07:15.000Z"}, {"id": "1159647171630833664", "text": "Essa parada de perd\u00e3o \u00e9 para os evolu\u00eddos, como n\u00e3o sou e nem tenho pretens\u00e3o de ser, esses caras que matam pais, filhos e a porra toda, merecem a famosa frase..\n\nOlho por olho dente por dente... \n\nSe matou morra...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "711623967208030209", "edit_history_tweet_ids": ["1159647171630833664"], "created_at": "2019-08-09T02:06:45.000Z"}, {"id": "1159647085286834176", "text": "Incrivel como esquadr\u00e3o suicida \u00e9 machista ne kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2543300008", "edit_history_tweet_ids": ["1159647085286834176"], "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "created_at": "2019-08-09T02:06:24.000Z"}, {"id": "1159647027766022144", "text": "@GreysABrasil Vai vir algu\u00e9m que  a Shonda n\u00e3o matou, se arrependeu e agora.... kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "396963020", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159590391324319745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GreysABrasil", "id": "4579300287"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7986, "type": "Person", "normalized_text": "Shonda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159647027766022144"], "in_reply_to_user_id": "4579300287", "created_at": "2019-08-09T02:06:11.000Z"}, {"id": "1159646975152787457", "text": "pq vcs nao gostam de esquadrao suicida fui assistir e amei........", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "847263520269844480", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.4719, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159646975152787457"], "created_at": "2019-08-09T02:05:58.000Z"}, {"id": "1159646887445782528", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "196028790", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159646887445782528"], "created_at": "2019-08-09T02:05:37.000Z"}, {"id": "1159646773213913091", "text": "RT @Brunasccampos: @claudinhopero @pefabiodemelo Realmente pelo seu coment\u00e1rio d\u00e1 pra ver que voc\u00ea n\u00e3o entende muito de perd\u00e3o. Deus nos en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "102772356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159625539289866240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Brunasccampos", "id": "3026275565"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "claudinhopero", "id": "36431106"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 131, "probability": 0.66, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159646773213913091"], "created_at": "2019-08-09T02:05:10.000Z"}, {"id": "1159646753018339329", "text": "@Jotappe30 Puta que pariu n entendo essas coisas. Quem q ela vai ver se ela matou o pai?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1018647482778177541", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159566103162630146"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Jotappe30", "id": "990814472779509765"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159646753018339329"], "in_reply_to_user_id": "990814472779509765", "created_at": "2019-08-09T02:05:05.000Z"}, {"id": "1159646734328442881", "text": "@Maca_Lo @AgustinaaUr Jajajaja gente suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "256272055", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159640089745604609"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Maca_Lo", "id": "814263170"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "AgustinaaUr", "id": "159974312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159646734328442881"], "in_reply_to_user_id": "814263170", "created_at": "2019-08-09T02:05:01.000Z"}, {"id": "1159646723750408193", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "184645479", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159646723750408193"], "created_at": "2019-08-09T02:04:58.000Z"}, {"id": "1159646719023419392", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "778385047527317505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159646719023419392"], "created_at": "2019-08-09T02:04:57.000Z"}, {"id": "1159646676841373698", "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "730076703041695744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159646676841373698"], "created_at": "2019-08-09T02:04:47.000Z"}, {"id": "1159646667622223872", "text": "RT @pampezzini: Tem direito \u00e0 sa\u00edda tempor\u00e1ria o preso que cumpre pena em regime semi-aberto, que at\u00e9 a data da sa\u00edda tenha cumprido um sex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2294848087", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159488393061048322"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pampezzini", "id": "70308027"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159646667622223872"], "created_at": "2019-08-09T02:04:45.000Z"}, {"id": "1159646660689092608", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida mas apenas para ver o 1\u00b0 ato que \u00e9 perfeito, depois eu tiro porque \u00e9 s\u00f3 ladeira abaixo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2543300008", "edit_history_tweet_ids": ["1159646660689092608"], "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "created_at": "2019-08-09T02:04:43.000Z"}, {"id": "1159646638190845959", "text": "O auge e eu esta assistindo esquadrao suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4410931636", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.7264, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159646638190845959"], "created_at": "2019-08-09T02:04:38.000Z"}, {"id": "1159646619631083526", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "964563883619962880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159646619631083526"], "created_at": "2019-08-09T02:04:33.000Z"}, {"id": "1159646602576965633", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "724393352834232320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159646602576965633"], "created_at": "2019-08-09T02:04:29.000Z"}, {"id": "1159646480304672769", "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "303954943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159646480304672769"], "created_at": "2019-08-09T02:04:00.000Z"}, {"id": "1159646429658398728", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "709593849862160384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159646429658398728"], "created_at": "2019-08-09T02:03:48.000Z"}, {"id": "1159646273454129154", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2530734932", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159646273454129154"], "created_at": "2019-08-09T02:03:11.000Z"}, {"id": "1159646203195396103", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1116946476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159646203195396103"], "created_at": "2019-08-09T02:02:54.000Z"}, {"id": "1159646183557672961", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "276239879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159646183557672961"], "created_at": "2019-08-09T02:02:50.000Z"}, {"id": "1159646120508821505", "text": "\u00c9 um clich\u00ea rom\u00e2ntico, triste\nVai perceber, vai ver, se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe \ud83c\udfb6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1009049794759790593", "edit_history_tweet_ids": ["1159646120508821505"], "created_at": "2019-08-09T02:02:34.000Z"}, {"id": "1159646106889981952", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "81593343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159646106889981952"], "created_at": "2019-08-09T02:02:31.000Z"}, {"id": "1159646077353680897", "text": "@SF_Moro @jairbolsonaro Meu Deus, d\u00f3i no cora\u00e7\u00e3o ver um filho ou filha, que matou o pai ou a m\u00e3e,sair com benef\u00edcios d\u00e1 lei, \u00e9 cruel pra quem fica,n\u00e3o generalizando para todos que se enquadram nos crimes hediondos,  cometem seus crimes,mais amam seis pais.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1112418576068165632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159596995885043714"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.5839, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159646077353680897"], "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "created_at": "2019-08-09T02:02:24.000Z"}, {"id": "1159646058475139072", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4765021592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159646058475139072"], "created_at": "2019-08-09T02:02:20.000Z"}, {"id": "1159646046408138752", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "618207150", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159646046408138752"], "created_at": "2019-08-09T02:02:17.000Z"}, {"id": "1159645960248713217", "text": "@lucasnia70 @MARCIOTOBIAS6 Suicida pol\u00edtico", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2951277237", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159642212310765568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "MARCIOTOBIAS6", "id": "1490340417623273474"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159645960248713217"], "in_reply_to_user_id": "1088222447805984768", "created_at": "2019-08-09T02:01:56.000Z"}, {"id": "1159645900823810049", "text": "@braveisah matou como se j\u00e1 tava morto?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1566893258", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159637432675045377"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "braveisah", "id": "1730167634"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159645900823810049"], "in_reply_to_user_id": "1730167634", "created_at": "2019-08-09T02:01:42.000Z"}, {"id": "1159645860701134849", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "824186407", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159645860701134849"], "created_at": "2019-08-09T02:01:33.000Z"}, {"id": "1159645826018349057", "text": "@pefabiodemelo O CARA MATOU UMA MENINA DE CINCO ANOS E POVO EST\u00c1 DEFENDENDO ELE S\u00c9RIO ISSO ???\nS\u00e9rio Jesus pode voltar j\u00e1 deu ...\nSe matou tem e que morrer na cadeia simples assim.\n@pefabiodemelo voc\u00ea est\u00e1 cert\u00edssimo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "358726355", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}, {"start": 181, "end": 195, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159645826018349057"], "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "in_reply_to_user_id": "39342378", "created_at": "2019-08-09T02:01:24.000Z"}, {"id": "1159645790014509056", "text": "Aeee Brasil enquanto muitos se preocupam com o relacionamento da @Ludmilla o pai que matou a filha sai no induto do dia dos pais e a filha que matou o pai tamb\u00e9m , \u00e9 demais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1151683560035770368", "entities": {"mentions": [{"start": 65, "end": 74, "username": "Ludmilla", "id": "846369751"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.921, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159645790014509056"], "created_at": "2019-08-09T02:01:16.000Z"}, {"id": "1159645674096517120", "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "62907402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159645674096517120"], "created_at": "2019-08-09T02:00:48.000Z"}, {"id": "1159645635034980352", "text": "el \u00a8t\u00edo George\u00a8 @JorgeDCG va a consultar con jefe suicida #AG el Plan B ... https://t.co/Q4l376akse", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159094056204607489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.439, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Q4l376akse", "expanded_url": "https://twitter.com/patarevalo/status/1159094056204607489", "display_url": "twitter.com/patarevalo/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 61, "tag": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159645635034980352"], "created_at": "2019-08-09T02:00:39.000Z"}, {"id": "1159645481485705216", "text": "Me hab\u00eda olvidado lo buena que est\u00e1 la pel\u00edcula del escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "941492326299586560", "edit_history_tweet_ids": ["1159645481485705216"], "created_at": "2019-08-09T02:00:02.000Z"}, {"id": "1159645389861076992", "text": "@pefabiodemelo Muita gnt falando de perd\u00e3o. Lembrando que: perd\u00e3o n\u00e3o impede a pessoa de pagar pelo que cometeu. Se eu perd\u00f4o um assassino pq ele matou um filho meu, ele n\u00e3o deixa de ser perigoso e deve pagar pelo crime.\nO Padre tem raz\u00e3o como sempre! \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1057290731038146560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159645389861076992"], "in_reply_to_user_id": "39342378", "created_at": "2019-08-09T01:59:40.000Z"}, {"id": "1159645370944774145", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1086812149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159645370944774145"], "created_at": "2019-08-09T01:59:36.000Z"}, {"id": "1159645348232663041", "text": "Ame el escuadron suicida que buena pelicula diooos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4195890353", "edit_history_tweet_ids": ["1159645348232663041"], "created_at": "2019-08-09T01:59:30.000Z"}, {"id": "1159645325394665472", "text": "@VAmarant2 Se vc acha que a maneira correta de reinserir na sociedade um cara que matou a pr\u00f3pria filha \u00e9 solta-lo no dia dos pais, reveja seus conceitos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "740597397429080064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159625977460350976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "VAmarant2", "id": "738434983715573760"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159645325394665472"], "in_reply_to_user_id": "738434983715573760", "created_at": "2019-08-09T01:59:25.000Z"}, {"id": "1159645264925396992", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "140603836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159645264925396992"], "created_at": "2019-08-09T01:59:10.000Z"}, {"id": "1159645249037393920", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "872569551774511104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159645249037393920"], "created_at": "2019-08-09T01:59:07.000Z"}, {"id": "1159645226790772741", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "153891163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159645226790772741"], "created_at": "2019-08-09T01:59:01.000Z"}, {"id": "1159645217567531008", "text": "@willicom2000 @Gracemazzola Ni para becario de Conicet le da ... Que pa\u00eds suicida .... #NoVuelvenM\u00e1s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1159557060826152960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159644891418431489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "willicom2000", "id": "4075797497"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Gracemazzola", "id": "153977017"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9423, "type": "Person", "normalized_text": "Conicet"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "NoVuelvenM\u00e1s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159645217567531008"], "in_reply_to_user_id": "1159557060826152960", "created_at": "2019-08-09T01:58:59.000Z"}, {"id": "1159645215256469505", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1120376453152038912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159645215256469505"], "created_at": "2019-08-09T01:58:59.000Z"}, {"id": "1159645191566974982", "text": "RT @campesinoecu: Esper\u00e1bamos en los titulares de los informativos:\n\"ex dictador se suicida por haber sido pillado en un robo de seisciento\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1292491788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159449370133245953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "campesinoecu", "id": "965437676"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159645191566974982"], "created_at": "2019-08-09T01:58:53.000Z"}, {"id": "1159645172000612358", "text": "t\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2382261438", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7759, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159645172000612358"], "created_at": "2019-08-09T01:58:48.000Z"}, {"id": "1159645171295895552", "text": "@luisk2017 @g1 Desmente n\u00e3o, confirma. S\u00e9rgio Moro tem raz\u00e3o, pois, com certeza, o  assassino matou a esposa por estar se sentindo inferiorizado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1059224832905220098", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159639098027577344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "luisk2017", "id": "273584569"}, {"start": 11, "end": 14, "username": "g1", "id": "8802752"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio Moro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159645171295895552"], "in_reply_to_user_id": "273584569", "created_at": "2019-08-09T01:58:48.000Z"}, {"id": "1159645162307502080", "text": "vo suicida ainda esse ano", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "809258504246665216", "edit_history_tweet_ids": ["1159645162307502080"], "created_at": "2019-08-09T01:58:46.000Z"}, {"id": "1159645144385228801", "text": "e Lucas que me colocou um dia desses pra assistir  esquadr\u00e3o suicida dnv pow", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "911355943715315712", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.7666, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 51, "end": 67, "probability": 0.5883, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159645144385228801"], "created_at": "2019-08-09T01:58:42.000Z"}, {"id": "1159645048256049153", "text": "@templurum O amor entre um psicopata e uma suicida....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2584461327", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159644537016524800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "templurum", "id": "1358187799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159645048256049153"], "in_reply_to_user_id": "1358187799", "created_at": "2019-08-09T01:58:19.000Z"}, {"id": "1159645043084398592", "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1103807035030802437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159645043084398592"], "created_at": "2019-08-09T01:58:18.000Z"}, {"id": "1159645043008966658", "text": "RT @gabcreu: Esquadr\u00e3o suicida t\u00e1 na Netflix \nN E M  F O D E N D O\nVou assistir pela 100\u00aa vez", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "863592582491910144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159319998566977536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "gabcreu", "id": "1540778077122330631"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.4878, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9191, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159645043008966658"], "created_at": "2019-08-09T01:58:18.000Z"}, {"id": "1159645017771782144", "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "981679675729743874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159645017771782144"], "created_at": "2019-08-09T01:58:12.000Z"}, {"id": "1159644981738520576", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "913281164", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159644981738520576"], "created_at": "2019-08-09T01:58:03.000Z"}, {"id": "1159644972783734784", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "306193337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159644972783734784"], "created_at": "2019-08-09T01:58:01.000Z"}, {"id": "1159644969847705601", "text": "@PoliciaColombia suicida al volante todo por no frenar, buscaba da\u00f1arme el carro, de lo peor, un gamin completo https://t.co/rDHi7sosNM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "283361335", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PoliciaColombia", "id": "69432342"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/rDHi7sosNM", "expanded_url": "https://twitter.com/amen33_/status/1159644969847705601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rDHi7sosNM", "media_key": "3_1159644957008977920"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159644969847705601"], "in_reply_to_user_id": "69432342", "created_at": "2019-08-09T01:58:00.000Z"}, {"id": "1159644963443027969", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1010152701882232832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159644963443027969"], "created_at": "2019-08-09T01:57:59.000Z"}, {"id": "1159644938587516930", "text": "A mulher mata o pai e tem saidinha da cadeia no dias dos pais. O cara matou o filho e tamb\u00e9m tem a saidinha da cadeia no dia dos pais. \nJ\u00e1 que funciona assim...\nSe eu trancar o curso eu ganho meu diploma?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2664184766", "edit_history_tweet_ids": ["1159644938587516930"], "created_at": "2019-08-09T01:57:53.000Z"}, {"id": "1159644934879752192", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "465232065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159644934879752192"], "created_at": "2019-08-09T01:57:52.000Z"}, {"id": "1159644870065164288", "text": "como ele sabe a dor de um suicida se ele n\u00e3o est\u00e1 vivo para contar? https://t.co/9GRlqNePb6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1111831131702333442", "edit_history_tweet_ids": ["1159644870065164288"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/9GRlqNePb6", "expanded_url": "https://twitter.com/Gabrielzeradoa1/status/1159644870065164288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9GRlqNePb6", "media_key": "3_1159644865581461504"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:57:36.000Z"}, {"id": "1159644831184031744", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1094708359444549633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159644831184031744"], "created_at": "2019-08-09T01:57:27.000Z"}, {"id": "1159644821985927168", "text": "@CeroTrafico_Bog suicida al volante todo por no frenar, buscaba da\u00f1arme el carro, de lo peor, un gamin completo https://t.co/dY7t5OocWz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "283361335", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CeroTrafico_Bog", "id": "621120960"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/dY7t5OocWz", "expanded_url": "https://twitter.com/amen33_/status/1159644821985927168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dY7t5OocWz", "media_key": "3_1159644809688223744"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159644821985927168"], "in_reply_to_user_id": "621120960", "created_at": "2019-08-09T01:57:25.000Z"}, {"id": "1159644818089414657", "text": "longe de mim defender o cara que matou a pr\u00f3pria filha.\n\nmas se voc\u00eas est\u00e3o t\u00e3o indignados; primeiro, fa\u00e7am o favor de estudar, segundo, criem um c\u00f3digo penal pra CADA indiv\u00edduo desse pa\u00eds.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2477420132", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159643705944543232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159644818089414657"], "in_reply_to_user_id": "2477420132", "created_at": "2019-08-09T01:57:24.000Z"}, {"id": "1159644793238151170", "text": "RT @pparcos1: Mientras la gente com\u00fan y corriente se suicida en el Templo del Consumo, se llevan la Feria del Libro al Templo del Evento Em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1009294784408768513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158846349531590656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pparcos1", "id": "152354351"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 84, "probability": 0.5815, "type": "Place", "normalized_text": "Templo del Consumo"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.4196, "type": "Other", "normalized_text": "Evento Em"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159644793238151170"], "created_at": "2019-08-09T01:57:18.000Z"}, {"id": "1159644709289123840", "text": "@BogotaseMueve suicida al volante todo por no frenar, buscaba da\u00f1arme el carro, de lo peor, un gamin completo https://t.co/WJrMCNu37X", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "283361335", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BogotaseMueve", "id": "412625582"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/WJrMCNu37X", "expanded_url": "https://twitter.com/amen33_/status/1159644709289123840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WJrMCNu37X", "media_key": "3_1159644695808684033"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159644709289123840"], "in_reply_to_user_id": "412625582", "created_at": "2019-08-09T01:56:58.000Z"}, {"id": "1159644678414901248", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "865952509659054080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159644678414901248"], "created_at": "2019-08-09T01:56:51.000Z"}, {"id": "1159644661616656384", "text": "@andrequins @MATHEVS3 @pefabiodemelo J\u00e1 perdoou quem matou Marielle?\nA esquerda j\u00e1 perdoou os ca\u00eddos no regime militar?\nDeus perdoa, caso se arrependam do ato. Ser\u00e1 que ele se arrependeu?\nOs homens punem!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2612715211", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159568303301570569"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "andrequins", "id": "3688747161"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "MATHEVS3", "id": "1087432178592559107"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.5062, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159644661616656384"], "in_reply_to_user_id": "3688747161", "created_at": "2019-08-09T01:56:47.000Z"}, {"id": "1159644641404190721", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "76668606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159644641404190721"], "created_at": "2019-08-09T01:56:42.000Z"}, {"id": "1159644638447394818", "text": "@TransitoBta suicida al volante todo por no frenar, buscaba da\u00f1arme el carro, de lo peor, un gamin completo https://t.co/qFc6Mh7MUM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "283361335", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TransitoBta", "id": "1259858792"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/qFc6Mh7MUM", "expanded_url": "https://twitter.com/amen33_/status/1159644638447394818/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qFc6Mh7MUM", "media_key": "3_1159644627688919041"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159644638447394818"], "in_reply_to_user_id": "1259858792", "created_at": "2019-08-09T01:56:41.000Z"}, {"id": "1159644621837864962", "text": "Nunca dije que fuera un h\u00e9roe, pero si te estoy diciendo que mi vida depende de la tuya CREO que a no ser que sea un puto suicida me voy a encargar de que no te pase nada. \n\nCreo, eh, lo mismo son ideas muy elevadas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4123203983", "edit_history_tweet_ids": ["1159644621837864962"], "created_at": "2019-08-09T01:56:37.000Z"}, {"id": "1159644617891090434", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2210859930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159644617891090434"], "created_at": "2019-08-09T01:56:36.000Z"}, {"id": "1159644610169319425", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1131359513070755840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159644610169319425"], "created_at": "2019-08-09T01:56:34.000Z"}, {"id": "1159644596873379841", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2544130541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159644596873379841"], "created_at": "2019-08-09T01:56:31.000Z"}, {"id": "1159644564652777474", "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "317335898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159644564652777474"], "created_at": "2019-08-09T01:56:24.000Z"}, {"id": "1159644560479477760", "text": "@BogotaTransito suicida al volante todo por no frenar, buscaba da\u00f1arme el carro, de lo peor, un gamin completo https://t.co/TYCFMN1tSY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "283361335", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BogotaTransito", "id": "2470183729"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/TYCFMN1tSY", "expanded_url": "https://twitter.com/amen33_/status/1159644560479477760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TYCFMN1tSY", "media_key": "3_1159644547569344512"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159644560479477760"], "in_reply_to_user_id": "2470183729", "created_at": "2019-08-09T01:56:23.000Z"}, {"id": "1159644493706158080", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "706204199017705472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159644493706158080"], "created_at": "2019-08-09T01:56:07.000Z"}, {"id": "1159644464308203521", "text": "Bom comportamento meu ovo, e o \"comportamento\" com a filha dele????? vai comemorar dia dos pais pq, se ele MATOU de quem era pai.  NOJOOOOOOO DA \"JUSTI\u00c7A\" brasileira, que sempre favorece o errado.\n\nDia das m\u00e3es a m\u00e3e dela chora sem a filha e ta tudo ok. Vai a merda. https://t.co/9DYc3vm6fb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3010631500", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159511552355176449"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159644464308203521"], "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/9DYc3vm6fb", "expanded_url": "https://twitter.com/thaisssts/status/1159511552355176449", "display_url": "twitter.com/thaisssts/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:56:00.000Z"}, {"id": "1159644380510248961", "text": "meu deus agora que eu vi o bottom smile em esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2991072587", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.5157, "type": "Other", "normalized_text": "bottom smile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159644380510248961"], "created_at": "2019-08-09T01:55:40.000Z"}, {"id": "1159644362147532800", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1070541765009174528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159644362147532800"], "created_at": "2019-08-09T01:55:35.000Z"}, {"id": "1159644354249678849", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1283376272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159644354249678849"], "created_at": "2019-08-09T01:55:33.000Z"}, {"id": "1159644300608757765", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2874608669", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159644300608757765"], "created_at": "2019-08-09T01:55:21.000Z"}, {"id": "1159644223857209345", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "984511210212216832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159644223857209345"], "created_at": "2019-08-09T01:55:02.000Z"}, {"id": "1159644222884077570", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "91602488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159644222884077570"], "created_at": "2019-08-09T01:55:02.000Z"}, {"id": "1159644140411543554", "text": "@Jabneto82 @Valdecirdelecl1 @jairbolsonaro Comunistas que tem filhos, deveriam pensar neles antes de se tornarem comunistas, porque o comunismo j\u00e1 matou milh\u00f5es e de todas as idades, e isso \u00e9 o bastante para que desejassem ficar bem longe dessa maldi\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o, desejam essa desgra\u00e7a para o nosso pa\u00eds.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "320199415", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159636845489266688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Jabneto82", "id": "773861259099922437"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "Valdecirdelecl1", "id": "991676636738281472"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159644140411543554"], "in_reply_to_user_id": "773861259099922437", "created_at": "2019-08-09T01:54:42.000Z"}, {"id": "1159644055552372736", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "768648774763810816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159644055552372736"], "created_at": "2019-08-09T01:54:22.000Z"}, {"id": "1159644010283229184", "text": "@bittencortjess @lorenapyetro20 O motivo dele ter recebido foi bom comportamento, cumprido o prazo. \nSe ele tivesse recebido em qualquer outra data n iria ter repercuss\u00e3o. Como \u00e9 um caso brutal, ter concedido pra tal data gera revolta. Igual a Suzane ( q matou a m\u00e3e) qndo sai em tal data \u00e9 uma repercuss\u00e3o s\u00f3.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3890414175", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159642359568785408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "lorenapyetro20", "id": "935959768199462923"}], "annotations": [{"start": 244, "end": 249, "probability": 0.6057, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159644010283229184"], "in_reply_to_user_id": "4845863001", "created_at": "2019-08-09T01:54:11.000Z"}, {"id": "1159643969975922688", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "367997489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159643969975922688"], "created_at": "2019-08-09T01:54:02.000Z"}, {"id": "1159643886953869312", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1121579208910700546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159643886953869312"], "created_at": "2019-08-09T01:53:42.000Z"}, {"id": "1159643886303756288", "text": "RT @D_Wrestlingifs: Tope suicida @nk147cm #tjpw\n\nhttps://t.co/n2KQt9JAw1 https://t.co/m3cu26bswB", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "890313758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159075979870056448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "D_Wrestlingifs", "id": "1115708740638887936"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "nk147cm", "id": "268575077"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.5077, "type": "Other", "normalized_text": "tjpw"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/n2KQt9JAw1", "expanded_url": "https://www.ddtpro.com/universe", "display_url": "ddtpro.com/universe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581827715262386176/TnKapmjN?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581827715262386176/TnKapmjN?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "DDT Pro-Wrestling Official Website", "description": "Find information on news, schedule, results, tickets, etc.", "unwound_url": "https://www.ddtpro.com/universe"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/m3cu26bswB", "expanded_url": "https://twitter.com/D_Wrestlingifs/status/1159075979870056448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m3cu26bswB", "media_key": "16_1159075956239286272"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 47, "tag": "tjpw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159643886303756288"], "created_at": "2019-08-09T01:53:42.000Z"}, {"id": "1159643859070177280", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "972267085865914368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159643859070177280"], "created_at": "2019-08-09T01:53:35.000Z"}, {"id": "1159643849876221953", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "164444442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159643849876221953"], "created_at": "2019-08-09T01:53:33.000Z"}, {"id": "1159643826782461955", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "942521738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159643826782461955"], "created_at": "2019-08-09T01:53:28.000Z"}, {"id": "1159643785543987206", "text": "Como ser\u00e1 a vida de algu\u00e9m que j\u00e1 matou outra pessoa com \"cerol\". Tipo t\u00fa \u00e9 crian\u00e7a/adolescente (ESPERO, se t\u00fa \u00e9 adulto e usa cerol, consulta o m\u00e9dico que com certeza h\u00e1  resqu\u00edcios de retardo) e fez sem inten\u00e7\u00e3o isso por si s\u00f3 j\u00e1 te livra de uma pena.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2209790188", "edit_history_tweet_ids": ["1159643785543987206"], "created_at": "2019-08-09T01:53:18.000Z"}, {"id": "1159643677813301248", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3655131921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159643677813301248"], "created_at": "2019-08-09T01:52:52.000Z"}, {"id": "1159643601304993792", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1077447373", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159643601304993792"], "created_at": "2019-08-09T01:52:34.000Z"}, {"id": "1159643479204618250", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4903261995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159643479204618250"], "created_at": "2019-08-09T01:52:05.000Z"}, {"id": "1159643421981757443", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "408882989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159643421981757443"], "created_at": "2019-08-09T01:51:51.000Z"}, {"id": "1159643236262187010", "text": "Mano pra que tu quer envolvimento comigo, s\u00f3 pra eu ter mais uma pessoa pra escrever carta suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3352083773", "edit_history_tweet_ids": ["1159643236262187010"], "created_at": "2019-08-09T01:51:07.000Z"}, {"id": "1159643156935303168", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "362593655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159643156935303168"], "created_at": "2019-08-09T01:50:48.000Z"}, {"id": "1159643062039171073", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4422200061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159643062039171073"], "created_at": "2019-08-09T01:50:25.000Z"}, {"id": "1159643015809556480", "text": "isso q eu fui tentar ver esquadr\u00e3o suicida kkk radia\u00e7\u00e3o fort\u00edssima", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1018232375317352449", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.6769, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159643015809556480"], "created_at": "2019-08-09T01:50:14.000Z"}, {"id": "1159642990454984704", "text": "Alan Turing se suicidou devido a repress\u00e3o que sofria por ser gay. Quando descobriram que ele era homossexual alguns m\u00e9dicos tentaram cura-lo injetando horm\u00f4nios masculinos nele. O preconceito mata g\u00eanios como Alan Turing, mas exalta idiotas como Bolsonaro. Triste! Muito triste!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1942305510", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Turing"}, {"start": 210, "end": 220, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Turing"}, {"start": 247, "end": 255, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159642990454984704"], "created_at": "2019-08-09T01:50:08.000Z"}, {"id": "1159642955906539520", "text": "No mamen nunca hab\u00eda visto una pel\u00edcula tan popular y tan mala como \u201cel escuadr\u00f3n suicida\u201d\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "233722192", "edit_history_tweet_ids": ["1159642955906539520"], "created_at": "2019-08-09T01:50:00.000Z"}, {"id": "1159642945651429376", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "988062973016068096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159642945651429376"], "created_at": "2019-08-09T01:49:58.000Z"}, {"id": "1159642766307209218", "text": "@Jovel_Alvarez @OrlvndoA @tarrebriceno @jguaido @IdaniaChirinos No invocaran el TIAR. Buscar\u00e1n  otra excusa para mantener su posici\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3321775882", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159602244020576256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "OrlvndoA", "id": "60751951"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}, {"start": 39, "end": 47, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "IdaniaChirinos", "id": "63847576"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.3541, "type": "Person", "normalized_text": "TIAR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159642766307209218"], "in_reply_to_user_id": "121816849", "created_at": "2019-08-09T01:49:15.000Z"}, {"id": "1159642728122200066", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "613701916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159642728122200066"], "created_at": "2019-08-09T01:49:06.000Z"}, {"id": "1159642721709174784", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4100416109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159642721709174784"], "created_at": "2019-08-09T01:49:04.000Z"}, {"id": "1159642720534716416", "text": "RT @gmtavarac: Esa gente, estupenda columna de Patricia del R\u00edo.\n\u201cMaltratar a una poblaci\u00f3n a la que te acercaste como un sob\u00f3n cuando nece\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "991756303910359045", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159494425690759169"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159642720534716416"], "created_at": "2019-08-09T01:49:04.000Z"}, {"id": "1159642685533237248", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1535382163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159642685533237248"], "created_at": "2019-08-09T01:48:56.000Z"}, {"id": "1159642677547339776", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1737678001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159642677547339776"], "created_at": "2019-08-09T01:48:54.000Z"}, {"id": "1159642666386251776", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1530874297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159642666386251776"], "created_at": "2019-08-09T01:48:51.000Z"}, {"id": "1159642633389707264", "text": "Acabo de darme cuenta que Hooper sale en escuadron suicida https://t.co/PnufInhRtk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "163546063", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.6891, "type": "Person", "normalized_text": "Hooper"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/PnufInhRtk", "expanded_url": "https://twitter.com/PauliLagos/status/1159642633389707264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PnufInhRtk", "media_key": "16_1159642620949389312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159642633389707264"], "created_at": "2019-08-09T01:48:43.000Z"}, {"id": "1159642562518540289", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "140902215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159642562518540289"], "created_at": "2019-08-09T01:48:26.000Z"}, {"id": "1159642387465101312", "text": "Parem de criticar o Padre, esse filho da puta nem merecia sair, foda-se se ele tem pai, ele n\u00e3o pensou nele quando matou a filha, UMA CRIAN\u00c7A, seus HIPOCRITAS https://t.co/JXIKEoSNa6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "994862189612818432", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159528437255684096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159642387465101312"], "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/JXIKEoSNa6", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159528437255684096", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:47:44.000Z"}, {"id": "1159642372222926853", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "938933737865318401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159642372222926853"], "created_at": "2019-08-09T01:47:41.000Z"}, {"id": "1159642357098307584", "text": "Esquadr\u00e3o suicida na netflix", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "890356119037759489", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.986, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159642357098307584"], "created_at": "2019-08-09T01:47:37.000Z"}, {"id": "1159642348852252676", "text": "esquadr\u00e3o suicida na Netflix meudeus obg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "534836197", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9511, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159642348852252676"], "created_at": "2019-08-09T01:47:35.000Z"}, {"id": "1159642331714375681", "text": "@abdalafarah Ata e o pt n\u00e3o matou n\u00e3o n\u00e9? Gra\u00e7as ao roubo varias pessoas morreram por falta de medicos, remedios, comida e uma porrada de coisas, fora escola publica que \u00e9 uma merda, esse bolsa fome ai \u00e9 s\u00f3 pra enganar o pobre bob\u00e3o que se contenta com pouca coisa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 19, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4805996595", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159582873663549440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.3407, "type": "Organization", "normalized_text": "pt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159642331714375681"], "in_reply_to_user_id": "336878973", "created_at": "2019-08-09T01:47:31.000Z"}, {"id": "1159642314379317248", "text": "@pefabiodemelo Parem de criticar o Padre, esse filho da puta nem merecia sair, foda-se se ele tem pai, ele n\u00e3o pensou nele quando matou a filha, UMA CRIAN\u00c7A, seus HIPOCRITAS (e Padre, desculpe pelos palavr\u00f5es)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "994862189612818432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159642314379317248"], "in_reply_to_user_id": "39342378", "created_at": "2019-08-09T01:47:27.000Z"}, {"id": "1159642302547202048", "text": "RT @gmtavarac: Esa gente, estupenda columna de Patricia del R\u00edo.\n\u201cMaltratar a una poblaci\u00f3n a la que te acercaste como un sob\u00f3n cuando nece\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1432084152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159494425690759169"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159642302547202048"], "created_at": "2019-08-09T01:47:24.000Z"}, {"id": "1159642230254120963", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "996198913752358912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159642230254120963"], "created_at": "2019-08-09T01:47:07.000Z"}, {"id": "1159642174687985664", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4509197962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159642174687985664"], "created_at": "2019-08-09T01:46:54.000Z"}, {"id": "1159642093121429511", "text": "se a curiosidade matou o gato\n\na infantilidade matou o qu\u00ea??????", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4536956903", "edit_history_tweet_ids": ["1159642093121429511"], "created_at": "2019-08-09T01:46:34.000Z"}, {"id": "1159642059285905408", "text": "RT @s_iriusblack: falem o que quiserem mas eu tenho mais \u00f3dio/raiva de esquadr\u00e3o suicida do que do filme liga da justi\u00e7a!!!! principalmente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "883878317237166080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159553905463894019"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "s_iriusblack", "id": "1393047184447258627"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159642059285905408"], "created_at": "2019-08-09T01:46:26.000Z"}, {"id": "1159642039883063296", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "137401924", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159642039883063296"], "created_at": "2019-08-09T01:46:22.000Z"}, {"id": "1159641945284784128", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1226379234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159641945284784128"], "created_at": "2019-08-09T01:45:59.000Z"}, {"id": "1159641909943578624", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "837034359353970690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159641909943578624"], "created_at": "2019-08-09T01:45:51.000Z"}, {"id": "1159641886539362305", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "884262299980226560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159641886539362305"], "created_at": "2019-08-09T01:45:45.000Z"}, {"id": "1159641867509743621", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1058697856918405120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159641867509743621"], "created_at": "2019-08-09T01:45:40.000Z"}, {"id": "1159641854612299777", "text": "Discordo, n\u00e3o \u00e9 por falta de amor pr\u00f3prio que as pessoas tem depress\u00e3o ou outro tipo de problema....nem falta de Deus tamb\u00e9m...\n\u00c9 um problema de sa\u00fade que somente agora vem ganhando vista, audi\u00eancia......minha v\u00f3 se matou a 28 anos atr\u00e1s, com pouco mais de 65 anos, pois viviam... https://t.co/R5Q0kgkGg2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1135736325322227712", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159600723614752768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 116, "probability": 0.8637, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/R5Q0kgkGg2", "expanded_url": "https://twitter.com/fabiozaoo/status/1159600723614752768", "display_url": "twitter.com/fabiozaoo/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159641854612299777"], "created_at": "2019-08-09T01:45:37.000Z"}, {"id": "1159641706855391233", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1012065346688311297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159641706855391233"], "created_at": "2019-08-09T01:45:02.000Z"}, {"id": "1159641551385088000", "text": "Debo ser de ese escaso porcentaje que le gust\u00f3 escuadron suicida https://t.co/vcxfMpDA80", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "163546063", "edit_history_tweet_ids": ["1159641551385088000"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/vcxfMpDA80", "expanded_url": "https://twitter.com/PauliLagos/status/1159641551385088000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcxfMpDA80", "media_key": "16_1159641537665536002"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:44:25.000Z"}, {"id": "1159641540102447104", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "634178102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159641540102447104"], "created_at": "2019-08-09T01:44:22.000Z"}, {"id": "1159641509542748160", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "911777114231394306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159641509542748160"], "created_at": "2019-08-09T01:44:15.000Z"}, {"id": "1159641440462540800", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "901798903108050944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159641440462540800"], "created_at": "2019-08-09T01:43:59.000Z"}, {"id": "1159641438025654273", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "129634222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159641438025654273"], "created_at": "2019-08-09T01:43:58.000Z"}, {"id": "1159641411546992640", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "437631715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159641411546992640"], "created_at": "2019-08-09T01:43:52.000Z"}, {"id": "1159641363639623681", "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1077879185589313536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159641363639623681"], "created_at": "2019-08-09T01:43:40.000Z"}, {"id": "1159641348296679424", "text": "RT @gmtavarac: Esa gente, estupenda columna de Patricia del R\u00edo.\n\u201cMaltratar a una poblaci\u00f3n a la que te acercaste como un sob\u00f3n cuando nece\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "296604519", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159494425690759169"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159641348296679424"], "created_at": "2019-08-09T01:43:37.000Z"}, {"id": "1159641345042124800", "text": "RT @centraljbowman: No dia 08/08 Emily agora como uma Grayson tinha o plano de se vingar de Victoria e fazer todos acreditarem que ela a ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1006481683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159631255400517632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "centraljbowman", "id": "1074326479431983104"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.5874, "type": "Other", "normalized_text": "Emily"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.7498, "type": "Person", "normalized_text": "Grayson"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.8631, "type": "Place", "normalized_text": "Victoria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159641345042124800"], "created_at": "2019-08-09T01:43:36.000Z"}, {"id": "1159641310275543044", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "128954189", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159641310275543044"], "created_at": "2019-08-09T01:43:28.000Z"}, {"id": "1159641299168964608", "text": "RT @maispqbiel: @laaaurea @greyysdream @araujaraquel @sbtjornalismo Eu entendi que ela se expressou de uma forma que pareceu que ela estive\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "226239668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159583017377177600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "laaaurea", "id": "747557063786700800"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "greyysdream", "id": "778431327133728768"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "araujaraquel", "id": "3430695136"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "sbtjornalismo", "id": "31040862"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159641299168964608"], "created_at": "2019-08-09T01:43:25.000Z"}, {"id": "1159641290239283200", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1453032344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159641290239283200"], "created_at": "2019-08-09T01:43:23.000Z"}, {"id": "1159641275508899840", "text": "lembrando ano passado quando eu chorei e fiz homenagem em todo canto por uma mina q eu conhecia q se \"suicidou\" e dps a gnt descobriu q ela fez p ver se algu\u00e9m se importava serio que odio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "906540678364135424", "edit_history_tweet_ids": ["1159641275508899840"], "created_at": "2019-08-09T01:43:19.000Z"}, {"id": "1159641253090381824", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1428133285", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159641253090381824"], "created_at": "2019-08-09T01:43:14.000Z"}, {"id": "1159641249546231808", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2609905874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159641249546231808"], "created_at": "2019-08-09T01:43:13.000Z"}, {"id": "1159641236413800448", "text": "RT @araujaraquel: @maispqbiel @laaaurea @greyysdream @sbtjornalismo Isso muda completamente os fatos n\u00e9, esse \"benef\u00edcio\" vale tanto para\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "226239668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159569645373988866"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "araujaraquel", "id": "3430695136"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159641236413800448"], "created_at": "2019-08-09T01:43:10.000Z"}, {"id": "1159641198535094272", "text": "@pefabiodemelo Qnd o goleiro Bruno saiu da pris\u00e3o e voltou a jogar, ele era o assassino q matou uma mulher, os protestos foram gigantes. Se disser q ele era um bom goleiro essa mesma lacrosfera vem pra cima igual c\u00e3es raivosos!!\nJ\u00e1 o padre n\u00e3o pode dizer q n\u00e3o concorda com as saidinhas!!\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "853084716186177536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159641198535094272"], "in_reply_to_user_id": "39342378", "created_at": "2019-08-09T01:43:01.000Z"}, {"id": "1159641160572383233", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1035869965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159641160572383233"], "created_at": "2019-08-09T01:42:52.000Z"}, {"id": "1159641141458939904", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1315633824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159641141458939904"], "created_at": "2019-08-09T01:42:47.000Z"}, {"id": "1159641137935790080", "text": "@Desesquerdizada Qnd o goleiro Bruno saiu da pris\u00e3o e voltou a jogar, ele era o assassino q matou uma mulher, os protestos foram gigantes. Se disser q ele era um bom goleiro essa mesma lacrosfera vem pra cima igual c\u00e3es raivosos!!\nJ\u00e1 o padre n\u00e3o pode dizer q n\u00e3o concorda com as saidinhas!!\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "853084716186177536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159635838973698050"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159641137935790080"], "in_reply_to_user_id": "758519817578086400", "created_at": "2019-08-09T01:42:47.000Z"}, {"id": "1159641107053121536", "text": "Al igual que me r\u00edo cuando un toro atropella a un espa\u00f1ol, me r\u00edo cuando un guiri puesto hasta arriba de drogas m\u00e1s rojo que una gamba se suicida en benidorm https://t.co/hBAcOsaEpI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2280041146", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159429627229724673"}], "entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 156, "probability": 0.6178, "type": "Place", "normalized_text": "benidorm"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/hBAcOsaEpI", "expanded_url": "https://twitter.com/pannylacasitos/status/1159429627229724673", "display_url": "twitter.com/pannylacasitos\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159641107053121536"], "created_at": "2019-08-09T01:42:39.000Z"}, {"id": "1159641049284915201", "text": "RT @pampezzini: Tem direito \u00e0 sa\u00edda tempor\u00e1ria o preso que cumpre pena em regime semi-aberto, que at\u00e9 a data da sa\u00edda tenha cumprido um sex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "226239668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159488393061048322"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pampezzini", "id": "70308027"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159641049284915201"], "created_at": "2019-08-09T01:42:25.000Z"}, {"id": "1159641029567504384", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "811425434571337728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159641029567504384"], "created_at": "2019-08-09T01:42:21.000Z"}, {"id": "1159640971392561152", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1261234033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159640971392561152"], "created_at": "2019-08-09T01:42:07.000Z"}, {"id": "1159640944284700673", "text": "RT @MariliaMReal: @acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "757621678977548288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159549648635404289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159640944284700673"], "created_at": "2019-08-09T01:42:00.000Z"}, {"id": "1159640844141498369", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "135634363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159640844141498369"], "created_at": "2019-08-09T01:41:36.000Z"}, {"id": "1159640760939159553", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "398453957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159640760939159553"], "created_at": "2019-08-09T01:41:17.000Z"}, {"id": "1159640703254880256", "text": "@d_assiis N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de conhecer direito penal n\u00e3o, \u00e9 indigna\u00e7\u00e3o pela barb\u00e1rie que o ser humano cometeu. Qualquer pessoa pode se indignar de ver que o pai matou a pr\u00f3pria filha, ainda mais da maneira que foi. \u00c9 no m\u00ednimo absurdo tentar defender esse cidad\u00e3o pelo ato que cometeu.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "990634736958803968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159583351319097344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "d_assiis", "id": "126471168"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.5229, "type": "Person", "normalized_text": "barb\u00e1rie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159640703254880256"], "in_reply_to_user_id": "126471168", "created_at": "2019-08-09T01:41:03.000Z"}, {"id": "1159640692123230208", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1103281280970616832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159640692123230208"], "created_at": "2019-08-09T01:41:00.000Z"}, {"id": "1159640686007934977", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4893807569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159640686007934977"], "created_at": "2019-08-09T01:40:59.000Z"}, {"id": "1159640671671717890", "text": "Cuanta gente se suicida en las cataratas ? Xq ser\u00e1? https://t.co/eDL3frW4lV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1462029954", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159571273376313344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159640671671717890"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/eDL3frW4lV", "expanded_url": "https://twitter.com/avellanedaya/status/1159571273376313344", "display_url": "twitter.com/avellanedaya/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:40:55.000Z"}, {"id": "1159640641112027137", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1334466798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159640641112027137"], "created_at": "2019-08-09T01:40:48.000Z"}, {"id": "1159640592449773569", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "881726839542210561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159640592449773569"], "created_at": "2019-08-09T01:40:36.000Z"}, {"id": "1159640573206245381", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1311695094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159640573206245381"], "created_at": "2019-08-09T01:40:32.000Z"}, {"id": "1159640450950737920", "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "128264438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159640450950737920"], "created_at": "2019-08-09T01:40:03.000Z"}, {"id": "1159640430939709442", "text": "@BrunoSilva0711 @rebocho_duarte S\u00f3 por ir o Z\u00e9 Cabra j\u00e1 matou tudo nem se compara ao Post", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "955550342443405314", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159639987010379778"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BrunoSilva0711", "id": "829815900039675905"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "rebocho_duarte", "id": "1144356655305494530"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.7602, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9 Cabra"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4247, "type": "Organization", "normalized_text": "Post"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159640430939709442"], "in_reply_to_user_id": "829815900039675905", "created_at": "2019-08-09T01:39:58.000Z"}, {"id": "1159640418927226880", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "942466644", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159640418927226880"], "created_at": "2019-08-09T01:39:55.000Z"}, {"id": "1159640376841572352", "text": "RT @JEstevez1501: Raso de la Fuerza A\u00e9rea se suicida mientras estaba de servicio https://t.co/38r35Gsdm9 v\u00eda @listindiario", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "498487510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159566997312745474"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JEstevez1501", "id": "3306189438"}, {"start": 109, "end": 122, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.6039, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/38r35Gsdm9", "expanded_url": "https://www.listindiario.com/la-republica/2019/08/08/577361/guardia-de-la-fuerza-aerea-se-suicida-mientras-estaba-de-servicio", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159640376841572352"], "created_at": "2019-08-09T01:39:45.000Z"}, {"id": "1159640252262363136", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3462872722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159640252262363136"], "created_at": "2019-08-09T01:39:15.000Z"}, {"id": "1159640167734534150", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "399722594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159640167734534150"], "created_at": "2019-08-09T01:38:55.000Z"}, {"id": "1159640151544541186", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2709252915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159640151544541186"], "created_at": "2019-08-09T01:38:51.000Z"}, {"id": "1159640149204054017", "text": "Vei, o flamengo matou crian\u00e7as, desestruturou fam\u00edlias e encerrou sonhos no inc\u00eandio e est\u00e1 com problemas para indenizar as fam\u00edlias afetadas? Vai se fuder, velho!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "93964020", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.9748, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159640149204054017"], "created_at": "2019-08-09T01:38:51.000Z"}, {"id": "1159640148910497792", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "116305752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159640148910497792"], "created_at": "2019-08-09T01:38:51.000Z"}, {"id": "1159640125208518657", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "333083890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159640125208518657"], "created_at": "2019-08-09T01:38:45.000Z"}, {"id": "1159640099920855041", "text": "RT @D_Wrestlingifs: Tope suicida @nk147cm #tjpw\n\nhttps://t.co/n2KQt9JAw1 https://t.co/m3cu26bswB", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "268575077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159075979870056448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "D_Wrestlingifs", "id": "1115708740638887936"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "nk147cm", "id": "268575077"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.5077, "type": "Other", "normalized_text": "tjpw"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/n2KQt9JAw1", "expanded_url": "https://www.ddtpro.com/universe", "display_url": "ddtpro.com/universe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581827715262386176/TnKapmjN?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581827715262386176/TnKapmjN?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "DDT Pro-Wrestling Official Website", "description": "Find information on news, schedule, results, tickets, etc.", "unwound_url": "https://www.ddtpro.com/universe"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/m3cu26bswB", "expanded_url": "https://twitter.com/D_Wrestlingifs/status/1159075979870056448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m3cu26bswB", "media_key": "16_1159075956239286272"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 47, "tag": "tjpw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159640099920855041"], "created_at": "2019-08-09T01:38:39.000Z"}, {"id": "1159640078441955328", "text": "RT @gmtavarac: Esa gente, estupenda columna de Patricia del R\u00edo.\n\u201cMaltratar a una poblaci\u00f3n a la que te acercaste como un sob\u00f3n cuando nece\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1084990542881136640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159494425690759169"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159640078441955328"], "created_at": "2019-08-09T01:38:34.000Z"}, {"id": "1159640078253199361", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1132773568171921410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159640078253199361"], "created_at": "2019-08-09T01:38:34.000Z"}, {"id": "1159640050851819520", "text": "agora irei ver esquadr\u00e3o suicida p matar a sdd amooo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "569515220", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159640050851819520"], "created_at": "2019-08-09T01:38:27.000Z"}, {"id": "1159640009726660608", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1098201007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159640009726660608"], "created_at": "2019-08-09T01:38:18.000Z"}, {"id": "1159640006186737664", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2421164810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159640006186737664"], "created_at": "2019-08-09T01:38:17.000Z"}, {"id": "1159639997030514688", "text": "esquadr\u00e3o suicida \ud83c\udfac", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "930150520739811329", "edit_history_tweet_ids": ["1159639997030514688"], "created_at": "2019-08-09T01:38:15.000Z"}, {"id": "1159639967620055041", "text": "Gente sou muito suicida de moto kkkkkkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "965004353353535490", "edit_history_tweet_ids": ["1159639967620055041"], "created_at": "2019-08-09T01:38:08.000Z"}, {"id": "1159639932526374912", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1152026154024472578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159639932526374912"], "created_at": "2019-08-09T01:37:59.000Z"}, {"id": "1159639907251433472", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "205865341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159639907251433472"], "created_at": "2019-08-09T01:37:53.000Z"}, {"id": "1159639884476407808", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "807619818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159639884476407808"], "created_at": "2019-08-09T01:37:48.000Z"}, {"id": "1159639873269182466", "text": "RT @Ninitarios: 8 de Agosto: D\u00eda del Orgasmo Femenino :D \n\nCLASES DE ORGASMOS \n\n1.Asm\u00e1tica:\u00a1ahh...ahhh...ahhh! \n\n2.Geogr\u00e1fica: \u00a1Aqu\u00ed, aqu\u00ed,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "135199197", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159484273516302336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ninitarios", "id": "339037099"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 52, "probability": 0.4845, "type": "Other", "normalized_text": "Orgasmo Femenino"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159639873269182466"], "created_at": "2019-08-09T01:37:45.000Z"}, {"id": "1159639799910883328", "text": "T\u00f4 olhando esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1122877845607415808", "edit_history_tweet_ids": ["1159639799910883328"], "created_at": "2019-08-09T01:37:28.000Z"}, {"id": "1159639748635443200", "text": "@marcelacmed @belrodrigues @pefabiodemelo Porque vc n\u00e3o se p\u00f5e no lugar da m\u00e3e(que n\u00e3o morreu, mas est\u00e1 morta) e da menina que morreu e sim defende o assassino que matou a crian\u00e7a e que vai sair no dia dos pais (?) Ahnn????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "324942715", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159630764188872704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marcelacmed", "id": "701598147924066305"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "belrodrigues", "id": "30585839"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159639748635443200"], "in_reply_to_user_id": "701598147924066305", "created_at": "2019-08-09T01:37:15.000Z"}, {"id": "1159639539591331840", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3692174237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159639539591331840"], "created_at": "2019-08-09T01:36:25.000Z"}, {"id": "1159639507727245313", "text": "M\u00e1s claro no canta un gallo. Claudia le hace el juego a la Derecha, sectarismo ciego y suicida, solo favorece la corrupci\u00f3n. La incoherencia de Claudia y su perversa maldad, qued\u00f3 hoy al descubierto. Qu\u00e9 Barbaridad!! https://t.co/6vC3RN4MCT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "355109983", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9169, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.8895, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/6vC3RN4MCT", "expanded_url": "https://twitter.com/petrogustavo/status/1159533379945226243", "display_url": "twitter.com/petrogustavo/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159639507727245313"], "created_at": "2019-08-09T01:36:18.000Z"}, {"id": "1159639506590543875", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "713003444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159639506590543875"], "created_at": "2019-08-09T01:36:18.000Z"}, {"id": "1159639502723452928", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1123816730135072770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159639502723452928"], "created_at": "2019-08-09T01:36:17.000Z"}, {"id": "1159639433001541634", "text": "RT @pampezzini: Tem direito \u00e0 sa\u00edda tempor\u00e1ria o preso que cumpre pena em regime semi-aberto, que at\u00e9 a data da sa\u00edda tenha cumprido um sex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1083387041709211650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159488393061048322"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pampezzini", "id": "70308027"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159639433001541634"], "created_at": "2019-08-09T01:36:00.000Z"}, {"id": "1159639423182659585", "text": "@MatheusGomesFFC PORRA, o caos, nao sei como vc nao se matou...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2233514503", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159636278759100419"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MatheusGomesFFC", "id": "197084710"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159639423182659585"], "in_reply_to_user_id": "197084710", "created_at": "2019-08-09T01:35:58.000Z"}, {"id": "1159639404572549120", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3085340169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159639404572549120"], "created_at": "2019-08-09T01:35:53.000Z"}, {"id": "1159639373555621893", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "308803539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159639373555621893"], "created_at": "2019-08-09T01:35:46.000Z"}, {"id": "1159639322120859653", "text": "RT @_julietalujan: Para m\u00ed escuadr\u00f3n suicida est\u00e1 sobrevalorada", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "94888641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159625621309464577"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_julietalujan", "id": "628865887"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159639322120859653"], "created_at": "2019-08-09T01:35:34.000Z"}, {"id": "1159639311496679424", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1713920065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159639311496679424"], "created_at": "2019-08-09T01:35:31.000Z"}, {"id": "1159639303158472711", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "378854910", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159639303158472711"], "created_at": "2019-08-09T01:35:29.000Z"}, {"id": "1159639246224990209", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "863552600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159639246224990209"], "created_at": "2019-08-09T01:35:16.000Z"}, {"id": "1159639234497732609", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1090751397866426369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159639234497732609"], "created_at": "2019-08-09T01:35:13.000Z"}, {"id": "1159639210934112258", "text": "Misi\u00f3n suicida: Game Over \ud83d\ude30", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "101529468", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.8472, "type": "Other", "normalized_text": "Game Over"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159639210934112258"], "geo": {"place_id": "01566b25bbe7a6d3"}, "created_at": "2019-08-09T01:35:07.000Z"}, {"id": "1159639162049482753", "text": "RT @campesinoecu: Esper\u00e1bamos en los titulares de los informativos:\n\"ex dictador se suicida por haber sido pillado en un robo de seisciento\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "232676328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159449370133245953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "campesinoecu", "id": "965437676"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159639162049482753"], "created_at": "2019-08-09T01:34:55.000Z"}, {"id": "1159639142814408704", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "208237914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159639142814408704"], "created_at": "2019-08-09T01:34:51.000Z"}, {"id": "1159639102670671873", "text": "@AnittaDailyC esquadr\u00e3o suicida #MPN #Anitta #AnittaShow #NowUnited #MarinaRuyBarbosa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4292458217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159618061336502277"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AnittaDailyC", "id": "2466793748"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.4037, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "AnittaShow"}, {"start": 69, "end": 84, "probability": 0.9567, "type": "Person", "normalized_text": "MarinaRuyBarbosa"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 36, "tag": "MPN"}, {"start": 37, "end": 44, "tag": "Anitta"}, {"start": 45, "end": 56, "tag": "AnittaShow"}, {"start": 57, "end": 67, "tag": "NowUnited"}, {"start": 68, "end": 85, "tag": "MarinaRuyBarbosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159639102670671873"], "in_reply_to_user_id": "2466793748", "created_at": "2019-08-09T01:34:41.000Z"}, {"id": "1159639052871720961", "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1116842428164603905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159639052871720961"], "created_at": "2019-08-09T01:34:29.000Z"}, {"id": "1159639036249739264", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "127766858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159639036249739264"], "created_at": "2019-08-09T01:34:25.000Z"}, {"id": "1159638985704116225", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1154233748776468480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159638985704116225"], "created_at": "2019-08-09T01:34:13.000Z"}, {"id": "1159638960580304897", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2549104183", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159638960580304897"], "created_at": "2019-08-09T01:34:07.000Z"}, {"id": "1159638948815097856", "text": "@poetote3 @Pusycat2017 pero ahora q su amo el delincuente suicida AG ya no esta... tampoco ladra...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "608253492", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159623208246620160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "poetote3", "id": "898687123192242176"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "Pusycat2017", "id": "1630843398"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 67, "probability": 0.4132, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159638948815097856"], "in_reply_to_user_id": "898687123192242176", "created_at": "2019-08-09T01:34:05.000Z"}, {"id": "1159638939143221248", "text": "@SF_Moro @jairbolsonaro Tem que acabar com essa pouca vergonha de saidinha, onde j\u00e1 se viu um pai que matou a filha sair p comemorar o dia, crime hediondo tem que cumprir pena toda sem sair", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1104798374652530696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159596995885043714"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159638939143221248"], "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "created_at": "2019-08-09T01:34:02.000Z"}, {"id": "1159638815147008000", "text": "Gente eu t\u00f4 chorando assistindo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1142777788606423041", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.6114, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159638815147008000"], "created_at": "2019-08-09T01:33:33.000Z"}, {"id": "1159638804753453056", "text": "Trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a melhor.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2955644152", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.629, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159638804753453056"], "created_at": "2019-08-09T01:33:30.000Z"}, {"id": "1159638788915814400", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1549727418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159638788915814400"], "created_at": "2019-08-09T01:33:26.000Z"}, {"id": "1159638689896652801", "text": "RT @Portafolioco: Atentado con carro bomba a Escuela de Polic\u00eda fue un ataque suicida https://t.co/pTaLsIz5F7 https://t.co/2xxkN877Aw", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "108391476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159630417793822722"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Portafolioco", "id": "52819651"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.5759, "type": "Organization", "normalized_text": "de Polic\u00eda"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/pTaLsIz5F7", "expanded_url": "http://ow.ly/201l50vsp4b", "display_url": "ow.ly/201l50vsp4b"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/2xxkN877Aw", "expanded_url": "https://twitter.com/Portafolioco/status/1159630417793822722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2xxkN877Aw", "media_key": "3_1159630416141344773"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159638689896652801"], "created_at": "2019-08-09T01:33:03.000Z"}, {"id": "1159638675388547072", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "196635967", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159638675388547072"], "created_at": "2019-08-09T01:32:59.000Z"}, {"id": "1159638621793738752", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "78328534", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159638621793738752"], "created_at": "2019-08-09T01:32:47.000Z"}, {"id": "1159638617175810048", "text": "@Dai_Perez_ Fue un comentario muy suicida el final", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1177620462", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159638086994866178"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Dai_Perez_", "id": "2420974747"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159638617175810048"], "in_reply_to_user_id": "2420974747", "created_at": "2019-08-09T01:32:46.000Z"}, {"id": "1159638610896969733", "text": "kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk os personagens de esquadr\u00e3o suicida s\u00e3o perfeitos, pena q cagaram no filme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4487504117", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.7062, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159638610896969733"], "created_at": "2019-08-09T01:32:44.000Z"}, {"id": "1159638604043431936", "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "355474669", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159638604043431936"], "created_at": "2019-08-09T01:32:42.000Z"}, {"id": "1159638476788240386", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1735966386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159638476788240386"], "created_at": "2019-08-09T01:32:12.000Z"}, {"id": "1159638471335657472", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "633027643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159638471335657472"], "created_at": "2019-08-09T01:32:11.000Z"}, {"id": "1159638456752062464", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1327092974", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159638456752062464"], "created_at": "2019-08-09T01:32:07.000Z"}, {"id": "1159638412120461312", "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2292042106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159638412120461312"], "created_at": "2019-08-09T01:31:57.000Z"}, {"id": "1159638350892081152", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "151654496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159638350892081152"], "created_at": "2019-08-09T01:31:42.000Z"}, {"id": "1159638336501374976", "text": "RT @tainarachamoun: Voc\u00eas conseguem se conformar com o fato que Alexandre (que matou sua filha) e Suzane (que matou seus pais) tem o \"\"\"\"\"d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "763243108993757184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159569198978351104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tainarachamoun", "id": "970290234"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.7108, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.5264, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159638336501374976"], "created_at": "2019-08-09T01:31:39.000Z"}, {"id": "1159638316989460481", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2513278246", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159638316989460481"], "created_at": "2019-08-09T01:31:34.000Z"}, {"id": "1159638294377979904", "text": "@Mauroros6 @verasvasc @jairbolsonaro @SEGUNDOJR @SF_Moro @FHC Meu amigo, come\u00e7ando pelo fato de que  nosso candidato a presidente da rep\u00fablica foi ferozmente hostilizado por toda a grande m\u00eddia. Continuando que sofreu uma atentado pol\u00edtico que quase o matou. Finalizando que se elegeu mesmo assim; apesar dos craques, o jogo ainda \u00e9 de v\u00e1rzea", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "188844834", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159636957594640384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MauroRos6", "id": "1197492475432075264"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "verasvasc", "id": "802847869"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "SEGUNDOJR", "id": "37404996"}, {"start": 48, "end": 56, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 57, "end": 61, "username": "FHC", "id": "1030198380868321280"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159638294377979904"], "in_reply_to_user_id": "841725876299534336", "created_at": "2019-08-09T01:31:29.000Z"}, {"id": "1159638245048799232", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1122980136658374662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159638245048799232"], "created_at": "2019-08-09T01:31:17.000Z"}, {"id": "1159638187842691073", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "62179897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159638187842691073"], "created_at": "2019-08-09T01:31:03.000Z"}, {"id": "1159638164316839937", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1140766790433366016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159638164316839937"], "created_at": "2019-08-09T01:30:58.000Z"}, {"id": "1159638146981801984", "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "354128533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159638146981801984"], "created_at": "2019-08-09T01:30:53.000Z"}, {"id": "1159638103289712640", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "940695827277852674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159638103289712640"], "created_at": "2019-08-09T01:30:43.000Z"}, {"id": "1159638074487377921", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3321106486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159638074487377921"], "created_at": "2019-08-09T01:30:36.000Z"}, {"id": "1159638050223329280", "text": "RT @pampezzini: Tem direito \u00e0 sa\u00edda tempor\u00e1ria o preso que cumpre pena em regime semi-aberto, que at\u00e9 a data da sa\u00edda tenha cumprido um sex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "874744628054040581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159488393061048322"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pampezzini", "id": "70308027"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159638050223329280"], "created_at": "2019-08-09T01:30:30.000Z"}, {"id": "1159637964420308992", "text": "RT @gmtavarac: Esa gente, estupenda columna de Patricia del R\u00edo.\n\u201cMaltratar a una poblaci\u00f3n a la que te acercaste como un sob\u00f3n cuando nece\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1054368157341806593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159494425690759169"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159637964420308992"], "created_at": "2019-08-09T01:30:10.000Z"}, {"id": "1159637928185757696", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "300688664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159637928185757696"], "created_at": "2019-08-09T01:30:01.000Z"}, {"id": "1159637915581976576", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1053083218516369408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159637915581976576"], "created_at": "2019-08-09T01:29:58.000Z"}, {"id": "1159637759973351424", "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4819864509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159637759973351424"], "created_at": "2019-08-09T01:29:21.000Z"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "graf_schenk", "name": "AQUILA NERA PER ONORE E LIBERTA'", "id": "1141038467494883329", "location": "Nel sud-ovest", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 0, "tweet_count": 50092, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "NTN24", "name": "NTN24", "id": "133945128", "location": "Continente Americano", "public_metrics": {"followers_count": 4718891, "following_count": 235, "tweet_count": 417330, "listed_count": 8433}}, {"verified": false, "username": "_naayma", "name": "Nayma", "id": "2251194182", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 404, "tweet_count": 9046, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "weslinesc", "name": "wes", "id": "3100399163", "location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 1785, "tweet_count": 11714, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kell_thayna", "name": "kerollyn \ud83c\udf1f", "id": "3406476682", "location": "s\u00e3o bernardo do campo - SP ", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 143, "tweet_count": 30645, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vegetacil", "name": "convenhamos", "id": "1040019435124387841", "location": "\u041f\u0440\u0438\u0301\u043f'\u044f\u0442\u044c", "public_metrics": {"followers_count": 15061, "following_count": 739, "tweet_count": 77419, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "Mr_Lucena", "name": "Nobru Lucena", "id": "913431187582005248", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 1079, "tweet_count": 22655, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Andre19_78", "name": "Andre", "id": "274692478", "location": "El Chaco ", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 1087, "tweet_count": 43513, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "petrogustavo", "name": "Gustavo Petro", "id": "49849732", "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "public_metrics": {"followers_count": 6160267, "following_count": 2681, "tweet_count": 139171, "listed_count": 5844}}, {"verified": false, "username": "Ciruelanaranja", "name": "Pulgaopositora", "id": "104982910", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 1005, "tweet_count": 75421, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "NanisMendo", "name": "Ana Maria Arias", "id": "1180677276", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 212, "tweet_count": 6746, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rafaelvega65", "name": "rafael vega camacho", "id": "1279314192", "location": "Estado tachira", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 238, "tweet_count": 126307, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Abraxas21", "name": "Abraxas", "id": "197548848", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 405, "tweet_count": 37385, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ricardolocombia", "name": "Julian Blandon", "id": "208865338", "location": "aruba ", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 643, "tweet_count": 46343, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Smir54", "name": "Yosoy, NO me inyecto experimentos", "id": "192264764", "location": "pintando la vida de colores ", "public_metrics": {"followers_count": 1812, "following_count": 2566, "tweet_count": 167040, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ELLIDER", "name": "ELLIDER", "id": "17566689", "location": "En todas partes", "public_metrics": {"followers_count": 2497, "following_count": 3821, "tweet_count": 49988, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "HHMARTINL", "name": "MEDIOS DE INCOMUNICACION", "id": "540914872", "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2883, "following_count": 2934, "tweet_count": 110648, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "PlataApaza", "name": "SUDAM\u00c9RICA PorSiempre", "id": "869730755118845952", "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 371, "tweet_count": 197675, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CarmenRozas3", "name": "Carmen Rozas", "id": "1431341604", "location": "Lince, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 1448, "tweet_count": 212405, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ArgosMozart", "name": "C\u00e9sar Lievand", "id": "122541642", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}}, {"verified": false, "username": "JvBdm15", "name": "Moranguinho \ud83c\udf53", "id": "854033948393050116", "public_metrics": {"followers_count": 2175, "following_count": 927, "tweet_count": 32158, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "camaguey71", "name": "CIBELLYS \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "227391650", "location": "Fort Lauderdale, FL", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 2666, "tweet_count": 95496, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "florercamz", "name": "c\u03b1ms", "id": "4921220757", "location": "Serop\u00e9dica, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 607, "tweet_count": 20316, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JairRui0218", "name": "\u2934\ud83c\udd70\ufe0f\u2139\u00ae \u00ae\u26ce\u2139 \ud83c\uddff", "id": "904864699015155716", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 1650, "tweet_count": 18156, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "martnin007", "name": "martin", "id": "531910631", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 3534, "tweet_count": 87244, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "BELKISMIRANDA12", "name": "Verdad y justicia", "id": "3026722339", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 379, "tweet_count": 8533, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luisenesimo", "name": "SI A LA PAZ", "id": "2373036836", "public_metrics": {"followers_count": 7019, "following_count": 7052, "tweet_count": 349405, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "cahugugo", "name": "Carlos H Guti\u00e9rrez", "id": "1599021012", "location": "Cali, Valle del Cauca", "public_metrics": {"followers_count": 2427, "following_count": 941, "tweet_count": 430897, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "OctavioLopezSie", "name": "Expresidente Uterino", "id": "588482586", "location": "Facatativ\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 17333, "following_count": 18671, "tweet_count": 525825, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "username": "lukasmateus68", "name": "lukas mateus", "id": "973922541097160704", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1035, "tweet_count": 12143, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "oscarbonell", "name": "\u00d3scar J Carbonell V", "id": "276665507", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1205, "tweet_count": 194381, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CJvelasquez89", "name": "cesar vel\u00e1squez", "id": "1542587155", "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1406, "tweet_count": 8730, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aboutlusca", "name": "Lucas LUQUEL 45 + 13", "id": "2551211479", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 105, "tweet_count": 19835, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "RivasDaisy", "name": "daisy rivas", "id": "490885350", "public_metrics": {"followers_count": 2440, "following_count": 2937, "tweet_count": 314421, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "EGastelbondo", "name": "erick gastelbondo", "id": "362466719", "public_metrics": {"followers_count": 2319, "following_count": 4970, "tweet_count": 2875, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "caminosaseguir", "name": "Sigmund's issues", "id": "855566639433121792", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 635, "tweet_count": 25204, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "KayocomKY", "name": "kayo\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "829738487112949760", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 1207, "tweet_count": 10593, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "taekinghyung", "name": "yuri \ud83c\udf44", "id": "1624063380", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 403, "tweet_count": 69065, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Kikegarcia100", "name": "santiagoenriqueg", "id": "277799449", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 788, "tweet_count": 17006, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GiAntonelliAmor", "name": "Juliana", "id": "1601532811", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3476, "following_count": 598, "tweet_count": 194187, "listed_count": 13}}, {"verified": true, "username": "pefabiodemelo", "name": "padrefabiodemelo", "id": "39342378", "public_metrics": {"followers_count": 8587429, "following_count": 588, "tweet_count": 20421, "listed_count": 5893}}, {"verified": false, "username": "TIAMALULA", "name": "TIAMALU", "id": "29146092", "public_metrics": {"followers_count": 3613, "following_count": 1019, "tweet_count": 253301, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "lauraduqueco", "name": "Laura Duque", "id": "255494444", "public_metrics": {"followers_count": 8850, "following_count": 7825, "tweet_count": 5595, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "username": "fvneralfog", "name": "carol 13\u2b50", "id": "4869883157", "public_metrics": {"followers_count": 1895, "following_count": 1819, "tweet_count": 31073, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "g1", "name": "g1", "id": "8802752", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14340563, "following_count": 61, "tweet_count": 746797, "listed_count": 19158}}, {"verified": false, "username": "PeruPrimeroCar1", "name": "@PeruPrimeroCarallo", "id": "1059639813698129922", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 721, "tweet_count": 20514, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "jostipi", "name": "feli guerra", "id": "404167379", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 10354, "following_count": 4611, "tweet_count": 166694, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "porakifue", "name": "N", "id": "1109878400989253640", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 5001, "tweet_count": 11661, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jpaulo_farinha", "name": "Farinha Agrot\u00f3xico", "id": "983472351064068103", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 334, "tweet_count": 3804, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "zanardipietra", "name": "\u0569.", "id": "873030114023321600", "location": "niter\u00f3i", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 473, "tweet_count": 25913, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Luanhf_", "name": "Luan Henrique \u2720", "id": "171276960", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 623, "tweet_count": 136850, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "doctita", "name": "katiuska Ivanovak", "id": "175925581", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 1490, "tweet_count": 27286, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "__sbrit", "name": "\ud83c\udf4a\ud83c\udf4c aquela d xuxa", "id": "615140672", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 703, "tweet_count": 95418, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "natabal1", "name": "Natalia Andrea", "id": "1122352279959609344", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 579, "tweet_count": 5233, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Si__cardoso", "name": "\u264f \u22c6Si Mone\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4\u262f\ufe0f", "id": "3294046351", "location": "Nas poesias que escrevo\ud83d\udcdc\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 4400, "following_count": 3012, "tweet_count": 120733, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Semprevermelhos", "name": "Robson Silva", "id": "1053839721699401729", "location": "Feira de Santana, Bahia Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 657, "tweet_count": 48018, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Rembodinho", "name": "Rem Bodinho \u0950 \ud83d\udea9 #Lula13", "id": "116030031", "public_metrics": {"followers_count": 42437, "following_count": 31936, "tweet_count": 37496, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "paoloatenciop", "name": "Paolo AP", "id": "346938404", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 967, "tweet_count": 27172, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "schmillinskyb", "name": "betsy coronado", "id": "397600350", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 84, "tweet_count": 181622, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "amandalopiss", "name": "Dinha", "id": "3303218873", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 442, "tweet_count": 25568, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Atuspariano_18", "name": "Pablo. \ud83d\ude09", "id": "3908249595", "location": "Lima Metropolitana. ", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 2150, "tweet_count": 46649, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "alfonsobaella", "name": "Alfonso Baella", "id": "47856037", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 80227, "following_count": 4137, "tweet_count": 66180, "listed_count": 261}}, {"verified": false, "username": "c1schwartz", "name": "Claraschwartz", "id": "513938715", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 825, "tweet_count": 117370, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "csofiahernandez", "name": "Sof\u00eda Hernandez", "id": "138425047", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1311, "tweet_count": 32014, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CarmenPoveda3", "name": "Carmen Poveda", "id": "1268222281", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 830, "tweet_count": 45404, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "marktuiter", "name": "Marco Fidel Alvarado", "id": "77672929", "location": "colombia", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 1631, "tweet_count": 20179, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "naltagra", "name": "Nancy Alvarez Perozo", "id": "163989580", "location": "Merida, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 639, "tweet_count": 349870, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "Paulcorderof", "name": "Paulcorderof", "id": "1335347071", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 321, "tweet_count": 75978, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "campesinoecu", "name": "campesino ecuatoriano \ud83c\uddea\ud83c\udde8 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "965437676", "location": "desubicado", "public_metrics": {"followers_count": 3403, "following_count": 2280, "tweet_count": 178159, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "carmenferenf", "name": "Carmela Fdez\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "448088894", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 1246, "tweet_count": 123822, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "Telegrafia01", "name": "Julio @\ud835\udd7f\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd8e\ud835\udd8601\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "1401790434", "public_metrics": {"followers_count": 55601, "following_count": 58937, "tweet_count": 575992, "listed_count": 145}}, {"verified": false, "username": "AmadeuRibeiro7", "name": "Amadeu Ribeiro", "id": "1041372671131496448", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 319, "tweet_count": 7979, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MoneFlores1", "name": "Mone Flores B38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "id": "1147190967570763778", "public_metrics": {"followers_count": 2898, "following_count": 3226, "tweet_count": 4140, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "jcajias", "name": "Cupos en La Haya", "id": "48967656", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 41327, "following_count": 878, "tweet_count": 109234, "listed_count": 155}}, {"verified": false, "username": "EnalbyEsther", "name": "Enalby Mart\u00ednez", "id": "2768318296", "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2401, "following_count": 1777, "tweet_count": 134324, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "franklinovoa", "name": "#FN.", "id": "245475364", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 226, "tweet_count": 358234, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rgonzacos", "name": "ronald gonzalez", "id": "58976044", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 613, "tweet_count": 39444, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "roraimay1", "name": "May Always", "id": "801544224508440576", "location": "Orlando, FL", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 1766, "tweet_count": 142196, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "RosaCabral4", "name": "Rosa Cabral", "id": "470284195", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 1257, "tweet_count": 16756, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Mig_Alfonso", "name": "Miguel Evaristo", "id": "137736308", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 0, "tweet_count": 29820, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "milizraforever", "name": "milizraforever", "id": "2249914285", "location": "la tierra", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 35, "tweet_count": 10381, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "faezada_", "name": "\ud835\udd8b\ud835\udd86\ud835\udd8a\u0301", "id": "774980040849227776", "location": "London", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 728, "tweet_count": 35397, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Alekcasla", "name": "Alek\ud83d\udc8e\ud83d\udca3", "id": "1135305014023467011", "location": "Pasteur/lincoln", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 278, "tweet_count": 2746, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lightsham_", "name": "sham", "id": "1598846389", "public_metrics": {"followers_count": 2537, "following_count": 420, "tweet_count": 139125, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "cbacallado_", "name": "tu puta madre", "id": "960978421424820225", "public_metrics": {"followers_count": 2395, "following_count": 62, "tweet_count": 3902, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "GiovannyFontech", "name": "Giovanny Fontecha", "id": "524651034", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 505, "tweet_count": 65882, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "honeycomentar", "name": "ruthy edits", "id": "2471772169", "location": "\ud83d\udc07\ud83c\udf35\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 974, "tweet_count": 21286, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JazMallia", "name": "CO \ud83c\udf31", "id": "3100981714", "location": "5th Dimension", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 280, "tweet_count": 35194, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "IdaniaChirinos", "name": "Idania Chirinos", "id": "63847576", "location": "Planeta Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 840634, "following_count": 2109, "tweet_count": 53546, "listed_count": 2424}}, {"verified": false, "username": "Mrcia74588695", "name": "\ud83d\udea9M\u00e1rcia \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "1053027610714886144", "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 2031, "tweet_count": 125277, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Lu_Galina3", "name": "Galina", "id": "2604424277", "location": "tr\u00eas passos", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 807, "tweet_count": 12371, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Fernand80369012", "name": "Fernando", "id": "1032409554812719104", "public_metrics": {"followers_count": 3039, "following_count": 3099, "tweet_count": 121497, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PalomaArrieta1", "name": "no te preocupes Paloma", "id": "268053396", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 310, "tweet_count": 23654, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jetc0000", "name": "Toro", "id": "1066435530286661632", "location": "Oca\u00f1a Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 1142, "tweet_count": 7878, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marimarianja", "name": "MariMari\ud83d\udc99", "id": "875901476656340993", "location": "Rio de Janeiro, BR", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 444, "tweet_count": 14064, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Hopemgv", "name": "Hope", "id": "2788479606", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 97, "tweet_count": 626, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DC__Ferreira", "name": "Quase mestre", "id": "1156556380691664897", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1070, "tweet_count": 57226, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "pibechuirer", "name": "Manuel de Arriba", "id": "3399620836", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 926, "tweet_count": 22863, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "danielsabsayok", "name": "Daniel Sabsay", "id": "898291119448109056", "public_metrics": {"followers_count": 67309, "following_count": 163, "tweet_count": 2142, "listed_count": 95}}, {"verified": false, "username": "kimifmp", "name": "Kim \u2728", "id": "336640602", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3809, "following_count": 1228, "tweet_count": 141415, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "xmariaduarte", "name": "rainha da balsa", "id": "936395598982459392", "location": "Equestria", "public_metrics": {"followers_count": 3396, "following_count": 651, "tweet_count": 24847, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jexxkc", "name": "j\u00e9ssica \ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "id": "918311673684996098", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2181, "following_count": 1738, "tweet_count": 15057, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eduxlc", "name": "\ud83e\udd77\ud83c\udffb", "id": "799057355425988608", "location": "rj,zo", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 930, "tweet_count": 42312, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "joresba", "name": "Jorge Escorcia", "id": "4268902517", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4270, "following_count": 4827, "tweet_count": 26649, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "donarielm", "name": "\u039briel Murillo \ud83d\udc1d", "id": "154398639", "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 10482, "following_count": 6849, "tweet_count": 61095, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "anaaacrr", "name": "Ana Carolina", "id": "820429274167570432", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 236, "tweet_count": 43862, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ArracheaJoaquin", "name": "Joacoo Arrachea", "id": "948021266975481861", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 741, "tweet_count": 1813, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "annydiazgrana", "name": "Ana Diazgranados", "id": "788434901905313792", "location": "Pereira, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4159, "following_count": 4367, "tweet_count": 208545, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "celesmind", "name": "t a e g i b a e", "id": "1110610755454423040", "location": "my own world with bangtan", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 190, "tweet_count": 2273, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nostalgiicnight", "name": "heaven VOTA 13 \u2665\ufe0f", "id": "1179570248", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 604, "tweet_count": 158281, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "YayeGarcia4", "name": "Yaye Garcia", "id": "1078496644478447621", "location": "Tachira Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 587, "tweet_count": 83294, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "diegodlsantos", "name": "Diego", "id": "69759478", "location": "Inter Campe\u00e3o do Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 4098, "following_count": 3688, "tweet_count": 205202, "listed_count": 69}}, {"verified": false, "username": "charmingdallas", "name": "nina abernathy", "id": "1222481540", "location": "thalita | she/her | bi", "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 1394, "tweet_count": 72354, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "claudiofaria63", "name": "Cl\u00e1udio Vaz Faria", "id": "881344097272950784", "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 498, "tweet_count": 5312, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Amunet77777", "name": "Eva 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "901984825904701440", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 309, "tweet_count": 5890, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "kennethrivadene", "name": "Kenneth Rivadeneira", "id": "130622699", "location": "Canad\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 1615, "tweet_count": 78226, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Josefin56361455", "name": "J063", "id": "1155602329539895297", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 130, "tweet_count": 393, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jenni_73", "name": "Jennifer. \ud83c\udf7a", "id": "1648623036", "location": "pehuaj\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 475, "tweet_count": 48157, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "neverwrit", "name": "Jaime Vera", "id": "950085594478202880", "location": "Cajamarca, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 5001, "tweet_count": 148860, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Gerardo_Tavara", "name": "Gerardo T\u00e1vara Castillo", "id": "433692780", "location": "Lima-Peru", "public_metrics": {"followers_count": 15779, "following_count": 3894, "tweet_count": 36041, "listed_count": 74}}, {"verified": false, "username": "Willing64801842", "name": "Willington", "id": "897182950810320896", "location": "Monter\u00eda, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 1241, "tweet_count": 12988, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "caaangry", "name": "Claudio", "id": "1692748057", "location": "San Rafael Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 4025, "following_count": 5001, "tweet_count": 160746, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Smokingaijin", "name": "\u30bb\u30f3\u30bb\u30a4", "id": "800707665886203904", "location": "S\u00e3o hell", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 1382, "tweet_count": 20724, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fvieir4", "name": "", "id": "1132206420546510848", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 311, "tweet_count": 21293, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JhonLindarte", "name": "Jhon Lindarte", "id": "157041663", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 2099, "tweet_count": 12950, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "perroconhueso", "name": "Master windu", "id": "721668451077603328", "location": "Sigsig, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 785, "tweet_count": 197769, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AngieSlb", "name": "Angie Slb", "id": "2185643125", "location": "Balvanera - Capital Federal", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 248, "tweet_count": 13082, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ClaudioRubenOl1", "name": "Claudio Ruben Olmedo", "id": "1099259770115100673", "location": "Arrecife603CordobaArgentina", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 70, "tweet_count": 18452, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GonzaloArturoR1", "name": "Gonzalo Arturo Reyes", "id": "914261717441564672", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 126, "tweet_count": 47399, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mamatiazi", "name": "M\u00e1 Mat13zi", "id": "92500537", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 860, "tweet_count": 22579, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "23luizr", "name": "Luiz Ribeiro", "id": "176971682", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 483, "tweet_count": 5619, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "freddyxt", "name": "Freddy A. L\u00f3pez G.", "id": "70582063", "location": "MontSalvat-Castell Klingsor", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 2435, "tweet_count": 16482, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "luacue4", "name": "luis augusto cuellar", "id": "3957056596", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 715, "tweet_count": 53159, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "cindy_ing", "name": "syndy castillejo\ud83e\udd51", "id": "2169309440", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 409, "tweet_count": 64678, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "urifieldsang", "name": "Urifiel Santos Gonz\u00e1lez", "id": "98418429", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1767, "tweet_count": 49997, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "edyzera_", "name": "edyzera \u26ea\ufe0f", "id": "131909957", "location": "013", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 2115, "tweet_count": 112670, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "JorlubaJ", "name": "J L", "id": "299176864", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 577, "tweet_count": 5031, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "andrearoae", "name": "Andrea Roa \ud83e\udd0d", "id": "908386640812560386", "location": "En el peor retrete de Escocia.", "public_metrics": {"followers_count": 51761, "following_count": 12490, "tweet_count": 14899, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "PamonhaFrit4", "name": "s\u00f3 faz merda", "id": "971413456611172352", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 147, "tweet_count": 1183, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "esvilla_", "name": "Esteban U. Villa", "id": "1050804744321679362", "location": "Al norte del sur ", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 607, "tweet_count": 1905, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JuanLem37915190", "name": "Juan Lema", "id": "1008471092925730817", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 428, "tweet_count": 12589, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Joaozoka", "name": "tMask", "id": "1849859696", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 73, "tweet_count": 3971, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tslqueiroz", "name": "Thiago Queiroz", "id": "853084716186177536", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 169, "tweet_count": 2831, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Yenny9496", "name": "Yam", "id": "1344827514", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 1749, "tweet_count": 297118, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "rvargas1076", "name": "Robinson vargas", "id": "141964112", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 362, "tweet_count": 28582, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "luizfelipem2", "name": "swish \ud83e\uddf2", "id": "181277141", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 542, "tweet_count": 30113, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "guhsouzaa", "name": "xoxa capenga manca an\u00eamica fr\u00e1gil e inconsistente", "id": "2896606037", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 562, "tweet_count": 34270, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "luisfelipemeira", "name": "LUIS FELIPE \u00c9 13 \u2764\ufe0f\ud83e\udd0d", "id": "1942305510", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 109869, "following_count": 3056, "tweet_count": 31338, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "dianaoboe", "name": "Diana Lopez Orozco", "id": "413308791", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 2939, "tweet_count": 205, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "andrewmartinz", "name": "Andres Martinez", "id": "99496738", "location": "Barranquilla", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 362, "tweet_count": 3678, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jgmayor", "name": "JOSE G. MAYOR C", "id": "350417854", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 3160, "following_count": 3112, "tweet_count": 33846, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "brunaaarf", "name": "Bruna", "id": "2353743381", "location": "Rio Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 41, "tweet_count": 13175, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ahmasvoufalar", "name": "Ah mas vou falar!", "id": "738553583587753984", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 2193, "tweet_count": 6013, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_damerck", "name": "\ud835\udc79\ud835\udc90\ud835\udc85\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc90 \ud83e\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1131901705237520384", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 1226, "tweet_count": 36877, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "up2umeus", "name": "Jairo", "id": "2176441788", "public_metrics": {"followers_count": 2562, "following_count": 2589, "tweet_count": 18479, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Omarzacev", "name": "Omar Zapata Acevedo", "id": "1064270725", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 425, "tweet_count": 11782, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SofffVelez", "name": "Osiris", "id": "987088436", "location": "Venado Tuerto, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 926, "tweet_count": 28368, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "edwsherkan2", "name": "Edward", "id": "882251816", "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2893, "following_count": 2894, "tweet_count": 34836, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jimmy703243001", "name": "jimmy", "id": "2588812315", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2744, "tweet_count": 287223, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "opsdricka", "name": "\u1d4d\u1da6\u02b3\u1d43\u02e2\u02e2\u1d52\u02e1cec", "id": "755434378227048448", "location": "Minas Caixa, Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 193, "tweet_count": 68177, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rruvelar", "name": "Rub\u00e9n Velazco", "id": "294958042", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 584, "tweet_count": 108107, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "jm217819", "name": "Ingen&Electro", "id": "919588994899501056", "public_metrics": {"followers_count": 2247, "following_count": 4841, "tweet_count": 109471, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mallumacedo", "name": "ana raio", "id": "3395705998", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 484, "tweet_count": 48708, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "caioavelarr", "name": "caio", "id": "791709889554968577", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 81, "tweet_count": 5472, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dalla_iago", "name": "Iago dalla", "id": "1113622772922634241", "location": "034", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 266, "tweet_count": 3571, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CarlosJ14798747", "name": "Carlos Jim\u00e9nez Retamozo", "id": "1107051801797382145", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 3847, "tweet_count": 10807, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RAMONAL60541606", "name": "RAMON ALBERTO", "id": "1134919354464821248", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 304, "tweet_count": 6207, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CabrPalencia", "name": "Carmen Palencia Cabr", "id": "4117404074", "public_metrics": {"followers_count": 3769, "following_count": 3405, "tweet_count": 72191, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "davidcamiloRP", "name": "dr", "id": "621955986", "location": "Ninguna", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 816, "tweet_count": 26163, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "ferchovl3", "name": "\ud83d\ude01", "id": "1143989047645417473", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 476, "tweet_count": 1754, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dioScar90", "name": "Di\ud83c\udf83go", "id": "94350668", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 312, "tweet_count": 26737, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "sailor_giu", "name": "\ud83d\udea9 giugiu vota 13 \ud83d\udea9", "id": "888160780188880901", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 588, "tweet_count": 27504, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CristhianRM22", "name": "Cristian Mancera", "id": "132016477", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3079, "following_count": 4111, "tweet_count": 75695, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "mesquitagf", "name": "twitch.tv/mesktatv", "id": "369206106", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 1111, "tweet_count": 74149, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "notsraissa", "name": ".", "id": "61076278", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 0, "tweet_count": 62665, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "marcio_racero", "name": "Z010", "id": "910578906297749506", "location": "Sert\u00e3ozinho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 97, "tweet_count": 732, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fernandac710", "name": "Fernanda Smith", "id": "473618000", "location": "Cd. de M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 3744, "following_count": 3501, "tweet_count": 52755, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "Kokomenuda", "name": "harb", "id": "951456366660636672", "location": "Macuto, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 56, "tweet_count": 58434, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jlfleite", "name": "jlfleite \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7", "id": "69712655", "location": "iphone:-3.744679,-38.538222", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 2850, "tweet_count": 495687, "listed_count": 169}}, {"verified": false, "username": "EzielKohen", "name": "Kohen Eziel", "id": "1140314526421835776", "location": "Israel", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 395, "tweet_count": 1332, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ninitarios", "name": "Nilda R\u00edos \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "id": "339037099", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 3448, "following_count": 3032, "tweet_count": 76765, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "adisemillas", "name": "Sylvia Melissa", "id": "3405170171", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1150, "tweet_count": 66908, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ALdii301", "name": "Aldana flores", "id": "2750725093", "location": "Rio Gallegos - Bahia Blanca", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 235, "tweet_count": 20554, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Rocio21_5", "name": "Ro", "id": "1359814286", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 837, "tweet_count": 22886, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "thor42ve", "name": "Thor", "id": "278538651", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 53, "tweet_count": 63917, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "rodrigo090695", "name": "Rodrigo Souza", "id": "3592257135", "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 84, "tweet_count": 63769, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "MariliaMReal", "name": "mar\u00edlia mendon\u00e7a", "id": "2921763658", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8410505, "following_count": 624, "tweet_count": 33412, "listed_count": 828}}, {"verified": false, "username": "jenkinsflames", "name": "\ud835\udda6\ud835\uddba\ud835\uddbb\ud835\uddbe | off", "id": "1365874278", "location": "Multifandom", "public_metrics": {"followers_count": 3751, "following_count": 3837, "tweet_count": 76091, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "G_de_Almeida", "name": "\u211d\ud835\udd38\ud835\udd3c\ud835\udd43\u225b", "id": "195523839", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 1114, "tweet_count": 307551, "listed_count": 26}}, {"verified": true, "username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo", "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551606, "following_count": 171775, "tweet_count": 611890, "listed_count": 13865}}, {"verified": false, "username": "CuestaJairo", "name": "Jairo Cuesta", "id": "309176174", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 344, "tweet_count": 44959, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "maycomGG", "name": "Guilherme", "id": "953269813475979264", "location": "Minnesota, USA", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 84, "tweet_count": 17857, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CostaNeuli", "name": "NEULI Da COSTA PASSOS \ud83d\udea9", "id": "1147271836159369216", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 1232, "tweet_count": 39616, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cparbobel", "name": "CARLOS P 60/90 \ud83d\ude4f", "id": "382090444", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2683, "following_count": 5006, "tweet_count": 60549, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "shimitergore", "name": "aloisio amendoim", "id": "300619624", "location": "Solegore", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 583, "tweet_count": 240223, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Ellyniia", "name": "El\u00ff \u00ab the crazy cat lady \u00bb", "id": "242460098", "location": "Metz, France", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 273, "tweet_count": 23194, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Bones_le_matou", "name": "Bones", "id": "1125156397551955975", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 37, "tweet_count": 2594, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lordzaratustra", "name": "Lord Zaratustra", "id": "2883138598", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 150, "tweet_count": 1861, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Geisynha5", "name": "Lisboa\ud83d\ude09", "id": "1142975391545659394", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 110, "tweet_count": 65, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BaBiicarvalhosz", "name": "B\u00e1rbara", "id": "899817521469157378", "location": "dubai", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 140, "tweet_count": 5281, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lovelyxps", "name": "Bonnie", "id": "3306201227", "location": "xap", "public_metrics": {"followers_count": 1545, "following_count": 765, "tweet_count": 79214, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "al3mvz", "name": "Alejandra M\u00e1rquez", "id": "1067492394390642688", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 692, "tweet_count": 908, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "venenciamx", "name": "Venencia MX", "id": "820486775973912576", "location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 17, "tweet_count": 222, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "InsMargaritaTr1", "name": "Ymtre *", "id": "1108453279082663939", "public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 1697, "tweet_count": 27876, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Layne_Dias0", "name": "Layne", "id": "781188708884107264", "location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 300, "tweet_count": 19174, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "alolancarol", "name": "carol", "id": "2372703258", "location": "melemele ", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 204, "tweet_count": 23995, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Annieuse", "name": "Ana Mar\u00eda Urue\u00f1a Serrano. \uea00", "id": "160315138", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 7022, "following_count": 2672, "tweet_count": 36782, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "dimithekidd", "name": "dimitri", "id": "939333292637196288", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 1469, "tweet_count": 21213, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Akapohi", "name": "{rafael}", "id": "1684303813", "location": "Goi\u00e1s, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 416, "tweet_count": 52167, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bremoreiira", "name": "brenda", "id": "1684357754", "location": "Miracema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 1124, "tweet_count": 75992, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "araujaraquel", "name": "Raquel", "id": "3430695136", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 991, "tweet_count": 196675, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Diario_RN", "name": "Jacques \ud83d\udd34\u26ab", "id": "2302561798", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 844, "tweet_count": 27531, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sinvacilar", "name": "dario corrales", "id": "171231537", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 936, "tweet_count": 31996, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Eduardo_Bittar", "name": "Eduardo Bittar \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "76863747", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 81177, "following_count": 1610, "tweet_count": 60994, "listed_count": 353}}, {"verified": false, "username": "_arkanngel", "name": "Jairo Enrrique", "id": "217632358", "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 776, "tweet_count": 16935, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LuisOrlandoFor1", "name": "Luis Orlando Forero", "id": "883065352938246144", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 412, "tweet_count": 24689, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luzmiryan727", "name": "mof", "id": "2229123108", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 2929, "tweet_count": 11893, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "ErikaFontalvo", "name": "Erika Fontalvo", "id": "202644027", "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 200916, "following_count": 4535, "tweet_count": 117123, "listed_count": 720}}, {"verified": false, "username": "bcamilly1", "name": "bianca", "id": "846199424850280448", "location": "Bras\u00edlia ", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 679, "tweet_count": 75383, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "stachonix", "name": "hercules depois do crack PhD", "id": "3351026038", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 751, "tweet_count": 30246, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mds_agostini", "name": "Nick", "id": "3880341622", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 90, "tweet_count": 3259, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luabfr1d", "name": "Lua\ud83c\udf19", "id": "761712358205030400", "location": "Rj Z.N", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1128, "tweet_count": 78384, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "wilmer8921", "name": "Wilmate", "id": "736411744768274432", "location": "Valledupar, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 390, "tweet_count": 5604, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarlonAlvarenga", "name": "\u25e4\u2720\u25e2 Vasco milion\u00e1rio da gama\u25e4\u2720\u25e2", "id": "184177391", "location": "Amor da sua vida", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 1703, "tweet_count": 41274, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ultr4gaycalo", "name": "\ud835\udc6e\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc90 \ud835\udc6d\ud835\udc96\ud835\udc84\ud835\udc8c\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc88 \ud835\udc69\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc82!", "id": "1095093332047527936", "location": "he/him", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1020, "tweet_count": 23942, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AbraaoLincoln14", "name": "Lincoln \u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "id": "1551764112", "location": "Governador Valadares, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 51, "tweet_count": 764, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "victor_vassalo", "name": "VASS420 \ud83d\udee1\ufe0f", "id": "247016837", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 595, "tweet_count": 95037, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "celia_brasi_", "name": "C\u00e9lia", "id": "707263260", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 106, "tweet_count": 7137, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Zambelli2210", "name": "Carla Zambelli B22 T10", "id": "975127727501185025", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2088230, "following_count": 381, "tweet_count": 35107, "listed_count": 2179}}, {"verified": false, "username": "rm0602", "name": "Ramiro Mendoza", "id": "135331641", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 129, "tweet_count": 18550, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ervadegato", "name": "\ud835\uddf8\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddf9\ud835\uddee", "id": "1491026401", "location": "la onde o ze povinho fica doid", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 310, "tweet_count": 107163, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "wildtoside", "name": "vitoria", "id": "1433573887", "location": "honeymoon ave ", "public_metrics": {"followers_count": 3364, "following_count": 1348, "tweet_count": 240526, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "mentelectro", "name": "O Caos Reina \ud83c\udfe6\ud83d\udd30=\ud83d\udea9\ud83c\udfe6", "id": "3004290483", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1364, "tweet_count": 42909, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "aissatairam", "name": "sun", "id": "1083213394294030337", "location": "Brazil ", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 184, "tweet_count": 23178, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RangelJucara", "name": "Ju\u00e7ara Rangel", "id": "1109217121123344385", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 107, "tweet_count": 901, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "o_antagonista", "name": "O Antagonista", "id": "2880932962", "public_metrics": {"followers_count": 1535921, "following_count": 1294, "tweet_count": 224299, "listed_count": 3396}}, {"verified": false, "username": "mago_fer", "name": "Fernando", "id": "11190672", "location": "Mexicali", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 426, "tweet_count": 16434, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RyukFronzak", "name": "~Jauzinho~", "id": "716347195751063553", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 346, "tweet_count": 3409, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sandrayamilec", "name": "Sandra Yamile Castro", "id": "255787149", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3900, "following_count": 1826, "tweet_count": 255792, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "LOrtigas", "name": "Luis Ortigas B.", "id": "32860453", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 2412, "tweet_count": 152400, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "aquelmancito", "name": "Yuldor Lizarazo \ud83d\udd3b", "id": "275591513", "location": "Bogot\u00e1 D.C.", "public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 3882, "tweet_count": 28956, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "MarcoAdrian10", "name": "alfredo", "id": "772598220346290177", "public_metrics": {"followers_count": 4217, "following_count": 4032, "tweet_count": 77778, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Monstrao22", "name": "Cachorr\u00e3o de porte grande\ud83d\udc3b\ud83c\udf7a \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83e\udd8c", "id": "2720952051", "location": "Rua Luiz Regazzi\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 633, "tweet_count": 19673, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "grandestroi", "name": "vic", "id": "706794461", "public_metrics": {"followers_count": 1627, "following_count": 1195, "tweet_count": 32295, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "WladimirArocha", "name": "Eleazar Wladimir Arocha Jim\u00e9nez", "id": "1058898850063282177", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 283, "tweet_count": 30142, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "clandest57", "name": "clandestino", "id": "3321775882", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 380, "tweet_count": 90745, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Eaemankkk2", "name": "Eaemankkk", "id": "1150691514139516928", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 16, "tweet_count": 80, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ElZapatista13", "name": "Bombeiro de casada", "id": "711732367", "location": "Am\u00e9rica Latina ", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 197, "tweet_count": 11748, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "raydverd", "name": "Raio de Sol \u2600\ufe0f", "id": "3630753752", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 147, "tweet_count": 21828, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Larissadlara", "name": "Lara", "id": "3010631500", "location": "Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 205, "tweet_count": 14629, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mativera19", "name": "Mati Vera\ud83d\udca4", "id": "2984798638", "location": "Del viso", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 225, "tweet_count": 1098, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sofiaostertagv", "name": "S\u0359O\u0359", "id": "941492326299586560", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 630, "tweet_count": 18594, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fairylmjsoul", "name": "nic", "id": "4803776189", "location": "camz", "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 1599, "tweet_count": 51079, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "CarracaThiago", "name": "Thiago Carraca", "id": "1116444319504838661", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 97, "tweet_count": 4974, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "morerasz", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd86.", "id": "3417107397", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2664, "following_count": 1813, "tweet_count": 133993, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "thekillerstan", "name": "Laila \u2661", "id": "1121239848717828096", "location": "Divin\u00f3polis, MG", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 1590, "tweet_count": 39789, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "angsos71", "name": "Angel Sotomayor Sosa", "id": "888176275579428864", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 244, "tweet_count": 7328, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "euphoricstvrs", "name": "\u200d \u200d lost again with no surprises \uff61", "id": "775399890054631424", "location": "\u3164\u3164\u3164 \ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc32, \ud835\udc1d\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc2d\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc1a.", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 971, "tweet_count": 28444, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "ricardomedina7", "name": "Ricardo Medina", "id": "204134962", "location": "Maracaibo - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 363, "tweet_count": 69634, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VaneAvca", "name": "Vanessa Avenda\u00f1o", "id": "303443643", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 718, "tweet_count": 210354, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "AlejoFotografo", "name": "AlejoFotografo", "id": "243461144", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2133, "following_count": 1056, "tweet_count": 21453, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "rippatience", "name": "fer", "id": "2476387633", "location": "+55011", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 356, "tweet_count": 65667, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "aine_hel", "name": "Laine", "id": "3999074968", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 484, "tweet_count": 3315, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "likeabeatles", "name": "Rainha de Wakanda", "id": "913500878", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 1110, "tweet_count": 42286, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "VIRTUSPIETASFID", "name": "FRANCISCO H GOMEZ T", "id": "150836603", "location": "Addingham, England", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 3888, "tweet_count": 45155, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "ortega8612", "name": "Siempre Adelante ni un paso Atras", "id": "1129504967008641024", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 435, "tweet_count": 12491, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tadeu_alves", "name": "Tadeu Alves", "id": "66197913", "public_metrics": {"followers_count": 20390, "following_count": 19913, "tweet_count": 1307774, "listed_count": 145}}, {"verified": false, "username": "neptunegirlxx", "name": "lisa", "id": "940550237046927360", "location": "P. Sherman 42 Wallaby Way, Syd", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 570, "tweet_count": 75615, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LzMath", "name": "Math \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1289526204", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 407, "tweet_count": 25410, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "poxagostosa", "name": "Fanny", "id": "2364557960", "location": "Recife - PE", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 480, "tweet_count": 44829, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "mardelcielo28", "name": "Martha Delgado", "id": "1946860639", "location": "Los confines m\u00e1s oscuros del infierno est\u00e1n reservados para aquellos que eligen mantenerse neutrales en tiempos de crisis moral'", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 254, "tweet_count": 17183, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "noralbapierosb", "name": "noralba pi\u00f1eros b", "id": "1535513252", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 607, "tweet_count": 230202, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "jffslv", "name": "The SaylentBob", "id": "69333764", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 320, "tweet_count": 14961, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Umgarotoqualker", "name": "Adam Universo 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udfe5", "id": "934466686455107584", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 270, "tweet_count": 27434, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "zizalucci", "name": "ziza", "id": "162110014", "location": "\ud83d\udccdRio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 671, "tweet_count": 111307, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "moniliciuz", "name": "Mony Hern\u00e1ndez", "id": "161190907", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 419, "tweet_count": 2514, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "taquilalico", "name": "Dr Taquil\u00e1lico", "id": "1075204887628132352", "location": "En B\u00fasqueda De Sentido", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 669, "tweet_count": 3365, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "quinche_amparo", "name": "gloquin", "id": "1064760696607522817", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 155, "tweet_count": 33093, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "edwsep1987", "name": "solo estoy viendo", "id": "3823514673", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 959, "tweet_count": 4677, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Gabi58300987", "name": "\ud83d\udcc0\ud83d\udcc0", "id": "1039179500188315649", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 508, "tweet_count": 6926, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_dduds", "name": "Eduardo Campos", "id": "156453539", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 194, "tweet_count": 18652, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Mendigato", "name": "PIKACHU JESUS", "id": "385799167", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 208, "tweet_count": 16453, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kadusafadao2142", "name": "I AM THE LAST JEDI SAFADAO NOTHING TURNS AFTER ME", "id": "711623967208030209", "location": "ANY GALAXY THERE AT PQP", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 756, "tweet_count": 115347, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "lessthandrizzy", "name": "lipe", "id": "2543300008", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 495, "tweet_count": 38262, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "carolinaguedin", "name": "Carolina Guedin", "id": "396963020", "location": "Crici\u00fama - Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 279, "tweet_count": 281, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "singpjm", "name": "maya", "id": "847263520269844480", "location": "\ud835\uddfa\ud835\ude06 \ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\ude06 \ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\ude06", "public_metrics": {"followers_count": 2137, "following_count": 2196, "tweet_count": 22924, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "bebafa", "name": "El pensante \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf93\ud83d\ude87\ud83c\udf33", "id": "196028790", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3585, "following_count": 3609, "tweet_count": 124622, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "TheFoxRiver8_", "name": "Alana Kane", "id": "102772356", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 383, "tweet_count": 130438, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "Brunasccampos", "name": "Bruna Campos", "id": "3026275565", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 108, "tweet_count": 1014, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "oyshelenna", "name": "\ud835\udcd7\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcf7\ud835\udcea", "id": "1018647482778177541", "location": "Torres, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 307, "tweet_count": 7023, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jotappe30", "name": "Jay Pi \u2744\ufe0f", "id": "990814472779509765", "location": "Torres, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 768, "tweet_count": 39058, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "miccaroa", "name": "\u1d0d\u026a\u1d04\u1d00\u1d07\u029f\u1d00 \ud83c\udf08", "id": "256272055", "location": "Carmen de Patagones ", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 155, "tweet_count": 35903, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Maca_Lo", "name": "Macarena L\u00f3pez", "id": "814263170", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 292, "tweet_count": 19011, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "indiesejado", "name": "jean", "id": "184645479", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 193, "tweet_count": 8462, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "gacs1987", "name": "\ud83c\uddec\u00a0\ud83c\udde6\u00a0\ud83c\udde8\u00a0\ud83c\uddf8\u00a01\u20e39\u20e38\u20e37\u20e3", "id": "778385047527317505", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 23817, "following_count": 24059, "tweet_count": 26791, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "ProgressistaRio", "name": "Progressista \ud83c\udf08\ud83d\udea9\u2764\ufe0f", "id": "730076703041695744", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7742, "following_count": 6182, "tweet_count": 94457, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "LuvMeGinger", "name": "cat(a)", "id": "2294848087", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1126, "tweet_count": 11020, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pampezzini", "name": "e digo mais", "id": "70308027", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 188, "tweet_count": 6116, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "rianccosta", "name": "rian 13 \u2b50\ufe0f", "id": "4410931636", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 1795, "tweet_count": 7153, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AnaCfand", "name": "AnaCfand", "id": "964563883619962880", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 115, "tweet_count": 122589, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "heidrichxx", "name": "Uva", "id": "724393352834232320", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 306, "tweet_count": 17446, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dornelasmarcos", "name": "Marcos Dornelas\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "303954943", "location": "Brasil - Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 5738, "following_count": 5996, "tweet_count": 114329, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "MantorTandez", "name": "Mantor Tandez", "id": "709593849862160384", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 705, "tweet_count": 15350, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "madanelorafa_", "name": "rafa.", "id": "2530734932", "location": "sp/zo", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 137, "tweet_count": 14942, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_Andres_2701", "name": "Andres", "id": "1116946476", "location": "Bogot\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 491, "tweet_count": 15514, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "javier_torver", "name": "Javier I Torres Vergara", "id": "276239879", "location": "Cartagena, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 454, "tweet_count": 2964, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sahaaguiar", "name": "menina lua \u00b9\u00b3 \ud83c\udf15", "id": "1009049794759790593", "location": "Sete Lagoas, MG, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 745, "tweet_count": 9339, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Girofer", "name": "Gina Rojas F", "id": "81593343", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2207, "following_count": 1346, "tweet_count": 8756, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "LuizFernaF21", "name": "Luiz Fernando Fran\u00e7a Moura", "id": "1112418576068165632", "location": "Sete Lagoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 89, "tweet_count": 1002, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "SF_Moro", "name": "Sergio Moro", "id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"followers_count": 3563533, "following_count": 138, "tweet_count": 2639, "listed_count": 2636}}, {"verified": false, "username": "jorgeivanguti13", "name": "Jorge Guty", "id": "4765021592", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 1909, "tweet_count": 7988, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yolandapaiva", "name": "Yoli Rojas", "id": "618207150", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 505, "tweet_count": 20368, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "mtcosmo1", "name": "Marcos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2951277237", "public_metrics": {"followers_count": 22829, "following_count": 19726, "tweet_count": 241168, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Ni4Weint_35", "name": "Nia Weint-35", "id": "1088222447805984768", "location": "USA", "public_metrics": {"followers_count": 38786, "following_count": 30346, "tweet_count": 90131, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "callmexbey", "name": "xands | Beyaissance", "id": "1566893258", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 445, "tweet_count": 31874, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "braveisah", "name": "thelmer", "id": "1730167634", "location": "snap: isabellezinha ", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 500, "tweet_count": 3568, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ingedwindr", "name": "Progresista++", "id": "824186407", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 749, "tweet_count": 18544, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sabrinexxx", "name": "*****sabrinex******", "id": "358726355", "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 367, "tweet_count": 11972, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Eveling96302568", "name": "Eveling", "id": "1151683560035770368", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 66, "tweet_count": 197, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ElaineRoch", "name": "Elaine", "id": "62907402", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 308, "tweet_count": 35455, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "patarevalo", "name": "Patricia Ar\u00e9valo", "id": "2382778009", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 46175, "following_count": 1185, "tweet_count": 38031, "listed_count": 78}}, {"verified": false, "username": "magraal9", "name": "Sensitiva cansada \ud83d\udd2e", "id": "1057290731038146560", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 457, "tweet_count": 9994, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "wilmar_33", "name": "Wilmar villegas", "id": "1086812149", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 2466, "tweet_count": 60873, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "YazSpahn2", "name": "\u00a5$\ud83d\udca5", "id": "4195890353", "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 343, "tweet_count": 29038, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leticiacouto05", "name": "Let\u00edcia Couto", "id": "740597397429080064", "location": "Pirapetinga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 266, "tweet_count": 5576, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VAmarant2", "name": "thiago", "id": "738434983715573760", "location": "P\u00e1dua, Veneto", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 266, "tweet_count": 1222, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NunchakuFilosof", "name": "Nunchaku Filos\u00f3fico", "id": "140603836", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 2273, "tweet_count": 67215, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Josigcuchala", "name": "J Alberto Plaza", "id": "872569551774511104", "location": "Col\u00f4mbia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 1380, "tweet_count": 67643, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "arthurrbruno", "name": "Campeao da Serie D", "id": "153891163", "location": "Natal, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 132, "tweet_count": 20459, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "caporale_el", "name": "ElCaporale", "id": "1159557060826152960", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 209, "tweet_count": 248, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "YojanChima", "name": "Yojan Chima", "id": "1120376453152038912", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 243, "tweet_count": 12989, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jaimeruizdos", "name": "Jaime Ruiz B\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "id": "1292491788", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 919, "tweet_count": 36233, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ketilafm", "name": "k\u00e9tilaaaa \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "id": "2382261438", "location": "vila oculta da tristeza", "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 911, "tweet_count": 31727, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "criscarretta", "name": "Cris Carretta", "id": "1059224832905220098", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 475, "tweet_count": 1818, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luisk2017", "name": "Luisk2017", "id": "273584569", "public_metrics": {"followers_count": 3267, "following_count": 1441, "tweet_count": 56842, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "victinetals", "name": "victor 13", "id": "809258504246665216", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 277, "tweet_count": 15091, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fudidodocarai", "name": "pobre de marr\u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "911355943715315712", "location": "Gaibu - PE", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 220, "tweet_count": 12757, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BiajoniTheo", "name": "theo\ud83d\uddff", "id": "2584461327", "location": "sp", "public_metrics": {"followers_count": 9265, "following_count": 1574, "tweet_count": 62366, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "templurum", "name": "leto II", "id": "1358187799", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 9642, "following_count": 593, "tweet_count": 50252, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "JunioLula", "name": "Queiroz", "id": "1103807035030802437", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 4448, "tweet_count": 14316, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "MaryN_XoXo", "name": "\u2670", "id": "863592582491910144", "location": "KARDASHIAN/JENNER I LOVE ", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 564, "tweet_count": 17459, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "theHanzs", "name": "Han :(", "id": "949293405825323008", "location": "\u65e5\u672c", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 514, "tweet_count": 78169, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Swedson87", "name": "Chay Swede\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83e\udd81", "id": "981679675729743874", "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 2223, "tweet_count": 50796, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fassinidann", "name": "damn", "id": "913281164", "location": "JF//RJ", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 507, "tweet_count": 16049, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "magdis1968", "name": "magdacuellar", "id": "306193337", "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 855, "tweet_count": 207839, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "amen33_", "name": "Amen...", "id": "283361335", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 744, "tweet_count": 4438, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "PoliciaColombia", "name": "Polic\u00eda de Colombia", "id": "69432342", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1524685, "following_count": 123, "tweet_count": 212752, "listed_count": 2871}}, {"verified": false, "username": "jonalitereia73", "name": "Jonathan Herrera", "id": "1010152701882232832", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 440, "tweet_count": 31736, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "moraeslaarii", "name": "Lari Moraes", "id": "2664184766", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 357, "tweet_count": 6744, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Emyceo", "name": "Emyceo", "id": "465232065", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 536, "tweet_count": 3797, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Gaybolixeira", "name": "Gueibou", "id": "1111831131702333442", "location": "transformers", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 151, "tweet_count": 690, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MuttachMaria", "name": "Maria Muttach", "id": "1094708359444549633", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 1051, "tweet_count": 88112, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CeroTrafico_Bog", "name": "Cero Tr\u00e1fico Bogot\u00e1", "id": "621120960", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4106, "following_count": 10, "tweet_count": 15242, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "luaffoli", "name": "lua", "id": "2477420132", "public_metrics": {"followers_count": 2539, "following_count": 742, "tweet_count": 94262, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Juanbernardoar7", "name": "Juanbernardoaravenadiz", "id": "1009294784408768513", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 178, "tweet_count": 195970, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pparcos1", "name": "Jose Miguel Arcos", "id": "152354351", "location": "santiago - chile", "public_metrics": {"followers_count": 6999, "following_count": 119, "tweet_count": 101052, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "BogotaseMueve", "name": "Bogot\u00e1 se Mueve", "id": "412625582", "location": "Bogot\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 41550, "following_count": 5047, "tweet_count": 46552, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "StevauxMi", "name": "stevauxx", "id": "865952509659054080", "location": "Sorocaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 312, "tweet_count": 15370, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HMarinzeck", "name": "HAMILTON C MARINZECK", "id": "2612715211", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 26, "tweet_count": 2468, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "andrequins", "name": "Andr\u00e9 Quint\u00e3o", "id": "3688747161", "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 640, "tweet_count": 26401, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "mireyamarquez", "name": "Mireya Marquez", "id": "76668606", "location": "\u00dcT: 10.471164,-73.263972", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 115, "tweet_count": 8293, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "TransitoBta", "name": "Polic\u00eda de Tr\u00e1nsito Bogot\u00e1", "id": "1259858792", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 80638, "following_count": 137, "tweet_count": 12132, "listed_count": 204}}, {"verified": false, "username": "fcllenrxgue_", "name": "M\u1d00\u1d1b\u1d1b\u1d07\u1d0f L\u1d00\u0274\u0274\u026as\u1d1b\u1d07\u0280", "id": "4123203983", "location": "L\u00f6is's fallen angel", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 26, "tweet_count": 6614, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "citizenkang77", "name": "Citizen Kang\u270a\ufe0f", "id": "2210859930", "location": "   ", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 2882, "tweet_count": 153814, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Andrescampos291", "name": "Andrescampos29", "id": "1131359513070755840", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 98, "tweet_count": 8698, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anamarce52", "name": "AnitaCe", "id": "2544130541", "location": "En alg\u00fan lugar de La Mancha", "public_metrics": {"followers_count": 2323, "following_count": 1991, "tweet_count": 317050, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "Kadyonoro", "name": "Reginaldo Ribeiro", "id": "317335898", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 2972, "tweet_count": 88050, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BogotaTransito", "name": "Bogot\u00e1 Tr\u00e1nsito", "id": "2470183729", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 268655, "following_count": 124, "tweet_count": 254331, "listed_count": 485}}, {"verified": false, "username": "kaneshinha", "name": ":):", "id": "706204199017705472", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 846, "tweet_count": 20947, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "thaisssts", "name": "Thais S. \u2b50\ufe0f", "id": "742729755787677697", "location": "AeT\ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 27697, "following_count": 645, "tweet_count": 50336, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "killtheian", "name": "Casa Frost", "id": "2991072587", "location": "Krakoa", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 135, "tweet_count": 10076, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Mechemendez4", "name": "Mechemendez", "id": "1070541765009174528", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 162, "tweet_count": 9936, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vanglasse1", "name": "Van \ud80c\udcf5", "id": "1283376272", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 766, "tweet_count": 106966, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "sonnel06", "name": "Nelson cortesq", "id": "2874608669", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 609, "tweet_count": 80002, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Antonio30said", "name": "Antonio Buitrago", "id": "984511210212216832", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 102, "tweet_count": 3092, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HEGAM", "name": "HELLY GAMBOA", "id": "91602488", "location": "Caracas VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 4996, "tweet_count": 81036, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Biatrue", "name": "Bia Pereira (\u2764\ufe0f^\u2060\u203f\u2060^\u2060) 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "320199415", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 10515, "following_count": 11582, "tweet_count": 27306, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jabneto82", "name": "Jabneto", "id": "773861259099922437", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 212, "tweet_count": 1530, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PALUCA371", "name": "Solrak371", "id": "768648774763810816", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 1196, "tweet_count": 39382, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NathyAguila", "name": "Naty", "id": "3890414175", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 2455, "tweet_count": 8985, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eujessicaramoss", "name": "jr. \ud83c\udf3b", "id": "4845863001", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 689, "tweet_count": 56633, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "jorgeluisos", "name": "j-j", "id": "367997489", "location": "Atl\u00e1ntico, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 300, "tweet_count": 186, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AndrsMeneses20", "name": "Andr\u00e9s Meneses Mu\u00f1oz", "id": "1121579208910700546", "location": "Cali- Valle del Cauca", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 1826, "tweet_count": 95715, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Cybernemic", "name": "Nemi (Soft!)", "id": "890313758", "location": "She/Her", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 1195, "tweet_count": 152622, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "D_Wrestlingifs", "name": "Donal \u30aa\u30d3\u30a8\u30c9", "id": "1115708740638887936", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2214, "following_count": 1064, "tweet_count": 46103, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "AsdrubalArbole1", "name": "Asdrubal Arboleda", "id": "972267085865914368", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 260, "tweet_count": 11812, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "deibyrozo", "name": "Deiby Rozo", "id": "164444442", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 1052, "tweet_count": 17358, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlveiroCardona", "name": "Alveiro Cardona", "id": "942521738", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 336, "tweet_count": 1774, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DaniiHenriquee", "name": "n\u00e3o leio thread :(", "id": "2209790188", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 219, "tweet_count": 17439, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VmonteiroV", "name": "Vt", "id": "3655131921", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 203, "tweet_count": 44004, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "wecher29", "name": "willy", "id": "1077447373", "location": "ciudadano del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 4731, "following_count": 5106, "tweet_count": 138625, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "josshua_27", "name": "Joshua", "id": "4903261995", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 156, "tweet_count": 268, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Giox_0", "name": "Gio \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "408882989", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 581, "tweet_count": 35918, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Marllonely", "name": "The Nightwalker", "id": "3352083773", "location": "Limbo", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 276, "tweet_count": 81224, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MichaelMikan", "name": "Michael Mikan", "id": "362593655", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 312, "tweet_count": 105712, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "marinogeorge201", "name": "Marino George\ud83d\udd4a\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\u2764\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udf3d", "id": "4422200061", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 14764, "following_count": 15520, "tweet_count": 22024, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "lwtcolourway", "name": "miu", "id": "1018232375317352449", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 565, "tweet_count": 19627, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "MurphyThais", "name": "Murphy.", "id": "233722192", "public_metrics": {"followers_count": 1696, "following_count": 238, "tweet_count": 39836, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "_AnaKaarolis", "name": "meu pai ta assado", "id": "988062973016068096", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 336, "tweet_count": 5781, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Jovel_Alvarez", "name": "Jovel \u00c1lvarez", "id": "121816849", "location": "Israel", "public_metrics": {"followers_count": 36365, "following_count": 2128, "tweet_count": 98015, "listed_count": 136}}, {"verified": false, "username": "liscores", "name": "Liseth E.", "id": "613701916", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 222, "tweet_count": 18158, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pallarez1", "name": "pallarez", "id": "4100416109", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 5001, "tweet_count": 38490, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "inpactasqf1", "name": "inpactasqf", "id": "991756303910359045", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 49, "tweet_count": 24849, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sergio_robledo1", "name": "sergio robledo", "id": "1535382163", "location": "Ibagu\u00e9, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1999, "following_count": 2608, "tweet_count": 117396, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "xoxottic", "name": "\ud835\udd9d\ud835\udd94\ud835\udd9d\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd88 e sua infinita maldade", "id": "1737678001", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 1461, "tweet_count": 136182, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cdaramirez", "name": "Carlos Arturo", "id": "1530874297", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 267, "tweet_count": 60482, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PauliLagos", "name": "PaulaAndrea!!", "id": "163546063", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 1138, "tweet_count": 84185, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ValentinCampo", "name": "Valentin del Campo", "id": "140902215", "location": "caracas", "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 3947, "tweet_count": 66288, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "cardcaptorino", "name": "Leo no Velaryon \u00e9 13 \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "id": "994862189612818432", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8038, "following_count": 2745, "tweet_count": 46647, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Yamilt6", "name": "Yamilt", "id": "938933737865318401", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 141, "tweet_count": 21143, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FabioLSjuniorr", "name": "F\u00e1bio Junior", "id": "890356119037759489", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 259, "tweet_count": 7556, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bieberollrs", "name": "ribeirinha \u2728\ufe0f", "id": "534836197", "location": "bieber's house", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 1149, "tweet_count": 45577, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "hazacrvg", "name": "guiguiGL", "id": "4805996595", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 309, "tweet_count": 8559, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "abdalafarah", "name": "Abdala Farah \u00e9 Lula 13", "id": "336878973", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 30372, "following_count": 7812, "tweet_count": 31155, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "username": "RaulAlcmun", "name": "raul alcantara", "id": "1432084152", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 75, "tweet_count": 132491, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "TulcanAlveiro", "name": "Alveiro Tulcan", "id": "996198913752358912", "location": "Bogot\u00e1, D.C. Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2224, "following_count": 2090, "tweet_count": 105016, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jhonleog", "name": "Jhonleo Gallego", "id": "4509197962", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 223, "tweet_count": 33336, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bianc4a", "name": "bianquinha", "id": "4536956903", "location": "mg", "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 677, "tweet_count": 8385, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "witchcursing", "name": "triz \u2022 \ud83c\udf27\ufe0f", "id": "883878317237166080", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 476, "tweet_count": 85187, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "a_mberheard", "name": "lari adomaitis", "id": "4299951629", "location": "amber follows ", "public_metrics": {"followers_count": 21976, "following_count": 17299, "tweet_count": 98645, "listed_count": 62}}, {"verified": false, "username": "mafwe", "name": "Marisol....\u2b55", "id": "137401924", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3239, "following_count": 2789, "tweet_count": 217350, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "23dwn", "name": "Darwin Targaryen", "id": "1226379234", "public_metrics": {"followers_count": 4270, "following_count": 680, "tweet_count": 262563, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "will_amoliveira", "name": "William \u2655", "id": "837034359353970690", "location": "Forquilhinha SC, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 114, "tweet_count": 3560, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "stressedthales", "name": "Tagues \ud83e\udeb8", "id": "884262299980226560", "location": "perdido", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 989, "tweet_count": 24914, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Alfonso42788840", "name": "Alfonso Bernal", "id": "1058697856918405120", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 405, "tweet_count": 998, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sanchesrica", "name": "Sanches", "id": "1135736325322227712", "location": "Imperatriz, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 17, "tweet_count": 65, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fabiozaoo", "name": "insta: @fabiozaoo", "id": "3033445937", "public_metrics": {"followers_count": 3221, "following_count": 660, "tweet_count": 14432, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "zzdudzzz", "name": "\u2606\u262d dUdX \u262d\u2606", "id": "1012065346688311297", "location": "Ratanab\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 817, "tweet_count": 86532, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "davidmecon", "name": "David Mecon", "id": "634178102", "location": "Houston, TX", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 156, "tweet_count": 17593, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Anny048", "name": "Anny04", "id": "911777114231394306", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 187, "tweet_count": 1291, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cardozocaio52", "name": "I [fall]", "id": "901798903108050944", "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 202, "tweet_count": 6397, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "almabuke", "name": "Jaime Novoa", "id": "129634222", "location": "Bogot\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 907, "tweet_count": 6649, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "RafaAssef", "name": "rafinha", "id": "437631715", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23430, "following_count": 491, "tweet_count": 39025, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EmliaFtimaMira1", "name": "Em\u00edlia F\u00e1tima Miranda", "id": "1077879185589313536", "location": "Curitiba ", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 146, "tweet_count": 227, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marydelazota", "name": "mary", "id": "296604519", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 347, "tweet_count": 8788, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hamptonsfalls", "name": "rafa \ud83e\udd8b", "id": "1006481683", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 1535, "tweet_count": 50576, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "centraljbowman", "name": "Central Josh Bowman", "id": "1074326479431983104", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 35, "tweet_count": 1016, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "17DEJUNIO", "name": "ANTONIETA PETRICCA", "id": "128954189", "public_metrics": {"followers_count": 6256, "following_count": 5860, "tweet_count": 187427, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "_raafaelacosta", "name": "Estagi\u00e1ria da Keating", "id": "226239668", "location": "Paradise", "public_metrics": {"followers_count": 1627, "following_count": 328, "tweet_count": 116412, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "notanothergabs", "name": "gabriel", "id": "325772586", "location": "Bertioga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 287, "tweet_count": 9849, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Andres_Viana_", "name": "Andres", "id": "1453032344", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 443, "tweet_count": 18737, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ttluao", "name": "boneco de posto bonito", "id": "906540678364135424", "location": "Petr\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 1586, "tweet_count": 38903, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "bochaAk2", "name": "Edgardo Arias M", "id": "1428133285", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 339, "tweet_count": 165561, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Investnow0", "name": "Cesar Orozco", "id": "2609905874", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 519, "tweet_count": 11365, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "denisarestrepo", "name": "Denisse A Restrepo", "id": "1035869965", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 191, "tweet_count": 6674, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AngiMargarita", "name": "Angi Margarita", "id": "1315633824", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 152, "tweet_count": 37426, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Desesquerdizada", "name": "Caneta | DerrotarLula.com", "id": "758519817578086400", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 292498, "following_count": 24, "tweet_count": 15225, "listed_count": 375}}, {"verified": false, "username": "maiknesio", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcf2\ud835\udcf4\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcfc", "id": "2280041146", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 162, "tweet_count": 52452, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "pannylacasitos", "name": "Horror pragm\u00e1tico con patas (Lonchita).", "id": "589283574", "location": "Val\u00e8ncia ", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 1279, "tweet_count": 337493, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "ASINTRAINPORPAC", "name": "ASINTRAINPORPACIFICO", "id": "811425434571337728", "location": "Buenaventura, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 898, "tweet_count": 10746, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lalunedamour", "name": "need a good kick in the head", "id": "1261234033", "location": "honeymoon av.", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 652, "tweet_count": 33670, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lucasalmds", "name": "luc\ud83c\udd70\ufe0fs", "id": "757621678977548288", "location": "Navarrinho ", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 1802, "tweet_count": 40568, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "migdalia_7", "name": "Migdalia Mora", "id": "135634363", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 1132, "tweet_count": 215780, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "secgomez", "name": "Sergio Caro G\u00f3mez", "id": "398453957", "location": "Puerto Berr\u00edo, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 785, "tweet_count": 50968, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "larissakpfr", "name": "Larissa", "id": "990634736958803968", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 463, "tweet_count": 7135, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "d_assiis", "name": "Diego de Assis", "id": "126471168", "location": "Salvador/BA", "public_metrics": {"followers_count": 4414, "following_count": 1584, "tweet_count": 133063, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "mini_manuzinha", "name": "mariamanuzinha \ud83d\udc99", "id": "1103281280970616832", "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 908, "tweet_count": 54618, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "aloneinthesukya", "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc80Spooky Lucas\ud83d\udc80\ud83c\udf83", "id": "4893807569", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 253, "tweet_count": 16663, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "BouvierCarmina", "name": "Stout Girl", "id": "1462029954", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 1615, "tweet_count": 57628, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "avellanedaya", "name": "Avellaneda Ya", "id": "3298273971", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 297, "tweet_count": 11848, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "HnaRinaJes", "name": "Hna Rina Alvarado", "id": "1334466798", "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 4903, "tweet_count": 116552, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "oliveiravm7", "name": "vitor", "id": "881726839542210561", "location": "RG ", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 218, "tweet_count": 13163, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "YOLYOVIEDO", "name": "YOLY OVIEDO", "id": "1311695094", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 120, "tweet_count": 2898, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "paulolgr", "name": "Paulo Rodrigues", "id": "128264438", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 617, "tweet_count": 714, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CarlotaMilho", "name": "carlota", "id": "955550342443405314", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 140, "tweet_count": 2486, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BrunoSilva0711", "name": "Bruno", "id": "829815900039675905", "location": "\u00c9vora, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 212, "tweet_count": 358, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BlueBanisters85", "name": "\ud83c\udd73\ud83c\udd86\ud83c\udd82", "id": "942466644", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 384, "tweet_count": 22065, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "jpeguerop", "name": "Julio Peguero", "id": "498487510", "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 10600, "following_count": 3545, "tweet_count": 116855, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "JEstevez1501", "name": "Juan Estevez", "id": "3306189438", "location": "Santo Domingo, Dominican Repub", "public_metrics": {"followers_count": 8292, "following_count": 2197, "tweet_count": 128595, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "username": "maria_dudaaaaa", "name": "MEDUsA", "id": "3462872722", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 224, "tweet_count": 42031, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jojan_812", "name": "Alexis Mu\u00f1oz \ud83d\ude0e", "id": "399722594", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1571, "tweet_count": 22624, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mariaslovack", "name": "Mar\u00edaslow", "id": "2709252915", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 210, "tweet_count": 136364, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "jrkbza", "name": "ranzinza", "id": "93964020", "location": "Recife | Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 319, "tweet_count": 13512, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "rolan2_yoza", "name": "Rolando YG", "id": "116305752", "location": "Caracas Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 345, "tweet_count": 121581, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "mangemelos", "name": "Manuel Jose Nino Per", "id": "333083890", "location": "Tunja Boyaca", "public_metrics": {"followers_count": 2292, "following_count": 4903, "tweet_count": 23887, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "nk147cm", "name": "\u4e2d\u5cf6\u7fd4\u5b50 Shoko Nakajima", "id": "268575077", "location": "\u305b\u3044\u305d\u304f\u3061\u3075\u3081\u3044", "public_metrics": {"followers_count": 15635, "following_count": 430, "tweet_count": 16105, "listed_count": 271}}, {"verified": false, "username": "Davi2210hotmai1", "name": "Davi2210@hotmail.es", "id": "1084990542881136640", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 412, "tweet_count": 10061, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PinitoJota", "name": "Jairo Pino", "id": "1132773568171921410", "location": "Pereira, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 682, "tweet_count": 8289, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luanlacrador", "name": "larissa\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "id": "569515220", "location": "rafaela \u2022 alexia ", "public_metrics": {"followers_count": 15873, "following_count": 11982, "tweet_count": 524443, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "username": "pumarejito1", "name": "Maribel Pumarejo", "id": "1098201007", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 95, "tweet_count": 6189, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "paulitadanigpl", "name": "Guillermo pineda", "id": "2421164810", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 102, "tweet_count": 16750, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Brum_fernandaa", "name": "Nanda B.", "id": "930150520739811329", "public_metrics": {"followers_count": 4176, "following_count": 839, "tweet_count": 43133, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "armindo_22", "name": "Jenni\u2763", "id": "965004353353535490", "location": "23/01/19\ud83d\udc8d\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc68\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 1106, "tweet_count": 111435, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Alejand24954528", "name": "Aleguaco", "id": "1152026154024472578", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 40, "tweet_count": 1802, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "greyjoyy", "name": "isabela \ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "id": "205865341", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 628, "tweet_count": 161906, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "Le_amoureuse", "name": "Hern\u00e1n A. Beltr\u00e1n L.", "id": "807619818", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 341, "tweet_count": 29249, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Egalm", "name": "Vitelius", "id": "135199197", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 1134, "tweet_count": 3212, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VulgoTesla", "name": "Robinson Rodrigues\ud83d\ude4c", "id": "1122877845607415808", "location": "Onde Todo Certo Prevalece\ud83c\udde6\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 150, "tweet_count": 1755, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PaulinhaAyres", "name": "Ana Paula Ayres", "id": "324942715", "location": "MCZ - AL - BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 525, "tweet_count": 2451, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marcelacmed", "name": "Marcela", "id": "701598147924066305", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 152, "tweet_count": 5282, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "maiscafepf", "name": "Nano CPX", "id": "3692174237", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 557, "tweet_count": 25228, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Carmaycon", "name": "Carlos Julio Mayorga", "id": "355109983", "location": "Bucaramanga", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 2283, "tweet_count": 1244, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "a_jllromher", "name": "Jos\u00e9 luis linares a.", "id": "713003444", "location": "Santo Domingo, Dominican Repub", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 167, "tweet_count": 14029, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AmarukTafary", "name": "tafary amaruk", "id": "1123816730135072770", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 407, "tweet_count": 1111, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fairycncowner", "name": "poppy \ud83e\udeb4", "id": "1083387041709211650", "location": " \ud83e\udec0\u2022\ud83d\udc1d \u2022\ud83c\udfd2", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 595, "tweet_count": 13708, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "renanvieira_ffc", "name": "Renan Vieira", "id": "2233514503", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 489, "tweet_count": 35287, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MatheusGomesFFC", "name": "Biro L", "id": "197084710", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 998, "tweet_count": 44204, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "luisaflorez558", "name": "Otilia Salcedo", "id": "3085340169", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1664, "tweet_count": 57686, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "alexander1994_", "name": "Alexander Ramirez.", "id": "308803539", "location": "Bogota D.C.", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 3293, "tweet_count": 17751, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Ezuken", "name": "Ezequiel \u2600\ufe0f", "id": "94888641", "location": "Villa Luzuriaga", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 229, "tweet_count": 29065, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "_julietalujan", "name": "Julieta\ud83d\udd78\ufe0f", "id": "628865887", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 661, "tweet_count": 34955, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "manizalea", "name": "Lilly Figueroa \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "1713920065", "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 2461, "following_count": 1671, "tweet_count": 176158, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "EsperanzaDuqueC", "name": "Esperanza Duque", "id": "378854910", "location": "Pereira, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1531, "following_count": 2963, "tweet_count": 53982, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "muitasqueixas", "name": "bela", "id": "863552600", "location": "Ipatinga ", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 434, "tweet_count": 34337, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "camil_lina", "name": "Lina Camil", "id": "1090751397866426369", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 37, "tweet_count": 20, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mrgeovas", "name": "EL M\u00c9DICO QUE POR USTEDES TRAGA\u2695", "id": "101529468", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 8781, "following_count": 5992, "tweet_count": 46481, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "username": "rhzava", "name": "Humberto Zavala M.", "id": "232676328", "location": "Santo Domingo - Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 988, "tweet_count": 20321, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Samaritana2000", "name": "Diana M", "id": "208237914", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 523, "tweet_count": 30729, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "moontheus", "name": "Matheus", "id": "4292458217", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 381, "tweet_count": 8952, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lumabas1", "name": "\ud83d\udd4a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Fora Bozo\u00b9\u00b3", "id": "1116842428164603905", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 1997, "tweet_count": 20458, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fhaduin", "name": "Fhadu\u00edn Saa L\u00f3pez", "id": "127766858", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 919, "tweet_count": 2572, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SilencioGrita", "name": "\ud83d\ude37Dios Conmigo Quien Contra Mi\ud83d\ude37", "id": "1154233748776468480", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 387, "tweet_count": 19789, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lumaga63", "name": "Luis Mario Garcia Gr", "id": "2549104183", "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 1135, "tweet_count": 106064, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "21_06_78", "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "id": "608253492", "location": "Carhuamayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16716, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "poetote3", "name": "@Poetote3", "id": "898687123192242176", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 3567, "tweet_count": 36181, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dalvanenes", "name": "@dalvaneves", "id": "1104798374652530696", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 52, "tweet_count": 152, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luane_kamily", "name": "Luane\u2661", "id": "1142777788606423041", "location": "Coronel Fabriciano, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 918, "tweet_count": 10386, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HugoRambo18", "name": "Hugo Rambo", "id": "2955644152", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 1232, "tweet_count": 43552, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "dayanalejo1", "name": "Dayana Alejo", "id": "1549727418", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 301, "tweet_count": 350, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MissChanclitas", "name": "LaDeLaEsquina", "id": "108391476", "location": "colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 1875, "tweet_count": 787955, "listed_count": 25}}, {"verified": true, "username": "Portafolioco", "name": "Portafolio", "id": "52819651", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1432649, "following_count": 2468, "tweet_count": 237479, "listed_count": 4711}}, {"verified": false, "username": "Graciela_Leyda", "name": "Leyda Graciela", "id": "196635967", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 503, "tweet_count": 98305, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Davidvaneal", "name": "Vanegas-Alarc\u00f3n David", "id": "78328534", "location": "Armenia, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 731, "tweet_count": 21788, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "martipoliszczuk", "name": "marti", "id": "1177620462", "location": "Guernica, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 754, "tweet_count": 138947, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Dai_Perez_", "name": "222", "id": "2420974747", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 228, "tweet_count": 98520, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "alves__lari", "name": "projeto de tatuadora", "id": "4487504117", "location": "rj/mcz", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 841, "tweet_count": 34660, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "galloradical", "name": "Gallo Nacionalista", "id": "355474669", "location": "Brasil, Embu Das Artes", "public_metrics": {"followers_count": 6912, "following_count": 6893, "tweet_count": 316796, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Orestesticulo", "name": "Carlos Perez", "id": "1735966386", "location": "Medell\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 347, "tweet_count": 2576, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Renato_777_", "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd94", "id": "633027643", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 279, "tweet_count": 45775, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nervencid", "name": "Un Sujeto m\u00e1s", "id": "1327092974", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 3007, "tweet_count": 176531, "listed_count": 120}}, {"verified": false, "username": "_rreras", "name": "Rossana \u262d", "id": "2292042106", "location": "distante..", "public_metrics": {"followers_count": 2477, "following_count": 2485, "tweet_count": 68850, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carrancud0", "name": "moreno dos ovos castanhos", "id": "151654496", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 152, "tweet_count": 34832, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "amaral_raai", "name": "Raiane \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "763243108993757184", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 604, "tweet_count": 27982, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tainarachamoun", "name": "Tai", "id": "970290234", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 418, "tweet_count": 16308, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "johanleodiaz", "name": "Johan Leonardo Diaz", "id": "2513278246", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 87, "tweet_count": 8288, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "rubensvaz", "name": "FilhodoGrilo", "id": "188844834", "public_metrics": {"followers_count": 30978, "following_count": 34075, "tweet_count": 166263, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Oswaldo53442544", "name": "Oswaldo", "id": "1122980136658374662", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 86, "tweet_count": 1745, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "keinzauberer", "name": "chuck smegmann", "id": "62179897", "location": "Outer Heaven", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 491, "tweet_count": 23557, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "YoresDCS", "name": "Yores", "id": "1140766790433366016", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 499, "tweet_count": 2571, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "s_lavms", "name": "s.", "id": "354128533", "public_metrics": {"followers_count": 3379, "following_count": 1497, "tweet_count": 152632, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "David49221521", "name": "David", "id": "940695827277852674", "public_metrics": {"followers_count": 2741, "following_count": 4048, "tweet_count": 217455, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lukacf_", "name": "\ud835\ude77\ud835\ude8a\ud835\ude8b\ud835\ude92\ud835\ude8b_\ud835\udff8\ud835\ude94\ud835\udff8\ud835\udff8", "id": "3321106486", "location": "Suzano, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 254, "tweet_count": 13436, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "indridnyara", "name": "nayara \u0295\u2060\u00b4\u2060\u2022\u2060\u1d25\u2060\u2022\u2060`\u2060\u0294", "id": "874744628054040581", "location": "\u2020", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 293, "tweet_count": 24218, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RosaSal76618760", "name": "Rosa Salazar", "id": "1054368157341806593", "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 1334, "tweet_count": 19056, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sayajimus", "name": "Saya", "id": "300688664", "location": "Cuiab\u00e1, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 3548, "following_count": 1164, "tweet_count": 260126, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "takethevision__", "name": "filho do kanye com flora matos", "id": "1053083218516369408", "location": "no cora\u00e7\u00e3o dela", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 353, "tweet_count": 24086, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bequinha_0", "name": "Beca", "id": "4819864509", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 633, "tweet_count": 9951, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"id": "1159613920870653952", "text": "\u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del r\u00e9gimen de Maduro https://t.co/NoRIqDS0tB https://t.co/jgE13rYExa", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 29, "like_count": 273, "quote_count": 11}, "lang": "es", "author_id": "133945128", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 116, "probability": 0.7291, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/NoRIqDS0tB", "expanded_url": "https://bit.ly/2MNMWxO", "display_url": "bit.ly/2MNMWxO"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/jgE13rYExa", "expanded_url": "https://twitter.com/NTN24/status/1159613920870653952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jgE13rYExa", "media_key": "13_1159613140029595649"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159613920870653952"], "created_at": "2019-08-08T23:54:37.000Z"}, {"id": "1159534950019936259", "text": "a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 cheio de veneno e te adoece com o tempo tem que ser suicida pra comer essas coisas\n\na galera ecochata no role: https://t.co/1rzI9A9I1b", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 77, "like_count": 7016, "quote_count": 357}, "lang": "pt", "author_id": "1040019435124387841", "edit_history_tweet_ids": ["1159534950019936259"], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/1rzI9A9I1b", "expanded_url": "https://twitter.com/vegetacil/status/1159534950019936259/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1rzI9A9I1b", "media_key": "3_1159534929589473281"}]}, "created_at": "2019-08-08T18:40:49.000Z"}, {"id": "1159533379945226243", "text": "Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra que merece la ciudadan\u00eda bogotana seria hacerme Presidente.\n\nSectarismo brutal, ciego y suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 973, "like_count": 6981, "quote_count": 244}, "lang": "es", "author_id": "49849732", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 38, "end": 57, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159533379945226243"], "created_at": "2019-08-08T18:34:35.000Z"}, {"id": "1159645635034980352", "text": "el \u00a8t\u00edo George\u00a8 @JorgeDCG va a consultar con jefe suicida #AG el Plan B ... https://t.co/Q4l376akse", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159094056204607489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.439, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Q4l376akse", "expanded_url": "https://twitter.com/patarevalo/status/1159094056204607489", "display_url": "twitter.com/patarevalo/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 61, "tag": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159645635034980352"], "created_at": "2019-08-09T02:00:39.000Z"}, {"id": "1159528437255684096", "text": "N\u00e3o entendo de leis, mas a \u201csaidinha\u201d deveria ser permitida somente no dia de finados. Para que visitassem os t\u00famulos dos que eles mataram. https://t.co/WnS4Swov6F", "public_metrics": {"retweet_count": 36167, "reply_count": 8874, "like_count": 156298, "quote_count": 5888}, "lang": "pt", "author_id": "39342378", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159449180382932992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159528437255684096"], "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/WnS4Swov6F", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1159449180382932992", "display_url": "twitter.com/g1/status/1159\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T18:14:57.000Z"}, {"id": "1159449180382932992", "text": "Condenado pela morte da filha, Alexandre Nardoni deixa pres\u00eddio pela 1\u00aa vez em 'saidinha' do Dia dos Pais https://t.co/OatVCCC1Lk #G1 https://t.co/0hiQbCoxS4", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 568, "like_count": 1236, "quote_count": 2087}, "lang": "pt", "author_id": "8802752", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.649, "type": "Other", "normalized_text": "Dia dos Pais"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.716, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/OatVCCC1Lk", "expanded_url": "https://glo.bo/2M7yQrk", "display_url": "glo.bo/2M7yQrk"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/0hiQbCoxS4", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1159449180382932992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0hiQbCoxS4", "media_key": "3_1159445611688730626"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 133, "tag": "G1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159449180382932992"], "created_at": "2019-08-08T13:00:00.000Z"}, {"id": "1159618885563363329", "text": "@MaritaLozano3 Maurice lo \u00fanico que hace mas o menos bien es fanfarronear, mal imitador del \"digno\" suicida, ni para encantador de serpientes.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "404167379", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159574823686688768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MaritaLozano3", "id": "723221873505505280"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.8622, "type": "Person", "normalized_text": "Maurice"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159618885563363329"], "in_reply_to_user_id": "723221873505505280", "created_at": "2019-08-09T00:14:21.000Z"}, {"id": "1159518863702319106", "text": "Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em vez de se identificar com Cristo, se identifica justamente com quem o matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 35, "like_count": 1361, "quote_count": 11}, "lang": "pt", "author_id": "116030031", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8857, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.8317, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159518863702319106"], "created_at": "2019-08-08T17:36:54.000Z"}, {"id": "1159642151787139073", "text": "ESCUCHEN BIEN CONGRESISTAS. La democracia en la era Vizcarra es as\u00ed de simple. El supuesto deseo de di\u00e1logo del Salvador del Solar es s\u00f3lo para la foto. \"No hay marcha atr\u00e1s en propuesta de adelanto de elecciones\" afirma Zeballos  https://t.co/3tXqVmWKtk v\u00eda @Agencia_Andina", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 31, "like_count": 432, "quote_count": 14}, "lang": "es", "author_id": "47856037", "entities": {"mentions": [{"start": 259, "end": 274, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.512, "type": "Place", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 112, "end": 129, "probability": 0.5263, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador del Solar"}, {"start": 221, "end": 228, "probability": 0.9247, "type": "Person", "normalized_text": "Zeballos"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/3tXqVmWKtk", "expanded_url": "https://andina.pe/agencia/noticia-no-hay-marcha-atras-propuesta-adelanto-elecciones-afirma-zeballos-762696.aspx", "display_url": "andina.pe/agencia/notici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://andina.pe/agencia/noticia-no-hay-marcha-atras-propuesta-adelanto-elecciones-afirma-zeballos-762696.aspx"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159642151787139073"], "created_at": "2019-08-09T01:46:48.000Z"}, {"id": "1159449370133245953", "text": "Esper\u00e1bamos en los titulares de los informativos:\n\"ex dictador se suicida por haber sido pillado en un robo de seiscientos mil centavos ($6.000), pese a que tom\u00f3 todas las precauciones para saquear $70.000 millones\".\nY la promesa... \u00bfno la cumples?\nSic\u00f3pata corrupto @MashiRafael", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "965437676", "entities": {"mentions": [{"start": 267, "end": 279, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159449370133245953"], "created_at": "2019-08-08T13:00:46.000Z"}, {"id": "1159347958359494656", "text": "Suceso en Andorra (Teruel): Un hombre de origen Marroqu\u00ed  mata su hijo hiere de gravedad a su mujer y se suicida\n@EspejoPublico  https://t.co/xfFLEvCHSz", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1401790434", "entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 127, "username": "EspejoPublico", "id": "69036854"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.8982, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.4655, "type": "Place", "normalized_text": "Marroqu\u00ed"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/xfFLEvCHSz", "expanded_url": "https://amp.heraldo.es/noticias/aragon/teruel/2019/08/07/un-hombre-mata-a-un-adolescente-y-hiere-de-gravedad-a-su-madre-en-andorra-1328976.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "amp.heraldo.es/noticias/arago\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159347958359494656"], "created_at": "2019-08-08T06:17:47.000Z"}, {"id": "1159425171826073600", "text": "Os advogados do jornalista que chamou a milit\u00e2ncia em massa, para matar Bolsonaro, alega que o cliente sofre de dist\u00farbios mentais.\nVirou moda, transtornos e dist\u00farbios, viraram desculpa pra fazerem merda! https://t.co/pglLSa6E7b", "public_metrics": {"retweet_count": 545, "reply_count": 505, "like_count": 1430, "quote_count": 168}, "lang": "pt", "author_id": "1147190967570763778", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9835, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/pglLSa6E7b", "expanded_url": "https://twitter.com/MoneFlores1/status/1159425171826073600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pglLSa6E7b", "media_key": "3_1159425169343025154"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159425171826073600"], "created_at": "2019-08-08T11:24:36.000Z"}, {"id": "1159274695214211072", "text": "Weno pues me apeteci\u00f3 https://t.co/5w3kNdYkwO", "public_metrics": {"retweet_count": 521, "reply_count": 74, "like_count": 16370, "quote_count": 1514}, "lang": "es", "author_id": "960978421424820225", "edit_history_tweet_ids": ["1159274695214211072"], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/5w3kNdYkwO", "expanded_url": "https://twitter.com/cbacallado_/status/1159274695214211072/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5w3kNdYkwO", "media_key": "7_1159274681511415808"}]}, "created_at": "2019-08-08T01:26:40.000Z"}, {"id": "1159653557962006530", "text": "@Sebaflo08548712 Prefiero morirme d hambre antes q el pais lo manejen los k devuelta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "268053396", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159642673755697152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159653557962006530"], "in_reply_to_user_id": "1018868916305776641", "created_at": "2019-08-09T02:32:08.000Z"}, {"id": "1159597632253288449", "text": "Quienes defendemos la libertad, la separaci\u00f3n de poderes,  el pluralismo. Los que rechazamos los escraches, la persecuci\u00f3n de los periodistas independientes, la indigna utilizaci\u00f3n de los planes para la compra de voluntades, la extorsi\u00f3n, el domingo votaremos por la Rep\u00fablica.", "public_metrics": {"retweet_count": 891, "reply_count": 58, "like_count": 2004, "quote_count": 46}, "lang": "es", "author_id": "898291119448109056", "edit_history_tweet_ids": ["1159597632253288449"], "created_at": "2019-08-08T22:49:54.000Z"}, {"id": "1159651735817863168", "text": "@jexxkc pesquisa a\u00ed cara kkkkk google \u00e9 0800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "799057355425988608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159651469018181632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jexxkc", "id": "918311673684996098"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.5613, "type": "Organization", "normalized_text": "google"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159651735817863168"], "in_reply_to_user_id": "918311673684996098", "created_at": "2019-08-09T02:24:53.000Z"}, {"id": "1156933388021960705", "text": "Por eso odio Pehuaj\u00f3, ac\u00e1 no existe m\u00e1s que envidia, y s\u00ed, hasta entre amigos, uno le cuenta que se quiere morir y el otro va y se suicida primero porque se siente superior siempre.", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "1648623036", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.644, "type": "Person", "normalized_text": "Pehuaj\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156933388021960705"], "created_at": "2019-08-01T14:23:09.000Z"}, {"id": "1159494425690759169", "text": "Esa gente, estupenda columna de Patricia del R\u00edo.\n\u201cMaltratar a una poblaci\u00f3n a la que te acercaste como un sob\u00f3n cuando necesitaste su voto, no solo es suicida sino tambi\u00e9n profundamente inmoral\u201d. https://t.co/kErKVjDMgg v\u00eda @elcomercio_peru", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 17, "like_count": 163, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "433692780", "entities": {"mentions": [{"start": 225, "end": 241, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 47, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/kErKVjDMgg", "expanded_url": "http://elcomercio.pe/opinion/rincon-del-autor/gente-patricia-rio-noticia-ecpm-663060", "display_url": "elcomercio.pe/opinion/rincon\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159494425690759169"], "created_at": "2019-08-08T15:59:48.000Z"}, {"id": "1159652119449931778", "text": "@mrcosta93 @JogaoD20 Voc\u00ea \u00e9 um bardo com background de mercador falido. Tentava vender ideias de coach qu\u00e2ntico mas, num universo onde arcanismo e magias divinas e profanas s\u00e3o cotidianas, ningu\u00e9m precisa do papinho de coach qu\u00e2ntico. Foi ent\u00e3o que tu recebeu teu chamado para aventura e... +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "176971682", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159651366626844672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mrcosta93", "id": "782290817587220481"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "JogaoD20", "id": "885037791599628290"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159652119449931778"], "in_reply_to_user_id": "782290817587220481", "created_at": "2019-08-09T02:26:25.000Z"}, {"id": "1159643925969326080", "text": "@Joaozoka @tdark_knight @gugachacra Ps.: n\u00e3o sou nem nunca fui cat\u00f3lico", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "853084716186177536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159643897875894275"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Joaozoka", "id": "1849859696"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "tdark_knight", "id": "982840595281534977"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159643925969326080"], "in_reply_to_user_id": "853084716186177536", "created_at": "2019-08-09T01:53:51.000Z"}, {"id": "1159642990454984704", "text": "Alan Turing se suicidou devido a repress\u00e3o que sofria por ser gay. Quando descobriram que ele era homossexual alguns m\u00e9dicos tentaram cura-lo injetando horm\u00f4nios masculinos nele. O preconceito mata g\u00eanios como Alan Turing, mas exalta idiotas como Bolsonaro. Triste! Muito triste!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1942305510", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Turing"}, {"start": 210, "end": 220, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Turing"}, {"start": 247, "end": 255, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159642990454984704"], "created_at": "2019-08-09T01:50:08.000Z"}, {"id": "1159650667805446144", "text": "@brunaaarf @jullianelour Concordo em tudo que falou!! \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "738553583587753984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159650272194551808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brunaaarf", "id": "2353743381"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "jullianelour", "id": "2472938882"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159650667805446144"], "in_reply_to_user_id": "2353743381", "created_at": "2019-08-09T02:20:39.000Z"}, {"id": "1159648881996701697", "text": "nos anos 90 n\u00e3o existia o conceito de spoiler e eu posso provar https://t.co/TYHbspqZIf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "888160780188880901", "edit_history_tweet_ids": ["1159648881996701697"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/TYHbspqZIf", "expanded_url": "https://twitter.com/sailor_giu/status/1159648881996701697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TYHbspqZIf", "media_key": "3_1159648868742631426"}]}, "created_at": "2019-08-09T02:13:33.000Z"}, {"id": "1159484273516302336", "text": "8 de Agosto: D\u00eda del Orgasmo Femenino :D \n\nCLASES DE ORGASMOS \n\n1.Asm\u00e1tica:\u00a1ahh...ahhh...ahhh! \n\n2.Geogr\u00e1fica: \u00a1Aqu\u00ed, aqu\u00ed, aqu\u00ed, aqu\u00ed! \n\n3.Matem\u00e1tica: \u00a1M\u00e1s, m\u00e1s, m\u00e1s, m\u00e1s! \n\n4.Religiosa: \u00a1Ay Dios m\u00edo, ay Dios m\u00edo! \n\n5.Suicida: \u00a1Me muero, me muero!", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 9, "like_count": 82, "quote_count": 9}, "lang": "es", "author_id": "339037099", "edit_history_tweet_ids": ["1159484273516302336"], "created_at": "2019-08-08T15:19:27.000Z"}, {"id": "1159549648635404289", "text": "@acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha... essa \u00e9 a minha opini\u00e3o e a de milh\u00f5es de brasileiros que n\u00e3o admitem essa situa\u00e7\u00e3o... se a sua \u00e9 diferente, fa\u00e7a bom proveito dela", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 21, "like_count": 877, "quote_count": 8}, "lang": "pt", "author_id": "2921763658", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159549148514983936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159549648635404289"], "in_reply_to_user_id": "50459212", "created_at": "2019-08-08T19:39:14.000Z"}, {"id": "1159647473062809600", "text": "'Deveria ser permitida somente no dia de Finados', disse padre F\u00e1bio de Melo sobre \"saidinha\" de Alexandre Nardoni no Dia dos Pais (via @sitef5)  \n\nhttps://t.co/s9DIL9VGt3", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 151, "like_count": 1976, "quote_count": 63}, "lang": "pt", "author_id": "14594813", "entities": {"mentions": [{"start": 136, "end": 143, "username": "sitef5", "id": "304044590"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 75, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio de Melo"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.5477, "type": "Other", "normalized_text": "saidinha"}, {"start": 97, "end": 113, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.6496, "type": "Other", "normalized_text": "dos Pais"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/s9DIL9VGt3", "expanded_url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2019/08/padre-fabio-de-melo-critica-saida-de-nardoni-da-prisao-no-dia-dos-pais.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "f5.folha.uol.com.br/celebridades/2\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159647473062809600"], "created_at": "2019-08-09T02:07:57.000Z"}, {"id": "784067206065840128", "text": "quando um rato se suicida ele vai pro inferno dos ratos onde \u00e9 cheio de coca e eles tem que ficar se afogando por toda eternidade", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "300619624", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.6478, "type": "Other", "normalized_text": "coca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["784067206065840128"], "created_at": "2016-10-06T16:26:03.000Z"}, {"id": "1159587356221026304", "text": "Coucou miaoo !\n\nLe bot \u00e0 eu quelques \"attribut\" en plus pour la m\u00e9t\u00e9o, la nuit sans lune et l'environnement sous marin tombaient assez souvent pour la m\u00e9t\u00e9o nous avons :\n\n\"TEMPS\":[\"de jour\",\"de nuit\",\"\u00e0 l'aube\",\"Au cr\u00e9puscule\",\"dans une nuit sans lune\",\"le jour de l'apocalypse\",", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "fr", "author_id": "1125156397551955975", "edit_history_tweet_ids": ["1159587356221026304"], "created_at": "2019-08-08T22:09:04.000Z"}, {"id": "1138567545491824640", "text": "Contemplar tu boca, como el suicida que contempla un puente.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "820486775973912576", "edit_history_tweet_ids": ["1138567545491824640"], "created_at": "2019-06-11T22:03:51.000Z"}, {"id": "1159569645373988866", "text": "@maispqbiel @laaaurea @greyysdream @sbtjornalismo Isso muda completamente os fatos n\u00e9, esse \"benef\u00edcio\" vale tanto para  algu\u00e9m que matou um familiar quanto para algu\u00e9m que roubou alguma coisa. S\u00f3 se atribu\u00ed a essa data porque n\u00e3o \u00e9 exatamente uma escolha do preso e sim do sistema", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3430695136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159555212002103296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "laaaurea", "id": "747557063786700800"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "greyysdream", "id": "778431327133728768"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "sbtjornalismo", "id": "31040862"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159569645373988866"], "in_reply_to_user_id": "325772586", "created_at": "2019-08-08T20:58:41.000Z"}, {"id": "1159588305891221504", "text": "MUD vende fracasos como victoria. \n\nEl mito de \u201cfuncion\u00f3 la estrategia\u201d lo difunden los medios del sistema y se lo creen orgullosamente los pobres fan\u00e1ticos muderos. \n\nLa verdad es que EEUU les sabote\u00f3 el jueguito.", "public_metrics": {"retweet_count": 352, "reply_count": 23, "like_count": 542, "quote_count": 11}, "lang": "es", "author_id": "76863747", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8325, "type": "Organization", "normalized_text": "MUD"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159588305891221504"], "created_at": "2019-08-08T22:12:50.000Z"}, {"id": "1159648282215419904", "text": "En Colombia hay m\u00e1s muertos por intolerancia que por el conflicto, dice @nestorrosania sobre el caso del hombre que pas\u00f3 una llanta de su camioneta sobre un conductor del SITP #OpinaBogot\u00e1 en @CanalCapital https://t.co/xx4HBltExn", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "202644027", "entities": {"mentions": [{"start": 72, "end": 86, "username": "nestorrosania", "id": "248778851"}, {"start": 192, "end": 205, "username": "CanalCapital", "id": "252134272"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.5331, "type": "Other", "normalized_text": "SITP"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/xx4HBltExn", "expanded_url": "https://twitter.com/ErikaFontalvo/status/1159648282215419904/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xx4HBltExn", "media_key": "7_1159648073494212609"}], "hashtags": [{"start": 176, "end": 188, "tag": "OpinaBogot\u00e1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159648282215419904"], "created_at": "2019-08-09T02:11:10.000Z"}, {"id": "1159632348591394816", "text": "@JorgeHirotaJr @pefabiodemelo \"Poxa ele matou a filha, acho que se a gente liberar ele no dia dos pais ele se arrepende e n\u00e3o mata mais ningu\u00e9m!\"", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "761712358205030400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159529846218924032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JorgeHirotaJr", "id": "84187313"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159632348591394816"], "in_reply_to_user_id": "84187313", "created_at": "2019-08-09T01:07:51.000Z"}, {"id": "1159643601934213121", "text": "Adivinhem se esquerdistas est\u00e3o FURIOSOS com o Padre F\u00e1bio de Melo porque ele ficou indignado com o Nardoni sair da cadeia NO DIA DOS PAIS?\n\nPior: os esquerdistas est\u00e3o SOLID\u00c1RIOS com o Nardoni!\n\nQuando voc\u00ea pensa que a esquerda chegou ao fundo do po\u00e7o, eles cavam mais um pouco.", "public_metrics": {"retweet_count": 2586, "reply_count": 1160, "like_count": 15401, "quote_count": 211}, "lang": "pt", "author_id": "975127727501185025", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.7916, "type": "Person", "normalized_text": "Padre F\u00e1bio de Melo"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 186, "end": 192, "probability": 0.8572, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159643601934213121"], "created_at": "2019-08-09T01:52:34.000Z"}, {"id": "1159648486461251585", "text": "esses brancos n\u00e3o morrem", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1433573887", "edit_history_tweet_ids": ["1159648486461251585"], "created_at": "2019-08-09T02:11:59.000Z"}, {"id": "1159544338612981760", "text": "Em conflito com o PSL, @alefrotabrasil pode estar arrumando as malas para o DEM. https://t.co/LFWpH6mRYV", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 510, "like_count": 489, "quote_count": 54}, "lang": "pt", "author_id": "2880932962", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9489, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.7684, "type": "Organization", "normalized_text": "DEM"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/LFWpH6mRYV", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/tapete-vermelho-para-frota-no-dem/?fbclid=IwAR1uuBeImYTFs9KAOMzBVMuQRP6szabTq6bLdTAWbI0OMDbqfXjIjcaoGd0", "display_url": "oantagonista.com/brasil/tapete-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/tapete-vermelho-para-frota-no-dem/?fbclid=IwAR1uuBeImYTFs9KAOMzBVMuQRP6szabTq6bLdTAWbI0OMDbqfXjIjcaoGd0"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159544338612981760"], "created_at": "2019-08-08T19:18:08.000Z"}, {"id": "1159642766307209218", "text": "@Jovel_Alvarez @OrlvndoA @tarrebriceno @jguaido @IdaniaChirinos No invocaran el TIAR. Buscar\u00e1n  otra excusa para mantener su posici\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3321775882", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159602244020576256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "OrlvndoA", "id": "60751951"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}, {"start": 39, "end": 47, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "IdaniaChirinos", "id": "63847576"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.3541, "type": "Person", "normalized_text": "TIAR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159642766307209218"], "in_reply_to_user_id": "121816849", "created_at": "2019-08-09T01:49:15.000Z"}, {"id": "1159643808218394625", "text": "@Eaemankkk2 @paulofontao Talvez pelo fato de nos anos 60 a OMS ter considerado isso e Che ser m\u00e9dico, n\u00e9? Agora, diz ai como no s\u00e9culo XXI algu\u00e9m diz que ter um vizinho gay desvaloriza o im\u00f3vel?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "711732367", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159637968979734530"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Eaemankkk2", "id": "1150691514139516928"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "paulofontao", "id": "2944980603"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.605, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159643808218394625"], "in_reply_to_user_id": "1150691514139516928", "created_at": "2019-08-09T01:53:23.000Z"}, {"id": "1159644464308203521", "text": "Bom comportamento meu ovo, e o \"comportamento\" com a filha dele????? vai comemorar dia dos pais pq, se ele MATOU de quem era pai.  NOJOOOOOOO DA \"JUSTI\u00c7A\" brasileira, que sempre favorece o errado.\n\nDia das m\u00e3es a m\u00e3e dela chora sem a filha e ta tudo ok. Vai a merda. https://t.co/9DYc3vm6fb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3010631500", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159511552355176449"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159644464308203521"], "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/9DYc3vm6fb", "expanded_url": "https://twitter.com/thaisssts/status/1159511552355176449", "display_url": "twitter.com/thaisssts/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:56:00.000Z"}, {"id": "1159645481485705216", "text": "Me hab\u00eda olvidado lo buena que est\u00e1 la pel\u00edcula del escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "941492326299586560", "edit_history_tweet_ids": ["1159645481485705216"], "created_at": "2019-08-09T02:00:02.000Z"}, {"id": "1159596681673019392", "text": "Si el paciente cre\u00eda que iba a morir al hacer eso se debe intervenir como cualquier otro intento suicida. https://t.co/FaCNwxEYIB", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 54, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "1075204887628132352", "edit_history_tweet_ids": ["1159596681673019392"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/FaCNwxEYIB", "expanded_url": "https://twitter.com/taquilalico/status/1159596681673019392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FaCNwxEYIB", "media_key": "3_1159596679496175618"}]}, "created_at": "2019-08-08T22:46:07.000Z"}, {"id": "1159646999714643969", "text": "@_dduds kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "author_id": "385799167", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159646809326792706"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_dduds", "id": "156453539"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159646999714643969"], "in_reply_to_user_id": "156453539", "created_at": "2019-08-09T02:06:04.000Z"}, {"id": "1159625539289866240", "text": "@claudinhopero @pefabiodemelo Realmente pelo seu coment\u00e1rio d\u00e1 pra ver que voc\u00ea n\u00e3o entende muito de perd\u00e3o. Deus nos ensina a perdoar e pedir perd\u00e3o.Mais tamb\u00e9m nos ensina que voc\u00ea vai plantar o que colheu. Se esse homem matou a filha por maldade ele deve pagar por isso sim.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3026275565", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528952563687425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "claudinhopero", "id": "36431106"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.7898, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159625539289866240"], "in_reply_to_user_id": "36431106", "created_at": "2019-08-09T00:40:48.000Z"}, {"id": "1159566103162630146", "text": "Suzane Richthofen ta saindo hj da cadeia pra comemorar o dia dos pais (?????)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "990814472779509765", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9039, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Richthofen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159566103162630146"], "created_at": "2019-08-08T20:44:37.000Z"}, {"id": "1159488393061048322", "text": "Tem direito \u00e0 sa\u00edda tempor\u00e1ria o preso que cumpre pena em regime semi-aberto, que at\u00e9 a data da sa\u00edda tenha cumprido um sexto da pena total se for prim\u00e1rio, ou um quarto se for reincidente. Alexandre Nardoni matou a filha mas a lei \u00e9 para todos. Ironicamente.", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 15, "like_count": 433, "quote_count": 18}, "lang": "pt", "author_id": "70308027", "entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 206, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159488393061048322"], "created_at": "2019-08-08T15:35:49.000Z"}, {"id": "1159596995885043714", "text": "Tem coisas na legisla\u00e7\u00e3o brasileira que n\u00e3o d\u00e1 para entender, como diz o PR @jairbolsonaro. Estamos trabalhando para mudar. No projeto de lei anticrime, consta a veda\u00e7\u00e3o de sa\u00eddas tempor\u00e1rias da pris\u00e3o para condenados por crimes hediondos. https://t.co/gMXIJxFi7X", "public_metrics": {"retweet_count": 7841, "reply_count": 2772, "like_count": 55464, "quote_count": 459}, "lang": "pt", "author_id": "1113094855281008641", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159556289590177794"}], "entities": {"mentions": [{"start": 76, "end": 90, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/gMXIJxFi7X", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1159556289590177794", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159596995885043714"], "created_at": "2019-08-08T22:47:22.000Z"}, {"id": "1159642212310765568", "text": "@MARCIOTOBIAS6 Quem \u00e9 ele no jogo do bicho?\nFigura sem brilho pr\u00f3prio, que desaparecer\u00e1 como o vapor da \u00e1gua no ar, mais r\u00e1pido que um piscar de olhos. \nPara mim, ele nunca existiu.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1088222447805984768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159617471927803905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MARCIOTOBIAS6", "id": "1490340417623273474"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159642212310765568"], "in_reply_to_user_id": "1107104356778815490", "created_at": "2019-08-09T01:47:03.000Z"}, {"id": "1159637432675045377", "text": "@callmexbey porque ele matou https://t.co/OmjBRbYGS7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1730167634", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159636030930259969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "callmexbey", "id": "1566893258"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/OmjBRbYGS7", "expanded_url": "https://twitter.com/braveisah/status/1159637432675045377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OmjBRbYGS7", "media_key": "16_1159637423632109570"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159637432675045377"], "in_reply_to_user_id": "1566893258", "created_at": "2019-08-09T01:28:03.000Z"}, {"id": "1159094056204607489", "text": "Patricia del R\u00edo a Jorge del Castillo: \u201cYa, no est\u00e1n de acuerdo con el Plan A: \u00bfcu\u00e1l es el plan B?, \u00bftienen un Plan B?\u201d\nJorge del Castillo: \u201cYa aparecer\u00e1 por el camino\u201d.", "public_metrics": {"retweet_count": 183, "reply_count": 118, "like_count": 964, "quote_count": 29}, "lang": "es", "author_id": "2382778009", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.8822, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}, {"start": 19, "end": 36, "probability": 0.9064, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 120, "end": 137, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159094056204607489"], "created_at": "2019-08-07T13:28:52.000Z"}, {"id": "1159625977460350976", "text": "@leticiacouto05 S\u00f3 pq ele errou na vida, n\u00e3o significa que ele tem que persistir no erro o intuito da cadeia e reinser\u00e7\u00e3o das pessoas na sociedade, n\u00e3o acha?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "738434983715573760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159583035458818054"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leticiacouto05", "id": "740597397429080064"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159625977460350976"], "in_reply_to_user_id": "740597397429080064", "created_at": "2019-08-09T00:42:32.000Z"}, {"id": "1159644891418431489", "text": "@willicom2000 @Gracemazzola Este \"brillante\" profesor tiene 4 publicaciones. Y lo pusieron de ministro. Despu\u00e9s se sorprenden con el cepo que dej\u00f3 https://t.co/0oSpr00Vh7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1159557060826152960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159642774129512455"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "willicom2000", "id": "4075797497"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Gracemazzola", "id": "153977017"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/0oSpr00Vh7", "expanded_url": "https://twitter.com/caporale_el/status/1159644891418431489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0oSpr00Vh7", "media_key": "3_1159644884812349442"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159644891418431489"], "in_reply_to_user_id": "4075797497", "created_at": "2019-08-09T01:57:41.000Z"}, {"id": "1159639098027577344", "text": "@g1 Esse imbecil a\u00ed desmente a teoria do outro imbecil: S\u00e9rgio Moro sobre o \"medo\" masculino da \"superioridade\" feminina.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "273584569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159637922351656962"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio Moro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159639098027577344"], "in_reply_to_user_id": "8802752", "created_at": "2019-08-09T01:34:40.000Z"}, {"id": "1159644537016524800", "text": "@BiajoniTheo quer ser arlequina?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1358187799", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159644138339545088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BiajoniTheo", "id": "2584461327"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159644537016524800"], "in_reply_to_user_id": "2584461327", "created_at": "2019-08-09T01:56:17.000Z"}, {"id": "1159319998566977536", "text": "Esquadr\u00e3o suicida t\u00e1 na Netflix \nN E M  F O D E N D O\nVou assistir pela 100\u00aa vez", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "949293405825323008", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.8746, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159319998566977536"], "created_at": "2019-08-08T04:26:41.000Z"}, {"id": "1159643705944543232", "text": "meu deus que SACO. todo dia dos pais/m\u00e3es eh essa putaria de vcs espumando pela saidinha dos presos dos pres\u00eddios.\n\n n\u00e3o concorda? legal. o c\u00f3digo penal n\u00e3o vai mudar por causa da sua indigna\u00e7\u00e3o no twitter.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2477420132", "entities": {"annotations": [{"start": 198, "end": 204, "probability": 0.9166, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159643705944543232"], "created_at": "2019-08-09T01:52:59.000Z"}, {"id": "1158846349531590656", "text": "Mientras la gente com\u00fan y corriente se suicida en el Templo del Consumo, se llevan la Feria del Libro al Templo del Evento Empresa, lejos de la gente com\u00fan y corriente!\nUna vez m\u00e1s, la realidad superando a la ficci\u00f3n!", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 3, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "152354351", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 70, "probability": 0.6646, "type": "Place", "normalized_text": "Templo del Consumo"}, {"start": 105, "end": 129, "probability": 0.5724, "type": "Other", "normalized_text": "Templo del Evento Empresa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158846349531590656"], "created_at": "2019-08-06T21:04:34.000Z"}, {"id": "1159511552355176449", "text": "Isso \u00e9 um c\u00famulo, pa\u00eds de merda msm. O cara matou a pr\u00f3pria filha, e ainda ganha \u201csaidinha do dia dos pais\u201d n\u00e3o creio nisso, mas infelizmente essa \u00e9 a justi\u00e7a do nosso pa\u00eds ! \ud83d\udc94\ud83d\ude14 https://t.co/RE2NxWHXHU", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 14, "like_count": 245, "quote_count": 12}, "lang": "pt", "author_id": "742729755787677697", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159486978070646785"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159511552355176449"], "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/RE2NxWHXHU", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtjornalismo/status/1159486978070646785", "display_url": "twitter.com/sbtjornalismo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T17:07:51.000Z"}, {"id": "1159636845489266688", "text": "@Valdecirdelecl1 @jairbolsonaro Meu eu moro t\u00e3o longe dessa corja de bandidos que quase nem \u00e9 Brasil e al\u00e9m do mais n\u00e3o estou falando de minha pessoa e sim de pessoas que foram agredidas sem nem saber o motivo. Um dia algu\u00e9m vai fazer o mesmo com algum familiar seu e vc vai saber a dor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "773861259099922437", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159590507636547590"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Valdecirdelecl1", "id": "991676636738281472"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9267, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159636845489266688"], "in_reply_to_user_id": "991676636738281472", "created_at": "2019-08-09T01:25:43.000Z"}, {"id": "1159642359568785408", "text": "@SantozMilla @lorenapyetro20 E como ao meu ver vce tbm n\u00e3o soube. At\u00e9 pqe ngm esta julgando por ele ter recebido a \"saidinha\", mas sim pelo motivo q recebeu. Por\u00e9m respeito sua opini\u00e3o, mas a mnh \u00e9 essa!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4845863001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159641416009703424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "lorenapyetro20", "id": "935959768199462923"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159642359568785408"], "in_reply_to_user_id": "3890414175", "created_at": "2019-08-09T01:47:38.000Z"}, {"id": "1159075979870056448", "text": "Tope suicida @nk147cm #tjpw\n\nhttps://t.co/n2KQt9JAw1 https://t.co/m3cu26bswB", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "1115708740638887936", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 21, "username": "nk147cm", "id": "268575077"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5723, "type": "Other", "normalized_text": "tjpw"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/n2KQt9JAw1", "expanded_url": "https://www.ddtpro.com/universe", "display_url": "ddtpro.com/universe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581827715262386176/TnKapmjN?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581827715262386176/TnKapmjN?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "DDT Pro-Wrestling Official Website", "description": "Find information on news, schedule, results, tickets, etc.", "unwound_url": "https://www.ddtpro.com/universe"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/m3cu26bswB", "expanded_url": "https://twitter.com/D_Wrestlingifs/status/1159075979870056448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m3cu26bswB", "media_key": "16_1159075956239286272"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 27, "tag": "tjpw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159075979870056448"], "created_at": "2019-08-07T12:17:02.000Z"}, {"id": "1159602244020576256", "text": "#ATENCI\u00d3N:\nEl embajador @tarrebriceno adelanta que el gobierno de @jguaido est\u00e1 por culminar la negociacion de #Barbados. De naufragar (lo m\u00e1s probable), el siguiente paso es claro: invocaci\u00f3n del #TIAR para vincularlo con el principio #R2P.\n(Entrevista de @IdaniaChirinos) https://t.co/jaSPtC2h6Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 26, "like_count": 164, "quote_count": 31}, "lang": "es", "author_id": "121816849", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 37, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}, {"start": 66, "end": 74, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 257, "end": 272, "username": "IdaniaChirinos", "id": "63847576"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.9719, "type": "Place", "normalized_text": "Barbados"}, {"start": 198, "end": 201, "probability": 0.4022, "type": "Place", "normalized_text": "TIAR"}, {"start": 237, "end": 239, "probability": 0.5373, "type": "Other", "normalized_text": "R2P"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/jaSPtC2h6Z", "expanded_url": "https://twitter.com/Jovel_Alvarez/status/1159602244020576256/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jaSPtC2h6Z", "media_key": "7_1159600199112806402"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ATENCI\u00d3N"}, {"start": 111, "end": 120, "tag": "Barbados"}, {"start": 197, "end": 202, "tag": "TIAR"}, {"start": 236, "end": 240, "tag": "R2P"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159602244020576256"], "created_at": "2019-08-08T23:08:13.000Z"}, {"id": "1159582873663549440", "text": "Brilhante Ustra comandou na Ditadura um centro de torturas e execu\u00e7\u00f5es na Vila Mariana (SP). O DOI-CODI encabe\u00e7ado por ele era apelidado de \"Casa da Vov\u00f3\". Foram pelo menos 50 mortes e mais de 300 casos de tortura sob sua tutela.\n\nN\u00e3o admito amizade com quem compactua com isso.", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 7, "like_count": 339, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "336878973", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.3618, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.8126, "type": "Place", "normalized_text": "Vila Mariana"}, {"start": 88, "end": 89, "probability": 0.823, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.4142, "type": "Other", "normalized_text": "CODI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159582873663549440"], "created_at": "2019-08-08T21:51:15.000Z"}, {"id": "1159553905463894019", "text": "falem o que quiserem mas eu tenho mais \u00f3dio/raiva de esquadr\u00e3o suicida do que do filme liga da justi\u00e7a!!!! principalmente o que fizeram parecer ser o relacionamento entre a harley e o joker!! pra mim isso \u00e9 imperturb\u00e1vel, \u00e9 um assunto s\u00e9rio demais!! vsf", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 5, "like_count": 64, "quote_count": 13}, "lang": "pt", "author_id": "4299951629", "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 178, "probability": 0.7914, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.6057, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159553905463894019"], "created_at": "2019-08-08T19:56:09.000Z"}, {"id": "1159600723614752768", "text": "@pefabiodemelo Padre, n\u00e3o concordo!! Nos dias de hj o amor pr\u00f3prio \u00e9 algo que t\u00e1 se perdendo e, com isso, vem a depress\u00e3o e outras s\u00e9ries de problemas. Pregue mais amor pr\u00f3prio!! Primeiro se proteja para que posso ter sa\u00fade mental para proteger algu\u00e9m.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 15, "like_count": 144, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "author_id": "3033445937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159598485504704513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159600723614752768"], "in_reply_to_user_id": "39342378", "created_at": "2019-08-08T23:02:11.000Z"}, {"id": "1159631255400517632", "text": "No dia 08/08 Emily agora como uma Grayson tinha o plano de se vingar de Victoria e fazer todos acreditarem que ela a matou, mais tudo deu errado quando Daniel a ouviu no conv\u00e9s e atirou na noiva. #InfinityTimesInfinity https://t.co/t5WMDTo3TY", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1074326479431983104", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.4934, "type": "Person", "normalized_text": "Emily"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.7751, "type": "Person", "normalized_text": "Grayson"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.7794, "type": "Place", "normalized_text": "Victoria"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.7708, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 197, "end": 217, "probability": 0.8853, "type": "Other", "normalized_text": "InfinityTimesInfinity"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/t5WMDTo3TY", "expanded_url": "https://twitter.com/centraljbowman/status/1159631255400517632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t5WMDTo3TY", "media_key": "16_1159631221124739072"}], "hashtags": [{"start": 196, "end": 218, "tag": "InfinityTimesInfinity"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159631255400517632"], "created_at": "2019-08-09T01:03:30.000Z"}, {"id": "1159583017377177600", "text": "@laaaurea @greyysdream @araujaraquel @sbtjornalismo Eu entendi que ela se expressou de uma forma que pareceu que ela estivesse defendendo. (pov)\nDe qualquer forma, n\u00e3o muda os fatos n\u00e3o, com benef\u00edcio ou n\u00e3o ele ainda matou a pr\u00f3pria filha. As leis s\u00e3o p\u00e9ssimas sim, mas isso n\u00e3o muda oq ele fez", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "325772586", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159575036598083589"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "laaaurea", "id": "747557063786700800"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "greyysdream", "id": "778431327133728768"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "araujaraquel", "id": "3430695136"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "sbtjornalismo", "id": "31040862"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159583017377177600"], "in_reply_to_user_id": "747557063786700800", "created_at": "2019-08-08T21:51:50.000Z"}, {"id": "1159635838973698050", "text": "Acompanhem esquerdistas surtando porque o Padre Fabio de Melo ousou falar uma verdade: https://t.co/7eHDJK1AxO", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 64, "like_count": 3978, "quote_count": 19}, "lang": "pt", "author_id": "758519817578086400", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159528437255684096"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 60, "probability": 0.8502, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio de Melo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/7eHDJK1AxO", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159528437255684096", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159635838973698050"], "created_at": "2019-08-09T01:21:43.000Z"}, {"id": "1159429627229724673", "text": "Dejad de hacer bromas con el puto balconing. Muere gente. Gente real. Es una cosa ser\u00eda, no un asunto de risa vale. \nJaja guiris se tiran por los balcones. Nosotros corremos delante de toros, no s\u00e9 por qu\u00e9 co\u00f1o os sent\u00eds superiores que pareceis tontos.", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 42, "like_count": 46, "quote_count": 180}, "lang": "es", "author_id": "589283574", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.37, "type": "Person", "normalized_text": "guiris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159429627229724673"], "created_at": "2019-08-08T11:42:18.000Z"}, {"id": "1159583351319097344", "text": "O cara pra falar isso n\u00e3o precisa ser nem um completo desconhecedor de direito penal, mas precisa ser no m\u00ednimo um energ\u00fameno tapado que se parasse pra ler um livro de direito penal n\u00e3o entenderia uma p\u00e1gina. https://t.co/rpOsuQOmKm", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "126471168", "edit_history_tweet_ids": ["1159583351319097344"], "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/rpOsuQOmKm", "expanded_url": "https://twitter.com/isentoes2/status/1159553680972091392", "display_url": "twitter.com/isentoes2/stat\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "created_at": "2019-08-08T21:53:09.000Z"}, {"id": "1159571273376313344", "text": "era de Merlo\nUn turista de 49 a\u00f1os se suicid\u00f3 al arrojarse a las Cataratas del Iguaz\u00fa https://t.co/vl2u8z2Rhv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "3298273971", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Merlo"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.8013, "type": "Place", "normalized_text": "Iguaz\u00fa"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/vl2u8z2Rhv", "expanded_url": "https://twitter.com/avellanedaya/status/1159571273376313344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vl2u8z2Rhv", "media_key": "3_1159571271568494593"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159571273376313344"], "created_at": "2019-08-08T21:05:10.000Z"}, {"id": "1159639987010379778", "text": "@rebocho_duarte Nem se compara fds\ud83d\ude00\ud83d\ude01", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "829815900039675905", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159639729647824898"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rebocho_duarte", "id": "1144356655305494530"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159639987010379778"], "in_reply_to_user_id": "1144356655305494530", "created_at": "2019-08-09T01:38:12.000Z"}, {"id": "1159566997312745474", "text": "Raso de la Fuerza A\u00e9rea se suicida mientras estaba de servicio https://t.co/38r35Gsdm9 v\u00eda @listindiario", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3306189438", "entities": {"mentions": [{"start": 91, "end": 104, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/38r35Gsdm9", "expanded_url": "https://www.listindiario.com/la-republica/2019/08/08/577361/guardia-de-la-fuerza-aerea-se-suicida-mientras-estaba-de-servicio", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159566997312745474"], "created_at": "2019-08-08T20:48:10.000Z"}, {"id": "1159630764188872704", "text": "@PaulinhaAyres @belrodrigues @pefabiodemelo extremamente desnecess\u00e1rio desejar isso pra uma pessoa, isso fala mais sobre vc do que dela.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "701598147924066305", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159624624616775680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PaulinhaAyres", "id": "324942715"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "belrodrigues", "id": "30585839"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159630764188872704"], "in_reply_to_user_id": "324942715", "created_at": "2019-08-09T01:01:33.000Z"}, {"id": "1159636278759100419", "text": "@renanvieira_ffc Agora imagina isso, as 7:50 da manh\u00e3 de segunda com aula full slide, prova de resist\u00eancia!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "197084710", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159605501006688257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "renanvieira_ffc", "id": "2233514503"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159636278759100419"], "in_reply_to_user_id": "2233514503", "created_at": "2019-08-09T01:23:28.000Z"}, {"id": "1159625621309464577", "text": "Para m\u00ed escuadr\u00f3n suicida est\u00e1 sobrevalorada", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "628865887", "edit_history_tweet_ids": ["1159625621309464577"], "created_at": "2019-08-09T00:41:07.000Z"}, {"id": "1159623208246620160", "text": "@Pusycat2017 ...SIN TALENTO NI COMPETENCIA...SOLO LADRA Y LADRA...", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "898687123192242176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159620741073178625"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Pusycat2017", "id": "1630843398"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.3891, "type": "Person", "normalized_text": "LADRA"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.4448, "type": "Person", "normalized_text": "LADRA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159623208246620160"], "in_reply_to_user_id": "1630843398", "created_at": "2019-08-09T00:31:32.000Z"}, {"id": "1159630417793822722", "text": "Atentado con carro bomba a Escuela de Polic\u00eda fue un ataque suicida https://t.co/pTaLsIz5F7 https://t.co/2xxkN877Aw", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "52819651", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.565, "type": "Organization", "normalized_text": "de Polic\u00eda"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/pTaLsIz5F7", "expanded_url": "http://ow.ly/201l50vsp4b", "display_url": "ow.ly/201l50vsp4b"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/2xxkN877Aw", "expanded_url": "https://twitter.com/Portafolioco/status/1159630417793822722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2xxkN877Aw", "media_key": "3_1159630416141344773"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159630417793822722"], "created_at": "2019-08-09T01:00:11.000Z"}, {"id": "1159638086994866178", "text": "Odio sentirme tan mal con todo y que nadie me entienda ni me acompa\u00f1e en estos momentos de mierda, ya me van,,, a,,, extra\u00f1ar,,,", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2420974747", "edit_history_tweet_ids": ["1159638086994866178"], "created_at": "2019-08-09T01:30:39.000Z"}, {"id": "1159569198978351104", "text": "Voc\u00eas conseguem se conformar com o fato que Alexandre (que matou sua filha) e Suzane (que matou seus pais) tem o \"\"\"\"\"direito\"\"\"\" de sair para \"\"\"comemorar\"\"\" o dia dos pais???? Gente, porque eu n\u00e3o me conformo com isso", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "970290234", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6484, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.4368, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159569198978351104"], "created_at": "2019-08-08T20:56:55.000Z"}], "places": [{"full_name": "Pelotas, Brasil", "id": "51bf596b82275cad"}, {"full_name": "Salvador, Brasil", "id": "e60cc1f72c303272"}, {"full_name": "Hollywood, FL", "id": "2bc7c264a080898b"}, {"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "id": "01566b25bbe7a6d3"}]}, "errors": [{"value": "895704093330743297", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [895704093330743297].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "895704093330743297", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159654698225414145", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159654698225414145].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159654698225414145", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2217128942", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2217128942].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2217128942", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159560607089274886", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159560607089274886].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159560607089274886", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "159582250", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [159582250].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "159582250", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159601254630400007", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159601254630400007].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159601254630400007", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2793482428", "value": "2793482428", "detail": "User has been suspended: [2793482428].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159652414284337152", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159652414284337152", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159652414284337152].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4691453946", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4691453946].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4691453946", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159652089162797056", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159652089162797056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159652089162797056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159649527424589824", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159649527424589824", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159649527424589824].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1159642028147429376", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159642028147429376", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159642028147429376].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "118488043", "value": "118488043", "detail": "User has been suspended: [118488043].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159643547517296645", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159643547517296645", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159643547517296645].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2252923388", "value": "2252923388", "detail": "User has been suspended: [2252923388].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159554668168732674", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159554668168732674", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159554668168732674].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1159547558722756608", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159547558722756608].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159547558722756608", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4579300287", "value": "4579300287", "detail": "User has been suspended: [4579300287].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159590391324319745", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159590391324319745", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159590391324319745].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1159640089745604609", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159640089745604609", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159640089745604609].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1159568303301570569", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159568303301570569", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159568303301570569].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2466793748", "value": "2466793748", "detail": "User has been suspended: [2466793748].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159618061336502277", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159618061336502277", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159618061336502277].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "841725876299534336", "value": "841725876299534336", "detail": "User has been suspended: [841725876299534336].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159636957594640384", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159636957594640384", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159636957594640384].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1159656409228816385", "oldest_id": "1159637759973351424", "result_count": 479, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm02lnog4lb7uyo3egvfmwfbte0sd"}}