{"data": [{"id": "1192810096373501953", "text": "voce a\u00ed tb recebeu o v\u00eddeo do cara que se suicidou? se jogou de cima do pr\u00e9dio? S\u00f3 aqui no meu Wpp tem esse mesmo video 14 vezes. T\u00e1, mas pra quer divulgar isso? Me diz a\u00ed", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1174406910990331904", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 97, "probability": 0.9008, "type": "Other", "normalized_text": "Wpp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192810096373501953"], "created_at": "2019-11-08T14:24:22.000Z"}, {"id": "1192810067487285248", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4876736818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192810067487285248"], "created_at": "2019-11-08T14:24:16.000Z"}, {"id": "1192810053411246083", "text": "@reputation9789 @ahmasvoufalar Bom se estudou e tem uma no\u00e7ao basica de Historia, voce deve saber que o Nazismo \u00e9 o primo (ou seja nasceu) do comunismo e do socialismo!\n\nE outra: Comunismo matou mais gente que Nazismo! E so pesquisar que voce acha!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1155478221510586368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192809008052277248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "ahmasvoufalar", "id": "738553583587753984"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.7996, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 210, "end": 216, "probability": 0.5358, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192810053411246083"], "in_reply_to_user_id": "1155478221510586368", "created_at": "2019-11-08T14:24:12.000Z"}, {"id": "1192810031412109312", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1192632073061842944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192810031412109312"], "created_at": "2019-11-08T14:24:07.000Z"}, {"id": "1192810010457313284", "text": "RT @AndradeeRoberta: @UOLNoticias Quem \u00e9 FHC? Ah, o desgra\u00e7ado que matou os nordestinos de fome. Vai se fuder!!!! https://t.co/lYat980ULO", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "131197124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192808560540954624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AndradeeRoberta", "id": "55268024"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.6808, "type": "Other", "normalized_text": "FHC"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/lYat980ULO", "expanded_url": "https://twitter.com/AndradeeRoberta/status/1192808560540954624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lYat980ULO", "media_key": "16_1192808552110403584"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192810010457313284"], "created_at": "2019-11-08T14:24:02.000Z"}, {"id": "1192809988818903041", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1139021998183604224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192809988818903041"], "created_at": "2019-11-08T14:23:57.000Z"}, {"id": "1192809927401758720", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "959549646896025600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192809927401758720"], "created_at": "2019-11-08T14:23:42.000Z"}, {"id": "1192809891540471814", "text": "RT @DnloPortela: J\u00e1 pensou se descobrem quem matou Mariele e o assassino fica solto at\u00e9 o \u00faltimo recurso ser julgado porque n\u00e3o pode mais p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "531938468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192613939210833921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DnloPortela", "id": "805340643308478464"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.5663, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192809891540471814"], "created_at": "2019-11-08T14:23:34.000Z"}, {"id": "1192809834497945601", "text": "RT @AndradeeRoberta: @UOLNoticias Quem \u00e9 FHC? Ah, o desgra\u00e7ado que matou os nordestinos de fome. Vai se fuder!!!! https://t.co/lYat980ULO", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1128068846101856256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192808560540954624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AndradeeRoberta", "id": "55268024"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.6808, "type": "Other", "normalized_text": "FHC"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/lYat980ULO", "expanded_url": "https://twitter.com/AndradeeRoberta/status/1192808560540954624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lYat980ULO", "media_key": "16_1192808552110403584"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192809834497945601"], "created_at": "2019-11-08T14:23:20.000Z"}, {"id": "1192809821629767680", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "30486121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192809821629767680"], "created_at": "2019-11-08T14:23:17.000Z"}, {"id": "1192809750418907137", "text": "Hombre mata esposa e hija y luego se suicida en NY https://t.co/JaJZr3IhhW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1472766776", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.9549, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/JaJZr3IhhW", "expanded_url": "https://apunterd.com/noticias/186951-hombre-mata-esposa-e-hija-y-luego-se-suicida-en-ny#.XcV6QkDZDl8.twitter", "display_url": "apunterd.com/noticias/18695\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192809750418907137"], "created_at": "2019-11-08T14:23:00.000Z"}, {"id": "1192809743984791552", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1080594107590946816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192809743984791552"], "created_at": "2019-11-08T14:22:58.000Z"}, {"id": "1192809705179095043", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1114567376387833857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192809705179095043"], "created_at": "2019-11-08T14:22:49.000Z"}, {"id": "1192809705103605760", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "391777996", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192809705103605760"], "created_at": "2019-11-08T14:22:49.000Z"}, {"id": "1192809665765298177", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1080268054280450048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192809665765298177"], "created_at": "2019-11-08T14:22:40.000Z"}, {"id": "1192809625273487360", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1141040762806820869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192809625273487360"], "created_at": "2019-11-08T14:22:30.000Z"}, {"id": "1192809578242727936", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1081705405389119490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192809578242727936"], "created_at": "2019-11-08T14:22:19.000Z"}, {"id": "1192809574346170369", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1367941184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192809574346170369"], "created_at": "2019-11-08T14:22:18.000Z"}, {"id": "1192809513369395202", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "899269885464805376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192809513369395202"], "created_at": "2019-11-08T14:22:03.000Z"}, {"id": "1192809492016238600", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2887185280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192809492016238600"], "created_at": "2019-11-08T14:21:58.000Z"}, {"id": "1192809482574860289", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "981340929457115136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192809482574860289"], "created_at": "2019-11-08T14:21:56.000Z"}, {"id": "1192809468570062848", "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "485891799", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192809468570062848"], "created_at": "2019-11-08T14:21:53.000Z"}, {"id": "1192809429122588682", "text": "RT @MarrysilRocha: @jairbolsonaro \"Como disse o nosso querido Olavo de Carvalho \"A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1902873986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192773983462207488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarrysilRocha", "id": "629490778"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo de Carvalho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192809429122588682"], "created_at": "2019-11-08T14:21:43.000Z"}, {"id": "1192809392028160000", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3297221121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192809392028160000"], "created_at": "2019-11-08T14:21:35.000Z"}, {"id": "1192809391247855623", "text": "RT @cuantarazon: Roomba suicida https://t.co/7rzn5B7Cwg https://t.co/dGzx9Ag5qe", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "et", "author_id": "371978240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192809173660160001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cuantarazon", "id": "188472937"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/7rzn5B7Cwg", "expanded_url": "https://www.cuantarazon.com/1118214/roomba-suicida", "display_url": "cuantarazon.com/1118214/roomba\u2026"}, {"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/dGzx9Ag5qe", "expanded_url": "https://twitter.com/cuantarazon/status/1192809173660160001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dGzx9Ag5qe", "media_key": "3_1192809171542007808"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192809391247855623"], "created_at": "2019-11-08T14:21:34.000Z"}, {"id": "1192809361766268928", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "804387747515498497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192809361766268928"], "created_at": "2019-11-08T14:21:27.000Z"}, {"id": "1192809325133287425", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2883051747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192809325133287425"], "created_at": "2019-11-08T14:21:19.000Z"}, {"id": "1192809317491204096", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "112578464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192809317491204096"], "created_at": "2019-11-08T14:21:17.000Z"}, {"id": "1192809275028115456", "text": "Puta que sad, alguien me suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "892213985449308161", "edit_history_tweet_ids": ["1192809275028115456"], "created_at": "2019-11-08T14:21:07.000Z"}, {"id": "1192809267788754946", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1047792785850556416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192809267788754946"], "created_at": "2019-11-08T14:21:05.000Z"}, {"id": "1192809263804104704", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1563372144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192809263804104704"], "created_at": "2019-11-08T14:21:04.000Z"}, {"id": "1192809173660160001", "text": "Roomba suicida https://t.co/7rzn5B7Cwg https://t.co/dGzx9Ag5qe", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "et", "author_id": "188472937", "edit_history_tweet_ids": ["1192809173660160001"], "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/7rzn5B7Cwg", "expanded_url": "https://www.cuantarazon.com/1118214/roomba-suicida", "display_url": "cuantarazon.com/1118214/roomba\u2026"}, {"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/dGzx9Ag5qe", "expanded_url": "https://twitter.com/cuantarazon/status/1192809173660160001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dGzx9Ag5qe", "media_key": "3_1192809171542007808"}]}, "created_at": "2019-11-08T14:20:42.000Z"}, {"id": "1192809134883823621", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "945025799970795526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192809134883823621"], "created_at": "2019-11-08T14:20:33.000Z"}, {"id": "1192809104554778627", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1097584270313435138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192809104554778627"], "created_at": "2019-11-08T14:20:26.000Z"}, {"id": "1192809087991504902", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "452342487", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192809087991504902"], "created_at": "2019-11-08T14:20:22.000Z"}, {"id": "1192809024221306880", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "873183083884937216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192809024221306880"], "created_at": "2019-11-08T14:20:07.000Z"}, {"id": "1192808987948933121", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "886243653630480386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192808987948933121"], "created_at": "2019-11-08T14:19:58.000Z"}, {"id": "1192808951827570689", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1055236710227996672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192808951827570689"], "created_at": "2019-11-08T14:19:50.000Z"}, {"id": "1192808874690142208", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "973393182963662849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192808874690142208"], "created_at": "2019-11-08T14:19:31.000Z"}, {"id": "1192808810693451776", "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2558828101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192808810693451776"], "created_at": "2019-11-08T14:19:16.000Z"}, {"id": "1192808790732820481", "text": "@willicom2000 @EmmaLaEnanuli hay una carrera entre ellos . . . .veremos quien se suicida primero.\nDespues de amnistiada largan !!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "547646609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192630079626645504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "willicom2000", "id": "4075797497"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "EmmaLaEnanuli", "id": "1040326449557852162"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192808790732820481"], "in_reply_to_user_id": "4075797497", "created_at": "2019-11-08T14:19:11.000Z"}, {"id": "1192808755462885377", "text": "RT @gusstavotelles: Senhoras e senhores, esse \u00e9 o Flashback mais absurdo de todos! \n\nFamigerado SHOT SUICIDA, na laje do hectim!\n\n#FLASHBAC\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "702212507478441984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192803517519585280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gusstavotelles", "id": "136736486"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.669, "type": "Other", "normalized_text": "Flashback"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.4634, "type": "Other", "normalized_text": "FLASHBAC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192808755462885377"], "created_at": "2019-11-08T14:19:03.000Z"}, {"id": "1192808748651352067", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1084263884142317569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192808748651352067"], "created_at": "2019-11-08T14:19:01.000Z"}, {"id": "1192808742535999488", "text": "@patriciagamarra Que talesl ganas de joder de la srta. Calle al presidente Mart\u00edn Vizcarra por cualquier motivo. B\u00fasque un buen motivo para su existencia, por qu\u00e9 defender al suicida Alan Garc\u00eda es una p\u00e9rdida de tiempo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "937080898029223937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192494794158858240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 183, "end": 193, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192808742535999488"], "in_reply_to_user_id": "87264094", "created_at": "2019-11-08T14:19:00.000Z"}, {"id": "1192808739054772224", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1097712985353715712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192808739054772224"], "created_at": "2019-11-08T14:18:59.000Z"}, {"id": "1192808667525132291", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1048943798477377537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192808667525132291"], "created_at": "2019-11-08T14:18:42.000Z"}, {"id": "1192808625464598528", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3314360481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192808625464598528"], "created_at": "2019-11-08T14:18:32.000Z"}, {"id": "1192808603121594368", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1054888214002065408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192808603121594368"], "created_at": "2019-11-08T14:18:26.000Z"}, {"id": "1192808564433272834", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "168327337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192808564433272834"], "created_at": "2019-11-08T14:18:17.000Z"}, {"id": "1192808560540954624", "text": "@UOLNoticias Quem \u00e9 FHC? Ah, o desgra\u00e7ado que matou os nordestinos de fome. Vai se fuder!!!! https://t.co/lYat980ULO", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "55268024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192796692258729984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.6367, "type": "Other", "normalized_text": "FHC"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/lYat980ULO", "expanded_url": "https://twitter.com/AndradeeRoberta/status/1192808560540954624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lYat980ULO", "media_key": "16_1192808552110403584"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192808560540954624"], "geo": {"place_id": "41a111de2c4af629"}, "in_reply_to_user_id": "14594698", "created_at": "2019-11-08T14:18:16.000Z"}, {"id": "1192808528244854785", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "183630869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192808528244854785"], "created_at": "2019-11-08T14:18:09.000Z"}, {"id": "1192808496846249984", "text": "O piloto do 759 tacou o fodase e t\u00e1 dirigindo igual um suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2838119646", "edit_history_tweet_ids": ["1192808496846249984"], "created_at": "2019-11-08T14:18:01.000Z"}, {"id": "1192808482048741382", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "42190722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192808482048741382"], "created_at": "2019-11-08T14:17:58.000Z"}, {"id": "1192808470883586048", "text": "@esquinabaja Cuando una persona se suicida por grandes problemas econ\u00f3micos o grandes desgracias en su vida no trasciende en la opini\u00f3n p\u00fablica cuando un corrupto se suicida porque la justicia lo investiga por su fortuna mal habida ,hasta m\u00e1rtir o h\u00e9roe lo quieren hacer. Este es el Per\u00fa !", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "796212192098054144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192453358050783233"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 283, "end": 286, "probability": 0.9565, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192808470883586048"], "in_reply_to_user_id": "19729967", "created_at": "2019-11-08T14:17:55.000Z"}, {"id": "1192808465078661121", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1116052085106270209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192808465078661121"], "created_at": "2019-11-08T14:17:54.000Z"}, {"id": "1192808441808642050", "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1004831359863545856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192808441808642050"], "created_at": "2019-11-08T14:17:48.000Z"}, {"id": "1192808428105879553", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "388910148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192808428105879553"], "created_at": "2019-11-08T14:17:45.000Z"}, {"id": "1192808400859602944", "text": "han dicho mal c\u00f3mo se suicida Emma Bovary, atribuyendole el suicidio de Virginia Woolf y nadie ha dicho nada (ni siquiera el profe) WTF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "769279568", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Emma Bovary"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Virginia Woolf"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192808400859602944"], "created_at": "2019-11-08T14:17:38.000Z"}, {"id": "1192808364771872772", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "17369842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192808364771872772"], "created_at": "2019-11-08T14:17:30.000Z"}, {"id": "1192808306630414337", "text": "RT @shineharrie: Primeiramente: bom dia a todos\nSegundamente: HARRY STYLES PQ ME MATOU?\n\nN\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed que Two Ghosts \u00e9 da era passada, eu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "701856983293493248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192741912316436482"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shineharrie", "id": "1131350642554003457"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 73, "probability": 0.8274, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY STYLES"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.9092, "type": "Other", "normalized_text": "Two Ghosts"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192808306630414337"], "created_at": "2019-11-08T14:17:16.000Z"}, {"id": "1192808262246313984", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "77863911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192808262246313984"], "created_at": "2019-11-08T14:17:05.000Z"}, {"id": "1192808193489088512", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "22098035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192808193489088512"], "created_at": "2019-11-08T14:16:49.000Z"}, {"id": "1192808182705532929", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2156038292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192808182705532929"], "created_at": "2019-11-08T14:16:46.000Z"}, {"id": "1192808178561507330", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1139543980729876480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192808178561507330"], "created_at": "2019-11-08T14:16:45.000Z"}, {"id": "1192808086270021632", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1055839187482619905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192808086270021632"], "created_at": "2019-11-08T14:16:23.000Z"}, {"id": "1192808073695563777", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "964533203796201473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192808073695563777"], "created_at": "2019-11-08T14:16:20.000Z"}, {"id": "1192808042368307201", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1696297752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192808042368307201"], "created_at": "2019-11-08T14:16:13.000Z"}, {"id": "1192808035426721795", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1130517943828324353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192808035426721795"], "created_at": "2019-11-08T14:16:11.000Z"}, {"id": "1192807889066450944", "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "208424048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192807889066450944"], "created_at": "2019-11-08T14:15:36.000Z"}, {"id": "1192807887552352261", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2389752613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192807887552352261"], "created_at": "2019-11-08T14:15:36.000Z"}, {"id": "1192807874994606080", "text": "RT @gusstavotelles: Senhoras e senhores, esse \u00e9 o Flashback mais absurdo de todos! \n\nFamigerado SHOT SUICIDA, na laje do hectim!\n\n#FLASHBAC\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "259383815", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192803517519585280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gusstavotelles", "id": "136736486"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.669, "type": "Other", "normalized_text": "Flashback"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.4634, "type": "Other", "normalized_text": "FLASHBAC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192807874994606080"], "created_at": "2019-11-08T14:15:33.000Z"}, {"id": "1192807873002246146", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1055209683093544967", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192807873002246146"], "created_at": "2019-11-08T14:15:32.000Z"}, {"id": "1192807846418751488", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3330634636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192807846418751488"], "created_at": "2019-11-08T14:15:26.000Z"}, {"id": "1192807816794443778", "text": "RT @guillon2511: @BruceMacMaster La mamerter\u00eda de estrato 10 debe estar que se suicida pues Duque no apoy\u00f3 a los Dictadores Castro, que con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1167483430671720448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192786402095833089"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "guillon2511", "id": "1327869115"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "BruceMacMaster", "id": "30861738"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9835, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.7547, "type": "Person", "normalized_text": "Castro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192807816794443778"], "created_at": "2019-11-08T14:15:19.000Z"}, {"id": "1192807797399965696", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1058526794893135872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192807797399965696"], "created_at": "2019-11-08T14:15:14.000Z"}, {"id": "1192807795302846464", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "710984743211409409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192807795302846464"], "created_at": "2019-11-08T14:15:14.000Z"}, {"id": "1192807736502870016", "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2499720540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192807736502870016"], "created_at": "2019-11-08T14:15:00.000Z"}, {"id": "1192807695067299840", "text": "RT @lacosmopolilla: La triste e incre\u00edble historia del delf\u00edn suicida: https://t.co/xM9HDycpRh #turismoresponsable #viajar", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1241050278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192744981754269696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lacosmopolilla", "id": "510110626"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/xM9HDycpRh", "expanded_url": "https://lacosmopolilla.com/como-ser-un-turista-responsable/", "display_url": "lacosmopolilla.com/como-ser-un-tu\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1551512027046223872/srFJuJNb?format=jpg&name=orig", "width": 960, "height": 638}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1551512027046223872/srFJuJNb?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "SER UN TURISTA RESPONSABLE, qu\u00e9 no hacer cuando vamos de viaje", "description": "Delfines esclavizados como reclamo del turismo; safaris de elefantes; zool\u00f3gicos humanos como las mujeres jirafas... C\u00f3mo ser un turista responsable", "unwound_url": "https://lacosmopolilla.com/como-ser-un-turista-responsable/"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 114, "tag": "turismoresponsable"}, {"start": 115, "end": 122, "tag": "viajar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192807695067299840"], "created_at": "2019-11-08T14:14:50.000Z"}, {"id": "1192807687379148800", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "28365728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192807687379148800"], "created_at": "2019-11-08T14:14:48.000Z"}, {"id": "1192807609230856194", "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1282889125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192807609230856194"], "created_at": "2019-11-08T14:14:29.000Z"}, {"id": "1192807580558614528", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "195848275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192807580558614528"], "created_at": "2019-11-08T14:14:23.000Z"}, {"id": "1192807550963605505", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1171183557148053505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192807550963605505"], "created_at": "2019-11-08T14:14:16.000Z"}, {"id": "1192807364904259585", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "117575734", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192807364904259585"], "created_at": "2019-11-08T14:13:31.000Z"}, {"id": "1192807319379349504", "text": "@viniciussexto ELES EST\u00c3O SE CAGANDO PARA QUEM MATOU MARIELLE ...ELES MATARAM ...\nE FIZERAM POL\u00cdTICA COM O CAD\u00c1VER....\nAGORA N\u00c3O IMPORTA MAIS!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1190055995348787201", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192800445028356096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "viniciussexto", "id": "1155549613589487616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192807319379349504"], "in_reply_to_user_id": "1155549613589487616", "created_at": "2019-11-08T14:13:20.000Z"}, {"id": "1192807318532046848", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1130234985573756928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192807318532046848"], "created_at": "2019-11-08T14:13:20.000Z"}, {"id": "1192807309371674625", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1038475727488917509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192807309371674625"], "created_at": "2019-11-08T14:13:18.000Z"}, {"id": "1192807294486155265", "text": "perereca suicida\nse joga na pica \nse mata na pica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "850732552532971520", "edit_history_tweet_ids": ["1192807294486155265"], "created_at": "2019-11-08T14:13:14.000Z"}, {"id": "1192807292493848576", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1143605127678504966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192807292493848576"], "created_at": "2019-11-08T14:13:14.000Z"}, {"id": "1192807249992933376", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1174684583713038340", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192807249992933376"], "created_at": "2019-11-08T14:13:04.000Z"}, {"id": "1192807237154213889", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1060696367583117312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192807237154213889"], "created_at": "2019-11-08T14:13:01.000Z"}, {"id": "1192807188881739781", "text": "RT @AleJuarezA: Lamentablemente no me sorprenden los retrocesos.\n\nLo que me sorprende es que era demasiado obvio que as\u00ed ser\u00eda y que muchos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "100429279", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192575697207861248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AleJuarezA", "id": "1427070265"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192807188881739781"], "created_at": "2019-11-08T14:12:49.000Z"}, {"id": "1192807091515383808", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2161093803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192807091515383808"], "created_at": "2019-11-08T14:12:26.000Z"}, {"id": "1192807081289666561", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1107387532466106368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192807081289666561"], "created_at": "2019-11-08T14:12:24.000Z"}, {"id": "1192807075757219840", "text": "A mi me perturba de sobremanera a tal punto que siento una tristeza y enojo al ver que un anciano se suicida, otros que hacen rifas para tratamientos m\u00e9dicos, el que muchos no tengan que comer.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "183090177", "edit_history_tweet_ids": ["1192807075757219840"], "created_at": "2019-11-08T14:12:22.000Z"}, {"id": "1192807039313096704", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "54752419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192807039313096704"], "created_at": "2019-11-08T14:12:14.000Z"}, {"id": "1192806998158561284", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "85364152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192806998158561284"], "created_at": "2019-11-08T14:12:04.000Z"}, {"id": "1192806963786264577", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "746523059302055936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192806963786264577"], "created_at": "2019-11-08T14:11:56.000Z"}, {"id": "1192806905896488960", "text": "@venecasagrande Curioso... quando a torcida do Flamengo invadiu o lado alvinegro, fazendo milhares de botafoguenses fugirem, se esconderem em casas vizinhas ao Engenh\u00e3o, matou um alvinegro com espeto de churrasco, o Twitter do pr\u00f3prio clube postou \"n\u00e3o adianta correr\". \n\nN\u00e3o seja canalha!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "898679769927229441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192792523929980928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "venecasagrande", "id": "466976176"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9638, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 216, "end": 222, "probability": 0.8301, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192806905896488960"], "in_reply_to_user_id": "466976176", "created_at": "2019-11-08T14:11:42.000Z"}, {"id": "1192806869921861632", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1485732066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192806869921861632"], "created_at": "2019-11-08T14:11:33.000Z"}, {"id": "1192806836954705920", "text": "RT @qdpsquad: Geminiana - DAY\n\n(a gente quase se matou dnv p fazer isso em plena madrugada)\n\n#Geminiana @qgdaday @daylimns https://t.co/ZT3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1049113597522186240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192687327535157248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "qdpsquad", "id": "1073989570830745600"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "qgdaday", "id": "1021569169735725057"}, {"start": 113, "end": 122, "username": "daylimns", "id": "2239012222"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6785, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4382, "type": "Other", "normalized_text": "DAY"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 103, "tag": "Geminiana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192806836954705920"], "created_at": "2019-11-08T14:11:25.000Z"}, {"id": "1192806805497356288", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1000363415561539584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192806805497356288"], "created_at": "2019-11-08T14:11:18.000Z"}, {"id": "1192806796018298880", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2169353490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192806796018298880"], "created_at": "2019-11-08T14:11:16.000Z"}, {"id": "1192806750778474496", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1053622729210056704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192806750778474496"], "created_at": "2019-11-08T14:11:05.000Z"}, {"id": "1192806733590224896", "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1004830782752477184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192806733590224896"], "created_at": "2019-11-08T14:11:01.000Z"}, {"id": "1192806645379801089", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1641506479", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192806645379801089"], "created_at": "2019-11-08T14:10:40.000Z"}, {"id": "1192806631383478272", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "256290401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192806631383478272"], "created_at": "2019-11-08T14:10:36.000Z"}, {"id": "1192806611863134208", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1055635739361337344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192806611863134208"], "created_at": "2019-11-08T14:10:32.000Z"}, {"id": "1192806577348075522", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1130663750695030784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192806577348075522"], "created_at": "2019-11-08T14:10:23.000Z"}, {"id": "1192806559358824448", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "104605686", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192806559358824448"], "created_at": "2019-11-08T14:10:19.000Z"}, {"id": "1192806545890988032", "text": "Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou prefiro ouvir o pastor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "872887108591116288", "edit_history_tweet_ids": ["1192806545890988032"], "created_at": "2019-11-08T14:10:16.000Z"}, {"id": "1192806506833629184", "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "128345844", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192806506833629184"], "created_at": "2019-11-08T14:10:07.000Z"}, {"id": "1192806401313320965", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "156648496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192806401313320965"], "created_at": "2019-11-08T14:09:42.000Z"}, {"id": "1192806377464516608", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1024641305727692801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192806377464516608"], "created_at": "2019-11-08T14:09:36.000Z"}, {"id": "1192806364906762240", "text": "Nunca hay libertad en el suicidio porque es una soluci\u00f3n extrema ante unos problemas sin soluci\u00f3n aparente. El suicida jam\u00e1s quiere acabar con su vida, todos queremos vivir. Lo que no queremos es sufrir la situaci\u00f3n que nos lleva a ese extremo.Todo tiene soluci\u00f3n, salvo la muerte https://t.co/q4bnoDkPU8", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2190214628", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192352380555276288"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192806364906762240"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/q4bnoDkPU8", "expanded_url": "https://twitter.com/EstherGRecuero/status/1192352380555276288", "display_url": "twitter.com/EstherGRecuero\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-08T14:09:33.000Z"}, {"id": "1192806322934292481", "text": "RT @degomes2: Vai fazer 1 ano que em uma das saidinhas para o feriado de 15/11 um cara estuprou uma menina de 13 anos que ia para o col\u00e9gio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "374530797", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192800660355457024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "degomes2", "id": "891466268"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192806322934292481"], "created_at": "2019-11-08T14:09:23.000Z"}, {"id": "1192806295721693186", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "892464753469255685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192806295721693186"], "created_at": "2019-11-08T14:09:16.000Z"}, {"id": "1192806281138114560", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "392075005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192806281138114560"], "created_at": "2019-11-08T14:09:13.000Z"}, {"id": "1192806269175959552", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2849639641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192806269175959552"], "created_at": "2019-11-08T14:09:10.000Z"}, {"id": "1192806252205805568", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1186333620870492161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192806252205805568"], "created_at": "2019-11-08T14:09:06.000Z"}, {"id": "1192806180478967808", "text": "No entiendo a quienes le perturba un sem\u00e1foro roto que un anciano que se suicida por no llegar a fin de mes.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "183090177", "edit_history_tweet_ids": ["1192806180478967808"], "created_at": "2019-11-08T14:08:49.000Z"}, {"id": "1192806124879306752", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "510606900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192806124879306752"], "created_at": "2019-11-08T14:08:36.000Z"}, {"id": "1192806121368670214", "text": "@NConcostrina @JuntsXTabarnia Esta situaci\u00f3n la vivo cada d\u00eda en Catalu\u00f1a. La diferencia es que aqu\u00ed No se suicida ni el tato.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2850655741", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192760759912194048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NConcostrina", "id": "395472436"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "JuntsXTabarnia", "id": "945636875913650176"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192806121368670214"], "in_reply_to_user_id": "395472436", "created_at": "2019-11-08T14:08:35.000Z"}, {"id": "1192806119506350082", "text": "@quatrotetas @gabsbfr13 Qualquer tipo de agress\u00e3o, ainda mais nesse tamanho deve ser repudiada. O que aconteceu com os torcedores do Botafogo foi antes do jogo, e n\u00e3o sei se tu lembra, n\u00e3o faz muito tempo a torcida do flamengo matou um torcedor do Botafogo com um espeto de churrasco.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2593324830", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192742356648439810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "quatrotetas", "id": "202454463"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 140, "probability": 0.9831, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 218, "end": 225, "probability": 0.9864, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 248, "end": 255, "probability": 0.9785, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192806119506350082"], "in_reply_to_user_id": "202454463", "created_at": "2019-11-08T14:08:34.000Z"}, {"id": "1192806034714308608", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "855220075128918016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192806034714308608"], "created_at": "2019-11-08T14:08:14.000Z"}, {"id": "1192806006717374465", "text": "Camus por ejemplo para m\u00ed era un suicida en potencia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "482285145", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192805307442962435"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8197, "type": "Person", "normalized_text": "Camus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192806006717374465"], "in_reply_to_user_id": "482285145", "created_at": "2019-11-08T14:08:07.000Z"}, {"id": "1192805987385782278", "text": "@tLinares_ Podes sempre roubar um, como a uma tempos um rapaz fez e depois suicidou se, Gang", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2196572184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192805093151821824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tLinares_", "id": "796088671900471297"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.6609, "type": "Other", "normalized_text": "Gang"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192805987385782278"], "in_reply_to_user_id": "796088671900471297", "created_at": "2019-11-08T14:08:03.000Z"}, {"id": "1192805983698984960", "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4191923434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192805983698984960"], "created_at": "2019-11-08T14:08:02.000Z"}, {"id": "1192805978019942400", "text": "Toda vez que tenho impulso suicida eu enfio agulhas na minha m\u00e3o ate me sentir punido o suficiente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "242098375", "edit_history_tweet_ids": ["1192805978019942400"], "created_at": "2019-11-08T14:08:01.000Z"}, {"id": "1192805967609634819", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "244752099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192805967609634819"], "created_at": "2019-11-08T14:07:58.000Z"}, {"id": "1192805946311008263", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "567849177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192805946311008263"], "created_at": "2019-11-08T14:07:53.000Z"}, {"id": "1192805897514496000", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1007113242660036608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192805897514496000"], "created_at": "2019-11-08T14:07:41.000Z"}, {"id": "1192805851763019776", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1161402991376834562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192805851763019776"], "created_at": "2019-11-08T14:07:30.000Z"}, {"id": "1192805816291799041", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "896740510911651841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192805816291799041"], "created_at": "2019-11-08T14:07:22.000Z"}, {"id": "1192805791482482688", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1157984524116156416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192805791482482688"], "created_at": "2019-11-08T14:07:16.000Z"}, {"id": "1192805755260420096", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3689795193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192805755260420096"], "created_at": "2019-11-08T14:07:07.000Z"}, {"id": "1192805698196983808", "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3315964239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192805698196983808"], "created_at": "2019-11-08T14:06:54.000Z"}, {"id": "1192805655679295488", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "333231530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192805655679295488"], "created_at": "2019-11-08T14:06:44.000Z"}, {"id": "1192805648507035650", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1031007754482278400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192805648507035650"], "created_at": "2019-11-08T14:06:42.000Z"}, {"id": "1192805647215157250", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1147665231570776064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192805647215157250"], "created_at": "2019-11-08T14:06:42.000Z"}, {"id": "1192805625048322050", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1126313563251986432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192805625048322050"], "created_at": "2019-11-08T14:06:36.000Z"}, {"id": "1192805601270804480", "text": "RT @gusstavotelles: Senhoras e senhores, esse \u00e9 o Flashback mais absurdo de todos! \n\nFamigerado SHOT SUICIDA, na laje do hectim!\n\n#FLASHBAC\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "824246073766068224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192803517519585280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gusstavotelles", "id": "136736486"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.669, "type": "Other", "normalized_text": "Flashback"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.4634, "type": "Other", "normalized_text": "FLASHBAC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192805601270804480"], "created_at": "2019-11-08T14:06:31.000Z"}, {"id": "1192805594765373442", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "168854611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192805594765373442"], "created_at": "2019-11-08T14:06:29.000Z"}, {"id": "1192805576587300864", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1174743656076627968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192805576587300864"], "created_at": "2019-11-08T14:06:25.000Z"}, {"id": "1192805539971043329", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2211000326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192805539971043329"], "created_at": "2019-11-08T14:06:16.000Z"}, {"id": "1192805527123898369", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3745064961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192805527123898369"], "created_at": "2019-11-08T14:06:13.000Z"}, {"id": "1192805510346661888", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "247528126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192805510346661888"], "created_at": "2019-11-08T14:06:09.000Z"}, {"id": "1192805488548864002", "text": "RT @gusstavotelles: Senhoras e senhores, esse \u00e9 o Flashback mais absurdo de todos! \n\nFamigerado SHOT SUICIDA, na laje do hectim!\n\n#FLASHBAC\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4628406437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192803517519585280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gusstavotelles", "id": "136736486"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.669, "type": "Other", "normalized_text": "Flashback"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.4634, "type": "Other", "normalized_text": "FLASHBAC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192805488548864002"], "created_at": "2019-11-08T14:06:04.000Z"}, {"id": "1192805483935076354", "text": "@Libertaria1414 Delincuente Pizarro quien m\u00e1s puede ser defensor de Allende el suicida hace meses el Pedi\u00e1trico est\u00e1  en escombros una Unidad de Salud con ni\u00f1os diagn\u00f3sticados de c\u00e1ncer la mayor\u00eda Leucemia que requieren de transplante de m\u00e9dula \u00f3sea y mediamentos antineoplasicos cuantos han", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1141038467494883329", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192794724060585984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Libertaria1414", "id": "875508570686619648"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.7937, "type": "Person", "normalized_text": "Pizarro"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5328, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192805483935076354"], "in_reply_to_user_id": "875508570686619648", "created_at": "2019-11-08T14:06:03.000Z"}, {"id": "1192805450347102208", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "891463927963369472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192805450347102208"], "created_at": "2019-11-08T14:05:55.000Z"}, {"id": "1192805442923225088", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1006257463509778432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192805442923225088"], "created_at": "2019-11-08T14:05:53.000Z"}, {"id": "1192805380474200064", "text": "RT @qdpsquad: Geminiana - DAY\n\n(a gente quase se matou dnv p fazer isso em plena madrugada)\n\n#Geminiana @qgdaday @daylimns https://t.co/ZT3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "769018490485342208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192687327535157248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "qdpsquad", "id": "1073989570830745600"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "qgdaday", "id": "1021569169735725057"}, {"start": 113, "end": 122, "username": "daylimns", "id": "2239012222"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6785, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4382, "type": "Other", "normalized_text": "DAY"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 103, "tag": "Geminiana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192805380474200064"], "created_at": "2019-11-08T14:05:38.000Z"}, {"id": "1192805354788265984", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "70000517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192805354788265984"], "created_at": "2019-11-08T14:05:32.000Z"}, {"id": "1192805339118362629", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1924364390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192805339118362629"], "created_at": "2019-11-08T14:05:28.000Z"}, {"id": "1192805330864017408", "text": "pero no soy suicida! https://t.co/lzsU7ZQxld", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1009435048205078528", "edit_history_tweet_ids": ["1192805330864017408"], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/lzsU7ZQxld", "expanded_url": "https://twitter.com/LcnelyPhcenix/status/1192782428106117126", "display_url": "twitter.com/LcnelyPhcenix/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-08T14:05:26.000Z"}, {"id": "1192805293610143746", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1031916254750236672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192805293610143746"], "created_at": "2019-11-08T14:05:17.000Z"}, {"id": "1192805288161792000", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "815644112301027328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192805288161792000"], "created_at": "2019-11-08T14:05:16.000Z"}, {"id": "1192805258440908801", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1186798893109002240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192805258440908801"], "created_at": "2019-11-08T14:05:09.000Z"}, {"id": "1192805241747640320", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1062168589376147457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192805241747640320"], "created_at": "2019-11-08T14:05:05.000Z"}, {"id": "1192805228577533952", "text": "@Estherzi la creencia es que no van a pasar la valla, peero se olvidan que tienen a los amigos del suicida en el JNE, as\u00ed que no se extra\u00f1en si sacan una resoluci\u00f3n poniendo 1% o eliminando la valla", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1243717172", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192643466007908353"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Estherzi", "id": "134924911"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 115, "probability": 0.4393, "type": "Organization", "normalized_text": "JNE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192805228577533952"], "in_reply_to_user_id": "134924911", "created_at": "2019-11-08T14:05:02.000Z"}, {"id": "1192805221895954432", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1150470360367869953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192805221895954432"], "created_at": "2019-11-08T14:05:00.000Z"}, {"id": "1192805211355697152", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1172932455092932610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192805211355697152"], "created_at": "2019-11-08T14:04:58.000Z"}, {"id": "1192805192028348416", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1190017190679986187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192805192028348416"], "created_at": "2019-11-08T14:04:53.000Z"}, {"id": "1192805133714890752", "text": "Em algum t\u00e1 rolando esses animais inventaram de fazer esse shot suicida\nT\u00f4 na cozinha de boa preparando os hamb\u00fargueres\n- Ana R\u00f4 pode pegar sal?\n- uai pode \n\nEscuto uma galera batendo cabe\u00e7a na mesa\nQnd eu vou ver minha mesa t\u00e1 s\u00f3 sal e t\u00e3o batendo a cabe\u00e7a na mesa e na parede https://t.co/mUGv43DSDj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2904980121", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192803517519585280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.425, "type": "Person", "normalized_text": "Ana R\u00f4"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/mUGv43DSDj", "expanded_url": "https://twitter.com/gusstavotelles/status/1192803517519585280", "display_url": "twitter.com/gusstavotelles\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192805133714890752"], "created_at": "2019-11-08T14:04:39.000Z"}, {"id": "1192805117285863425", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "411461354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192805117285863425"], "created_at": "2019-11-08T14:04:35.000Z"}, {"id": "1192805038697189376", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2383679375", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192805038697189376"], "created_at": "2019-11-08T14:04:17.000Z"}, {"id": "1192805038248337410", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4274637503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192805038248337410"], "created_at": "2019-11-08T14:04:17.000Z"}, {"id": "1192805031663325185", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1113881529078431744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192805031663325185"], "created_at": "2019-11-08T14:04:15.000Z"}, {"id": "1192805005344092161", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1043579364196139009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192805005344092161"], "created_at": "2019-11-08T14:04:09.000Z"}, {"id": "1192804974197137408", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "251381279", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192804974197137408"], "created_at": "2019-11-08T14:04:01.000Z"}, {"id": "1192804892676624384", "text": "RT @gusstavotelles: Senhoras e senhores, esse \u00e9 o Flashback mais absurdo de todos! \n\nFamigerado SHOT SUICIDA, na laje do hectim!\n\n#FLASHBAC\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1001195259727089665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192803517519585280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gusstavotelles", "id": "136736486"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.669, "type": "Other", "normalized_text": "Flashback"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.4634, "type": "Other", "normalized_text": "FLASHBAC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192804892676624384"], "created_at": "2019-11-08T14:03:42.000Z"}, {"id": "1192804868114845696", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1045722103230726145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192804868114845696"], "created_at": "2019-11-08T14:03:36.000Z"}, {"id": "1192804863920541697", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1245174769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192804863920541697"], "created_at": "2019-11-08T14:03:35.000Z"}, {"id": "1192804856425308166", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1040387273592905729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192804856425308166"], "created_at": "2019-11-08T14:03:33.000Z"}, {"id": "1192804720303312896", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "55041549", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192804720303312896"], "created_at": "2019-11-08T14:03:01.000Z"}, {"id": "1192804709247127553", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/NwEDaYT9fR v\u00eda @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3389418255", "entities": {"mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5705, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/NwEDaYT9fR", "expanded_url": "https://youtu.be/lp8NCildlmU", "display_url": "youtu.be/lp8NCildlmU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192804709247127553"], "created_at": "2019-11-08T14:02:58.000Z"}, {"id": "1192804704050458624", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "354893496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192804704050458624"], "created_at": "2019-11-08T14:02:57.000Z"}, {"id": "1192804629765070848", "text": "@viniciussexto Eles n\u00e3o se importam com isso. Quem matou \u00e9 gente deles. O culpado n\u00e3o interessa. O que seria de interesse era colocar a culpa na pessoa que eles queriam, n\u00e3o no verdadeiro culpado. Como n\u00e3o deu certo, o assassino ser\u00e1 recebido com festa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "231585949", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192800445028356096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "viniciussexto", "id": "1155549613589487616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192804629765070848"], "in_reply_to_user_id": "1155549613589487616", "created_at": "2019-11-08T14:02:39.000Z"}, {"id": "1192804609494077441", "text": "@7U15exe's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "86124966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192804609494077441"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 102, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-11-08T14:02:34.000Z"}, {"id": "1192804593593462784", "text": "\"minha filha n\u00e3o da pra entender, adoram se banhar com a \u00e1gua que matou sua sede, que que acontece???\" \n\nM\u00c3E GILZE, O \u00cdCONE DA MINHA VIDA!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "876557316639817729", "edit_history_tweet_ids": ["1192804593593462784"], "created_at": "2019-11-08T14:02:31.000Z"}, {"id": "1192804588065378304", "text": "RT @gusstavotelles: Senhoras e senhores, esse \u00e9 o Flashback mais absurdo de todos! \n\nFamigerado SHOT SUICIDA, na laje do hectim!\n\n#FLASHBAC\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "736948859490959360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192803517519585280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gusstavotelles", "id": "136736486"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.669, "type": "Other", "normalized_text": "Flashback"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.4634, "type": "Other", "normalized_text": "FLASHBAC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192804588065378304"], "created_at": "2019-11-08T14:02:29.000Z"}, {"id": "1192804578741440512", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "177529897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192804578741440512"], "created_at": "2019-11-08T14:02:27.000Z"}, {"id": "1192804530876026881", "text": "RT @guillon2511: @BruceMacMaster La mamerter\u00eda de estrato 10 debe estar que se suicida pues Duque no apoy\u00f3 a los Dictadores Castro, que con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "484058345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192786402095833089"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "guillon2511", "id": "1327869115"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "BruceMacMaster", "id": "30861738"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9835, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.7547, "type": "Person", "normalized_text": "Castro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192804530876026881"], "created_at": "2019-11-08T14:02:16.000Z"}, {"id": "1192804524337053697", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1178863543627735041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192804524337053697"], "created_at": "2019-11-08T14:02:14.000Z"}, {"id": "1192804507417223169", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1181314927967064065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192804507417223169"], "created_at": "2019-11-08T14:02:10.000Z"}, {"id": "1192804404946259968", "text": "Eres mi desaf\u00edo, como un suicida me lanzo al vac\u00edo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "165907866", "edit_history_tweet_ids": ["1192804404946259968"], "created_at": "2019-11-08T14:01:46.000Z"}, {"id": "1192804395160920064", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1050151957397217280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192804395160920064"], "created_at": "2019-11-08T14:01:43.000Z"}, {"id": "1192804370892673024", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "581128596", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192804370892673024"], "created_at": "2019-11-08T14:01:37.000Z"}, {"id": "1192804357433106438", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1089972288601104384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192804357433106438"], "created_at": "2019-11-08T14:01:34.000Z"}, {"id": "1192804288860434433", "text": "RT @gusstavotelles: Senhoras e senhores, esse \u00e9 o Flashback mais absurdo de todos! \n\nFamigerado SHOT SUICIDA, na laje do hectim!\n\n#FLASHBAC\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "582133177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192803517519585280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gusstavotelles", "id": "136736486"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.669, "type": "Other", "normalized_text": "Flashback"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.4634, "type": "Other", "normalized_text": "FLASHBAC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192804288860434433"], "created_at": "2019-11-08T14:01:18.000Z"}, {"id": "1192804278206894080", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1040753007649075200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192804278206894080"], "created_at": "2019-11-08T14:01:15.000Z"}, {"id": "1192804276474654721", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "715259430988853248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192804276474654721"], "created_at": "2019-11-08T14:01:15.000Z"}, {"id": "1192804180823552001", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3344442225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192804180823552001"], "created_at": "2019-11-08T14:00:52.000Z"}, {"id": "1192804173647171584", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1188205286294802433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192804173647171584"], "created_at": "2019-11-08T14:00:50.000Z"}, {"id": "1192804153686450177", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "841978056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192804153686450177"], "created_at": "2019-11-08T14:00:46.000Z"}, {"id": "1192804077438152704", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "158785520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192804077438152704"], "created_at": "2019-11-08T14:00:27.000Z"}, {"id": "1192804068445569034", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3891884968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192804068445569034"], "created_at": "2019-11-08T14:00:25.000Z"}, {"id": "1192804017988079616", "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1004830040163536897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192804017988079616"], "created_at": "2019-11-08T14:00:13.000Z"}, {"id": "1192804009855397888", "text": "RT @gusstavotelles: Senhoras e senhores, esse \u00e9 o Flashback mais absurdo de todos! \n\nFamigerado SHOT SUICIDA, na laje do hectim!\n\n#FLASHBAC\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2389496071", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192803517519585280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gusstavotelles", "id": "136736486"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.669, "type": "Other", "normalized_text": "Flashback"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.4634, "type": "Other", "normalized_text": "FLASHBAC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192804009855397888"], "created_at": "2019-11-08T14:00:11.000Z"}, {"id": "1192804002490130432", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2566203241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192804002490130432"], "created_at": "2019-11-08T14:00:10.000Z"}, {"id": "1192803990397997056", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1139519214392422400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192803990397997056"], "created_at": "2019-11-08T14:00:07.000Z"}, {"id": "1192803947565789190", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "139445325", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192803947565789190"], "created_at": "2019-11-08T13:59:56.000Z"}, {"id": "1192803940213104640", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "964944521401380868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192803940213104640"], "created_at": "2019-11-08T13:59:55.000Z"}, {"id": "1192803920470564865", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "278161116", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192803920470564865"], "created_at": "2019-11-08T13:59:50.000Z"}, {"id": "1192803868318609409", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1044306442654806016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192803868318609409"], "created_at": "2019-11-08T13:59:38.000Z"}, {"id": "1192803852380254208", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1114324162888310784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192803852380254208"], "created_at": "2019-11-08T13:59:34.000Z"}, {"id": "1192803827172462594", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "243046600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192803827172462594"], "created_at": "2019-11-08T13:59:28.000Z"}, {"id": "1192803804078628867", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "592182913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192803804078628867"], "created_at": "2019-11-08T13:59:22.000Z"}, {"id": "1192803785346863104", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1186384089462521856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192803785346863104"], "created_at": "2019-11-08T13:59:18.000Z"}, {"id": "1192803775729340425", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2198081336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192803775729340425"], "created_at": "2019-11-08T13:59:16.000Z"}, {"id": "1192803764664713217", "text": "pq se n\u00e3o o cara matou 100 pessoas o advogado recorreu foi pra 2 inst\u00e2ncia e vai ser solto agora n\u00e3o teria l\u00f3gica ou senso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "377481252", "edit_history_tweet_ids": ["1192803764664713217"], "created_at": "2019-11-08T13:59:13.000Z"}, {"id": "1192803691532697600", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "72740458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192803691532697600"], "created_at": "2019-11-08T13:58:55.000Z"}, {"id": "1192803656954982400", "text": "@cult_latina La pol\u00edtica deber\u00eda ocupar centralidad atendiendo a la ciencia. Eso parece que no sucede. Los liderazgos tradicionales descreen o deciden no prestar atenci\u00f3n y esto hoy es casi suicida, no?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "178028454", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192785896875208706"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cult_latina", "id": "4843916997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192803656954982400"], "in_reply_to_user_id": "4843916997", "created_at": "2019-11-08T13:58:47.000Z"}, {"id": "1192803626877685760", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3026398132", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192803626877685760"], "created_at": "2019-11-08T13:58:40.000Z"}, {"id": "1192803592916344832", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1056675901071597569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192803592916344832"], "created_at": "2019-11-08T13:58:32.000Z"}, {"id": "1192803584087330816", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1170360841209880576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192803584087330816"], "created_at": "2019-11-08T13:58:30.000Z"}, {"id": "1192803582514540545", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "565904083", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192803582514540545"], "created_at": "2019-11-08T13:58:29.000Z"}, {"id": "1192803573916147712", "text": "RT @gusstavotelles: Senhoras e senhores, esse \u00e9 o Flashback mais absurdo de todos! \n\nFamigerado SHOT SUICIDA, na laje do hectim!\n\n#FLASHBAC\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "737295336939630593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192803517519585280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gusstavotelles", "id": "136736486"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.669, "type": "Other", "normalized_text": "Flashback"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.4634, "type": "Other", "normalized_text": "FLASHBAC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192803573916147712"], "created_at": "2019-11-08T13:58:27.000Z"}, {"id": "1192803573018636288", "text": "@bandarrita A m\u00ed me salvaron la vida @PsFvalencianes una psic\u00f3loga me atendi\u00f3 gratis fuera de consulta cuando la ideaci\u00f3n suicida hizo peligrar mi vida. La atenci\u00f3n psicol\u00f3gica #salvavidas y no se le da el valor como eje central de todo ser humano.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "82831065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192729899871670272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bandarrita", "id": "186790042"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "PsFvalencianes", "id": "229202733"}], "hashtags": [{"start": 177, "end": 188, "tag": "salvavidas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192803573018636288"], "in_reply_to_user_id": "186790042", "created_at": "2019-11-08T13:58:27.000Z"}, {"id": "1192803540055535616", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2350460699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192803540055535616"], "created_at": "2019-11-08T13:58:19.000Z"}, {"id": "1192803517519585280", "text": "Senhoras e senhores, esse \u00e9 o Flashback mais absurdo de todos! \n\nFamigerado SHOT SUICIDA, na laje do hectim!\n\n#FLASHBACKCEFET https://t.co/TKcPh4n0al", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 11, "like_count": 132, "quote_count": 16}, "lang": "pt", "author_id": "136736486", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8165, "type": "Other", "normalized_text": "Flashback"}, {"start": 111, "end": 124, "probability": 0.5447, "type": "Other", "normalized_text": "FLASHBACKCEFET"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/TKcPh4n0al", "expanded_url": "https://twitter.com/gusstavotelles/status/1192803517519585280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TKcPh4n0al", "media_key": "7_1192803253836234752"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 125, "tag": "FLASHBACKCEFET"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192803517519585280"], "created_at": "2019-11-08T13:58:14.000Z"}, {"id": "1192803505280565251", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1158003433053609984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192803505280565251"], "created_at": "2019-11-08T13:58:11.000Z"}, {"id": "1192803464348422145", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "889871123013406720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192803464348422145"], "created_at": "2019-11-08T13:58:01.000Z"}, {"id": "1192803439522267136", "text": "Hombre se suicida al ingerir sustancia qu\u00edmica en Fantino por supuestos motivos pasionales \u2013 AL FILO DE LAS NOTICIAS https://t.co/V4FnMnVQHV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "400034225", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.7359, "type": "Place", "normalized_text": "Fantino"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/V4FnMnVQHV", "expanded_url": "http://alfilodelasnoticias.com/2019/11/08/hombre-se-suicida-al-ingerir-sustancia-quimica-en-fantino-por-supuestos-motivos-pasionales/", "display_url": "alfilodelasnoticias.com/2019/11/08/hom\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192803439522267136"], "created_at": "2019-11-08T13:57:55.000Z"}, {"id": "1192803364691750912", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "74355674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192803364691750912"], "created_at": "2019-11-08T13:57:38.000Z"}, {"id": "1192803326758400001", "text": "Hombre se suicida al ingerir sustancia qu\u00edmica en Fantino por supuestos motivos pasionales \u2013 AL FILO DE LAS NOTICIAS https://t.co/Rtv1VJ31cH https://t.co/KVY2lMB4uR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "400034225", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.7319, "type": "Place", "normalized_text": "Fantino"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/Rtv1VJ31cH", "expanded_url": "http://alfilodelasnoticias.com/2019/11/08/hombre-se-suicida-al-ingerir-sustancia-quimica-en-fantino-por-supuestos-motivos-pasionales/#.XcV0KTziAhk.twitter", "display_url": "alfilodelasnoticias.com/2019/11/08/hom\u2026"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/KVY2lMB4uR", "expanded_url": "https://twitter.com/Xabiel_360/status/1192803326758400001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KVY2lMB4uR", "media_key": "3_1192803324891926529"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192803326758400001"], "created_at": "2019-11-08T13:57:28.000Z"}, {"id": "1192803314670411779", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1141151138156306435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192803314670411779"], "created_at": "2019-11-08T13:57:26.000Z"}, {"id": "1192803300938256386", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1153968919364943873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192803300938256386"], "created_at": "2019-11-08T13:57:22.000Z"}, {"id": "1192803267220295681", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "18019853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192803267220295681"], "created_at": "2019-11-08T13:57:14.000Z"}, {"id": "1192803265181888515", "text": "Hombre se suicida al ingerir sustancia qu\u00edmica en Fantino por supuestos motivos pasionales \u2013 AL FILO DE LAS NOTICIAS https://t.co/korbtt8Ery https://t.co/vojG5dhItY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4911551774", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.7319, "type": "Place", "normalized_text": "Fantino"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/korbtt8Ery", "expanded_url": "http://alfilodelasnoticias.com/2019/11/08/hombre-se-suicida-al-ingerir-sustancia-quimica-en-fantino-por-supuestos-motivos-pasionales/#.XcV0KTziAhk.twitter", "display_url": "alfilodelasnoticias.com/2019/11/08/hom\u2026"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/vojG5dhItY", "expanded_url": "https://twitter.com/Alfilodelasnoti/status/1192803265181888515/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vojG5dhItY", "media_key": "3_1192803263512555525"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192803265181888515"], "created_at": "2019-11-08T13:57:14.000Z"}, {"id": "1192803258630320131", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1029675858016051201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192803258630320131"], "created_at": "2019-11-08T13:57:12.000Z"}, {"id": "1192803232445280256", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "723886906770120704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192803232445280256"], "created_at": "2019-11-08T13:57:06.000Z"}, {"id": "1192803227194052608", "text": "@agoramirezz @Simon_Epelbaum Empez\u00f3 siendo algo c\u00f3mico esta misi\u00f3n suicida pero se complic\u00f3 y eso que los dos quer\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3383528344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192689642614775813"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "agoramirezz", "id": "2856048095"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192803227194052608"], "in_reply_to_user_id": "2856048095", "created_at": "2019-11-08T13:57:05.000Z"}, {"id": "1192803166368206849", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3431535683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192803166368206849"], "created_at": "2019-11-08T13:56:50.000Z"}, {"id": "1192803149452587009", "text": "\u2620Una vida Jodida Pensamientos suicida\u2620", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1108544191142027265", "edit_history_tweet_ids": ["1192803149452587009"], "created_at": "2019-11-08T13:56:46.000Z"}, {"id": "1192803105454383104", "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "242363595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192803105454383104"], "created_at": "2019-11-08T13:56:36.000Z"}, {"id": "1192803041222807552", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2214584118", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192803041222807552"], "created_at": "2019-11-08T13:56:20.000Z"}, {"id": "1192802998457688064", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1171220858905534464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192802998457688064"], "created_at": "2019-11-08T13:56:10.000Z"}, {"id": "1192802961115820032", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "189886847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192802961115820032"], "created_at": "2019-11-08T13:56:01.000Z"}, {"id": "1192802886239113216", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1184874510367055872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192802886239113216"], "created_at": "2019-11-08T13:55:43.000Z"}, {"id": "1192802868996329474", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "559649962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192802868996329474"], "created_at": "2019-11-08T13:55:39.000Z"}, {"id": "1192802836133883904", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "41195856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192802836133883904"], "created_at": "2019-11-08T13:55:31.000Z"}, {"id": "1192802797659574272", "text": "RT @gu_afonso: N\u00e3o tem nenhum motivo para pris\u00e3o preventiva. Principalmente porque o pr\u00f3prio @MPF_PGR pediu progress\u00e3o de regime para Lula.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "38661434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192801773905268736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gu_afonso", "id": "77089462"}, {"start": 93, "end": 101, "username": "MPF_PGR", "id": "259840707"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 137, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192802797659574272"], "created_at": "2019-11-08T13:55:22.000Z"}, {"id": "1192802691338121216", "text": "Hombre se suicida al ingerir sustancia qu\u00edmica en Fantino por supuestos motivos pasionales\nhttps://t.co/QjYnZdAD92\n\n#ElNuevoDiarioRD https://t.co/MZfxlVhCth", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "87690452", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.8286, "type": "Place", "normalized_text": "Fantino"}, {"start": 117, "end": 131, "probability": 0.7914, "type": "Other", "normalized_text": "ElNuevoDiarioRD"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/QjYnZdAD92", "expanded_url": "https://elnuevodiario.com.do/?p=768462", "display_url": "elnuevodiario.com.do/?p=768462"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/MZfxlVhCth", "expanded_url": "https://twitter.com/elnuevodiariord/status/1192802691338121216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MZfxlVhCth", "media_key": "3_1192802687299072001"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 132, "tag": "ElNuevoDiarioRD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192802691338121216"], "created_at": "2019-11-08T13:54:57.000Z"}, {"id": "1192802689220071424", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1053330082838781953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192802689220071424"], "created_at": "2019-11-08T13:54:56.000Z"}, {"id": "1192802639471362050", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1104118115154214913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192802639471362050"], "created_at": "2019-11-08T13:54:45.000Z"}, {"id": "1192802398080819200", "text": "@LeoBagno Leonardo, o Diniz se suicidou quando resolveu abrir m\u00e3o do 1\u00ba Volante. Enquanto tivemos o Ayrton e o Bruno Silva(que jogava a\u00ed sem o Ayrton), mesmo com um elenco curto, t\u00ednhamos padr\u00e3o e venc\u00edamos ou nos impunhamos, qdo ficou Allan de 1\u00ba volante, acabamos. ST!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "167566131", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192790711185420289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LeoBagno", "id": "56414593"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.9289, "type": "Person", "normalized_text": "Leonardo"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9461, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9499, "type": "Person", "normalized_text": "Ayrton"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Silva"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Ayrton"}, {"start": 236, "end": 240, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "Allan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192802398080819200"], "in_reply_to_user_id": "56414593", "created_at": "2019-11-08T13:53:47.000Z"}, {"id": "1192802387225980935", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1171312791829057536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192802387225980935"], "created_at": "2019-11-08T13:53:44.000Z"}, {"id": "1192802334146998272", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "114930616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192802334146998272"], "created_at": "2019-11-08T13:53:32.000Z"}, {"id": "1192802330325987328", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1037651850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192802330325987328"], "created_at": "2019-11-08T13:53:31.000Z"}, {"id": "1192802303662837761", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "81591530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192802303662837761"], "created_at": "2019-11-08T13:53:25.000Z"}, {"id": "1192802288982790144", "text": "\u201cDesapontamento de um suicida\u201d \u00e9 o t\u00edtulo de comovente relato trazido at\u00e9 n\u00f3s por Humberto de Campos, via mediunidade psicogr\u00e1fica de Chico Xavier.\nhttps://t.co/JA8HE3e4fx https://t.co/OGuivxaIO3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "349646927", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 99, "probability": 0.8153, "type": "Person", "normalized_text": "Humberto de Campos"}, {"start": 134, "end": 145, "probability": 0.8437, "type": "Person", "normalized_text": "Chico Xavier"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/JA8HE3e4fx", "expanded_url": "http://www.oconsolador.com.br/ano13/643/correiomediunico.html", "display_url": "oconsolador.com.br/ano13/643/corr\u2026"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/OGuivxaIO3", "expanded_url": "https://twitter.com/OlegarioF/status/1192802288982790144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OGuivxaIO3", "media_key": "3_1192802284125720577"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192802288982790144"], "created_at": "2019-11-08T13:53:21.000Z"}, {"id": "1192802245680750595", "text": "@HaddadDebochado A Globo matou ele tamb\u00e9m pra por na conta do Bolsonaro. Logo o Luladrao morre tb a\u00ed vira santo. E o povo logo p\u00f5e outro pingu\u00e7o vagabundo no seu lugar. Afinal t\u00e1 garantido votos dos bandidos que est\u00e3o se beneficiando hoje.  Beira mar ou marcola presidente do pt/psol/globo?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "396938838", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192769042865627137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HaddadDebochado", "id": "1050174967298629633"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9662, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9889, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Luladrao"}, {"start": 254, "end": 260, "probability": 0.8235, "type": "Person", "normalized_text": "marcola"}, {"start": 276, "end": 277, "probability": 0.7034, "type": "Organization", "normalized_text": "pt"}, {"start": 279, "end": 282, "probability": 0.9538, "type": "Organization", "normalized_text": "psol"}, {"start": 284, "end": 288, "probability": 0.959, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192802245680750595"], "in_reply_to_user_id": "1050174967298629633", "created_at": "2019-11-08T13:53:11.000Z"}, {"id": "1192802212541599746", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "466400537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192802212541599746"], "created_at": "2019-11-08T13:53:03.000Z"}, {"id": "1192802212474437632", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "14865166", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192802212474437632"], "created_at": "2019-11-08T13:53:03.000Z"}, {"id": "1192802208439558149", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1189501795388870659", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192802208439558149"], "created_at": "2019-11-08T13:53:02.000Z"}, {"id": "1192802201007271937", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1015411346882605056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192802201007271937"], "created_at": "2019-11-08T13:53:00.000Z"}, {"id": "1192802142010191874", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "866100281368600578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192802142010191874"], "created_at": "2019-11-08T13:52:46.000Z"}, {"id": "1192802121231585280", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "307543652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192802121231585280"], "created_at": "2019-11-08T13:52:41.000Z"}, {"id": "1192802052398813184", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "930866504345767936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192802052398813184"], "created_at": "2019-11-08T13:52:25.000Z"}, {"id": "1192802038591217664", "text": "RT @igeamuel: La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a tod\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2918047905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192518238451699713"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "igeamuel", "id": "837012981330366464"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.89, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192802038591217664"], "created_at": "2019-11-08T13:52:21.000Z"}, {"id": "1192802003258400768", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1325409877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192802003258400768"], "created_at": "2019-11-08T13:52:13.000Z"}, {"id": "1192801939135840262", "text": "RT @AleJuarezA: Lamentablemente no me sorprenden los retrocesos.\n\nLo que me sorprende es que era demasiado obvio que as\u00ed ser\u00eda y que muchos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1123636860566241280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192575697207861248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AleJuarezA", "id": "1427070265"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801939135840262"], "created_at": "2019-11-08T13:51:58.000Z"}, {"id": "1192801934358528000", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1163047526431416320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801934358528000"], "created_at": "2019-11-08T13:51:56.000Z"}, {"id": "1192801931267325953", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2984920854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801931267325953"], "created_at": "2019-11-08T13:51:56.000Z"}, {"id": "1192801909410795520", "text": "Algumas pessoas me mandaram mensagem para checar o fake news de que o tr\u00e1gico suic\u00eddio ocorrido na Barra teria sido cometido por mim. \nObrigado pelo carinho de todos. I'm alive and kicking.\nQue Deus receba o rapaz suicida em sua infinita miseric\u00f3rdia.\nhttps://t.co/W3YsDO7ywn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "51322714", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.7827, "type": "Place", "normalized_text": "Barra"}, {"start": 194, "end": 197, "probability": 0.6745, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/W3YsDO7ywn", "expanded_url": "https://youtu.be/ljIQo1OHkTI", "display_url": "youtu.be/ljIQo1OHkTI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801909410795520"], "created_at": "2019-11-08T13:51:51.000Z"}, {"id": "1192801901139693569", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1133788761421164545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801901139693569"], "created_at": "2019-11-08T13:51:49.000Z"}, {"id": "1192801896290848768", "text": "@WJunior58539474 @henriolliveira @jairbolsonaro Quem matou a Marielle ser\u00e1 beneficiado tamb\u00e9m, pois se teve poder pol\u00edtico como mandante, ter\u00e1 dinheiro pra recorrer. A\u00e9cio estava perto da cadeia, agora n\u00e3o mais.\n\nDe novo, isso vai muito al\u00e9m de ideologia e partidarismo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "100361683", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192799279812923397"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "WJunior58539474", "id": "1177375836372185088"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "henriolliveira", "id": "2571656740"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.8782, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 166, "end": 170, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801896290848768"], "in_reply_to_user_id": "1177375836372185088", "created_at": "2019-11-08T13:51:47.000Z"}, {"id": "1192801891954155528", "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "197922616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801891954155528"], "created_at": "2019-11-08T13:51:46.000Z"}, {"id": "1192801889752174592", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "52565053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801889752174592"], "created_at": "2019-11-08T13:51:46.000Z"}, {"id": "1192801874963050497", "text": "Veo a este trabajador del subte bajar y contener a un suicida y recuerdo a @cburgueno insultar a los metrodelegados como que eran algo asi como una de las peores calamidades de Argentina.\nUn abrazo para Carlos https://t.co/ZDAlTCWXI6", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "169682933", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192502198166544387"}], "entities": {"mentions": [{"start": 75, "end": 85, "username": "cburgueno", "id": "158536904"}], "annotations": [{"start": 177, "end": 185, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.7511, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/ZDAlTCWXI6", "expanded_url": "https://twitter.com/Fedelacroz/status/1192502198166544387", "display_url": "twitter.com/Fedelacroz/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801874963050497"], "created_at": "2019-11-08T13:51:42.000Z"}, {"id": "1192801870676398081", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "893324292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801870676398081"], "created_at": "2019-11-08T13:51:41.000Z"}, {"id": "1192801840632610822", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "978975658985607169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801840632610822"], "created_at": "2019-11-08T13:51:34.000Z"}, {"id": "1192801810739806209", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "893981697653567488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801810739806209"], "created_at": "2019-11-08T13:51:27.000Z"}, {"id": "1192801787377541125", "text": "@kd8194 As pessoas agrm como se n\u00e3o soubessem que ia dar errado.\nA fucking PM lavou as m\u00e3os e matou ao que parece 2 alvinegros ontem.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3030847583", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192801411760832517"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "kd8194", "id": "1382749104212611083"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801787377541125"], "in_reply_to_user_id": "3030847583", "created_at": "2019-11-08T13:51:21.000Z"}, {"id": "1192801773905268736", "text": "N\u00e3o tem nenhum motivo para pris\u00e3o preventiva. Principalmente porque o pr\u00f3prio @MPF_PGR pediu progress\u00e3o de regime para Lula. N\u00e3o se pede semiaberto para quem necessita ser mantido preso. A turma criminosa da Lava Jato se enforcou na pr\u00f3pria corda. \u00c9 #LulaLivreAgora ! https://t.co/89wB2bV0vV", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "77089462", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192751882147639296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 78, "end": 86, "username": "MPF_PGR", "id": "259840707"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9889, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 208, "end": 216, "probability": 0.4671, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 251, "end": 264, "probability": 0.9491, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreAgora"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/89wB2bV0vV", "expanded_url": "https://twitter.com/OGloboPolitica/status/1192751882147639296", "display_url": "twitter.com/OGloboPolitica\u2026"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 265, "tag": "LulaLivreAgora"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801773905268736"], "created_at": "2019-11-08T13:51:18.000Z"}, {"id": "1192801720339980288", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1102558223104704513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801720339980288"], "created_at": "2019-11-08T13:51:05.000Z"}, {"id": "1192801714765795328", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "89818009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801714765795328"], "created_at": "2019-11-08T13:51:04.000Z"}, {"id": "1192801666619396096", "text": "He vivido de la poes\u00eda y cuando muera ser\u00e9 un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "782364978", "edit_history_tweet_ids": ["1192801666619396096"], "created_at": "2019-11-08T13:50:53.000Z"}, {"id": "1192801652253835265", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1190825949547368448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801652253835265"], "created_at": "2019-11-08T13:50:49.000Z"}, {"id": "1192801636017725440", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "115211835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801636017725440"], "created_at": "2019-11-08T13:50:45.000Z"}, {"id": "1192801623019536390", "text": "RT @haussen_jj: uma pessoa se SUICIDOU nos trilhos e as pessoas t\u00e3o reclamando que a Trensurb eh amadora e desorganizada por atrasar os tre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "174443290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192574906761981952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "haussen_jj", "id": "1892344194"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.4136, "type": "Other", "normalized_text": "Trensurb"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801623019536390"], "created_at": "2019-11-08T13:50:42.000Z"}, {"id": "1192801613087424513", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "288045990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801613087424513"], "created_at": "2019-11-08T13:50:40.000Z"}, {"id": "1192801603482509313", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "132332192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801603482509313"], "created_at": "2019-11-08T13:50:38.000Z"}, {"id": "1192801565469560832", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1087404490184183808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801565469560832"], "created_at": "2019-11-08T13:50:29.000Z"}, {"id": "1192801509068746753", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "253527872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801509068746753"], "created_at": "2019-11-08T13:50:15.000Z"}, {"id": "1192801479763144704", "text": "Ao ver um cidad\u00e3o comum, que vive cada dia de seu trabalho no limite da sobreviv\u00eancia e sem abrir m\u00e3o da honestidade, celebrando a decis\u00e3o do STF sobre a pris\u00e3o em 2\u00aa inst\u00e2ncia, faz pensar que deveria haver uma f\u00e1bula sobre um Jumento Suicida. #STFVergonhaNacional", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "61044238", "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 144, "probability": 0.9402, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 245, "end": 263, "probability": 0.5019, "type": "Organization", "normalized_text": "STFVergonhaNacional"}], "hashtags": [{"start": 244, "end": 264, "tag": "STFVergonhaNacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801479763144704"], "created_at": "2019-11-08T13:50:08.000Z"}, {"id": "1192801433529270273", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1025613874496720897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801433529270273"], "created_at": "2019-11-08T13:49:57.000Z"}, {"id": "1192801423651721216", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "96161900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801423651721216"], "created_at": "2019-11-08T13:49:55.000Z"}, {"id": "1192801420044619777", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1143894560071987200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801420044619777"], "created_at": "2019-11-08T13:49:54.000Z"}, {"id": "1192801401518395393", "text": "@o_antagonista A narrativa come\u00e7ou, esse \u00e9 o plano suicida da esquerda \u00e9 isso o catalizador para acontecer aqui no Brasil o que acontece no Chile", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1108047149143654402", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192749230689001472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801401518395393"], "in_reply_to_user_id": "2880932962", "created_at": "2019-11-08T13:49:49.000Z"}, {"id": "1192801362834145280", "text": "@beaminm @delpor1 Marrano sirviente del suicida panz\u00f3n korrupto....convertido en huelepedos d la sra K !!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1099538612", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192659862737448961"}], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 17, "username": "Delpor1", "id": "1216446744382230528"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801362834145280"], "in_reply_to_user_id": "17934673", "created_at": "2019-11-08T13:49:40.000Z"}, {"id": "1192801341460144128", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "38292459", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801341460144128"], "created_at": "2019-11-08T13:49:35.000Z"}, {"id": "1192801332815650818", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "624231174", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801332815650818"], "created_at": "2019-11-08T13:49:33.000Z"}, {"id": "1192801320908050433", "text": "RT @lasillarota: Asesina a una mujer y se suicida frente a paseantes en Alameda Sur https://t.co/BtnNRnECSf", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "121671200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192801170311397376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8769, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda Sur"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/BtnNRnECSf", "expanded_url": "https://lasillarota.com/metropoli/asesina-a-una-mujer-y-se-suicida-frente-a-paseantes-en-alameda-sur-cdmx-coyoacan-asesinato-seguridad/333971", "display_url": "lasillarota.com/metropoli/ases\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/metropoli/2019/11/7/asesina-una-mujer-se-suicida-frente-paseantes-en-alameda-sur-205562.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801320908050433"], "created_at": "2019-11-08T13:49:30.000Z"}, {"id": "1192801300708245504", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "576683446", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801300708245504"], "created_at": "2019-11-08T13:49:25.000Z"}, {"id": "1192801279766081536", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "894292081627336704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801279766081536"], "created_at": "2019-11-08T13:49:20.000Z"}, {"id": "1192801239857291265", "text": "@SanguineSanctum Ja-ja humor de suicida \ud83d\ude12\ud83d\ude0f pero no. A los 33 seguiremos siendo amigos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "369746772", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192779150265896965"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SanguineSanctum", "id": "1273493011"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801239857291265"], "in_reply_to_user_id": "1273493011", "created_at": "2019-11-08T13:49:11.000Z"}, {"id": "1192801215463264258", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1000875365034790914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801215463264258"], "created_at": "2019-11-08T13:49:05.000Z"}, {"id": "1192801210614636544", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "85395597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801210614636544"], "created_at": "2019-11-08T13:49:04.000Z"}, {"id": "1192801170311397376", "text": "Asesina a una mujer y se suicida frente a paseantes en Alameda Sur https://t.co/BtnNRnECSf", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "152358615", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.7965, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda Sur"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/BtnNRnECSf", "expanded_url": "https://lasillarota.com/metropoli/asesina-a-una-mujer-y-se-suicida-frente-a-paseantes-en-alameda-sur-cdmx-coyoacan-asesinato-seguridad/333971", "display_url": "lasillarota.com/metropoli/ases\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/metropoli/2019/11/7/asesina-una-mujer-se-suicida-frente-paseantes-en-alameda-sur-205562.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801170311397376"], "created_at": "2019-11-08T13:48:54.000Z"}, {"id": "1192801163525181440", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "341793128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801163525181440"], "created_at": "2019-11-08T13:48:53.000Z"}, {"id": "1192801150224994304", "text": "Uma outra coisa engra\u00e7ada do cristianismo \u00e9 que Deus (supostamente piedoso) n\u00e3o tem piedade com suicida, que \u00e9 uma pessoa doente, e manda ele PRO INFERNO.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "112496955", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.801, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801150224994304"], "created_at": "2019-11-08T13:48:50.000Z"}, {"id": "1192801137268793345", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "211282505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801137268793345"], "created_at": "2019-11-08T13:48:46.000Z"}, {"id": "1192801136824205312", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1038805235546972160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801136824205312"], "created_at": "2019-11-08T13:48:46.000Z"}, {"id": "1192801130448859136", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "57092009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801130448859136"], "created_at": "2019-11-08T13:48:45.000Z"}, {"id": "1192801120550346754", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1110618171881545729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801120550346754"], "created_at": "2019-11-08T13:48:42.000Z"}, {"id": "1192801068499034112", "text": "@coraq12 @track213 @Monique32710560 @PauloMartins10 Vamos por partes:\nAmigo de miliciano \u00e9 o que mesmo? Ah, ent\u00e3o temos uma suspeita (que n\u00e3o tem nada haver com partido) de quem matou Mariele!\nSegundo, Lindemberg t\u00e1 preso e o laranja do Queir\u00f3s? Ou aquele que n\u00e3o se pode dizer o nome rs. Solto.\nCegueira not\u00f3ria!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "193685346", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192782689939677190"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "coraq12", "id": "1176952380279144448"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "track213", "id": "51578299"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "Monique32710560", "id": "1057699817948876807"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 184, "end": 190, "probability": 0.8961, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 202, "end": 211, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Lindemberg"}, {"start": 237, "end": 243, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Queir\u00f3s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801068499034112"], "in_reply_to_user_id": "1176952380279144448", "created_at": "2019-11-08T13:48:30.000Z"}, {"id": "1192801028506304512", "text": "@viniciussexto Ah, jura? Se acha mesmo que eles querem prender quem matou Marielle? Eles sabem...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "453962119", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192800445028356096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "viniciussexto", "id": "1155549613589487616"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.8701, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801028506304512"], "in_reply_to_user_id": "1155549613589487616", "created_at": "2019-11-08T13:48:21.000Z"}, {"id": "1192801027629694976", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "68501236", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801027629694976"], "created_at": "2019-11-08T13:48:20.000Z"}, {"id": "1192801001771880454", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1057751413957292032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801001771880454"], "created_at": "2019-11-08T13:48:14.000Z"}, {"id": "1192800994851217408", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1129809327374655488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192800994851217408"], "created_at": "2019-11-08T13:48:13.000Z"}, {"id": "1192800916195426304", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2779852030", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192800916195426304"], "created_at": "2019-11-08T13:47:54.000Z"}, {"id": "1192800902547197953", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1112402005262303237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192800902547197953"], "created_at": "2019-11-08T13:47:50.000Z"}, {"id": "1192800853163433984", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "110211306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192800853163433984"], "created_at": "2019-11-08T13:47:39.000Z"}, {"id": "1192800848499421185", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1093347865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192800848499421185"], "created_at": "2019-11-08T13:47:38.000Z"}, {"id": "1192800845659803649", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "114613329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192800845659803649"], "created_at": "2019-11-08T13:47:37.000Z"}, {"id": "1192800819411931136", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "861934603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192800819411931136"], "created_at": "2019-11-08T13:47:31.000Z"}, {"id": "1192800814244540416", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1703018389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192800814244540416"], "created_at": "2019-11-08T13:47:29.000Z"}, {"id": "1192800797203075072", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "61842043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192800797203075072"], "created_at": "2019-11-08T13:47:25.000Z"}, {"id": "1192800796691304451", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "848800705997672449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192800796691304451"], "created_at": "2019-11-08T13:47:25.000Z"}, {"id": "1192800721072205827", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1009483276296343553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192800721072205827"], "created_at": "2019-11-08T13:47:07.000Z"}, {"id": "1192800720992587777", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "55411389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192800720992587777"], "created_at": "2019-11-08T13:47:07.000Z"}, {"id": "1192800674838458368", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "70768082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192800674838458368"], "created_at": "2019-11-08T13:46:56.000Z"}, {"id": "1192800660355457024", "text": "Vai fazer 1 ano que em uma das saidinhas para o feriado de 15/11 um cara estuprou uma menina de 13 anos que ia para o col\u00e9gio. \nEle? Voltou ao pres\u00eddio. Mas j\u00e1 vai sair de novo.\n\nEla? ... \nDevido a depress\u00e3o se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "891466268", "edit_history_tweet_ids": ["1192800660355457024"], "created_at": "2019-11-08T13:46:53.000Z"}, {"id": "1192800580319748096", "text": "@vinni_xs @FeCastanhari N\u00e3o sei se foi em escala maior \ud83e\udd14\nMariana foi gigante tbm, matou o Rio Doce, afetou praticamente todas as cidades at\u00e9 a foz do rio...\nO \u00f3leo atingiu praticamente todo o litoral do Nordeste...\nS\u00e3o enormes os 2, mas n\u00e3o saberia afirmar q o de Mariana foi de fato maior q esse!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "57658679", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192542248895942656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "FeCastanhari", "id": "226542162"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4874, "type": "Person", "normalized_text": "Mariana"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.5959, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Doce"}, {"start": 203, "end": 210, "probability": 0.6339, "type": "Place", "normalized_text": "Nordeste"}, {"start": 264, "end": 270, "probability": 0.4517, "type": "Person", "normalized_text": "Mariana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192800580319748096"], "in_reply_to_user_id": "1133423703000268800", "created_at": "2019-11-08T13:46:34.000Z"}, {"id": "1192800567082524673", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "789889384724193280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192800567082524673"], "created_at": "2019-11-08T13:46:31.000Z"}, {"id": "1192800522127982593", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1117143670623436802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192800522127982593"], "created_at": "2019-11-08T13:46:20.000Z"}, {"id": "1192800517380026369", "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1129756395379843072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192800517380026369"], "created_at": "2019-11-08T13:46:19.000Z"}, {"id": "1192800499122225157", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1093263191956688897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192800499122225157"], "created_at": "2019-11-08T13:46:14.000Z"}, {"id": "1192800492545597440", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "980190360566747137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192800492545597440"], "created_at": "2019-11-08T13:46:13.000Z"}, {"id": "1192800470399672320", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "922803592649674752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192800470399672320"], "created_at": "2019-11-08T13:46:07.000Z"}, {"id": "1192800463546191872", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "64013275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192800463546191872"], "created_at": "2019-11-08T13:46:06.000Z"}, {"id": "1192800400044384256", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "318781367", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192800400044384256"], "created_at": "2019-11-08T13:45:51.000Z"}, {"id": "1192800389885771776", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "473202616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192800389885771776"], "created_at": "2019-11-08T13:45:48.000Z"}, {"id": "1192800286747897857", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "985635669010735105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192800286747897857"], "created_at": "2019-11-08T13:45:24.000Z"}, {"id": "1192800268871700480", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "392182258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192800268871700480"], "created_at": "2019-11-08T13:45:19.000Z"}, {"id": "1192800218372354048", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1002003113342046210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192800218372354048"], "created_at": "2019-11-08T13:45:07.000Z"}, {"id": "1192800213301432321", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1261204812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192800213301432321"], "created_at": "2019-11-08T13:45:06.000Z"}, {"id": "1192800187149889536", "text": "Un hombre decapita a su mujer y deg\u00fcella a su hija de 5 a\u00f1os: se acaba suicidando\nhttps://t.co/pdQJilFhz9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1052885642214965250", "edit_history_tweet_ids": ["1192800187149889536"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/pdQJilFhz9", "expanded_url": "http://bit.ly/36Oypt9", "display_url": "bit.ly/36Oypt9"}]}, "created_at": "2019-11-08T13:45:00.000Z"}, {"id": "1192800186256412672", "text": "Un home decapita la seva dona i degolla la seva filla de 5 anys: s'acaba su\u00efcidant\nhttps://t.co/jmZ3gerJrp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "1052889894568255488", "edit_history_tweet_ids": ["1192800186256412672"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/jmZ3gerJrp", "expanded_url": "http://bit.ly/2pX3omn", "display_url": "bit.ly/2pX3omn"}]}, "created_at": "2019-11-08T13:45:00.000Z"}, {"id": "1192800171316387840", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1176255804195950600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192800171316387840"], "created_at": "2019-11-08T13:44:56.000Z"}, {"id": "1192800166220308480", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1129924643886960647", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192800166220308480"], "created_at": "2019-11-08T13:44:55.000Z"}, {"id": "1192800137363496960", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3426939353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192800137363496960"], "created_at": "2019-11-08T13:44:48.000Z"}, {"id": "1192800131227246592", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "926469244920975361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192800131227246592"], "created_at": "2019-11-08T13:44:47.000Z"}, {"id": "1192800106250153986", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2403367689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192800106250153986"], "created_at": "2019-11-08T13:44:41.000Z"}, {"id": "1192800040886185984", "text": "RT @Foro_TV: Hombre se suicida tras dispararle a su pareja, en #CDMX https://t.co/SO2yPs7f97 https://t.co/KUf8f9gbBJ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "135943982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192577620203966464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.7083, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/SO2yPs7f97", "expanded_url": "http://ow.ly/Zhxv50x5gkJ", "display_url": "ow.ly/Zhxv50x5gkJ"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/KUf8f9gbBJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1192577620203966464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUf8f9gbBJ", "media_key": "3_1192577618245226498"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 68, "tag": "CDMX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192800040886185984"], "created_at": "2019-11-08T13:44:25.000Z"}, {"id": "1192800027669864448", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "712480023270309888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192800027669864448"], "created_at": "2019-11-08T13:44:22.000Z"}, {"id": "1192799971147501568", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1724144856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192799971147501568"], "created_at": "2019-11-08T13:44:08.000Z"}, {"id": "1192799957633454080", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "921411224016969728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192799957633454080"], "created_at": "2019-11-08T13:44:05.000Z"}, {"id": "1192799954852601856", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "358874445", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192799954852601856"], "created_at": "2019-11-08T13:44:05.000Z"}, {"id": "1192799898971918337", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "981994639430443008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192799898971918337"], "created_at": "2019-11-08T13:43:51.000Z"}, {"id": "1192799879573245952", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "755572184953724929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192799879573245952"], "created_at": "2019-11-08T13:43:47.000Z"}, {"id": "1192799873646702598", "text": "Deveremos montar as fichas dos candidatos que devemos votar para redigir uma nova constru\u00e7\u00e3o.\nMatou...\nRoubou\nSem haver qualifica\u00e7\u00e3o\n\nO certo \u00e9 n\u00e3o roubar \nO certo \u00e9 n\u00e3o matar\n\nMas se chegou a essa via paga 20  e 50 anos respectivamente sem prescri\u00e7\u00e3o se amolecimento na senten\u00e7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1156173178504392706", "edit_history_tweet_ids": ["1192799873646702598"], "created_at": "2019-11-08T13:43:45.000Z"}, {"id": "1192799839471452161", "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "175822449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192799839471452161"], "created_at": "2019-11-08T13:43:37.000Z"}, {"id": "1192799833867923456", "text": "Atualizado em 08.11.19 as 07h20 TRISTEZA DE UMA FAM\u00cdLIA ...Mulher Se Suicida Ateando Fogo No Pr\u00f3prio Corpo\nhttps://t.co/bxLGbjJDln", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1095318416012001282", "edit_history_tweet_ids": ["1192799833867923456"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/bxLGbjJDln", "expanded_url": "http://www.sobradinhonoticias.com.br/noticias/brasil/410498/1", "display_url": "sobradinhonoticias.com.br/noticias/brasi\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-08T13:43:36.000Z"}, {"id": "1192799815333285890", "text": "Atualizado em 08.11.19 as 07h20 TRISTEZA DE UMA FAM\u00cdLIA ...Mulher Se Suicida Ateando Fogo No Pr\u00f3prio Corpo https://t.co/3Pqk2LviIa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "266566412", "edit_history_tweet_ids": ["1192799815333285890"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/3Pqk2LviIa", "expanded_url": "http://www.sobradinhonoticias.com.br/noticias/brasil/410498/1", "display_url": "sobradinhonoticias.com.br/noticias/brasi\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-08T13:43:31.000Z"}, {"id": "1192799757988761600", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1548039006", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192799757988761600"], "created_at": "2019-11-08T13:43:18.000Z"}, {"id": "1192799743962951682", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "758642190826496000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192799743962951682"], "created_at": "2019-11-08T13:43:14.000Z"}, {"id": "1192799728318271496", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "978970785267273729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192799728318271496"], "created_at": "2019-11-08T13:43:11.000Z"}, {"id": "1192799727265423360", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "708108145726529536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192799727265423360"], "created_at": "2019-11-08T13:43:10.000Z"}, {"id": "1192799700962856960", "text": "RT @kikepaprika: Ya era hora de que estos \"personajes\" sean formalmente investigados por TODAS sus tropel\u00edas que dicen que tienen, qu\u00e9 dir\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "37458074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192639696100302849"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kikepaprika", "id": "610204230"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192799700962856960"], "created_at": "2019-11-08T13:43:04.000Z"}, {"id": "1192799694738595840", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1114265591303540736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192799694738595840"], "created_at": "2019-11-08T13:43:03.000Z"}, {"id": "1192799654515265536", "text": "RT @tayzokbfr: voc\u00eas tem que parar com essa porra de \u201ctorcida do botafogo matou\u201d \u201ctorcida do flamengo matou\u201d n\u00e3o s\u00e3o torcedores, s\u00e3o margin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1066701220918845440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192738707633299457"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.889, "type": "Organization", "normalized_text": "botafogo"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9743, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192799654515265536"], "created_at": "2019-11-08T13:42:53.000Z"}, {"id": "1192799623934599169", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1084261226098688000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192799623934599169"], "created_at": "2019-11-08T13:42:46.000Z"}, {"id": "1192799577688223745", "text": "Hombre se suicida al ingerir sustancia qu\u00edmica en Fantino por supuestos motivos\u00a0pasionales https://t.co/OHrbHBFNA7 https://t.co/p5kd4kSuiO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3030188834", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.7365, "type": "Place", "normalized_text": "Fantino"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/OHrbHBFNA7", "expanded_url": "https://www.relojinformativo.net/hombre-se-suicida-al-ingerir-sustancia-quimica-en-fantino-por-supuestos-motivos-pasionales/", "display_url": "relojinformativo.net/hombre-se-suic\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/p5kd4kSuiO", "expanded_url": "https://twitter.com/RELOINFORMATIVO/status/1192799577688223745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p5kd4kSuiO", "media_key": "3_1192799576136323072"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192799577688223745"], "created_at": "2019-11-08T13:42:35.000Z"}, {"id": "1192799576601825280", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1045434530960740352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192799576601825280"], "created_at": "2019-11-08T13:42:34.000Z"}, {"id": "1192799520519852032", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1063422649358065664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192799520519852032"], "created_at": "2019-11-08T13:42:21.000Z"}, {"id": "1192799511422341120", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1168611548518125568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192799511422341120"], "created_at": "2019-11-08T13:42:19.000Z"}, {"id": "1192799480673902592", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1103356431607185415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192799480673902592"], "created_at": "2019-11-08T13:42:11.000Z"}, {"id": "1192799459748569088", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "961003749341790210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192799459748569088"], "created_at": "2019-11-08T13:42:07.000Z"}, {"id": "1192799413502132224", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "51925504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192799413502132224"], "created_at": "2019-11-08T13:41:55.000Z"}, {"id": "1192799394745204736", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "76966878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192799394745204736"], "created_at": "2019-11-08T13:41:51.000Z"}, {"id": "1192799347651629057", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1102629682053332992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192799347651629057"], "created_at": "2019-11-08T13:41:40.000Z"}, {"id": "1192799301585506304", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "954874645227999233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192799301585506304"], "created_at": "2019-11-08T13:41:29.000Z"}, {"id": "1192799291384979456", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "215088879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192799291384979456"], "created_at": "2019-11-08T13:41:26.000Z"}, {"id": "1192799273794097152", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1046446114298384384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192799273794097152"], "created_at": "2019-11-08T13:41:22.000Z"}, {"id": "1192799259357327361", "text": "Psiu, ei esquerdista, \u00e9 vc mesmo, comemorando essa vergonha da segunda inst\u00e2ncia... Daqui a pouco Ronie Lessa que matou Marielle consegue um HC, Jo\u00e3o do capeta tamb\u00e9m sair\u00e1,  se ele tivesse abusado de um parente seu\n#canalhas \n#Atentado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "419766418", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 108, "probability": 0.5184, "type": "Person", "normalized_text": "Ronie Lessa"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.7924, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 145, "end": 158, "probability": 0.6512, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o do capeta"}], "hashtags": [{"start": 216, "end": 225, "tag": "canalhas"}, {"start": 227, "end": 236, "tag": "Atentado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192799259357327361"], "created_at": "2019-11-08T13:41:19.000Z"}, {"id": "1192799254311505921", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1027688021985054726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192799254311505921"], "created_at": "2019-11-08T13:41:18.000Z"}, {"id": "1192799239635656704", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "752312312111910912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192799239635656704"], "created_at": "2019-11-08T13:41:14.000Z"}, {"id": "1192799230487932929", "text": "aluna se suicida na frente do paciente apos ouvir os colegas conversarem sobre prova. Entenda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1735455452", "edit_history_tweet_ids": ["1192799230487932929"], "created_at": "2019-11-08T13:41:12.000Z"}, {"id": "1192799222728470528", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1157323201099259904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192799222728470528"], "created_at": "2019-11-08T13:41:10.000Z"}, {"id": "1192799217976262656", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "107207005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192799217976262656"], "created_at": "2019-11-08T13:41:09.000Z"}, {"id": "1192799205707993088", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1109902893023399936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192799205707993088"], "created_at": "2019-11-08T13:41:06.000Z"}, {"id": "1192799180332425217", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "154708903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192799180332425217"], "created_at": "2019-11-08T13:41:00.000Z"}, {"id": "1192799158689763328", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2382662035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192799158689763328"], "created_at": "2019-11-08T13:40:55.000Z"}, {"id": "1192799130281816065", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1186826969536749569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192799130281816065"], "created_at": "2019-11-08T13:40:48.000Z"}, {"id": "1192799123147239429", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1060466154328768512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192799123147239429"], "created_at": "2019-11-08T13:40:46.000Z"}, {"id": "1192799116784537600", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "985803638856716288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192799116784537600"], "created_at": "2019-11-08T13:40:45.000Z"}, {"id": "1192799106969808896", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1065270629694357504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192799106969808896"], "created_at": "2019-11-08T13:40:42.000Z"}, {"id": "1192799089639010304", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "987380846180126720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192799089639010304"], "created_at": "2019-11-08T13:40:38.000Z"}, {"id": "1192798974513733632", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "986776549339910144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192798974513733632"], "created_at": "2019-11-08T13:40:11.000Z"}, {"id": "1192798957627424769", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "196153152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192798957627424769"], "created_at": "2019-11-08T13:40:07.000Z"}, {"id": "1192798957048672256", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "826880662892376064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192798957048672256"], "created_at": "2019-11-08T13:40:07.000Z"}, {"id": "1192798878099214336", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2268846738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192798878099214336"], "created_at": "2019-11-08T13:39:48.000Z"}, {"id": "1192798871669411841", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1149079932317982720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192798871669411841"], "created_at": "2019-11-08T13:39:46.000Z"}, {"id": "1192798840610545664", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "382113228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192798840610545664"], "created_at": "2019-11-08T13:39:39.000Z"}, {"id": "1192798785669402624", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "34438365", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192798785669402624"], "created_at": "2019-11-08T13:39:26.000Z"}, {"id": "1192798784947920897", "text": "Hoje tive o prazer de ouvir a prega\u00e7\u00e3o do Padre Paulo, em que pode se passar s\u00e9culos, mas nunca conseguir\u00e3o destruir com o cristianismo. O Imp\u00e9rio Romano matou muitos crist\u00e3os e hoje ele bem existe mais. A palavra de Cristo \u00e9 viva. Lute como um le\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "263836257", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5692, "type": "Person", "normalized_text": "Padre Paulo"}, {"start": 139, "end": 152, "probability": 0.4159, "type": "Place", "normalized_text": "Imp\u00e9rio Romano"}, {"start": 217, "end": 222, "probability": 0.548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192798784947920897"], "created_at": "2019-11-08T13:39:26.000Z"}, {"id": "1192798776529952769", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "739138753940365314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192798776529952769"], "created_at": "2019-11-08T13:39:24.000Z"}, {"id": "1192798747773808640", "text": "RT @DnloPortela: J\u00e1 pensou se descobrem quem matou Mariele e o assassino fica solto at\u00e9 o \u00faltimo recurso ser julgado porque n\u00e3o pode mais p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "55856349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192613939210833921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DnloPortela", "id": "805340643308478464"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.5663, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192798747773808640"], "created_at": "2019-11-08T13:39:17.000Z"}, {"id": "1192798728752680962", "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2893168431", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192798728752680962"], "created_at": "2019-11-08T13:39:12.000Z"}, {"id": "1192798695940640770", "text": "RT @elienaijr: N\u00e3o sei se o Bolsonaro, mas o bolsonarismo matou Marielle.\n\nEx-policial: Acusado de matar Marielle usava foto de Bolsonaro n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "26799107", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192777122298892289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elienaijr", "id": "21925427"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.77, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.8436, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192798695940640770"], "created_at": "2019-11-08T13:39:04.000Z"}, {"id": "1192798668119777280", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "199506601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192798668119777280"], "created_at": "2019-11-08T13:38:58.000Z"}, {"id": "1192798663145340928", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1116017869404430337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192798663145340928"], "created_at": "2019-11-08T13:38:57.000Z"}, {"id": "1192798646615650305", "text": "@mrbatalla @andrea073 fue suicida que ganen los narcos,  lo m\u00ednimo ser\u00e1 la corrupci\u00f3n  (a los pocos d\u00edas de ganar ya apareci\u00f3 un muerto como mensaje mafioso en la puerta de la municipalidad )", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "584427012", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192608825838321664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mrbatalla", "id": "157776344"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "andrea073", "id": "207611500"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192798646615650305"], "in_reply_to_user_id": "157776344", "created_at": "2019-11-08T13:38:53.000Z"}, {"id": "1192798610829828096", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "292988935", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192798610829828096"], "created_at": "2019-11-08T13:38:44.000Z"}, {"id": "1192798595260530689", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "785648242365198336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192798595260530689"], "created_at": "2019-11-08T13:38:40.000Z"}, {"id": "1192798592202883072", "text": "RT @shineharrie: Primeiramente: bom dia a todos\nSegundamente: HARRY STYLES PQ ME MATOU?\n\nN\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed que Two Ghosts \u00e9 da era passada, eu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "889582305639108610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192741912316436482"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shineharrie", "id": "1131350642554003457"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 73, "probability": 0.8274, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY STYLES"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.9092, "type": "Other", "normalized_text": "Two Ghosts"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192798592202883072"], "created_at": "2019-11-08T13:38:40.000Z"}, {"id": "1192798550184333318", "text": "@AzulTouceda JAJAJAJAJ \"centro de ayuda al suicida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1183598148", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192782627088019456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AzulTouceda", "id": "1860911965"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192798550184333318"], "in_reply_to_user_id": "1860911965", "created_at": "2019-11-08T13:38:30.000Z"}, {"id": "1192798529896558593", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "457735709", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192798529896558593"], "created_at": "2019-11-08T13:38:25.000Z"}, {"id": "1192798528306896897", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "80924571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192798528306896897"], "created_at": "2019-11-08T13:38:24.000Z"}, {"id": "1192798526704623616", "text": "@ieschile @DFinanciero \u00bfC\u00f3mo creen ustedes que llegamos a ser el pa\u00eds m\u00e1s estresado, obeso, sedentario, deprimido y suicida de Am\u00e9rica Latina?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1321201855", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192789861696200705"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ieschile", "id": "50327696"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "DFinanciero", "id": "63805938"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 140, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192798526704623616"], "in_reply_to_user_id": "50327696", "created_at": "2019-11-08T13:38:24.000Z"}, {"id": "1192798472388382720", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1191332206276423680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192798472388382720"], "created_at": "2019-11-08T13:38:11.000Z"}, {"id": "1192798451672764417", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1101256761246449664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192798451672764417"], "created_at": "2019-11-08T13:38:06.000Z"}, {"id": "1192798431753969664", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "794273549892648962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192798431753969664"], "created_at": "2019-11-08T13:38:01.000Z"}, {"id": "1192798401559236608", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "720412400453881857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192798401559236608"], "created_at": "2019-11-08T13:37:54.000Z"}, {"id": "1192798401332699136", "text": "RT @DanielRaisbeck: Es irrelevante a menos de que uno caiga en el error de creer que la econom\u00eda es un juego de suma cero. Suicida es prete\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "412723301", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192570847036399618"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DanielRaisbeck", "id": "204283675"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192798401332699136"], "created_at": "2019-11-08T13:37:54.000Z"}, {"id": "1192798399365558273", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1120851538686173184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192798399365558273"], "created_at": "2019-11-08T13:37:54.000Z"}, {"id": "1192798383351697409", "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3293133258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192798383351697409"], "created_at": "2019-11-08T13:37:50.000Z"}, {"id": "1192798380986191872", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "867318445", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192798380986191872"], "created_at": "2019-11-08T13:37:49.000Z"}, {"id": "1192798340599169024", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "332379835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192798340599169024"], "created_at": "2019-11-08T13:37:40.000Z"}, {"id": "1192798335935098880", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1040300685932290049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192798335935098880"], "created_at": "2019-11-08T13:37:39.000Z"}, {"id": "1192798324916666369", "text": "Va mi punto de vista https://t.co/I1Ns0niix2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "85972900", "edit_history_tweet_ids": ["1192798324916666369"], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/I1Ns0niix2", "expanded_url": "http://colmenainformativa.com/el-recreoirresponsabilidad-suicida/", "display_url": "colmenainformativa.com/el-recreoirres\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-08T13:37:36.000Z"}, {"id": "1192798324572803073", "text": "RT @suplementope: \"Uma mulher que eu conhecia se matou\nAcho que ela s\u00f3 queria se livrar da futilidade\nOu punir algu\u00e9m\"\n\nNo link, uma releit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "88556672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192577470698074112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "suplementope", "id": "106716750"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192798324572803073"], "created_at": "2019-11-08T13:37:36.000Z"}, {"id": "1192798317186617345", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "847171104191983621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192798317186617345"], "created_at": "2019-11-08T13:37:34.000Z"}, {"id": "1192798300006756352", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1059160264233357313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192798300006756352"], "created_at": "2019-11-08T13:37:30.000Z"}, {"id": "1192798299805368320", "text": "Es un suicida ese se\u00f1or Presidente de la @juntacentral . \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e https://t.co/sODQYefI7w", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1110137952460521472", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192797567639326721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 54, "username": "juntacentral", "id": "109881686"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/sODQYefI7w", "expanded_url": "https://twitter.com/LucyFerreras01/status/1192797567639326721", "display_url": "twitter.com/LucyFerreras01\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192798299805368320"], "created_at": "2019-11-08T13:37:30.000Z"}, {"id": "1192798259342987266", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1104047370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192798259342987266"], "created_at": "2019-11-08T13:37:20.000Z"}, {"id": "1192798244126052352", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3125330732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192798244126052352"], "created_at": "2019-11-08T13:37:17.000Z"}, {"id": "1192798242855145472", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "68287215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192798242855145472"], "created_at": "2019-11-08T13:37:16.000Z"}, {"id": "1192798216682721281", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4906256963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192798216682721281"], "created_at": "2019-11-08T13:37:10.000Z"}, {"id": "1192798176132112385", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "117941693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192798176132112385"], "created_at": "2019-11-08T13:37:00.000Z"}, {"id": "1192798169056382976", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "917993711119880192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192798169056382976"], "created_at": "2019-11-08T13:36:59.000Z"}, {"id": "1192798156771221506", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1082395506834395136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192798156771221506"], "created_at": "2019-11-08T13:36:56.000Z"}, {"id": "1192798155642982401", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1120696837881704449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192798155642982401"], "created_at": "2019-11-08T13:36:56.000Z"}, {"id": "1192798154460221442", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "186488594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192798154460221442"], "created_at": "2019-11-08T13:36:55.000Z"}, {"id": "1192798143114555392", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "628482460", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192798143114555392"], "created_at": "2019-11-08T13:36:53.000Z"}, {"id": "1192798063582208001", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "273603057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192798063582208001"], "created_at": "2019-11-08T13:36:34.000Z"}, {"id": "1192797989405900801", "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "202840538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192797989405900801"], "created_at": "2019-11-08T13:36:16.000Z"}, {"id": "1192797970321817601", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "801513631263424518", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192797970321817601"], "created_at": "2019-11-08T13:36:11.000Z"}, {"id": "1192797969818562560", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "963948513972375552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192797969818562560"], "created_at": "2019-11-08T13:36:11.000Z"}, {"id": "1192797952999342080", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "202590577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192797952999342080"], "created_at": "2019-11-08T13:36:07.000Z"}, {"id": "1192797935119015942", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "809957459439788032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192797935119015942"], "created_at": "2019-11-08T13:36:03.000Z"}, {"id": "1192797934083072001", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "396027969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192797934083072001"], "created_at": "2019-11-08T13:36:03.000Z"}, {"id": "1192797903842086912", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1052932605811789825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192797903842086912"], "created_at": "2019-11-08T13:35:56.000Z"}, {"id": "1192797891330531328", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1057787062202576896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192797891330531328"], "created_at": "2019-11-08T13:35:53.000Z"}, {"id": "1192797888100945920", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "981530451067265026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192797888100945920"], "created_at": "2019-11-08T13:35:52.000Z"}, {"id": "1192797877887807494", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1110274574166437888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192797877887807494"], "created_at": "2019-11-08T13:35:49.000Z"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "DFurttuna", "name": "Diego \ud83d\udc22 / Lula 13 \ud83d\udea9", "id": "1174406910990331904", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 977, "tweet_count": 43705, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "paideguasantos", "name": "Olavo Tem Raz\u00e3o", "id": "4876736818", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 85, "tweet_count": 5786, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "opropriolavo", "name": "Olavo de Carvalho", "id": "2892290499", "public_metrics": {"followers_count": 816340, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}}, {"verified": false, "username": "Coelho_e_Gato", "name": "Paulo_Coelho_", "id": "1155478221510586368", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 35, "tweet_count": 170, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Diego6743", "name": "DiegoAF", "id": "1192632073061842944", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 110, "tweet_count": 810, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "guidorezende", "name": "Guido Rezende", "id": "131197124", "location": "Itaja\u00ed, Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 13336, "following_count": 10124, "tweet_count": 259840, "listed_count": 65}}, {"verified": false, "username": "AndradeeRoberta", "name": "Roberta Andrade", "id": "55268024", "location": "Boquim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21012, "following_count": 7394, "tweet_count": 279092, "listed_count": 62}}, {"verified": false, "username": "Rodrigo28745740", "name": "Rodrigo Santos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7B 22", "id": "1139021998183604224", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 155, "tweet_count": 2013, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "StorchAugsten", "name": "Claudia Storch Augsten", "id": "959549646896025600", "location": "Piratuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 861, "tweet_count": 5444, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "le14sp", "name": "Al\u00ea", "id": "531938468", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 794, "tweet_count": 61094, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "DnloPortela", "name": "C\u00f4nsul de Pernambuco em SP", "id": "805340643308478464", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2081, "following_count": 1665, "tweet_count": 39385, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Eliquei1", "name": "Eliquei\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea913", "id": "1128068846101856256", "public_metrics": {"followers_count": 8058, "following_count": 8074, "tweet_count": 187843, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "martinymartiny", "name": "Martiny", "id": "30486121", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 805, "tweet_count": 70378, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "apunterd", "name": "Apunte Digital", "id": "1472766776", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 61102, "following_count": 627, "tweet_count": 875514, "listed_count": 135}}, {"verified": false, "username": "Gilson57050563", "name": "Gilson Melo", "id": "1080594107590946816", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4064, "following_count": 5003, "tweet_count": 25794, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Soloyo42301839", "name": "Doroti", "id": "1114567376387833857", "location": "Palm coast, Fl USA ", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 572, "tweet_count": 2369, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "machalves", "name": "Alexandre Machado", "id": "391777996", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 817, "tweet_count": 20577, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Eliseu26741964", "name": "Eliseu", "id": "1080268054280450048", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 70, "tweet_count": 10027, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "k0kh1ch3", "name": "Karla\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1141040762806820869", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 1096, "tweet_count": 22845, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DoresMatheus", "name": "TeteuCRVG", "id": "1081705405389119490", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 323, "tweet_count": 4649, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AVasquesv", "name": "Ana Vasques", "id": "1367941184", "public_metrics": {"followers_count": 4821, "following_count": 5296, "tweet_count": 184719, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MartinhoDall", "name": "Martinho Jr", "id": "899269885464805376", "location": "Nova Mutum, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6254, "following_count": 6489, "tweet_count": 18110, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anamariarossip", "name": "Ana Maria", "id": "2887185280", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 1937, "tweet_count": 113305, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "jpe0613", "name": "joao silva", "id": "981340929457115136", "location": "Americana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 83, "tweet_count": 29378, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PaolaOrsi", "name": "Paola", "id": "485891799", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 311, "tweet_count": 24063, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jorgenomefui", "name": "Jorge M", "id": "38356387", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22210, "following_count": 4260, "tweet_count": 130451, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "username": "bonnieximena", "name": "2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3bonnie ximena BOLSONARO SEMPRE\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "1902873986", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5390, "following_count": 3388, "tweet_count": 496744, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "MarrysilRocha", "name": "\ud83c\uddff\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Mary Silvia 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "629490778", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 5309, "following_count": 4903, "tweet_count": 68128, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "EduardoLeses47", "name": "Eduardo", "id": "3297221121", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3787, "following_count": 5004, "tweet_count": 51771, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "NoCreoEnSeneca", "name": "Mr. GrabMyCookies", "id": "371978240", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 638, "tweet_count": 52927, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "cuantarazon", "name": "Cu\u00e1nta Raz\u00f3n", "id": "188472937", "public_metrics": {"followers_count": 90205, "following_count": 461, "tweet_count": 123763, "listed_count": 539}}, {"verified": false, "username": "LuizGLopesJunio", "name": "Luizgonzagalopesjunior", "id": "804387747515498497", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 315, "tweet_count": 4031, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yaiza803", "name": "\ud835\udc18\ud835\udc1a\ud835\udc21\ud835\udc22\ud835\udc33\ud835\udc1a (\ud835\udc13\ud835\udc1a\ud835\udc32\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc2b \ud835\udc15\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2c\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc27'\ud835\udc2c)", "id": "2883051747", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 320, "tweet_count": 39369, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "bookjgale", "name": "con el autocorrector Marta", "id": "842028379", "public_metrics": {"followers_count": 5701, "following_count": 2383, "tweet_count": 15939, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "lpirolla", "name": "Lauro", "id": "112578464", "public_metrics": {"followers_count": 1980, "following_count": 2082, "tweet_count": 95805, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "piyu_salvado", "name": "Piyu Salvado", "id": "892213985449308161", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 136, "tweet_count": 4501, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "selmadatmac", "name": "selmadatmac", "id": "1047792785850556416", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 81, "tweet_count": 512, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RoseBrasil2018", "name": "Rose \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1563372144", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 255, "tweet_count": 6663, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MilsonMartinel1", "name": "Milson Martinelli", "id": "945025799970795526", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 1499, "tweet_count": 15235, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Fernand56301052", "name": "Fernanda Matos", "id": "1097584270313435138", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 209, "tweet_count": 1074, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "suebar2010", "name": "Josue \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Eu autorizo o presidente \ud83d\udc4d", "id": "452342487", "location": "Rio das Ostras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 2846, "tweet_count": 37328, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Meg_Lion38", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Meg_3.8#gotrump", "id": "873183083884937216", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 1082, "tweet_count": 39190, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sebastiomoura2", "name": "Sebasti\u00e3o forte", "id": "886243653630480386", "location": "Jabuti, Itaitinga-cear\u00e1 Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1387, "tweet_count": 10493, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Yogagt6", "name": "Yogagt", "id": "1055236710227996672", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1472, "tweet_count": 93908, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "BoulosFecal", "name": "Boulos Fecal - Desinfluenciador Digital", "id": "973393182963662849", "location": "Terra do Nunca", "public_metrics": {"followers_count": 4472, "following_count": 4223, "tweet_count": 51730, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "IzAb_Bierzo", "name": "Izquierda Abierta Bierzo #ReaccionayAct\u00faa", "id": "2558828101", "location": "Bierzo", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 276, "tweet_count": 20217, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "GLlamazares", "name": "Gaspar Llamazares", "id": "301388743", "public_metrics": {"followers_count": 280458, "following_count": 24897, "tweet_count": 121366, "listed_count": 3605}}, {"verified": false, "username": "nmolague", "name": "nelson martinez", "id": "547646609", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 966, "tweet_count": 41557, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "willicom2000", "name": "Leandro Ariel", "id": "4075797497", "public_metrics": {"followers_count": 12769, "following_count": 8015, "tweet_count": 112095, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "HectorFabuloso", "name": "hectim", "id": "702212507478441984", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 470, "tweet_count": 4299, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gusstavotelles", "name": "gustavo luiz", "id": "136736486", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 941, "tweet_count": 63329, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GardezaniA", "name": "M\u00e1rio A Gardezani (#PatriotasComBolsonaro)", "id": "1084263884142317569", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 406, "tweet_count": 18481, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarkoVargas5", "name": "Marko Vargas", "id": "937080898029223937", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 42, "tweet_count": 415, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "patriciagamarra", "name": "Patricia Gamarra", "id": "87264094", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 155080, "following_count": 935, "tweet_count": 69786, "listed_count": 148}}, {"verified": false, "username": "SidneiAmorim5", "name": "Sidnei Amorim", "id": "1097712985353715712", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1402, "tweet_count": 21429, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SeixasJc", "name": "Jos\u00e9 Carlos", "id": "1048943798477377537", "public_metrics": {"followers_count": 2753, "following_count": 2810, "tweet_count": 26427, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "calixto7x7", "name": "andrews", "id": "3314360481", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 78, "tweet_count": 30312, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BrunoKML", "name": "Bruno\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1054888214002065408", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 1230, "tweet_count": 6104, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cris_freire23", "name": "Cris Ramos", "id": "168327337", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 1184, "tweet_count": 6389, "listed_count": 116}}, {"verified": true, "username": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": "14594698", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4669702, "following_count": 151, "tweet_count": 565978, "listed_count": 7113}}, {"verified": false, "username": "LinaOpressora", "name": "Lina A.Araujo \ud83e\uddc2\ud83d\udc4c\ud83c\udffb \ud83d\udc38", "id": "183630869", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 1130, "tweet_count": 39154, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Asapvtr", "name": "Vtr\ud83e\udd87", "id": "2838119646", "location": "Czr", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 818, "tweet_count": 36652, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CarloSeKaellY", "name": "Carlos Alberto \ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "42190722", "location": "Campo Largo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 1745, "tweet_count": 56506, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Guillermo190666", "name": "Guillermo", "id": "796212192098054144", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 991, "tweet_count": 11797, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "esquinabaja", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "id": "19729967", "public_metrics": {"followers_count": 452378, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}}, {"verified": false, "username": "LuizAug72506741", "name": "Luiz Augusto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7", "id": "1116052085106270209", "public_metrics": {"followers_count": 2275, "following_count": 3173, "tweet_count": 106468, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ActuaBierzo", "name": "#ReaccionayAct\u00faa Bierzo", "id": "1004831359863545856", "location": "Ponferrada, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 230, "tweet_count": 12177, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "marciagomessil1", "name": "M\u00e1rcia Silva", "id": "388910148", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 1667, "tweet_count": 288289, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "arrobain3s", "name": "ines \ud83c\udf1f", "id": "769279568", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 1000, "tweet_count": 74931, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "edsno", "name": "Edson Fernandes", "id": "17369842", "location": "Goi\u00e2nia Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 157, "tweet_count": 6542, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "calangoxth", "name": "aurora \u21ac reading: quinze dias", "id": "701856983293493248", "location": "pedro moles", "public_metrics": {"followers_count": 1823, "following_count": 917, "tweet_count": 67266, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "shineharrie", "name": "t\u00f4 na @poemstohes.", "id": "1131350642554003457", "public_metrics": {"followers_count": 3794, "following_count": 653, "tweet_count": 16513, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "jetroxavier", "name": "Jetro Xavier", "id": "77863911", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 664, "tweet_count": 24444, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "ginamulder", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Regina C\u00e9lia #QueroBolsonaroAte2026", "id": "22098035", "location": "Rio de Janeiro - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 4150, "following_count": 4921, "tweet_count": 78905, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "Rosanimarlifern", "name": "RosanifernandesBolsonaro", "id": "2156038292", "public_metrics": {"followers_count": 3120, "following_count": 3331, "tweet_count": 121650, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Trosko13", "name": "Esp\u00edrito do Trotsky 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1139543980729876480", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 819, "tweet_count": 27373, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "FelipeAmnciode3", "name": "Felipe Am\u00e2ncio de Moura", "id": "1055839187482619905", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1201, "tweet_count": 33156, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EnDireitaParana", "name": "Rebedeu Jr", "id": "964533203796201473", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3520, "following_count": 5000, "tweet_count": 37843, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "jairlim4", "name": "jair lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "1696297752", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 161, "tweet_count": 1759, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CantidioSergio", "name": "S\u00e9rgio Cant\u00eddio Ferreira", "id": "1130517943828324353", "public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 1827, "tweet_count": 198682, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jajambrilo", "name": "jajambrilo", "id": "208424048", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 828, "tweet_count": 8099, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "PauloVtto", "name": "PC Azevedo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2389752613", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 0, "tweet_count": 515, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fredingdin", "name": "fredinho opini\u00f5es", "id": "259383815", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 394, "tweet_count": 25848, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EmmanueldeMesq1", "name": "Emmanuel", "id": "1055209683093544967", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 740, "tweet_count": 25297, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "renearno97", "name": "Ren\u00e9 Arn\u00f4", "id": "3330634636", "location": "Unknown", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 2467, "tweet_count": 4386, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Reinald97664276", "name": "Reinaldo Garcia Rangel", "id": "1167483430671720448", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 446, "tweet_count": 46711, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "guillon2511", "name": "Guillermo Leon", "id": "1327869115", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 10838, "following_count": 10317, "tweet_count": 127726, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "JoaoQueiroz152", "name": "Jo\u00e3o Queiroz", "id": "1058526794893135872", "location": "Cear\u00e1- Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 4053, "following_count": 5002, "tweet_count": 50765, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "elitebrazuca", "name": "SouElite\u270c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00ae\ufe0f\ud83c\udf3b\ud83e\udd5bTrairagemN\u00c3O\ud83d\ude09", "id": "710984743211409409", "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1 ,Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3835, "following_count": 3527, "tweet_count": 230680, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "IzAb_Leon", "name": "Izquierda Abierta Le\u00f3n #ReaccionayAct\u00faa", "id": "2499720540", "location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 650, "tweet_count": 40848, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "Ana_O_T", "name": "Ana O T", "id": "1241050278", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 506, "tweet_count": 805, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "lacosmopolilla", "name": "la cosmopolilla", "id": "510110626", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 29327, "following_count": 1848, "tweet_count": 106042, "listed_count": 746}}, {"verified": false, "username": "Simio_pensador", "name": "\ud835\udd4a\ud835\udd5f\ud835\udd52\ud835\udd5c\ud835\udd56", "id": "28365728", "location": "Multiverse", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1016, "tweet_count": 222738, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Aaaana_123", "name": "Anabella\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "id": "1282889125", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 3431, "following_count": 3845, "tweet_count": 29843, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "adimilsonrcc", "name": "Adimilson Nogueira", "id": "195848275", "location": "Montes Claros-MG", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 1235, "tweet_count": 29065, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Junior35m", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Lima J\u00fanior\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "id": "1171183557148053505", "public_metrics": {"followers_count": 4127, "following_count": 4639, "tweet_count": 9096, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "renatinharoses", "name": "paula renata", "id": "117575734", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 85, "tweet_count": 7258, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JOOFONTEBASSO1", "name": "JO\u00c3O FONTEBASSO", "id": "1190055995348787201", "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 2271, "tweet_count": 64773, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "viniciussexto", "name": "Vinicius Mariano", "id": "1155549613589487616", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 38404, "following_count": 8009, "tweet_count": 37398, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "username": "LevyMartinsdeA1", "name": "Levy Martins de Almeida", "id": "1130234985573756928", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 62, "tweet_count": 7288, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MariaAp75268190", "name": "\ud83c\udf3eMaria Soares", "id": "1038475727488917509", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 195, "tweet_count": 1710, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_oespetacu", "name": "oespetacu", "id": "850732552532971520", "location": "sp", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 69, "tweet_count": 26760, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ElectoLucimar", "name": "LuE \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc492\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "1143605127678504966", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 122, "tweet_count": 25501, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AnoElgado", "name": "Elgado Bolsonari Ano", "id": "1174684583713038340", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 229, "tweet_count": 6384, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ALLA65159774", "name": "A.L.L.A", "id": "1060696367583117312", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 417, "tweet_count": 12808, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DannPS", "name": "Daniel Pardo", "id": "100429279", "location": "S.L.P, Mex", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 558, "tweet_count": 10576, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AleJuarezA", "name": "Alejandro Ju\u00e1rez #YoDefiendoAlCIDE", "id": "1427070265", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 8972, "following_count": 139, "tweet_count": 85901, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "username": "ortiz_sady", "name": "Sady Ortiz\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "id": "2161093803", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 687, "tweet_count": 1992, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FuerzaCerati", "name": "Cerati", "id": "728348077", "public_metrics": {"followers_count": 153407, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}}, {"verified": false, "username": "MarcosC99295245", "name": "Marcos Chagas", "id": "1107387532466106368", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 240, "tweet_count": 1327, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "caritofloresm", "name": "Carolina", "id": "183090177", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2472, "following_count": 967, "tweet_count": 88683, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "username": "jacksonbroetto", "name": "Jackson Broetto", "id": "54752419", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 119, "tweet_count": 8496, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "normal_ansieso", "name": "NPC", "id": "85364152", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 578, "tweet_count": 26377, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GreiceVillar", "name": "Greice Villar\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "746523059302055936", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 1041, "tweet_count": 20720, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "TGrachet", "name": "Thiago Grachet", "id": "898679769927229441", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 177, "tweet_count": 555, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "venecasagrande", "name": "Ven\u00ea Casagrande", "id": "466976176", "location": "Niter\u00f3i", "public_metrics": {"followers_count": 737473, "following_count": 1391, "tweet_count": 39505, "listed_count": 1027}}, {"verified": false, "username": "pati_2022", "name": "Patr\u00edcia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1485732066", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 787, "tweet_count": 17957, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "heartlessazv", "name": "capit\u00e3 azevedo", "id": "1049113597522186240", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 1110, "tweet_count": 16219, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "qdpsquad", "name": "qdp", "id": "1073989570830745600", "location": "queens dayrol panela \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 38, "tweet_count": 1268, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AlexV_Soares", "name": "Alex Soares", "id": "1000363415561539584", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 1613, "tweet_count": 12623, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CarlosPaivaMkt", "name": "Carlos Paiva - Marketing Digital Local", "id": "2169353490", "location": "Igarap\u00e9-A\u00e7u, Pa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1578, "following_count": 3016, "tweet_count": 10397, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "montanha_tania", "name": "Tania Montanha", "id": "1053622729210056704", "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 2692, "tweet_count": 10548, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "actua_leon", "name": "#ReaccionayAct\u00faa Le\u00f3n", "id": "1004830782752477184", "location": "Le\u00e3o, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 266, "tweet_count": 12942, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AdilamarCunha", "name": "Alida Cunha", "id": "1641506479", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 154, "tweet_count": 2892, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FerVernaza", "name": "FerVernaza", "id": "256290401", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 214, "tweet_count": 6029, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "WilhelmRibeirus", "name": "Por uma na\u00e7\u00e3o livre.", "id": "1055635739361337344", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 552, "tweet_count": 766, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Carsmanz3", "name": "Carsmanz", "id": "1130663750695030784", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 142, "tweet_count": 43, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Ricardo_Arjona", "name": "Ricardo Arjona \u00ae", "id": "17549677", "public_metrics": {"followers_count": 10474400, "following_count": 34, "tweet_count": 4931, "listed_count": 9212}}, {"verified": false, "username": "ClaraMSanchez", "name": "Clarissa Sanchez", "id": "104605686", "location": "SC - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 92, "tweet_count": 1009, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "001m_oliveira", "name": "MATHEUS", "id": "872887108591116288", "location": "Santa Luzia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 602, "tweet_count": 9470, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gabiota1000", "name": "gabiota", "id": "128345844", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 377, "tweet_count": 6221, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Roberto14110", "name": "Roberto", "id": "156648496", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 1544, "tweet_count": 61236, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Andreze2005", "name": "AndrePereira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1024641305727692801", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 523, "tweet_count": 45608, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lasierrayelrio", "name": "Jos\u00e9 de la Sierra \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "2190214628", "location": "Murcia, Jijona, Elche, Alcoy", "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 997, "tweet_count": 66341, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "EstherGRecuero", "name": "Esther G.R.", "id": "110720999", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2180, "following_count": 299, "tweet_count": 17558, "listed_count": 63}}, {"verified": false, "username": "noigandresrocha", "name": "Carlos Rocha", "id": "374530797", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16234, "following_count": 17397, "tweet_count": 122574, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "degomes2", "name": "deh gomes \ud83c\udf35\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b", "id": "891466268", "location": "Daqui \ud83c\udf05\ud83c\udfd6\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 6147, "following_count": 1338, "tweet_count": 180434, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "syncord", "name": "V\u00edtor \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Bolsonaro 22", "id": "892464753469255685", "location": "Floripa", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 1326, "tweet_count": 6464, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "jotajcmmorais", "name": "Jose Carlos Morais \ud83d\ude0e #TratamentoPrecoceJa", "id": "392075005", "location": "Itupeva - SP", "public_metrics": {"followers_count": 4092, "following_count": 4709, "tweet_count": 226060, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "daniellarrais", "name": "Daniel Arrais Xavier", "id": "2849639641", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 1579, "tweet_count": 17254, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marcios39239170", "name": "marcio santos da silva vargas", "id": "1186333620870492161", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 43, "tweet_count": 2022, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "balued", "name": "eduardo luiz", "id": "510606900", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 1553, "tweet_count": 21756, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "tomasvecinaped1", "name": "mercurius", "id": "2850655741", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 339, "tweet_count": 8234, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "NConcostrina", "name": "NConcostrina", "id": "395472436", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 133414, "following_count": 996, "tweet_count": 55965, "listed_count": 921}}, {"verified": false, "username": "voigtbfr", "name": "Natan \u2605\u5f61", "id": "2593324830", "location": "S\u00e3o Bento do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 676, "tweet_count": 2742, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "quatrotetas", "name": "Barack 'o'", "id": "202454463", "location": "Uberl\u00e2ndia", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 994, "tweet_count": 9195, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Dia_d0", "name": "DiaC", "id": "855220075128918016", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 599, "tweet_count": 32966, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ranoeldelbar", "name": "Zarrapatiestos", "id": "482285145", "location": "Abar\u00e1n ", "public_metrics": {"followers_count": 4526, "following_count": 932, "tweet_count": 411819, "listed_count": 125}}, {"verified": false, "username": "bak3tas", "name": "Tiago", "id": "2196572184", "location": "Barcelos, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 5641, "following_count": 667, "tweet_count": 36262, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "tLinares_", "name": "Linares", "id": "796088671900471297", "location": "Almada, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 269, "tweet_count": 16656, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LaVeDePeron", "name": "La Ve De Per\u00f3n", "id": "4191923434", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 3877, "tweet_count": 16815, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Fuckingleben", "name": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f H\u2a5c\u20ddmster Dylan '\u3145'", "id": "242098375", "location": "dharma ville ", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 2451, "tweet_count": 351085, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "areneeporto", "name": "Ren\u00e9e Porto d\u00b4\u00c1vila", "id": "244752099", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 312, "tweet_count": 39899, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dani_shcm", "name": "Dani P.", "id": "567849177", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 1324, "tweet_count": 33909, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "PrWilsonMartins", "name": "Pr Wilson Martins da Silva", "id": "1007113242660036608", "location": "Itapeva, SP,Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 331, "tweet_count": 63821, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lucicy4", "name": "lucicy", "id": "1161402991376834562", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 139, "tweet_count": 3523, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FcoNogBarros", "name": "Francisco Nogueira", "id": "896740510911651841", "location": "Joao Pessoa - PB", "public_metrics": {"followers_count": 2187, "following_count": 4994, "tweet_count": 161766, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "AlanLopesRio", "name": "Alan Lopes", "id": "1157984524116156416", "public_metrics": {"followers_count": 122367, "following_count": 35136, "tweet_count": 5030, "listed_count": 161}}, {"verified": false, "username": "marciopereira07", "name": "Marcio Pereira", "id": "3689795193", "location": "S\u00e3o Paulo - SP  Terra sagrada", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 1117, "tweet_count": 119470, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SolanaEvaJ", "name": "Chau Falc\u00f3n,  gracias sim\u00f3n", "id": "3315964239", "location": "Hurlingham, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3454, "following_count": 4792, "tweet_count": 142277, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Samuellucasbrx", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Samuel Lucas\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "333231530", "location": "Salin\u00f3polis, Par\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 3565, "tweet_count": 48340, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CarmenAliceArr1", "name": "Carmen Alice Arruda Magalhaes", "id": "1031007754482278400", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 1465, "tweet_count": 44186, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Deize95979464", "name": "Deize\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf738\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b", "id": "1147665231570776064", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 267, "tweet_count": 9902, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CeliaCrosta", "name": "celia crosta", "id": "1126313563251986432", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 135, "tweet_count": 12414, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "joao_tomatinho", "name": "the one and only tomato", "id": "824246073766068224", "location": "Belo Horizonte, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 768, "tweet_count": 14638, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "andrelucas02", "name": "flamengo sempre flamengo\ud83d\ude4f.", "id": "168854611", "location": "Rio de janeiro.", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 4886, "tweet_count": 22539, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EneideMattos", "name": "Eneide Mattos", "id": "1174743656076627968", "location": "Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4426, "following_count": 4981, "tweet_count": 29596, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "PauloVi68241780", "name": "Paulo Vitor ", "id": "2211000326", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 8, "tweet_count": 31458, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VanessaDalCin1", "name": "Vanessa Dal Cin", "id": "3745064961", "location": "Menino Deus, Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 2416, "tweet_count": 109936, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "EUJAINEWTON", "name": "JAINENEWTON", "id": "247528126", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 45, "tweet_count": 1410, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "melsemog", "name": "mel", "id": "4628406437", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 554, "tweet_count": 56403, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "graf_schenk", "name": "AQUILA NERA PER ONORE E LIBERTA'", "id": "1141038467494883329", "location": "Nel sud-ovest", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 0, "tweet_count": 50091, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ana_panypasas", "name": "\u2728 Ek \u2728", "id": "891463927963369472", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 146, "tweet_count": 21871, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SampaioGizela", "name": "Gizela Sampaio", "id": "1006257463509778432", "location": "Mato Grosso, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 818, "tweet_count": 7558, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "msbiazin", "name": "marcelle", "id": "769018490485342208", "public_metrics": {"followers_count": 2452, "following_count": 969, "tweet_count": 55814, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "franklinfarias", "name": "Franklin Farias\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "70000517", "location": "Wellington City, New Zealand", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 202, "tweet_count": 1288, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CintiaCrozera", "name": "Dra. C\u00edntia Crozera - Direita raiz\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22", "id": "1924364390", "location": "Jardim Vale das Rosas, Araraqu", "public_metrics": {"followers_count": 3093, "following_count": 4793, "tweet_count": 2951, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "IlseLycan", "name": "Ilse Walker", "id": "1009435048205078528", "location": "#MoonTraceRol #FanAccount", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 37, "tweet_count": 9238, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "EduAguiarBrasil", "name": "Eduardo Aguiar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u271d\ufe0f\ud83c\udf7b", "id": "1031916254750236672", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 2452, "tweet_count": 26667, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alvesik0", "name": "\u00aalves \ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "815644112301027328", "location": "Badajoz, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 329, "tweet_count": 31164, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "mmaria_brito", "name": "M\u00e9rcia", "id": "1186798893109002240", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 42, "tweet_count": 929, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CidadaoComum3", "name": "Cidad\u00e3o Comum \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "1062168589376147457", "public_metrics": {"followers_count": 3773, "following_count": 4488, "tweet_count": 297611, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Enrique_lemat", "name": "Enrique Lemat", "id": "1243717172", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 399, "tweet_count": 36642, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Estherzi", "name": "Esther\ud83c\uddf5\ud83c\uddea SinReformaPol\u00edticaSeguir\u00e1ElCirco", "id": "134924911", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2451, "following_count": 1502, "tweet_count": 88342, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "noemivilela1", "name": "@noemivilela", "id": "1150470360367869953", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 1014, "tweet_count": 42074, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CarlosRegioPer1", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Carlos Oliveira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1172932455092932610", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 288, "tweet_count": 31890, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarcosPADireita", "name": "Marcos", "id": "1190017190679986187", "location": "Fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 90, "tweet_count": 350, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_aAnaro", "name": "Ana (Fora Bolsona)R\u00f4", "id": "2904980121", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 1163, "tweet_count": 69440, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "CBarreto10", "name": "Cleano R. Barreto", "id": "411461354", "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 1515, "tweet_count": 11639, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "LeonardoMoser2", "name": "Leonardo Moser", "id": "2383679375", "location": "Blumenau", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 2356, "tweet_count": 40576, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Alexvieirasouza", "name": "Alexandre Vieira \ud83d\udc6a", "id": "4274637503", "location": "Serra, Esp\u00edrito Santo", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 1999, "tweet_count": 86064, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AnaJuliaACosta6", "name": "Ana Costa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf08\u2764\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1113881529078431744", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 1239, "tweet_count": 8012, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Paulota55344417", "name": "Paulotarso", "id": "1043579364196139009", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 512, "tweet_count": 7644, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sannymotasil", "name": "Sanny", "id": "251381279", "location": "Campina Grande - PB", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 432, "tweet_count": 6617, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jvfrois", "name": "FroisMaster", "id": "1001195259727089665", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 563, "tweet_count": 24967, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PauloQuintal2", "name": "Paulo Quintal", "id": "1045722103230726145", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 0, "tweet_count": 39036, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JBJesusS", "name": "JB", "id": "1245174769", "location": "Mato Grosso, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 1983, "tweet_count": 50366, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PriRiBello", "name": "Pri Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1040387273592905729", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2733, "following_count": 3133, "tweet_count": 15097, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "PauloMarrone", "name": "PauloNeto", "id": "55041549", "location": "S\u00e3o Paulo/SP - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 1058, "tweet_count": 20294, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "maiguel822", "name": "sora", "id": "3389418255", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 170, "tweet_count": 8060, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Thomazmooca", "name": "Seu Thomaz/SP", "id": "354893496", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2278, "following_count": 4167, "tweet_count": 99858, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Krica48", "name": "Luciana Campos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "231585949", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7792, "following_count": 7675, "tweet_count": 51588, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "7U15exe", "name": "", "id": "86124966", "public_metrics": {"followers_count": 5852, "following_count": 5872, "tweet_count": 14766, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Adriellypcruz", "name": "Adri\u00e9lly.", "id": "876557316639817729", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 60, "tweet_count": 1131, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sortuzin", "name": "tuzin", "id": "736948859490959360", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 448, "tweet_count": 7252, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "rodrigokyrios", "name": "Rodrigo Oliveira", "id": "177529897", "location": "Bom sucesso", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 771, "tweet_count": 3379, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EsmeraldaNY72", "name": "Esmeralda DLH Cianci", "id": "484058345", "location": "Miami Fl,Midland Park NJ", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 659, "tweet_count": 69759, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Leozao_rj", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Leoz\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1178863543627735041", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 310, "tweet_count": 22086, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VTsumura", "name": "Hugo Tsumura", "id": "1181314927967064065", "location": "Nesse pais maluco q \u00e9 o Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 1178, "tweet_count": 7933, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "alextxx_", "name": "\u00c1lex", "id": "165907866", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 409, "tweet_count": 94069, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "LucihelenOlivei", "name": "Lucia Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1050151957397217280", "location": "Caratinga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2928, "following_count": 2970, "tweet_count": 319546, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Berg__s", "name": "Berg", "id": "581128596", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 845, "tweet_count": 52290, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Guilher98043096", "name": "Guilherme", "id": "1089972288601104384", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 4027, "tweet_count": 20124, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IgorGMM", "name": "Miris", "id": "582133177", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 529, "tweet_count": 7722, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JoaoEudesMorae1", "name": "Joao Eudes Moraes de Aguiar", "id": "1040753007649075200", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 78, "tweet_count": 7934, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gomesflavia977", "name": "FLAVIA GOMES", "id": "715259430988853248", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 676, "tweet_count": 7481, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "donattijo", "name": "JoD", "id": "3344442225", "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 371, "tweet_count": 6198, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "edna2617", "name": "paula", "id": "1188205286294802433", "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 36, "tweet_count": 1057, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cesargomes23", "name": "cesar.gomes", "id": "841978056", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 1792, "tweet_count": 33544, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "reGinmelazzo", "name": "regin", "id": "158785520", "location": "SP Capital - Mooca - ZL", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 1478, "tweet_count": 10989, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "aldoandrade0", "name": "jose aldo a andrade", "id": "3891884968", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 152, "tweet_count": 20675, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CyActua", "name": "#ReaccionayAct\u00faa Castilla y Le\u00f3n", "id": "1004830040163536897", "location": "Castela e Le\u00e3o, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 247, "tweet_count": 12379, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "qqfoize", "name": "zin hanma ruindade pura", "id": "2389496071", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 184, "tweet_count": 37884, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Dianalizverdugo", "name": "Diana  Verdugo", "id": "2566203241", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 359, "tweet_count": 700, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VeraReginaMore4", "name": "Vera Regina Moreira", "id": "1139519214392422400", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 820, "tweet_count": 26138, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "E_Ferreira_", "name": "Ernesto Castro", "id": "139445325", "location": "Niter\u00f3i, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 1107, "tweet_count": 19097, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MitoBolsoMito17", "name": "Mestre_99", "id": "964944521401380868", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 284, "tweet_count": 8494, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "valeriamont1965", "name": "Val\u00e9ria monteiro", "id": "278161116", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 104, "tweet_count": 5266, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CludioFranco1", "name": "Cl\u00e1udio Franco \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1044306442654806016", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 98, "tweet_count": 31562, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Forachina", "name": "filho", "id": "1114324162888310784", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 82, "tweet_count": 74252, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ramosdopiaty", "name": "Lucianne Dopiaty \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "243046600", "location": "Pontal do Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6204, "following_count": 5815, "tweet_count": 354707, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "karlossg4", "name": "Carlos Alberto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "592182913", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2633, "following_count": 4967, "tweet_count": 61805, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "camao18", "name": "camao", "id": "1186384089462521856", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 97, "tweet_count": 2155, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "chafurdius", "name": "Chafurdius", "id": "2198081336", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3411, "following_count": 4748, "tweet_count": 172496, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "liconfetti", "name": "\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1a", "id": "377481252", "location": "s\u1d07\u1d18 \u24df \ud83d\udc9a \u029f\u029c44 \u0262\u028063 \u1d04\u029f16 claire", "public_metrics": {"followers_count": 8870, "following_count": 7343, "tweet_count": 93884, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "patgaio", "name": "Patricia Gaio", "id": "72740458", "location": "Geelong, Victoria / Australia", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 221, "tweet_count": 1527, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vascoverde", "name": "Sergio Elguez\u00e1bal", "id": "178028454", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 16382, "following_count": 7267, "tweet_count": 28213, "listed_count": 177}}, {"verified": false, "username": "cult_latina", "name": "Claudia C\u00f3ceres", "id": "4843916997", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 3130, "tweet_count": 28453, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "diegodinizd7", "name": "Diego Augusto", "id": "3026398132", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 1691, "tweet_count": 19074, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "PedroAccio1", "name": "Pedro", "id": "1056675901071597569", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1975, "following_count": 2378, "tweet_count": 16639, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "WagnerG65247554", "name": "WagnerGomes", "id": "1170360841209880576", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 1070, "tweet_count": 99327, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "crisydassoler", "name": "cristine dassoler", "id": "565904083", "location": "Cascavel, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 1859, "tweet_count": 3554, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "matmarqq", "name": "Rel\u00e2mpago Marquinhos", "id": "737295336939630593", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 500, "tweet_count": 50303, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Elinfel", "name": "Elinfel", "id": "82831065", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 557, "tweet_count": 1188, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "bandarrita", "name": "Blanca Rodr\u00edguez \u00abBandarrita\u00bb", "id": "186790042", "public_metrics": {"followers_count": 10111, "following_count": 1264, "tweet_count": 107615, "listed_count": 102}}, {"verified": false, "username": "CamipEgg", "name": "camila panzarini egg", "id": "2350460699", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 85, "tweet_count": 329, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Bralvete", "name": "Ivete SIP", "id": "1158003433053609984", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 141, "tweet_count": 9577, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fbruno318", "name": "Filipe Bruno \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "889871123013406720", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 1042, "tweet_count": 55551, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Xabiel_360", "name": "Xabiel Martinez (Filo)", "id": "400034225", "location": "San Francisco de Macoris", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 470, "tweet_count": 44451, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Mereaim", "name": "Mereaim Sobreira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "74355674", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2308, "following_count": 3990, "tweet_count": 31411, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "PauloNa26291853", "name": "Paulo Navarro", "id": "1141151138156306435", "location": "hell de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 132, "tweet_count": 5593, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "caravaggio1604", "name": "Caravaggio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1153968919364943873", "location": "Piau\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 218, "tweet_count": 56819, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mrrigoni", "name": "mrrigoni", "id": "18019853", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 4895, "tweet_count": 9739, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Alfilodelasnoti", "name": "AFN", "id": "4911551774", "location": "Duarte, Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 84, "tweet_count": 31761, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Arlindoajr", "name": "Arlindo", "id": "1029675858016051201", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 70, "tweet_count": 24218, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarildaCorra1", "name": "Marilda Corr\u00eaa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "723886906770120704", "location": "Joinville/Santa Catarina/Brasi", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 1326, "tweet_count": 8643, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RamiTosello5", "name": "404", "id": "3383528344", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 417, "tweet_count": 8229, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "agoramirezz", "name": "agostina", "id": "2856048095", "location": "maria grande - paran\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 1492, "following_count": 813, "tweet_count": 46594, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "tonaldofonseca1", "name": "Ronaldo", "id": "3431535683", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 97, "tweet_count": 1182, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lVictorAndresl", "name": "Jo\u00e3o Victor", "id": "1108544191142027265", "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 371, "tweet_count": 3573, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RoEntrerriana", "name": "Roc\u00edo M.", "id": "242363595", "location": "Entre Rios", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 1749, "tweet_count": 12951, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "NEYDEACACIO", "name": "NEYDE BIBIANA", "id": "2214584118", "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 837, "tweet_count": 18391, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "waldirf90472739", "name": "waldirf169", "id": "1171220858905534464", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 485, "tweet_count": 8743, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pr_paulo_cesar", "name": "Paulo C\u00e9sar de Souza", "id": "189886847", "location": "Dourados/MS - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 107, "tweet_count": 87020, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SrgioRabelo4", "name": "S\u00e9rgio Rabelo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "1184874510367055872", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 3569, "following_count": 3211, "tweet_count": 61547, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "federalcop", "name": "FEDERALCOP\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22 insta: @federalcop", "id": "559649962", "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 1574, "tweet_count": 9176, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tabatinga", "name": "Gustavo M Tabatinga", "id": "41195856", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 1237, "tweet_count": 92725, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "djalepeixoto", "name": "Alexandra Peixoto", "id": "38661434", "location": "Curitiba, PR, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2202, "following_count": 4513, "tweet_count": 152131, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "gu_afonso", "name": "Gustavo Afonso \ud83e\udd91 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #LulaPresidente", "id": "77089462", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 4130, "following_count": 966, "tweet_count": 93166, "listed_count": 20}}, {"verified": true, "username": "elnuevodiariord", "name": "El Nuevo Diario", "id": "87690452", "location": "Av. Francia No. 41", "public_metrics": {"followers_count": 432754, "following_count": 6888, "tweet_count": 418072, "listed_count": 885}}, {"verified": false, "username": "dumar_mario", "name": "Mario", "id": "1053330082838781953", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 113, "tweet_count": 1291, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TaniaReginaeu", "name": "T\u00e2nia Regina", "id": "1104118115154214913", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 1167, "tweet_count": 19695, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "caiquepp", "name": "Carlos Henrique (Ca\u00edque)", "id": "167566131", "location": "Rio & Guapimirim, RJ, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 148, "tweet_count": 10061, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "LeoBagno", "name": "Leonardo Bagno", "id": "56414593", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3695, "following_count": 398, "tweet_count": 23379, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "Jader06586582", "name": "Jader", "id": "1171312791829057536", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 172, "tweet_count": 1090, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "raulinoneto", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Raulino Neto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "114930616", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2600, "following_count": 3906, "tweet_count": 33135, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "odiegofcruz", "name": "Diego Cruz", "id": "1037651850", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 98, "tweet_count": 7276, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fransprijkel", "name": "Frans", "id": "81591530", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 710, "tweet_count": 41119, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "OlegarioF", "name": "Astolfo Oleg\u00e1rio de Oliveira Filho", "id": "349646927", "location": "Londrina, Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 982, "tweet_count": 8633, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "vanilson22", "name": "@\ud835\udc97\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc94\ud835\udc90\ud835\udc8f\u00b2\u00b2", "id": "396938838", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 699, "tweet_count": 9010, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "HaddadDebochado", "name": "Haddad Debochado", "id": "1050174967298629633", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 204092, "following_count": 1795, "tweet_count": 41927, "listed_count": 202}}, {"verified": false, "username": "santasticobr", "name": "nilze", "id": "466400537", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 1719, "tweet_count": 34235, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alehebrom", "name": "Bolsominion 22", "id": "14865166", "location": "Brasilia", "public_metrics": {"followers_count": 6853, "following_count": 7392, "tweet_count": 23281, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "EstherKBeattie", "name": "Esther", "id": "1189501795388870659", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 922, "tweet_count": 7440, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sgtclaudio318", "name": "Cl\u00e1udio Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1015411346882605056", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 1222, "tweet_count": 34388, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FilipiRau", "name": "Filipi Raupp #Not2013", "id": "866100281368600578", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 668, "tweet_count": 2969, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Crossrace", "name": "Wilker\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "307543652", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 212, "tweet_count": 11819, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Eriveltonbols", "name": "Erivelton de sousa santos", "id": "930866504345767936", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 218, "tweet_count": 13649, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "joaquin78893341", "name": "Joaquin Guti\u00e9rrez\u2764\ufe0f", "id": "2918047905", "public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 4598, "tweet_count": 173822, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "igeamuel", "name": "C. JIMENEZ", "id": "837012981330366464", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 115, "tweet_count": 4945, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "denisegouveia3", "name": "denise gouveia", "id": "1325409877", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 3615, "tweet_count": 15224, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "10DMayo1", "name": "10deMayo \u270d\ufe0f\u2618\ufe0f", "id": "1123636860566241280", "public_metrics": {"followers_count": 11052, "following_count": 9880, "tweet_count": 143851, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "NiviaDuarte2", "name": "Nivia Duarte", "id": "1163047526431416320", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 148, "tweet_count": 16642, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mtuliomv", "name": "Marco T\u00falio \ud83c\udde7\ud83c\uddf722\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2984920854", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 1982, "tweet_count": 112447, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "horaciojr", "name": "Horacio Junior \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d\u2720", "id": "51322714", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 4250, "following_count": 1755, "tweet_count": 4209, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "mersonBarreto1", "name": "\u00c9merson Barreto", "id": "1133788761421164545", "location": "Lagoa Vermelha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 429, "tweet_count": 1160, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Caderfix", "name": "Caderfix", "id": "100361683", "location": "Quezon City, National Capital ", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 103, "tweet_count": 11651, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sofialtamirano_", "name": "\ud835\udc94\ud835\udc90\ud835\udc87\ud835\udc8a\ud835\udc82 \ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc90", "id": "197922616", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 317, "tweet_count": 168599, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "addrianomax", "name": "\ud835\udd38dd\u0433i\u24d0\u014b\u03c3  \ud83c\udf00 \u200f", "id": "52565053", "location": "  ", "public_metrics": {"followers_count": 15965, "following_count": 3613, "tweet_count": 66869, "listed_count": 466}}, {"verified": false, "username": "GaitaHernan", "name": "Calunga", "id": "169682933", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 1854, "tweet_count": 37455, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Fedelacroz", "name": "Federico Lacroze", "id": "900013566018936832", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 395, "tweet_count": 45589, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Familiaclarepe", "name": "Maroli", "id": "893324292", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 347, "tweet_count": 6286, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Marcelous2018", "name": "Marcelo Francisco", "id": "978975658985607169", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 1601, "tweet_count": 17615, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "FabioBoneze", "name": "Fabio Boneze", "id": "893981697653567488", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 722, "tweet_count": 4725, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "calvinfcb107", "name": "Calvin Fernandes", "id": "3030847583", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 212, "tweet_count": 18327, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "OGloboPolitica", "name": "O Globo Pol\u00edtica", "id": "156719729", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 663889, "following_count": 189, "tweet_count": 109912, "listed_count": 3156}}, {"verified": false, "username": "GuiSilv22214851", "name": "#Dia07EuFui", "id": "1102558223104704513", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 310, "tweet_count": 137509, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dbrandalize", "name": "Daniel Brandalize", "id": "89818009", "location": "Gravata\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 842, "tweet_count": 43460, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "nagoparres", "name": "Narlus", "id": "782364978", "location": "MADRID", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 517, "tweet_count": 10512, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "KentselS", "name": "Kentsel.S", "id": "1190825949547368448", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 155, "tweet_count": 386, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Erottee", "name": "Svev", "id": "115211835", "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 403, "tweet_count": 8671, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "_raffao_", "name": "Rafinha", "id": "174443290", "location": "Canoas, RS - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 721, "tweet_count": 52591, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "haussen_jj", "name": "J\u00falia", "id": "1892344194", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 603, "tweet_count": 19172, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vic_ticio", "name": "e agora, Diovany?", "id": "288045990", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 96, "tweet_count": 3497, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Oilleer", "name": "#Oiller", "id": "132332192", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4254, "following_count": 4107, "tweet_count": 130630, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "orosco11352953", "name": "orosco", "id": "1087404490184183808", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 566, "tweet_count": 22869, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LuizRBoaVentura", "name": "Jos\u00e9 Luiz Rodrigues", "id": "253527872", "location": "Boa Ventura de S\u00e3o Roque - Pr.", "public_metrics": {"followers_count": 5136, "following_count": 5527, "tweet_count": 211794, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "caserjbio", "name": "Cas\u00e9 Alves\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "61044238", "location": "Rio de Janeiro, Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 703, "tweet_count": 27048, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JulioCe99161279", "name": "Julio Cesar", "id": "1025613874496720897", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 870, "tweet_count": 26843, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MB_Fernandes", "name": "Mauricio Fernandes", "id": "96161900", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 732, "tweet_count": 52866, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "ValeriaLeao4", "name": "Valeria Leao", "id": "1143894560071987200", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 259, "tweet_count": 4504, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HenriqueASilva6", "name": "HenriqueASilva", "id": "1108047149143654402", "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 853, "tweet_count": 5168, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "o_antagonista", "name": "O Antagonista", "id": "2880932962", "public_metrics": {"followers_count": 1536731, "following_count": 1294, "tweet_count": 224338, "listed_count": 3394}}, {"verified": false, "username": "MAURICEVALERIA1", "name": "MAURICE VALERIANO", "id": "1099538612", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 210, "tweet_count": 9767, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Mina94580045", "name": "NoName", "id": "17934673", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 3169, "tweet_count": 124715, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "NuanaP", "name": "\u2728Nuana\ud83d\udc96", "id": "38292459", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 71, "tweet_count": 9851, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "DovahkiinBrasil", "name": "Dovahkiin\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\uddee\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf6\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "624231174", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 325, "tweet_count": 15756, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sergiomrrz", "name": "Sergio", "id": "121671200", "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2594, "following_count": 4639, "tweet_count": 75290, "listed_count": 19}}, {"verified": true, "username": "lasillarota", "name": "La Silla Rota", "id": "152358615", "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 480378, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996846, "listed_count": 3704}}, {"verified": false, "username": "CASSIANO174", "name": "CASSIANO PEREIRA", "id": "576683446", "location": "Juiz de fora ", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 1023, "tweet_count": 8832, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elaynegma4", "name": "Elayne\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "894292081627336704", "location": "Apodi RN ", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 491, "tweet_count": 3284, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "huronmaiden", "name": "Murray", "id": "369746772", "location": "M\u00e9ele Island", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 540, "tweet_count": 55489, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "SanguineSanctum", "name": "Ben", "id": "1273493011", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 131, "tweet_count": 25505, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CleversonGarga1", "name": "Cleverson Marques", "id": "1000875365034790914", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 748, "tweet_count": 5212, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Oilson1", "name": "Oilson Negrelle", "id": "85395597", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 35, "tweet_count": 14872, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "santos_clarissa", "name": "Clarissa Santos", "id": "341793128", "location": "Jaboat\u00e3o, Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3153, "following_count": 4316, "tweet_count": 15334, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "erizera", "name": "\u00c9rica", "id": "112496955", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 63, "tweet_count": 31612, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "joilsongv7", "name": "JOILSON TEODORO", "id": "211282505", "location": "GOVERNADOR VALADARES/MG", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 245, "tweet_count": 1599, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MariaCa63941088", "name": "Maria Carolina Pessoa", "id": "1038805235546972160", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 327, "tweet_count": 16183, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "higormed", "name": "\ud83e\udd16Higormed\ud83e\udd4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf722", "id": "57092009", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4043, "following_count": 4743, "tweet_count": 89755, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "ConsueloChevra1", "name": "ConsueloChevrand", "id": "1110618171881545729", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 192, "tweet_count": 15398, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "es_ramos", "name": "eder ramos", "id": "193685346", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 743, "tweet_count": 5498, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MyCury", "name": "My Cury", "id": "453962119", "location": "Sul de Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5745, "following_count": 6286, "tweet_count": 17742, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "hudmalinowski", "name": "Hudson Malinowski", "id": "68501236", "location": "-3.061141,-59.968984", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 207, "tweet_count": 3709, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BritoEdinilson", "name": "Edinilson B. Farias", "id": "1057751413957292032", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 341, "tweet_count": 18392, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "StahlkeRosa", "name": "rosa maria stahlke", "id": "1129809327374655488", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 0, "tweet_count": 44692, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CampagFelix", "name": "Antonio Felix Campag", "id": "2779852030", "location": "Australia", "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 2267, "tweet_count": 64396, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TapsYB01081991", "name": "Bel Rodrigues", "id": "1112402005262303237", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 564, "tweet_count": 5762, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pprabelo", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "110211306", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 2117, "tweet_count": 43782, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "abp_catolicos", "name": "pol\u00edticos cat\u00f3licos", "id": "1093347865", "public_metrics": {"followers_count": 2485, "following_count": 2300, "tweet_count": 34362, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "ZulmaCardoso", "name": "Zulma Cardoso \ud83c\udf3b 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "114613329", "public_metrics": {"followers_count": 2832, "following_count": 4329, "tweet_count": 78573, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MasdianTelas", "name": "Margarete Dian 22 \ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b", "id": "861934603", "public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 1828, "tweet_count": 141039, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JubVasconcelos", "name": "\u1d0a\u1d1c\u0299s \uea00\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc37", "id": "1703018389", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3736, "following_count": 999, "tweet_count": 332796, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "jeaniamaria1", "name": "Jeania Maria - jornalista da Baixada Fluminense", "id": "61842043", "location": "NOVA IGUA\u00c7U/BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 443, "tweet_count": 8277, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Crisslima04", "name": "Cris\ud83d\udc802\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "848800705997672449", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 600, "tweet_count": 17836, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Almeidaci1", "name": "Almeida\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasil ame-o, ou deixe-o!", "id": "1009483276296343553", "location": "Alagoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4244, "following_count": 4996, "tweet_count": 36031, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ABLyra", "name": "Rayssa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "55411389", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 1400, "tweet_count": 39466, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "smchoh1", "name": "Soumaria\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "70768082", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 664, "tweet_count": 46200, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "nataliaapr", "name": "Nat\u00e1lia Rodrigues \ud83e\udda1 \u20dd\u20d2\u20e4", "id": "57658679", "location": "France", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 1120, "tweet_count": 9937, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "vinioliv_", "name": "Vinicius", "id": "1133423703000268800", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 616, "tweet_count": 20344, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "otavio_mi", "name": "Rodrigo Pimentel", "id": "789889384724193280", "location": "Governador Valadares ", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 836, "tweet_count": 36738, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "soisaturno", "name": "saturn\u00f8", "id": "1117143670623436802", "location": "Galicia, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 442, "tweet_count": 3221, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "milainthesun_", "name": "MILA \ud83c\udf08", "id": "1129756395379843072", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 995, "tweet_count": 11274, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "oprotagoBrasil", "name": "Andr\u00e9 Lu\u00eds Pereira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1093263191956688897", "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 620, "tweet_count": 721, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "janderei", "name": "Janderson da Silva", "id": "980190360566747137", "location": "Tr\u00eas Lagoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1102, "tweet_count": 46167, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "valente70x7", "name": "Valente de Jesus!\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83d\uded0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "922803592649674752", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3133, "following_count": 5001, "tweet_count": 74709, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "CarmeloPeixoto", "name": "Carmelo Peixoto", "id": "64013275", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1775, "tweet_count": 36551, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "MCMORAS", "name": "Maria Cristina - Olavo tem raz\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "318781367", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1290, "tweet_count": 92832, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Bellandrade4", "name": "Bela Andrade", "id": "473202616", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 1659, "tweet_count": 68017, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CarlosRAssisF", "name": "Carlos ASSIS", "id": "985635669010735105", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 961, "tweet_count": 777, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cjklein_", "name": "cjklein_", "id": "392182258", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 247, "tweet_count": 9310, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Angelo20749797", "name": "Angelo", "id": "1002003113342046210", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 232, "tweet_count": 22348, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BarlettaRosana", "name": "Castros \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83e\udd0d", "id": "1261204812", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 1341, "tweet_count": 100245, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elcasocom", "name": "ElCaso.com", "id": "1052885642214965250", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 219, "tweet_count": 27646, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "elcasocat", "name": "ElCaso.cat", "id": "1052889894568255488", "public_metrics": {"followers_count": 8438, "following_count": 84, "tweet_count": 29602, "listed_count": 93}}, {"verified": false, "username": "Anselmo79595608", "name": "Anselmo", "id": "1176255804195950600", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 123, "tweet_count": 995, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HobbyGuitars", "name": "Hobby Guitars \u00b2\u00b2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1129924643886960647", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 404, "tweet_count": 12131, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NoddleK", "name": "Noddle Kerrill", "id": "3426939353", "location": "Leme, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2046, "following_count": 2046, "tweet_count": 39795, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ronaldoaroucate", "name": "Ronaldo Arouca", "id": "926469244920975361", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 1096, "tweet_count": 3188, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jfatmatos", "name": "Jo\u00e3o Felipe Matos", "id": "2403367689", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 0, "tweet_count": 46634, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hassiod", "name": "hassibe osman", "id": "135943982", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 788, "tweet_count": 22345, "listed_count": 6}}, {"verified": true, "username": "Foro_TV", "name": "Foro_TV", "id": "109651819", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1970577, "following_count": 83, "tweet_count": 738852, "listed_count": 6911}}, {"verified": false, "username": "sabrina25637521", "name": "Sabrina\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "712480023270309888", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 313, "tweet_count": 17763, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ChaoticNeural", "name": "Through Chaos Order", "id": "1724144856", "location": "Location", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 216, "tweet_count": 29451, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "Marcelo09047259", "name": "Marcelo Paiva", "id": "921411224016969728", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 140, "tweet_count": 21107, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hugovarelajara", "name": "Victor Hugo Varela", "id": "358874445", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 4997, "tweet_count": 115482, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "silviapaez", "name": "Silvia PMG", "id": "54100908", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 13677, "following_count": 1091, "tweet_count": 67494, "listed_count": 216}}, {"verified": false, "username": "eh_durodeouvir", "name": "Gal. Le\u00f4nidas Pires Gon\u00e7alves", "id": "981994639430443008", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 322, "tweet_count": 37758, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Marceluss7", "name": "MarcelusS\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "755572184953724929", "location": "Fora da Matrix e Fora de Zion.", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 178, "tweet_count": 58512, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Aapimentel1", "name": "Aapimentel", "id": "1156173178504392706", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 50, "tweet_count": 259, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "delazurda", "name": "Carlos R.", "id": "175822449", "public_metrics": {"followers_count": 2878, "following_count": 4962, "tweet_count": 82531, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "SobradinhoNoti1", "name": "SobradinhoNoticias", "id": "1095318416012001282", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 580, "tweet_count": 3836, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "UrubuNews2", "name": "Emerson Paiva", "id": "266566412", "location": "Abar\u00e9-Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 1980, "following_count": 2624, "tweet_count": 33953, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mariais06958512", "name": "maria isabel JB22", "id": "1548039006", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 2017, "tweet_count": 31575, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "rkyoiti", "name": "Rodolfo K. Matsuzawa", "id": "758642190826496000", "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 113, "tweet_count": 6069, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "taniamaraamaro", "name": "Tania Amaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "978970785267273729", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 582, "tweet_count": 25375, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "br44d3f", "name": "B", "id": "708108145726529536", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 108, "tweet_count": 29423, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Adelale", "name": "Adela Lale", "id": "37458074", "location": "Jacksonville, Fl", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 399, "tweet_count": 74662, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kikepaprika", "name": "El Observador", "id": "610204230", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 536, "tweet_count": 8546, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Josiana69455701", "name": "Josi", "id": "1114265591303540736", "location": "Nova Iorque, USA", "public_metrics": {"followers_count": 8817, "following_count": 9518, "tweet_count": 17723, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "SacramentoLuca", "name": "Lucas Sacramento", "id": "1066701220918845440", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 504, "tweet_count": 1060, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "taydepoIo", "name": "tayn\u00e1", "id": "902302982800375808", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14122, "following_count": 806, "tweet_count": 59498, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "SartinAngelica", "name": "Ang\u00e9lica de Jesus", "id": "1084261226098688000", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 1069, "tweet_count": 15003, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RELOINFORMATIVO", "name": "RelojInformativo.net", "id": "3030188834", "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 444, "tweet_count": 23065, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "neveswalter1", "name": "neveswalter", "id": "1045434530960740352", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4300, "following_count": 4591, "tweet_count": 145492, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Moacir11153553", "name": "Endireita Brasil!", "id": "1063422649358065664", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 1138, "tweet_count": 71145, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "FilhoRq", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7JaymeRQFilho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "1168611548518125568", "location": "Salvador - BA", "public_metrics": {"followers_count": 15319, "following_count": 16267, "tweet_count": 303879, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "DANRLEYGOMESDO1", "name": "DANRLEY GOMES DOS SANTOS", "id": "1103356431607185415", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 45, "tweet_count": 587, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Radialista_Cris", "name": "Cris_Torres", "id": "961003749341790210", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 1714, "tweet_count": 23871, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "aminadabfreitas", "name": "Aminadab F Freitas", "id": "51925504", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 200, "tweet_count": 9866, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "mcordeirobrasil", "name": "Marcio Cordeiro - Por um Brasil melhor", "id": "76966878", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 982, "tweet_count": 136216, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Paulok33813171", "name": "Paulok", "id": "1102629682053332992", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 160, "tweet_count": 1858, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "um_mujique", "name": "xxx", "id": "954874645227999233", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 597, "tweet_count": 35038, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "p_m_p_cardoso", "name": "PATRICIA PAIX\u00c3O \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "215088879", "location": "Esposende, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 315, "tweet_count": 4321, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MendoncaRauf", "name": "TOP GUN \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1046446114298384384", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 1910, "tweet_count": 94819, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "01Serginho", "name": "S\u00e9rgio Jr", "id": "419766418", "location": "BEL\u00c9M ", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 4983, "tweet_count": 13582, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Hassand59429119", "name": "Hassandib", "id": "1027688021985054726", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 242, "tweet_count": 1974, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Nutella_sandia", "name": "\u2667\u00c5j\u00f8\u013c\u00f4\u0165\u011b\u2667\ud83e\udd8b", "id": "752312312111910912", "location": "En mi casa", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 694, "tweet_count": 3755, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ale_olvr", "name": "pequena miss sunshine", "id": "1735455452", "location": "bel", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 367, "tweet_count": 34646, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ParalelaPonte", "name": "Ponte Paralela", "id": "1157323201099259904", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 115, "tweet_count": 2319, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "stardustcompres", "name": "Pharaoh Lincoln", "id": "107207005", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 262, "tweet_count": 70793, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FlaviaAngela6", "name": "Flavia Angela", "id": "1109902893023399936", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 366, "tweet_count": 28941, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "wsvasconcellos", "name": "Wilian Vasconcellos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "154708903", "location": "Santa Vit\u00f3ria/MG", "public_metrics": {"followers_count": 14972, "following_count": 14930, "tweet_count": 129556, "listed_count": 99}}, {"verified": false, "username": "BordinVania", "name": "Bordin V\u00e2nia 22- #RespeitemOPresidente22", "id": "2382662035", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10952, "following_count": 8760, "tweet_count": 572543, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "Davi25087516", "name": "Davi", "id": "1186826969536749569", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 37, "tweet_count": 4790, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Erineia8", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Erineia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1060466154328768512", "location": "Vila Velha - ES", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 1013, "tweet_count": 8269, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CamaraRenato", "name": "Botafogo57", "id": "985803638856716288", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 601, "tweet_count": 43815, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Washing84203182", "name": "Deus aben\u00e7oe nosso Brasil.", "id": "1065270629694357504", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 1327, "tweet_count": 133182, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ConservadorLib", "name": "Conservador", "id": "987380846180126720", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 513, "tweet_count": 61154, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RicardaoLra", "name": "RICARD\u00c3O", "id": "986776549339910144", "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 127, "tweet_count": 1646, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kalalbca", "name": "Kalil", "id": "196153152", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 55, "tweet_count": 101310, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "alessandra_eidt", "name": "Alessandra Eidt", "id": "826880662892376064", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 237, "tweet_count": 1485, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "antoniolfdacruz", "name": "Antonio Cruz\ud83c\udde7\ud83c\uddf722\ud83e\udd4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2268846738", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 1395, "tweet_count": 10099, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Siqueir66840852", "name": "Siqueira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "1149079932317982720", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 1216, "tweet_count": 19235, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TitoLourenco", "name": "Luto Vasco", "id": "382113228", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 1348, "tweet_count": 44130, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "manoval", "name": "Valdir #AvantiPalestra", "id": "34438365", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 2555, "tweet_count": 45328, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "seilanoeli", "name": "seila", "id": "263836257", "location": "BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 47, "tweet_count": 14433, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "pccamarajr", "name": "PC", "id": "739138753940365314", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 32, "tweet_count": 1685, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "DanSouza1988", "name": "Daniel Lu\u00eds de Souza", "id": "55856349", "location": "Gaspar, SC, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2381, "following_count": 1530, "tweet_count": 293193, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "IzAb_CyL", "name": "Izquierda Abierta Castilla y Le\u00f3n #ReaccionayAct\u00faa", "id": "2893168431", "location": "Castela e Le\u00e3o, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 297, "tweet_count": 20774, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "alexandreoreis", "name": "Alexandre Reis", "id": "26799107", "location": "An\u00e1polis, GO", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 755, "tweet_count": 1801, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "elienaijr", "name": "Elienai Cabral Jr", "id": "21925427", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7623, "following_count": 979, "tweet_count": 26026, "listed_count": 90}}, {"verified": false, "username": "eduhgl", "name": "EduardoH", "id": "199506601", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 483, "tweet_count": 22798, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gadivino01", "name": "Gilson Divino", "id": "1116017869404430337", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 967, "tweet_count": 7913, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BrofloS", "name": "broflo", "id": "584427012", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1852, "tweet_count": 35978, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mrbatalla", "name": "Mar\u00eda Rosa Batalla", "id": "157776344", "location": "Pilar - BA-  Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5241, "following_count": 3541, "tweet_count": 86944, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "leitaogmr", "name": "Ernani Leit\u00e3o oficial\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "292988935", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 3189, "tweet_count": 75168, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Nortelaw9", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Brasil\ud83c\udf3bJMB\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "id": "785648242365198336", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 953, "tweet_count": 29853, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "daydreamingsm", "name": "mar\u00a1a \ud83e\ude90", "id": "889582305639108610", "location": "arthur, liz, kaiser, joui", "public_metrics": {"followers_count": 1776, "following_count": 1606, "tweet_count": 71949, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "A_gonzalez3", "name": "Angie", "id": "1183598148", "location": "Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 287, "tweet_count": 12247, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AzulTouceda", "name": "Sin domingo", "id": "1860911965", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 435, "tweet_count": 20224, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "viradonamulesta", "name": "Gado/Rob\u00f4# Vivendo em Plena Ditadura do JUDICI\u00c1RIO", "id": "457735709", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2416, "following_count": 2450, "tweet_count": 81907, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "soraiazc", "name": "soraia", "id": "80924571", "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4998, "following_count": 5491, "tweet_count": 107319, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "veglia_juan", "name": "Juan Veglia", "id": "1321201855", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1459, "following_count": 1540, "tweet_count": 47342, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "ieschile", "name": "IES Chile", "id": "50327696", "public_metrics": {"followers_count": 11617, "following_count": 1243, "tweet_count": 20508, "listed_count": 93}}, {"verified": false, "username": "Cosmos2213", "name": "Cosmos22", "id": "1191332206276423680", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 26, "tweet_count": 870, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ibiapinashirley", "name": "Shirley Delmiro Ibiapina", "id": "1101256761246449664", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 189, "tweet_count": 1978, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "paulofs2002", "name": "Paulo Ferreira dos S", "id": "794273549892648962", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 687, "tweet_count": 115232, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mamed_paulo", "name": "PHM", "id": "720412400453881857", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 100, "tweet_count": 3007, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jaeduvelo", "name": "Lenny Belardo", "id": "412723301", "location": "En la Boyac\u00e1 con la Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 3344, "following_count": 3276, "tweet_count": 84339, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "DanielRaisbeck", "name": "Daniel Raisbeck", "id": "204283675", "location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 27696, "following_count": 4219, "tweet_count": 38182, "listed_count": 187}}, {"verified": false, "username": "Antonio16988574", "name": "Antonio Pedro de Morais", "id": "1120851538686173184", "public_metrics": {"followers_count": 2743, "following_count": 4949, "tweet_count": 9557, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leleambesi", "name": "Lele \ud83d\udc9a\ud83e\udde1", "id": "3293133258", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 4988, "tweet_count": 7483, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "pitermaxx", "name": "Piter Dias Ornellas", "id": "867318445", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 412, "tweet_count": 14700, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LiraSil", "name": "O patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "332379835", "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3389, "following_count": 4313, "tweet_count": 17508, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Alessandrabolso", "name": "Alessandra 38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1040300685932290049", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 273, "tweet_count": 3667, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luismedinalizal", "name": "Luis Medina Lizalde", "id": "85972900", "location": "Zacatecas M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4225, "following_count": 2247, "tweet_count": 69349, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "teresasilvaRJ", "name": "Teresa Silva", "id": "88556672", "location": "Rio de Janeiro -  Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 86, "tweet_count": 19892, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "suplementope", "name": "Jornal Liter\u00e1rio Pernambuco", "id": "106716750", "location": "Recife, Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29666, "following_count": 279, "tweet_count": 9062, "listed_count": 248}}, {"verified": false, "username": "rogeriosd6543", "name": "Rog\u00e9rio Santos Da Silva", "id": "847171104191983621", "location": "Guariba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 89, "tweet_count": 8613, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leeatoxo", "name": "severo leeatoxo", "id": "1059160264233357313", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 122, "tweet_count": 1632, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ElbaSan91471783", "name": "Elba Santos", "id": "1110137952460521472", "public_metrics": {"followers_count": 4336, "following_count": 5000, "tweet_count": 18678, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LucyFerreras01", "name": "Lucy Ferreras", "id": "1142259393980968960", "location": "Palm Beach, FL EE.UU.", "public_metrics": {"followers_count": 2687, "following_count": 1267, "tweet_count": 15317, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fcksirens", "name": "Michelle \u2661", "id": "1104047370", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2094, "following_count": 2145, "tweet_count": 138631, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "CesarioEmerson", "name": "emerson cesario2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3125330732", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 1162, "tweet_count": 16685, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "acfelizzola", "name": "Anna Celina", "id": "68287215", "location": "Porto Alegre, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 384, "tweet_count": 60621, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "BBCBIA_", "name": "Bia_CC", "id": "4906256963", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 320, "tweet_count": 11368, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ErikaMouraAlves", "name": "ERIKA MOURA 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "117941693", "public_metrics": {"followers_count": 34469, "following_count": 6768, "tweet_count": 115897, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "username": "flor_deagua", "name": "\ud83c\udf38Flor de Agua\ud83c\udf38", "id": "917993711119880192", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 685, "tweet_count": 13350, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "cassymr1", "name": "cassymr", "id": "1082395506834395136", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 192, "tweet_count": 6460, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AroldoOIiveira", "name": "Aroldo Oliveira", "id": "1120696837881704449", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 144, "tweet_count": 13879, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "irianrzatki", "name": "IRIAN RZATKI", "id": "186488594", "location": "Tubar\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 1092, "tweet_count": 8541, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CelsoRamosFilho", "name": "Celso Filho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "628482460", "location": "Pirassununga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 1381, "tweet_count": 9973, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gofish_deby", "name": "debora guttierrez", "id": "273603057", "location": "Ilha de Lost", "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 1964, "tweet_count": 31839, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Facuimpa26", "name": "F:\\Facu\\Felcher", "id": "202840538", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 496, "tweet_count": 16928, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Athyson2mil", "name": "Oubito", "id": "801513631263424518", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 1157, "tweet_count": 10975, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PaulAda34726563", "name": "Paul Ada", "id": "963948513972375552", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1538, "tweet_count": 184645, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ricardo_bia", "name": "Ricardo Biasoli \ud83e\udd86\ud83e\udd86 / 22 / \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "202590577", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 718, "tweet_count": 54182, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Jbbkkk545", "name": "Jos\u00e9 Barros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "id": "809957459439788032", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 1800, "tweet_count": 22199, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "s13_st1", "name": "\ud835\udc7d\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc8c\ud835\udc94 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "396027969", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 152, "tweet_count": 5965, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Rodrigo92519780", "name": "Rodrigo Barreto", "id": "1052932605811789825", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 2357, "tweet_count": 31444, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ClaudioGonsalv6", "name": "Claudio Souza", "id": "1057787062202576896", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 614, "tweet_count": 22391, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ednalobraganca", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Edna Bragan\u00e7a 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "981530451067265026", "location": "Maric\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 969, "tweet_count": 6405, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarciaSAlmeida", "name": "M\u00e1rcia Silveira", "id": "1110274574166437888", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12547, "following_count": 13796, "tweet_count": 158341, "listed_count": 5}}], "tweets": [{"id": "1192767863398043649", "text": "A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o povo contra os horrores do comunismo \u00e9 a PRIMEIRA obriga\u00e7\u00e3o de um governo conservador.", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 693, "like_count": 18913, "quote_count": 265}, "lang": "pt", "author_id": "2892290499", "edit_history_tweet_ids": ["1192767863398043649"], "created_at": "2019-11-08T11:36:33.000Z"}, {"id": "1192809008052277248", "text": "@reputation9789 @ahmasvoufalar Esse \"voces\" nao se generaliza sabia?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1155478221510586368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192808728023748608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "ahmasvoufalar", "id": "738553583587753984"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192809008052277248"], "in_reply_to_user_id": "949074558778331139", "created_at": "2019-11-08T14:20:03.000Z"}, {"id": "1192808560540954624", "text": "@UOLNoticias Quem \u00e9 FHC? Ah, o desgra\u00e7ado que matou os nordestinos de fome. Vai se fuder!!!! https://t.co/lYat980ULO", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "55268024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192796692258729984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.6367, "type": "Other", "normalized_text": "FHC"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/lYat980ULO", "expanded_url": "https://twitter.com/AndradeeRoberta/status/1192808560540954624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lYat980ULO", "media_key": "16_1192808552110403584"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192808560540954624"], "geo": {"place_id": "41a111de2c4af629"}, "in_reply_to_user_id": "14594698", "created_at": "2019-11-08T14:18:16.000Z"}, {"id": "1192613939210833921", "text": "J\u00e1 pensou se descobrem quem matou Mariele e o assassino fica solto at\u00e9 o \u00faltimo recurso ser julgado porque n\u00e3o pode mais prender condenados em segunda inst\u00e2ncia?", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 5, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "805340643308478464", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6716, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192613939210833921"], "created_at": "2019-11-08T01:24:55.000Z"}, {"id": "1192763729735233536", "text": "Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/qzBOeLsagL", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 29, "like_count": 639, "quote_count": 6}, "lang": "es", "author_id": "38356387", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192504835146493954"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192763729735233536"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/qzBOeLsagL", "expanded_url": "https://twitter.com/Fedelacroz/status/1192504835146493954", "display_url": "twitter.com/Fedelacroz/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-08T11:20:08.000Z"}, {"id": "1192773983462207488", "text": "@jairbolsonaro \"Como disse o nosso querido Olavo de Carvalho \"A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. Esclarecer o povo contra os horrores do comunismo \u00e9 a PRIMEIRA obriga\u00e7\u00e3o de um governo conservador. REAJA PR", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "629490778", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192767184419901440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.7981, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo de Carvalho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192773983462207488"], "in_reply_to_user_id": "128372940", "created_at": "2019-11-08T12:00:52.000Z"}, {"id": "1192809173660160001", "text": "Roomba suicida https://t.co/7rzn5B7Cwg https://t.co/dGzx9Ag5qe", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "et", "author_id": "188472937", "edit_history_tweet_ids": ["1192809173660160001"], "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/7rzn5B7Cwg", "expanded_url": "https://www.cuantarazon.com/1118214/roomba-suicida", "display_url": "cuantarazon.com/1118214/roomba\u2026"}, {"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/dGzx9Ag5qe", "expanded_url": "https://twitter.com/cuantarazon/status/1192809173660160001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dGzx9Ag5qe", "media_key": "3_1192809171542007808"}]}, "created_at": "2019-11-08T14:20:42.000Z"}, {"id": "1192195633526067201", "text": "Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 22, "like_count": 3709, "quote_count": 95}, "lang": "es", "author_id": "842028379", "edit_history_tweet_ids": ["1192195633526067201"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-06T21:42:43.000Z"}, {"id": "1192506278913957888", "text": "Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inhumano porque es un derecho de ciudadan\u00eda, injusto porque tambi\u00e9n son contribuyentes y suicida porque su desprotecci\u00f3n pone en peligro la salud de todos.", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 5, "like_count": 242, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "301388743", "edit_history_tweet_ids": ["1192506278913957888"], "created_at": "2019-11-07T18:17:07.000Z"}, {"id": "1192630079626645504", "text": "Alberto s\u00f3lo tiene 6 meses, desp Kris va a hacer lo que mejor sabe, o sea fabricarle una muerte natural...\nPor eso es que anda pelotudeando x Cuba...", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 7, "like_count": 89, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "4075797497", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8177, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4838, "type": "Person", "normalized_text": "Kris"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192630079626645504"], "geo": {"place_id": "0108c69f708ae783"}, "created_at": "2019-11-08T02:29:03.000Z"}, {"id": "1192803517519585280", "text": "Senhoras e senhores, esse \u00e9 o Flashback mais absurdo de todos! \n\nFamigerado SHOT SUICIDA, na laje do hectim!\n\n#FLASHBACKCEFET https://t.co/TKcPh4n0al", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 11, "like_count": 132, "quote_count": 16}, "lang": "pt", "author_id": "136736486", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8165, "type": "Other", "normalized_text": "Flashback"}, {"start": 111, "end": 124, "probability": 0.5447, "type": "Other", "normalized_text": "FLASHBACKCEFET"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/TKcPh4n0al", "expanded_url": "https://twitter.com/gusstavotelles/status/1192803517519585280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TKcPh4n0al", "media_key": "7_1192803253836234752"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 125, "tag": "FLASHBACKCEFET"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192803517519585280"], "created_at": "2019-11-08T13:58:14.000Z"}, {"id": "1192494794158858240", "text": "Y encima lo llama \"Mart\u00edn\"???? https://t.co/LUQNZs0l8N", "public_metrics": {"retweet_count": 387, "reply_count": 425, "like_count": 2512, "quote_count": 50}, "lang": "es", "author_id": "87264094", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6809, "type": "Other", "normalized_text": "Mart\u00edn"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/LUQNZs0l8N", "expanded_url": "https://twitter.com/patriciagamarra/status/1192494794158858240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LUQNZs0l8N", "media_key": "3_1192494771715166208"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192494794158858240"], "created_at": "2019-11-07T17:31:29.000Z"}, {"id": "1192796692258729984", "text": "De FHC sobre Lula: \"Ele continua ficha suja; \u00e9 hora do centro progressista\" https://t.co/08kizWw4UC", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 179, "like_count": 170, "quote_count": 37}, "lang": "pt", "author_id": "14594698", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.3747, "type": "Organization", "normalized_text": "FHC"}, {"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9817, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/08kizWw4UC", "expanded_url": "http://zpr.io/tptUS", "display_url": "zpr.io/tptUS", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/tales-faria/2019/11/08/de-fhc-lula-continua-ficha-suja-e-hora-do-centro-progressista.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192796692258729984"], "created_at": "2019-11-08T13:31:07.000Z"}, {"id": "1192453358050783233", "text": "\u00bfAlguien m\u00e1s tiene la sensaci\u00f3n de que la opini\u00f3n p\u00fablica fue mucho m\u00e1s feroz con la mujer que por irresponsable atropell\u00f3 y mat\u00f3 a dos personas que con el hombre que (porque estaba molesto y ten\u00eda un cuchillo) apu\u00f1al\u00f3 y mat\u00f3 al taxista que le meti\u00f3 el auto?\nCero hashtag \u00e9l. \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 163, "like_count": 808, "quote_count": 7}, "lang": "es", "author_id": "19729967", "edit_history_tweet_ids": ["1192453358050783233"], "created_at": "2019-11-07T14:46:49.000Z"}, {"id": "1192741912316436482", "text": "Primeiramente: bom dia a todos\nSegundamente: HARRY STYLES PQ ME MATOU?\n\nN\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed que Two Ghosts \u00e9 da era passada, eu quero esse clipe completo liberado... SE VIRA https://t.co/RADdORtjj1", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 87, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1131350642554003457", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.6503, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY STYLES"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9207, "type": "Other", "normalized_text": "Two Ghosts"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/RADdORtjj1", "expanded_url": "https://twitter.com/shineharrie/status/1192741912316436482/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RADdORtjj1", "media_key": "3_1192741903378374656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192741912316436482"], "created_at": "2019-11-08T09:53:26.000Z"}, {"id": "1192786402095833089", "text": "@BruceMacMaster La mamerter\u00eda de estrato 10 debe estar que se suicida pues Duque no apoy\u00f3 a los Dictadores Castro, que construyeron un Para\u00edso, pero para que los ricos del Mundo visiten y gocen de esa inmensa Isla Burdel", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1327869115", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192775858420944896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BruceMacMaster", "id": "30861738"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.7473, "type": "Person", "normalized_text": "Castro"}, {"start": 214, "end": 219, "probability": 0.328, "type": "Other", "normalized_text": "Burdel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192786402095833089"], "in_reply_to_user_id": "30861738", "created_at": "2019-11-08T12:50:13.000Z"}, {"id": "1192744981754269696", "text": "La triste e incre\u00edble historia del delf\u00edn suicida: https://t.co/xM9HDycpRh #turismoresponsable #viajar", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "510110626", "edit_history_tweet_ids": ["1192744981754269696"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/xM9HDycpRh", "expanded_url": "https://lacosmopolilla.com/como-ser-un-turista-responsable/", "display_url": "lacosmopolilla.com/como-ser-un-tu\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1551512027046223872/srFJuJNb?format=jpg&name=orig", "width": 960, "height": 638}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1551512027046223872/srFJuJNb?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "SER UN TURISTA RESPONSABLE, qu\u00e9 no hacer cuando vamos de viaje", "description": "Delfines esclavizados como reclamo del turismo; safaris de elefantes; zool\u00f3gicos humanos como las mujeres jirafas... C\u00f3mo ser un turista responsable", "unwound_url": "https://lacosmopolilla.com/como-ser-un-turista-responsable/"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 94, "tag": "turismoresponsable"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "viajar"}]}, "created_at": "2019-11-08T10:05:38.000Z"}, {"id": "1192800445028356096", "text": "Ser\u00e1 que o esquerdista que est\u00e1 comemorando o fim da pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia, que vai por em liberdade Lula e Renan da Penha, um traficante, tamb\u00e9m est\u00e1 feliz pelo fato de que os assassinos da Marielle n\u00e3o poder\u00e3o ser presos at\u00e9 o tr\u00e2nsito em julgado? #STFVergonhaNacional", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 12, "like_count": 98, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "author_id": "1155549613589487616", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 114, "end": 127, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Renan da Penha"}, {"start": 197, "end": 204, "probability": 0.9244, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 256, "end": 276, "tag": "STFVergonhaNacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192800445028356096"], "created_at": "2019-11-08T13:46:01.000Z"}, {"id": "1192575697207861248", "text": "Lamentablemente no me sorprenden los retrocesos.\n\nLo que me sorprende es que era demasiado obvio que as\u00ed ser\u00eda y que muchos no lo quisieran ver.\n\nSu voto fue suicida. \n\nAs\u00ed de grave.", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 4, "like_count": 98, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1427070265", "edit_history_tweet_ids": ["1192575697207861248"], "created_at": "2019-11-07T22:52:57.000Z"}, {"id": "1191908890146942976", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "lang": "es", "author_id": "728348077", "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"], "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z"}, {"id": "1192792523929980928", "text": "Depois de tudo que aconteceu no Nilton Santos na partida contra o Flamengo, o perfil oficial do Botafogo faz o qu\u00ea? Parabeniza os alvinegros e manda um \"Voc\u00eas s\u00e3o Fod@#!\". \u00c9 inacredit\u00e1vel. https://t.co/6Qll1230v3", "public_metrics": {"retweet_count": 3243, "reply_count": 772, "like_count": 10352, "quote_count": 364}, "lang": "pt", "author_id": "466976176", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192789841664249858"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.6185, "type": "Organization", "normalized_text": "Nilton Santos"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9781, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9707, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/6Qll1230v3", "expanded_url": "https://twitter.com/Botafogo/status/1192789841664249858", "display_url": "twitter.com/Botafogo/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192792523929980928"], "created_at": "2019-11-08T13:14:33.000Z"}, {"id": "1192687327535157248", "text": "Geminiana - DAY\n\n(a gente quase se matou dnv p fazer isso em plena madrugada)\n\n#Geminiana @qgdaday @daylimns https://t.co/ZT3TtVaXYy", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 7, "like_count": 236, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "author_id": "1073989570830745600", "entities": {"mentions": [{"start": 90, "end": 98, "username": "qgdaday", "id": "1021569169735725057"}, {"start": 99, "end": 108, "username": "daylimns", "id": "2239012222"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}, {"start": 12, "end": 14, "probability": 0.6578, "type": "Other", "normalized_text": "DAY"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.6377, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/ZT3TtVaXYy", "expanded_url": "https://twitter.com/qdpsquad/status/1192687327535157248/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZT3TtVaXYy", "media_key": "7_1192687260917018624"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 89, "tag": "Geminiana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192687327535157248"], "created_at": "2019-11-08T06:16:32.000Z"}, {"id": "1192471887902842880", "text": "\"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un disparo\nM\u00e1s suicida que un minuto\nM\u00e1s tarde que ma\u00f1ana\"\n\n#TBT #Viaje #ALaLunaEnBicicleta\n(WT) https://t.co/Al8FydBSTM", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 71, "like_count": 2464, "quote_count": 22}, "lang": "es", "author_id": "17549677", "entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 176, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "TBT"}, {"start": 186, "end": 203, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "ALaLunaEnBicicleta"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "WT"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Al8FydBSTM", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardo_Arjona/status/1192471887902842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Al8FydBSTM", "media_key": "3_1192471885797306369"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 177, "tag": "TBT"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Viaje"}, {"start": 185, "end": 204, "tag": "ALaLunaEnBicicleta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192471887902842880"], "created_at": "2019-11-07T16:00:27.000Z"}, {"id": "1192352380555276288", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 cuando alguien plantea suicidarse no se le deja que reflexione y lo haga/no lo haga por propia voluntad, sin que nadie \u00abse lo impida\u00bb? \u00bfNo ser\u00eda bonito que el suicida decidiera darle una oportunidad a la vida por s\u00ed solo?\u00bfQu\u00e9 se gana obligando a alguien a vivir? https://t.co/uMuaNaoXjN", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 14, "quote_count": 31}, "lang": "es", "author_id": "110720999", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192240732091891713"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192352380555276288"], "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/uMuaNaoXjN", "expanded_url": "https://twitter.com/ibonpereztv/status/1192240732091891713", "display_url": "twitter.com/ibonpereztv/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-07T08:05:35.000Z"}, {"id": "1192800660355457024", "text": "Vai fazer 1 ano que em uma das saidinhas para o feriado de 15/11 um cara estuprou uma menina de 13 anos que ia para o col\u00e9gio. \nEle? Voltou ao pres\u00eddio. Mas j\u00e1 vai sair de novo.\n\nEla? ... \nDevido a depress\u00e3o se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "891466268", "edit_history_tweet_ids": ["1192800660355457024"], "created_at": "2019-11-08T13:46:53.000Z"}, {"id": "1192742356648439810", "text": "@gabsbfr13 Nem fez nada os \"inocentes\" https://t.co/Xz180YcBLh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "202454463", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192683727694041088"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192742356648439810"], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/Xz180YcBLh", "expanded_url": "https://twitter.com/quatrotetas/status/1192742356648439810/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xz180YcBLh", "media_key": "3_1192742351631998977"}]}, "in_reply_to_user_id": "342864761", "created_at": "2019-11-08T09:55:12.000Z"}, {"id": "1192805307442962435", "text": "Yo creo que pensamientos suicidas hemos tenido todos, el problema es cuando se vuelven recurrentes.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "482285145", "edit_history_tweet_ids": ["1192805307442962435"], "created_at": "2019-11-08T14:05:21.000Z"}, {"id": "1192643466007908353", "text": "Est\u00e1n ocupando los primeros lugares de diferentes listas para asegurar su regreso al congrso, esta vez con Marthe Ch\u00e1vez a la cabeza https://t.co/prGuj9CEkq", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 32, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "134924911", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192249780417597440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 119, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "Marthe Ch\u00e1vez"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/prGuj9CEkq", "expanded_url": "https://twitter.com/carlo_navea/status/1192249780417597440", "display_url": "twitter.com/carlo_navea/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192643466007908353"], "created_at": "2019-11-08T03:22:15.000Z"}, {"id": "1192785896875208706", "text": "@vascoverde Entender el futuro es replantear el presente y no puede hacerse desde un solo lugar, sector y sin ver que nos antecede. Los conceptos descritos identificaron a las m\u00faltiples culturas en momentos de cambios, no son nuevos; si nos interpelan en la construcci\u00f3n colectiva.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4843916997", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192781649681014785"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vascoverde", "id": "178028454"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192785896875208706"], "in_reply_to_user_id": "178028454", "created_at": "2019-11-08T12:48:13.000Z"}, {"id": "1192729899871670272", "text": "[Esto no es una recriminaci\u00f3n a nadie, por favor, no lo tom\u00e9is por ah\u00ed].\nVeo con frecuencia gente que teme ir al psic\u00f3logo y solo puedo pensar que ojal\u00e1 yo pudiera ir. Pero no lo puedo pagar y no he conseguido que la SS me de cita. La desatenci\u00f3n a la salud mental es sangrante.", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 30, "like_count": 328, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "186790042", "entities": {"annotations": [{"start": 217, "end": 218, "probability": 0.4575, "type": "Organization", "normalized_text": "SS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192729899871670272"], "created_at": "2019-11-08T09:05:42.000Z"}, {"id": "1192689642614775813", "text": "@Simon_Epelbaum me tienen como un alcoholico en crisis con la bebida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2856048095", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192687593906999296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192689642614775813"], "in_reply_to_user_id": "1167879268556247040", "created_at": "2019-11-08T06:25:44.000Z"}, {"id": "1192801773905268736", "text": "N\u00e3o tem nenhum motivo para pris\u00e3o preventiva. Principalmente porque o pr\u00f3prio @MPF_PGR pediu progress\u00e3o de regime para Lula. N\u00e3o se pede semiaberto para quem necessita ser mantido preso. A turma criminosa da Lava Jato se enforcou na pr\u00f3pria corda. \u00c9 #LulaLivreAgora ! https://t.co/89wB2bV0vV", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "77089462", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192751882147639296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 78, "end": 86, "username": "MPF_PGR", "id": "259840707"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9889, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 208, "end": 216, "probability": 0.4671, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 251, "end": 264, "probability": 0.9491, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreAgora"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/89wB2bV0vV", "expanded_url": "https://twitter.com/OGloboPolitica/status/1192751882147639296", "display_url": "twitter.com/OGloboPolitica\u2026"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 265, "tag": "LulaLivreAgora"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801773905268736"], "created_at": "2019-11-08T13:51:18.000Z"}, {"id": "1192790711185420289", "text": "@caiquepp Contudo, \u00e9 claro e evidente que o Fluminense tem hoje um excelente toque de bola. Ponto para o Diniz que implementou isso no nosso time. Mas o ponto positivo acaba a\u00ed. O restante \u00e9 tudo negativo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "56414593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192790327536566273"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "caiquepp", "id": "167566131"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9799, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192790711185420289"], "in_reply_to_user_id": "56414593", "created_at": "2019-11-08T13:07:21.000Z"}, {"id": "1192769042865627137", "text": "Parab\u00e9ns para a revista Veja que revelou o nome e o endere\u00e7o do porteiro que citou o nome de Jair Bolsonaro na investiga\u00e7\u00e3o do assassinato de Marielle Franco e Anderson, voc\u00eas facilitaram o trabalho da mil\u00edcia do Rio de Janeiro para sumir com ele", "public_metrics": {"retweet_count": 2607, "reply_count": 129, "like_count": 16439, "quote_count": 115}, "lang": "pt", "author_id": "1050174967298629633", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 106, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 142, "end": 156, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 160, "end": 167, "probability": 0.5828, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 213, "end": 226, "probability": 0.9681, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192769042865627137"], "created_at": "2019-11-08T11:41:15.000Z"}, {"id": "1192518238451699713", "text": "La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a todo el trifachito. Ilegalizar partidos es el comienzo. Primero Bildu, despu\u00e9s ERC, Compromis, UP, PSOE y ya puestos PP y Cs. Deja vu.\nhttps://t.co/zaLSdtW0Fk", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 4, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "837012981330366464", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.9796, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.8565, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.8464, "type": "Organization", "normalized_text": "Bildu"}, {"start": 201, "end": 203, "probability": 0.9384, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 206, "end": 214, "probability": 0.842, "type": "Organization", "normalized_text": "Compromis"}, {"start": 217, "end": 218, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 221, "end": 224, "probability": 0.9666, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 239, "end": 240, "probability": 0.9087, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 244, "end": 245, "probability": 0.6221, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/zaLSdtW0Fk", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/07/madrid/1573149242_715524.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/0\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192518238451699713"], "geo": {"place_id": "3afc29d1fe76301f"}, "created_at": "2019-11-07T19:04:38.000Z"}, {"id": "1192502198166544387", "text": "#LineaE #Subte esta ma\u00f1ana tipo 11:30 una persona joven intento suicidarse en estacion Emilio Mitre.El conductor pudo detener la formacion y bajo a ayudarlo.El hombre le conto q estaba desesperado xq tiene 4 hijos y esta sin trabajo,q duerme en el \ud83d\udc47sigue https://t.co/749rCEL4C9", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 18, "like_count": 158, "quote_count": 26}, "lang": "es", "author_id": "900013566018936832", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.3031, "type": "Other", "normalized_text": "LineaE"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.7813, "type": "Person", "normalized_text": "Emilio Mitre"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/749rCEL4C9", "expanded_url": "https://twitter.com/Fedelacroz/status/1192502198166544387/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/749rCEL4C9", "media_key": "7_1192501655125790721"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "LineaE"}, {"start": 8, "end": 14, "tag": "Subte"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192502198166544387"], "created_at": "2019-11-07T18:00:54.000Z"}, {"id": "1192801411760832517", "text": "@kd8194 Repudio tanto quanto entendo q era esperado. Nesse ponto q eu cobro cr\u00edtica da imprensa e dos rubronegros, de n\u00e3o incentivar a invas\u00e3o e o desrespeito ao rival", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3030847583", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192800810918391810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "kd8194", "id": "1382749104212611083"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801411760832517"], "in_reply_to_user_id": "94832187", "created_at": "2019-11-08T13:49:52.000Z"}, {"id": "1192751882147639296", "text": "A decis\u00e3o, no entanto, n\u00e3o \u00e9 autom\u00e1tica. O juiz de execu\u00e7\u00e3o pode ainda decretar pris\u00e3o preventiva de @LulaOficial se assim for pedido pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico e se considerar que existem os requisitos previstos em lei para isso. https://t.co/Hnq8WCQsOb", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 84, "like_count": 146, "quote_count": 13}, "lang": "pt", "author_id": "156719729", "entities": {"mentions": [{"start": 101, "end": 113, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 156, "probability": 0.763, "type": "Organization", "normalized_text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/Hnq8WCQsOb", "expanded_url": "https://glo.bo/2WTiw0d", "display_url": "glo.bo/2WTiw0d", "status": 403, "unwound_url": "https://glo.bo/2WTiw0d"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192751882147639296"], "created_at": "2019-11-08T10:33:03.000Z"}, {"id": "1192574906761981952", "text": "uma pessoa se SUICIDOU nos trilhos e as pessoas t\u00e3o reclamando que a Trensurb eh amadora e desorganizada por atrasar os trens e n\u00e3o dar uma estimativa para a normaliza\u00e7\u00e3o das linhas. \nQuanta empatia em pessoal", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 76, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "1892344194", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.367, "type": "Other", "normalized_text": "Trensurb"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192574906761981952"], "created_at": "2019-11-07T22:49:49.000Z"}, {"id": "1192749230689001472", "text": "Advogados do PT dizem que Lula pode sofrer atentado https://t.co/w3bfhNdO6E", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 2279, "like_count": 1287, "quote_count": 365}, "lang": "pt", "author_id": "2880932962", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.9845, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 26, "end": 29, "probability": 0.9899, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/w3bfhNdO6E", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=275739", "display_url": "oantagonista.com/?p=275739"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192749230689001472"], "created_at": "2019-11-08T10:22:31.000Z"}, {"id": "1192659862737448961", "text": "A un web\u00f3n como este, \"no se le hace caso\" https://t.co/ezDRT01QoB", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 5, "like_count": 93, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "17934673", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192234293109678080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192659862737448961"], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/ezDRT01QoB", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruPressTv/status/1192234293109678080", "display_url": "twitter.com/PeruPressTv/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-08T04:27:24.000Z"}, {"id": "1192801170311397376", "text": "Asesina a una mujer y se suicida frente a paseantes en Alameda Sur https://t.co/BtnNRnECSf", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "152358615", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.7965, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda Sur"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/BtnNRnECSf", "expanded_url": "https://lasillarota.com/metropoli/asesina-a-una-mujer-y-se-suicida-frente-a-paseantes-en-alameda-sur-cdmx-coyoacan-asesinato-seguridad/333971", "display_url": "lasillarota.com/metropoli/ases\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/metropoli/2019/11/7/asesina-una-mujer-se-suicida-frente-paseantes-en-alameda-sur-205562.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801170311397376"], "created_at": "2019-11-08T13:48:54.000Z"}, {"id": "1192779150265896965", "text": "@huronmaiden Ya veremos si llego a los 33", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1273493011", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192671207419793408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "huronmaiden", "id": "369746772"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192779150265896965"], "in_reply_to_user_id": "369746772", "created_at": "2019-11-08T12:21:24.000Z"}, {"id": "1192542248895942656", "text": "@FeCastanhari Ue cara e o desastre de Mariana?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1133423703000268800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192539043369803776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FeCastanhari", "id": "226542162"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.6524, "type": "Person", "normalized_text": "Mariana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192542248895942656"], "in_reply_to_user_id": "226542162", "created_at": "2019-11-07T20:40:03.000Z"}, {"id": "1192577620203966464", "text": "Hombre se suicida tras dispararle a su pareja, en #CDMX https://t.co/SO2yPs7f97 https://t.co/KUf8f9gbBJ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "109651819", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.5646, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/SO2yPs7f97", "expanded_url": "http://ow.ly/Zhxv50x5gkJ", "display_url": "ow.ly/Zhxv50x5gkJ"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/KUf8f9gbBJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1192577620203966464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUf8f9gbBJ", "media_key": "3_1192577618245226498"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 55, "tag": "CDMX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192577620203966464"], "created_at": "2019-11-07T23:00:36.000Z"}, {"id": "1191841305808297986", "text": "No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de lugar al odio encarnado en resentidos sociales.\nQu\u00e9 pat\u00e9tica es la vida de esa gente; todo es drama,\"acoso\", odio, victimismo, actitud suicida y depresi\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 40, "like_count": 1456, "quote_count": 26}, "lang": "es", "author_id": "54100908", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.6966, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191841305808297986"], "created_at": "2019-11-05T22:14:45.000Z"}, {"id": "1192639696100302849", "text": "Ya era hora de que estos \"personajes\" sean formalmente investigados por TODAS sus tropel\u00edas que dicen que tienen, qu\u00e9 dir\u00e1 SIPAN??? Yo no fu\u00ed, fu\u00e9 Tet\u00e9, es decir la misma ch\u00e1chara de TODOS incluido el suicida \" pru\u00e9benlo pues Imb\u00e9ciles\" cuando est\u00e1ban cerrando el c\u00edrculo se mat\u00f3. https://t.co/WxeM3zUwy0", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "610204230", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192600728277307395"}], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 127, "probability": 0.4703, "type": "Person", "normalized_text": "SIPAN"}, {"start": 147, "end": 150, "probability": 0.688, "type": "Person", "normalized_text": "Tet\u00e9"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/WxeM3zUwy0", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruPressTv/status/1192600728277307395", "display_url": "twitter.com/PeruPressTv/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192639696100302849"], "created_at": "2019-11-08T03:07:16.000Z"}, {"id": "1192738707633299457", "text": "voc\u00eas tem que parar com essa porra de \u201ctorcida do botafogo matou\u201d \u201ctorcida do flamengo matou\u201d n\u00e3o s\u00e3o torcedores, s\u00e3o marginais que se aproveitam da situa\u00e7\u00e3o. muitos desses nem entram no est\u00e1dio, s\u00f3 v\u00e3o pra pista brigar", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 5, "like_count": 106, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "902302982800375808", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9171, "type": "Organization", "normalized_text": "botafogo"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192738707633299457"], "created_at": "2019-11-08T09:40:42.000Z"}, {"id": "1192777122298892289", "text": "N\u00e3o sei se o Bolsonaro, mas o bolsonarismo matou Marielle.\n\nEx-policial: Acusado de matar Marielle usava foto de Bolsonaro no perfil do WhatsApp https://t.co/RCwJAOlxLc", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "21925427", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.6946, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.8137, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 143, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/RCwJAOlxLc", "expanded_url": "https://painel.blogfolha.uol.com.br/?p=34737&utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comphometw", "display_url": "painel.blogfolha.uol.com.br/?p=34737&utm_s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777122298892289"], "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "created_at": "2019-11-08T12:13:21.000Z"}, {"id": "1192608825838321664", "text": "@andrea073 Es una bravuconada de un sujeto aislado  No creo que vayan a ir hacia atr\u00e1s en el tiempo. Ser\u00eda suicida de parte del nuevo gobierno de Quilmes.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "157776344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192542959000018944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "andrea073", "id": "207611500"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 152, "probability": 0.5793, "type": "Place", "normalized_text": "Quilmes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192608825838321664"], "in_reply_to_user_id": "207611500", "created_at": "2019-11-08T01:04:36.000Z"}, {"id": "1192789861696200705", "text": "\"\u00a1Quieren todo gratis!\". Columna de Pablo Ort\u00fazar en el @DFinanciero: https://t.co/8WRQ2RcfD0 https://t.co/umQimlLbh1", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 11, "like_count": 68, "quote_count": 11}, "lang": "es", "author_id": "50327696", "entities": {"mentions": [{"start": 56, "end": 68, "username": "DFinanciero", "id": "63805938"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.7804, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Ort\u00fazar"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/8WRQ2RcfD0", "expanded_url": "http://bit.ly/2NrxZ4r", "display_url": "bit.ly/2NrxZ4r"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/umQimlLbh1", "expanded_url": "https://twitter.com/ieschile/status/1192789861696200705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/umQimlLbh1", "media_key": "3_1192789852162531329"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192789861696200705"], "created_at": "2019-11-08T13:03:58.000Z"}, {"id": "1192570847036399618", "text": "Es irrelevante a menos de que uno caiga en el error de creer que la econom\u00eda es un juego de suma cero. Suicida es pretender ceder ante movimientos radicales que no tienen ning\u00fan inter\u00e9s en disminuir la presi\u00f3n sobre un gobierno hasta destruirlo. https://t.co/wnQ2YTyLlw", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "204283675", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192567166517813248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192570847036399618"], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/wnQ2YTyLlw", "expanded_url": "https://twitter.com/JaimeRomeroL/status/1192567166517813248", "display_url": "twitter.com/JaimeRomeroL/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-07T22:33:41.000Z"}, {"id": "1192577470698074112", "text": "\"Uma mulher que eu conhecia se matou\nAcho que ela s\u00f3 queria se livrar da futilidade\nOu punir algu\u00e9m\"\n\nNo link, uma releitura feita pela poeta Adelaide Iv\u00e1nova da m\u00fasica \"Song for Sharon\", de Joni Mitchell - outra aniversariante do dia.  #repost\n\nhttps://t.co/Qchfp4hUGI", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "106716750", "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 157, "probability": 0.5942, "type": "Person", "normalized_text": "Adelaide Iv\u00e1nova"}, {"start": 170, "end": 184, "probability": 0.822, "type": "Other", "normalized_text": "Song for Sharon"}, {"start": 191, "end": 203, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Joni Mitchell"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/Qchfp4hUGI", "expanded_url": "http://www.suplementopernambuco.com.br/edi%C3%A7%C3%B5es-anteriores/78-traducao/1728-um-poema-a-partir-de-joni-mitchell.html", "display_url": "suplementopernambuco.com.br/edi%C3%A7%C3%B\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.suplementopernambuco.com.br/edi%C3%A7%C3%B5es-anteriores/78-traducao/1728-um-poema-a-partir-de-joni-mitchell.html"}], "hashtags": [{"start": 237, "end": 244, "tag": "repost"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192577470698074112"], "created_at": "2019-11-07T23:00:00.000Z"}, {"id": "1192797567639326721", "text": "Bueno es verdad que la junta es para atr\u00e1s que va  y con esto que an hecho de nuevo  es un palo asechado  alguien tiene que resolver esto porque lo que se dice de esa de esa  firma ,Deloitte es que est\u00e1 vinculado al gobierno y fue mediador de punta Catalina, Odebrecht entonces?? https://t.co/25wiebpERF", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1142259393980968960", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192776186977509377"}], "entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 189, "probability": 0.557, "type": "Person", "normalized_text": "Deloitte"}, {"start": 249, "end": 256, "probability": 0.3033, "type": "Person", "normalized_text": "Catalina"}, {"start": 259, "end": 267, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/25wiebpERF", "expanded_url": "https://twitter.com/MiguelinaGmez5/status/1192776186977509377", "display_url": "twitter.com/MiguelinaGmez5\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192797567639326721"], "created_at": "2019-11-08T13:34:35.000Z"}], "places": [{"full_name": "Sim\u00e3o Dias, Brasil", "id": "41a111de2c4af629"}]}, "errors": [{"resource_id": "1192760759912194048", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192760759912194048", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192760759912194048].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1192805093151821824", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192805093151821824", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192805093151821824].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "875508570686619648", "value": "875508570686619648", "detail": "User has been suspended: [875508570686619648].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192794724060585984", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192794724060585984", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192794724060585984].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1177375836372185088", "value": "1177375836372185088", "detail": "User has been suspended: [1177375836372185088].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192799279812923397", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192799279812923397", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192799279812923397].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1176952380279144448", "value": "1176952380279144448", "detail": "User has been suspended: [1176952380279144448].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192782689939677190", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192782689939677190", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192782689939677190].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1192782627088019456", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192782627088019456", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192782627088019456].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1192810096373501953", "oldest_id": "1192797877887807494", "result_count": 448, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbyr6q5tz2r3w8vim4ft5rhmdegt"}}