{"data": [{"id": "1192534504138846209", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "329409015", "created_at": "2019-11-07T20:09:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192534504138846209"]}, {"id": "1192534476850634752", "text": "RT @rafaelyanbfr: \u00daltima vez que o Botafogo se posicionou oficialmente, o advers\u00e1rio de hoje CAGOU. A torcida deles matou um torcedor nosso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelyanbfr", "id": "630469949"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.974, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192508358198210560"}], "author_id": "784145140105547776", "created_at": "2019-11-07T20:09:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192534476850634752"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192534359607271424", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "824079878", "created_at": "2019-11-07T20:08:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192534359607271424"]}, {"id": "1192534309778931715", "text": "Mano o cara se matou na rua da minha escola eu t\u00f4 chocada meu deus", "lang": "pt", "author_id": "356535405", "created_at": "2019-11-07T20:08:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192534309778931715"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/WjY5ce7CIW", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12803", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12803"}]}, "id": "1192534304171016192", "text": "\u30ec\u30c3\u30b9\u30eb\u30ad\u30f3\u30b0\u30c0\u30e0\u96fb\u6483\u53c2\u6226\u306e\u30af\u30ea\u30b9\u30fb\u30b8\u30a7\u30ea\u30b3\u304c\u25ef\u25ef\u3092\u6307\u5b9a\u3059\u308b\u7406\u7531 https://t.co/WjY5ce7CIW", "lang": "ja", "author_id": "707136262155608064", "created_at": "2019-11-07T20:08:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192534304171016192"]}, {"id": "1192534300517969920", "text": "illaoi se suicida y el jarvan tambi\u00e9n que c\u00e1ncer", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6714, "type": "Other", "normalized_text": "illaoi"}]}, "author_id": "1057752381574791170", "created_at": "2019-11-07T20:08:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192534300517969920"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192534290493521920", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "290431577", "created_at": "2019-11-07T20:08:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192534290493521920"]}, {"id": "1192534149229404164", "text": "Vi o v\u00eddeo do homem que se matou no Barra Sul e queria desver. Que tristeza, que ang\u00fastia. Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 bobeira.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.9338, "type": "Place", "normalized_text": "Barra Sul"}]}, "author_id": "78943630", "created_at": "2019-11-07T20:07:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192534149229404164"]}, {"id": "1192534043331563521", "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "author_id": "196577224", "created_at": "2019-11-07T20:07:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192534043331563521"]}, {"id": "1192534003573768195", "text": "RT @AndrewTRich: Underrated aspect of last night's great Dynamite ending was Tony Schiavone's sheer enthusiasm. It was so sweet and infecti\u2026", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewTRich", "id": "19927190"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.8999, "type": "Other", "normalized_text": "Dynamite"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Tony Schiavone"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192525675950940161"}], "author_id": "47719894", "created_at": "2019-11-07T20:07:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192534003573768195"]}, {"in_reply_to_user_id": "115251792", "id": "1192533925119303680", "text": "@Cristiano_Barba Eu acho que o @doisdedosdeteo deveria se fantasiar de peixe para mostrar que n\u00e3o existe cardume suicida e que limpar a mancha de \u00f3leo na verdade \u00e9 ruim pq n\u00e3o estimula os peixes a \"se virarem\".", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cristiano_barba", "id": "115251792"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "doisdedosdeteo", "id": "2891661959"}]}, "author_id": "69331868", "created_at": "2019-11-07T20:06:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192533925119303680"]}, {"id": "1192533763038830592", "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "author_id": "224713074", "created_at": "2019-11-07T20:06:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192533763038830592"]}, {"id": "1192533753127673861", "text": "Como  es eso de que la gente en Jap\u00f3n  se suicida por exceso  de paz...\nH\u00e1game el hpta favor!", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}]}, "author_id": "201269867", "created_at": "2019-11-07T20:06:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192533753127673861"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/SKwQgdNFmG", "expanded_url": "https://twitter.com/patriciagamarra/status/1192494794158858240", "display_url": "twitter.com/patriciagamarr\u2026"}]}, "id": "1192533659267600386", "text": "Lo q nindice la fulana esa es q en el estadio nacional remodelado x el suicida no entra un bus x los t\u00faneles  q dan a lo camerinos, osea mal construido el techo muy bajo. Pero el bolsillo sinlo llen\u00f3 https://t.co/SKwQgdNFmG", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192494794158858240"}], "author_id": "347896232", "created_at": "2019-11-07T20:05:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192533659267600386"]}, {"in_reply_to_user_id": "170955445", "id": "1192533596625670152", "text": "@agencialavieja M\u00e1s que mata j\u00f3venes creo q la mayor\u00eda se suicida repitiendo el.relato de estos corruptos", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "agencialavieja", "id": "170955445"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192446736205303809"}], "author_id": "159197569", "created_at": "2019-11-07T20:05:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192533596625670152"]}, {"id": "1192533532171808768", "text": "RT @indinhona: Se a vaza jato soltasse hj um \u00e1udio da famil\u00edcia assumindo que matou Marielle e Anderson ainda assim nada mudaria. Qual part\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "indinhona", "id": "178350381"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8444, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.7712, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192532941668323328"}], "author_id": "38491058", "created_at": "2019-11-07T20:05:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192533532171808768"]}, {"in_reply_to_user_id": "40725502", "id": "1192533492556537856", "text": "@nestorduprey @TorresGotay @nestorduprey Se te cumpli\u00f3 la analog\u00eda del suicida con el chaleco lleno de bombas. Ahora ni lo disimula, es como si t\u00fa le hubieses se\u00f1alado la hoja de ruta.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nestorduprey", "id": "40725502"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "TorresGotay", "id": "47855309"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "nestorduprey", "id": "40725502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192463291211227136"}], "author_id": "179880530", "created_at": "2019-11-07T20:05:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192533492556537856"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192533431244201985", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "930559217802661888", "created_at": "2019-11-07T20:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192533431244201985"]}, {"id": "1192533331956682752", "text": "at\u00e9 agora querendo chorar por saber que uma menina do trabalho se suicidou\n\nnossa. que dia.", "lang": "pt", "author_id": "1192246323841556481", "created_at": "2019-11-07T20:04:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192533331956682752"]}, {"in_reply_to_user_id": "82548786", "id": "1192533253447659521", "text": "@DonMauroLeiva @danibluu ok pero el apoyo familiar no es culpa de estado, no es culpa del empresario, vete a los paises de primer mundo y veras que tienes que sacarte la cresta por mas de 15 horas de trabajo para poder vivir, entonces son demasiados factores que afectan al suicida pero que no puede 1/2", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DonMauroLeiva", "id": "82548786"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "danibluu", "id": "1491566915550167043"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192532105085046784"}], "author_id": "200147694", "created_at": "2019-11-07T20:04:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192533253447659521"]}, {"id": "1192533150011985920", "text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "author_id": "1599806474", "created_at": "2019-11-07T20:03:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192533150011985920"]}, {"in_reply_to_user_id": "249802757", "id": "1192533123554304003", "text": "@g00d_skin muerte por excelso turumpsh * se suicida en el ba\u00f1o de la oficina*", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "g00d_skin", "id": "249802757"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.2978, "type": "Person", "normalized_text": "turumpsh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192521841711210497"}], "author_id": "396967157", "created_at": "2019-11-07T20:03:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192533123554304003"]}, {"id": "1192533069556854784", "text": "Alvaro Ojeda cu\u00e1ndo se suicida", "geo": {"place_id": "d16c1b8ae1635978"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Alvaro Ojeda"}]}, "author_id": "459582806", "created_at": "2019-11-07T20:03:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192533069556854784"]}, {"id": "1192533048883130368", "text": "\"El que te hayas atrevido a nacer es el acto m\u00e1s suicida que pudiste haber hecho\" #damaG", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 88, "tag": "damaG"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5089, "type": "Other", "normalized_text": "damaG"}]}, "lang": "es", "author_id": "79019921", "created_at": "2019-11-07T20:03:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192533048883130368"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/tb556GAhIV", "expanded_url": "https://hidalgo.lasillarota.com/joven-se-suicida-en-el-barrio-el-arbolito-pachuca/333709?fbclid=IwAR1vbwFSINwwYCOLw7lrlTrp4mSakeSknaAujBnI4n9N-OYLYg15-mtX7Xg", "display_url": "hidalgo.lasillarota.com/joven-se-suici\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LsrHidalgo", "id": "1139261080868290560"}]}, "id": "1192533043858161665", "text": "RT @LsrHidalgo: \ud83d\udd3a El joven de 25 a\u00f1os fue encontrado sin vida en una casa habitaci\u00f3n. \ud83d\udd3a\nhttps://t.co/tb556GAhIV", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192529575881924608"}], "author_id": "152358615", "created_at": "2019-11-07T20:03:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192533043858161665"]}, {"id": "1192532941668323328", "text": "Se a vaza jato soltasse hj um \u00e1udio da famil\u00edcia assumindo que matou Marielle e Anderson ainda assim nada mudaria. Qual parte do golpe n\u00f3s n\u00e3o entendemos??? S\u00f3 reverteremos isso nas ruas...", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8634, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.7668, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "author_id": "178350381", "created_at": "2019-11-07T20:03:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192532941668323328"]}, {"id": "1192532837163044864", "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "author_id": "1122313549664129024", "created_at": "2019-11-07T20:02:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192532837163044864"]}, {"id": "1192532770112909317", "text": "Nossa mano acabei de receber o v\u00eddeo do cara que se matou j\u00e1 no ch\u00e3o", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "author_id": "190455241", "created_at": "2019-11-07T20:02:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192532770112909317"]}, {"in_reply_to_user_id": "989156714103615491", "id": "1192532751515344900", "text": "@vivivygf isso que \u00e9 foda\nposso nem ganhar dinheiro em cima de suicida mais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vivivygf", "id": "989156714103615491"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192532251768168450"}], "author_id": "936253364572184577", "created_at": "2019-11-07T20:02:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192532751515344900"]}, {"in_reply_to_user_id": "766713968", "id": "1192532722583035904", "text": "@Ebf39Lostblk @oluquinha_meu @ronaldob_1 @DanielRmartins_ @exfamoso @EstadaoSaoPaulo Nem precisa\n\u00c9 s\u00f3 pensar \nSe o cara matou td aquilo com ula faca\nImagina com uma arma \nNo m\u00ednimo o triplo disso", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "oluquinha_meu", "id": "62419684"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "ronaldob_1", "id": "232992185"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "DanielRmartins_", "id": "803352237938507776"}, {"start": 58, "end": 67, "username": "exfamoso", "id": "1140068275231109120"}, {"start": 68, "end": 84, "username": "EstadaoSaoPaulo", "id": "76715426"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192531122669981702"}], "author_id": "814284061564870656", "created_at": "2019-11-07T20:02:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192532722583035904"]}, {"id": "1192532678316371969", "text": "Eu sou suicida juro\nOs bufos podem confirmar um dia desses\ud83d\ude05", "lang": "pt", "author_id": "1182939427", "created_at": "2019-11-07T20:02:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192532678316371969"]}, {"id": "1192532616609771522", "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "author_id": "18010499", "created_at": "2019-11-07T20:01:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192532616609771522"]}, {"id": "1192532580903596034", "text": "RT @zulueta23: La #desaceleraci\u00f3n golpea al mercado laboral con el peor dato en un octubre desde 2012.\n\nUn proyecto econ\u00f3mico sustentado en\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "desaceleraci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "zulueta23", "id": "290738100"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192054969660256257"}], "author_id": "714137892990402562", "created_at": "2019-11-07T20:01:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192532580903596034"]}, {"id": "1192532556580884480", "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "author_id": "22494492", "created_at": "2019-11-07T20:01:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192532556580884480"]}, {"id": "1192532454806085632", "text": "Muito tenso esse v\u00eddeo do cara que se suicidou na barra", "lang": "pt", "author_id": "966027358439395330", "created_at": "2019-11-07T20:01:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192532454806085632"]}, {"id": "1192532454185357313", "text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "author_id": "1012438592008916992", "created_at": "2019-11-07T20:01:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192532454185357313"]}, {"id": "1192532431087296512", "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "author_id": "340881081", "created_at": "2019-11-07T20:01:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192532431087296512"]}, {"id": "1192532289424629761", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "241708195", "created_at": "2019-11-07T20:00:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192532289424629761"]}, {"in_reply_to_user_id": "829587884701282305", "id": "1192532076865691650", "text": "suicida y azezina", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4139, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 10, "end": 16, "probability": 0.4165, "type": "Other", "normalized_text": "azezina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192532034800898048"}], "author_id": "829587884701282305", "created_at": "2019-11-07T19:59:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192532076865691650"]}, {"id": "1192532034800898048", "text": "esta entrega me tiene suicida", "lang": "es", "author_id": "829587884701282305", "created_at": "2019-11-07T19:59:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192532034800898048"]}, {"id": "1192531961023213569", "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "author_id": "53213450", "created_at": "2019-11-07T19:59:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192531961023213569"]}, {"id": "1192531896636510210", "text": "RT @BRisaliti: #ArcelorMittal. Ma lo sapevano o no, @nicolazingaretti e tutto il responsabile e aspirante suicida #PD, che si mettevano in\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "ArcelorMittal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRisaliti", "id": "2186289029"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192496836608696321"}], "author_id": "789536032819650560", "created_at": "2019-11-07T19:58:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192531896636510210"]}, {"in_reply_to_user_id": "952294096969895938", "id": "1192531867137916931", "text": "cabeza informacion.\n\nO la bofetada que recibi\u00f3 de la cabeza de la serpiente.\n\nO el empuj\u00f3n de de su hija unos d\u00edas antes que se embarcase en una misi\u00f3n suicida.\n\nLentamente se incorpor\u00f3 hasta estar sentando en el suelo de una capilla destruida.\n\nMuy pronto las autoridades se +", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192531752893534208"}], "author_id": "952294096969895938", "created_at": "2019-11-07T19:58:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192531867137916931"]}, {"id": "1192531718881845248", "text": "RT @LuisMoliner13: @soydamosuzuki No diga simplezas.\n#YoNoVoto porque no colaboro con reg\u00edmenes antidemocr\u00e1ticos como el que reina en Espa\u00f1\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 62, "tag": "YoNoVoto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LuisMoliner13", "id": "822904658897342464"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "soydamosuzuki", "id": "159424005"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9523, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192526165296271361"}], "author_id": "1379538816", "created_at": "2019-11-07T19:58:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192531718881845248"]}, {"id": "1192531627659988992", "text": "tem gente que n\u00e3o tem senso n\u00e9 cara, postando v\u00eddeo do cara que se suicidou, puta que pariu", "lang": "pt", "author_id": "938590682352181248", "created_at": "2019-11-07T19:57:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192531627659988992"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/klBbtmXSLl", "expanded_url": "https://twitter.com/FRESHMANlMAN/status/1191788925100199937", "display_url": "twitter.com/FRESHMANlMAN/s\u2026"}]}, "id": "1192531538396766208", "text": "RT @Eduardo54740824: Un suicida que se suicida, es un suicida m\u00e1s o un suicida menos? https://t.co/klBbtmXSLl", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192249878547771392"}], "author_id": "1007227246199918593", "created_at": "2019-11-07T19:57:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192531538396766208"]}, {"id": "1192531536815501312", "text": "Acabei de assistir um video de uma pessoa q se suicidou, pulou de um predio altissimo, o barulho que fez... Gente, meu cora\u00e7\u00e3o sangrou, eu n paro de chorar! Suicidio \u00e9 a coisa mais triste do mundo! Misericordia, meu Deus! \ud83d\ude2d", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 216, "end": 219, "probability": 0.7209, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "189312071", "created_at": "2019-11-07T19:57:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192531536815501312"]}, {"in_reply_to_user_id": "852352465525776384", "id": "1192531444322775041", "text": "@EuSouMBC A esquerda est\u00e1 pouco se lixando para Marielle. Eles s\u00f3 falam dela para colocar Bolsonaro no mesmo balaio de milicianos presos (que s\u00e3o bandidos) e fazer discursinho de a direita \u00e9 fascista e matou a nossa guerreira. S\u00f3 blablabla.\n\nSoltem o Lula e a 2\u00b0 inst\u00e2ncia volta a funcionar", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 251, "end": 254, "probability": 0.989, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192529818170150912"}], "author_id": "878678728662016001", "created_at": "2019-11-07T19:57:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192531444322775041"]}, {"id": "1192531417143615488", "text": "RT @juventitudine: ma la lazio madonna perch\u00e9 si suicida", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juventitudine", "id": "871427909814190080"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192510513995034625"}], "author_id": "555425288", "created_at": "2019-11-07T19:57:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192531417143615488"]}, {"id": "1192531248419352576", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "1899088562", "created_at": "2019-11-07T19:56:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192531248419352576"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/AGi5wbKobh", "expanded_url": "https://ceonoticias.com/?p=5882", "display_url": "ceonoticias.com/?p=5882"}]}, "id": "1192531121247940608", "text": "El sujeto degoll\u00f3 a su hija, decapit\u00f3 a su esposa y luego se ahorc\u00f3.\n\nhttps://t.co/AGi5wbKobh", "lang": "es", "author_id": "1164661642648412160", "created_at": "2019-11-07T19:55:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192531121247940608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/ZSqi2HKQLh", "expanded_url": "https://ceonoticias.com/2019/11/07/hombre-mata-a-su-esposa-e-hija-de-cinco-anos-y-luego-se-suicida/", "display_url": "ceonoticias.com/2019/11/07/hom\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/KFpnlsPtBE", "expanded_url": "https://twitter.com/ceonoticias1/status/1192531076893290498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFpnlsPtBE", "media_key": "3_1192531075148460034"}]}, "id": "1192531076893290498", "text": "Hombre mata a su esposa e hija de cinco a\u00f1os y luego se\u00a0suicida https://t.co/ZSqi2HKQLh https://t.co/KFpnlsPtBE", "lang": "es", "author_id": "1164661642648412160", "created_at": "2019-11-07T19:55:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192531076893290498"]}, {"id": "1192531070832578560", "text": "RT @rafaelyanbfr: \u00daltima vez que o Botafogo se posicionou oficialmente, o advers\u00e1rio de hoje CAGOU. A torcida deles matou um torcedor nosso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelyanbfr", "id": "630469949"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.974, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192508358198210560"}], "author_id": "461182611", "created_at": "2019-11-07T19:55:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192531070832578560"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192531058723639296", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "978645791311974400", "created_at": "2019-11-07T19:55:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192531058723639296"]}, {"in_reply_to_user_id": "64768361", "id": "1192530955145228297", "text": "@LaOtraCronica @elmundoes Y si deja de serlo alg\u00fan d\u00eda que pasa?...\u00bf La mata?...\u00bfMata al padre?...\u00bfEl se suicida?...\u00bfLe pone una denuncia?...\u00bfla obliga a abortar?...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LaOtraCronica", "id": "64768361"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192524818832351239"}], "author_id": "1439676013", "created_at": "2019-11-07T19:55:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192530955145228297"]}, {"in_reply_to_user_id": "33804533", "id": "1192530910710837248", "text": "@FabioPorchat Covarde? Glenn \u00e9 um homem ou uma mulher? Pode se defender? Acho que sim ? Voc\u00eas da esquerda caviar, s\u00e3o culpados de tudo isso, s\u00e3o hip\u00f3critas, a ideologia que vcs defendem, matou milh\u00f5es de pessoas,  drogas a c\u00e9u livre, doen\u00e7as por falta de rem\u00e9dio e por fome , seus canalhas", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.8195, "type": "Person", "normalized_text": "Glenn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192486278668996610"}], "author_id": "50855204", "created_at": "2019-11-07T19:54:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192530910710837248"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192530826841542657", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "1651290548", "created_at": "2019-11-07T19:54:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192530826841542657"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/bquHyAbCUk", "expanded_url": "https://twitter.com/fernvndart/status/1192090088601247751", "display_url": "twitter.com/fernvndart/sta\u2026"}]}, "id": "1192530788912422919", "text": "Un mall y su falta de \"medidas\" no son causante de los suicidios. NO es violencia que el comercio, ingresos y cientos de trabajos NO se detengan por un suicida. No compartamos esta clase de pensamientos que vaguean en lo rid\u00edculo y rebuscado, bas\u00e1ndose en un odio sensacionalista https://t.co/bquHyAbCUk", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192090088601247751"}], "author_id": "128300281", "created_at": "2019-11-07T19:54:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192530788912422919"]}, {"id": "1192530746092769280", "text": "Quem se lembra quando o pai do Collor matou um senador no meio do plen\u00e1rio?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.7912, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "879882493998100480", "created_at": "2019-11-07T19:54:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192530746092769280"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192530598704943107", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "1048331574905909248", "created_at": "2019-11-07T19:53:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192530598704943107"]}, {"id": "1192530522305638402", "text": "RT @AndrewTRich: Underrated aspect of last night's great Dynamite ending was Tony Schiavone's sheer enthusiasm. It was so sweet and infecti\u2026", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewTRich", "id": "19927190"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.8999, "type": "Other", "normalized_text": "Dynamite"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Tony Schiavone"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192525675950940161"}], "author_id": "1606356049", "created_at": "2019-11-07T19:53:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192530522305638402"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/y9ifbeCAq2", "expanded_url": "https://twitter.com/LevyRincon/status/1192439538012045313", "display_url": "twitter.com/LevyRincon/sta\u2026"}]}, "id": "1192530351287078912", "text": "Hablar claro en este pa\u00eds se convirti\u00f3 en una neo-t\u00e9cnica suicida. https://t.co/y9ifbeCAq2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192439538012045313"}], "author_id": "822553543", "created_at": "2019-11-07T19:52:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192530351287078912"]}, {"id": "1192530153928306696", "text": "RT @igeamuel: La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a tod\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "igeamuel", "id": "837012981330366464"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.89, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192518238451699713"}], "author_id": "792862910645211137", "created_at": "2019-11-07T19:51:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192530153928306696"]}, {"id": "1192530080687218690", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "520036889", "created_at": "2019-11-07T19:51:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192530080687218690"]}, {"in_reply_to_user_id": "1039355424368148482", "id": "1192529906724417538", "text": "outra coisa: q \u00e9 uma letra que poderia facilmente ser substituida pelo kw, como ja nos ensinaram o elenco de esquadrao suicida com a infame tatuagem SKWAD \n\nperfeito", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192529094023557127"}], "author_id": "1039355424368148482", "created_at": "2019-11-07T19:51:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192529906724417538"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/M9W4ItpbsT", "expanded_url": "https://twitter.com/suicida_roots/status/1192500049449750530/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M9W4ItpbsT", "media_key": "3_1192500046270521344"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 94, "tag": "fogonogreen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 93, "probability": 0.7068, "type": "Other", "normalized_text": "fogonogreen"}]}, "id": "1192529891301961738", "text": "RT @suicida_roots: Se vc nunca fumou maconha,\nVc nunca vai entender pq eu fumo...\n#fogonogreen https://t.co/M9W4ItpbsT", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192500049449750530"}], "author_id": "1122629612813586433", "created_at": "2019-11-07T19:50:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192529891301961738"]}, {"in_reply_to_user_id": "74756085", "id": "1192529704370216960", "text": "@BolsonaroSP Crime \u00e9 crime, n\u00e3o interessa se a v\u00edtima \u00e9 homem, mulher, homossexual, h\u00e9tero e etc. Matou \u00e9 condenado  e vai cumprir a pena.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192503643641126912"}], "author_id": "1156663888995409920", "created_at": "2019-11-07T19:50:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192529704370216960"]}, {"id": "1192529657758965760", "text": "O que deve tava passando na cabe\u00e7a desse cara que se matou, o cara deve tava sofrendo uma press\u00e3o psicol\u00f3gica absurda. Triste demais.", "lang": "pt", "author_id": "756114689508204544", "created_at": "2019-11-07T19:50:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192529657758965760"]}, {"id": "1192529628428144640", "text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "author_id": "3310887983", "created_at": "2019-11-07T19:49:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192529628428144640"]}, {"id": "1192529626339381248", "text": "E esse cara que se matou no Rio Sul? Meu Deus \ud83d\ude13", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9437, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Sul"}]}, "author_id": "710429028163969025", "created_at": "2019-11-07T19:49:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192529626339381248"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/tb556GAhIV", "expanded_url": "https://hidalgo.lasillarota.com/joven-se-suicida-en-el-barrio-el-arbolito-pachuca/333709?fbclid=IwAR1vbwFSINwwYCOLw7lrlTrp4mSakeSknaAujBnI4n9N-OYLYg15-mtX7Xg", "display_url": "hidalgo.lasillarota.com/joven-se-suici\u2026"}]}, "id": "1192529575881924608", "text": "\ud83d\udd3a El joven de 25 a\u00f1os fue encontrado sin vida en una casa habitaci\u00f3n. \ud83d\udd3a\nhttps://t.co/tb556GAhIV", "lang": "es", "author_id": "1139261080868290560", "created_at": "2019-11-07T19:49:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192529575881924608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/tZCwN3Pcn5", "expanded_url": "https://twitter.com/Mr_Bro321/status/1192393389871906817", "display_url": "twitter.com/Mr_Bro321/stat\u2026"}]}, "id": "1192529420566827009", "text": "Agrupaci\u00f3n suicida de ladrones. https://t.co/tZCwN3Pcn5", "lang": "es", "author_id": "305736977", "created_at": "2019-11-07T19:49:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192529420566827009"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192529353453780994", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "1035487759618723841", "created_at": "2019-11-07T19:48:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192529353453780994"]}, {"id": "1192529165578375169", "text": "RT @kenacats: A Jaime Guzm\u00e1n lo destruyen y porque no destruyen el museito de la memoria mugre mentirosa, y derriban estatua del suicida, s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "kenacats", "id": "3023354907"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Guzm\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192236128113442817"}], "author_id": "1356050172", "created_at": "2019-11-07T19:48:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192529165578375169"]}, {"id": "1192529157693018112", "text": "RT @poetaros50: Laura Alonso tiene que pagar por su mala funci\u00f3n y por los llamados al fiscal suicida \n\n#StornelliAIndagatoria \n#AuditoriaA\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 126, "tag": "StornelliAIndagatoria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "poetaros50", "id": "1326736190"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Laura Alonso"}, {"start": 105, "end": 125, "probability": 0.5477, "type": "Other", "normalized_text": "StornelliAIndagatoria"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5287, "type": "Other", "normalized_text": "AuditoriaA"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192527022427389962"}], "author_id": "305029444", "created_at": "2019-11-07T19:48:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192529157693018112"]}, {"id": "1192529104542851072", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "971280522", "created_at": "2019-11-07T19:47:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192529104542851072"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/K1WYnUp9GT", "expanded_url": "https://criadordecaso.wordpress.com/2019/11/07/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou/", "display_url": "criadordecaso.wordpress.com/2019/11/07/a-s\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/YXcFAUxMKZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Amigo_online/status/1192529087702675456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YXcFAUxMKZ", "media_key": "3_1192529086050164738"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}]}, "id": "1192529087702675456", "text": "A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que\u00a0plantou https://t.co/K1WYnUp9GT https://t.co/YXcFAUxMKZ", "lang": "pt", "author_id": "361431585", "created_at": "2019-11-07T19:47:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192529087702675456"]}, {"id": "1192528963664588800", "text": "RT @LuisMoliner13: @soydamosuzuki No diga simplezas.\n#YoNoVoto porque no colaboro con reg\u00edmenes antidemocr\u00e1ticos como el que reina en Espa\u00f1\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 62, "tag": "YoNoVoto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LuisMoliner13", "id": "822904658897342464"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "soydamosuzuki", "id": "159424005"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9523, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192526165296271361"}], "author_id": "1020597635592458240", "created_at": "2019-11-07T19:47:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192528963664588800"]}, {"id": "1192528960581775360", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "3170130125", "created_at": "2019-11-07T19:47:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192528960581775360"]}, {"id": "1192528863248732161", "text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "author_id": "1170810382048530432", "created_at": "2019-11-07T19:46:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192528863248732161"]}, {"id": "1192528824908554241", "text": "RT @AndrewTRich: Underrated aspect of last night's great Dynamite ending was Tony Schiavone's sheer enthusiasm. It was so sweet and infecti\u2026", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewTRich", "id": "19927190"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.8999, "type": "Other", "normalized_text": "Dynamite"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Tony Schiavone"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192525675950940161"}], "author_id": "18423634", "created_at": "2019-11-07T19:46:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192528824908554241"]}, {"id": "1192528757304840192", "text": "O cara se suicidou perto no do meu curso.. moo parada", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "author_id": "1100211063222607872", "created_at": "2019-11-07T19:46:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192528757304840192"]}, {"id": "1192528717572165632", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "783096955", "created_at": "2019-11-07T19:46:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192528717572165632"]}, {"id": "1192528695363289089", "text": "Sonhei que a m\u00e3e morreu, eu morri porque a m\u00e3e morreu, e o meu irm\u00e3o se matou porque eu e a m\u00e3e morreu. Fam\u00edlia unida \u00e9 tudo \ud83d\ude00", "geo": {"place_id": "d804930802bea7d7"}, "lang": "pt", "author_id": "1022116603", "created_at": "2019-11-07T19:46:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192528695363289089"]}, {"in_reply_to_user_id": "8703862", "id": "1192528530124558337", "text": "@jurandirfilho Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192454438029594624"}], "author_id": "1712411276", "created_at": "2019-11-07T19:45:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192528530124558337"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192528527138181120", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "2243399283", "created_at": "2019-11-07T19:45:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192528527138181120"]}, {"id": "1192528259537346560", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "452618118", "created_at": "2019-11-07T19:44:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192528259537346560"]}, {"id": "1192528137772556288", "text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "author_id": "826806695431172096", "created_at": "2019-11-07T19:43:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192528137772556288"]}, {"id": "1192528130348650499", "text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "author_id": "1192148773218246657", "created_at": "2019-11-07T19:43:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192528130348650499"]}, {"id": "1192528100531326986", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "475823809", "created_at": "2019-11-07T19:43:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192528100531326986"]}, {"id": "1192527813296963584", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "122032719", "created_at": "2019-11-07T19:42:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192527813296963584"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/nihtFxUmWt", "expanded_url": "https://www.sinreservas.mx/pareja-se-suicida-como-acto-de-amor-tras-ser-buscados-por-la-policia/", "display_url": "sinreservas.mx/pareja-se-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9108, "type": "Place", "normalized_text": "Pattaya"}]}, "id": "1192527755113402369", "text": "De acuerdo a las autoridades, en d\u00edas recientes ambos delincuentes lograron escapara de manera violenta de un Corte en la ciudad de Pattaya\nhttps://t.co/nihtFxUmWt", "lang": "es", "author_id": "87046801", "created_at": "2019-11-07T19:42:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192527755113402369"]}, {"id": "1192527702072418304", "text": "RT @poetaros50: Laura Alonso tiene que pagar por su mala funci\u00f3n y por los llamados al fiscal suicida \n\n#StornelliAIndagatoria \n#AuditoriaA\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 126, "tag": "StornelliAIndagatoria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "poetaros50", "id": "1326736190"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Laura Alonso"}, {"start": 105, "end": 125, "probability": 0.5477, "type": "Other", "normalized_text": "StornelliAIndagatoria"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5287, "type": "Other", "normalized_text": "AuditoriaA"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192527022427389962"}], "author_id": "2442972129", "created_at": "2019-11-07T19:42:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192527702072418304"]}, {"in_reply_to_user_id": "197178351", "id": "1192527671282061312", "text": "@WalhallaMann Si te lee un depresivo suicida se mata", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "WalhallaMann", "id": "197178351"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192379558919655425"}], "author_id": "124746423", "created_at": "2019-11-07T19:42:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192527671282061312"]}, {"in_reply_to_user_id": "82548786", "id": "1192527627585835010", "text": "@malf2904 @danibluu Adem\u00e1s amigo venezolano, esa persona que se suicida quiz\u00e1s no lo hubiese si el estado chileno le hubiera asegurado una buena atenci\u00f3n m\u00e9dica, tratamiento y acompa\u00f1amiento de enfermedades mentales. Al estado y a las empresas s\u00f3lo les importa q la gente \"produzca\" a cualquier costo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "malf2904", "id": "200147694"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "danibluu", "id": "1491566915550167043"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192526823508369408"}], "author_id": "82548786", "created_at": "2019-11-07T19:41:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192527627585835010"]}, {"in_reply_to_user_id": "941355967", "id": "1192527592051613697", "text": "@Kaeunrohyuk_ @apiococido Y qu\u00e9 piensas que deber\u00edan hacer si alguien se suicida?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "apiococido", "id": "68040762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192219355687329792"}], "author_id": "1185573966842400768", "created_at": "2019-11-07T19:41:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192527592051613697"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/kcqnN9Cp82", "expanded_url": "https://twitter.com/InnocentNudes/status/1175858569121583112", "display_url": "twitter.com/InnocentNudes/\u2026"}]}, "id": "1192527574817214465", "text": "Me esperaba un final suicida, no me cansar\u00e9 nunca de decir que tener una mascota es lo puto mejor https://t.co/kcqnN9Cp82", "lang": "es", "author_id": "804092344526114820", "created_at": "2019-11-07T19:41:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192527574817214465"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/4FWmOFrcTy", "expanded_url": "https://twitter.com/mpparana/status/1192527486585856000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4FWmOFrcTy", "media_key": "3_1192527481250680837"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Feminic\u00eddio"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Pinhais"}, {"start": 61, "end": 63, "probability": 0.4282, "type": "Organization", "normalized_text": "RMC"}]}, "id": "1192527486585856000", "text": "#Feminic\u00eddio O crime ocorreu em mar\u00e7o de 2016 em Pinhais, na RMC, e as v\u00edtimas foram mortas a golpes de enxada. O condenado, que matou as quatro pessoas por n\u00e3o se conformar com o fim do relacionamento, encontra-se preso preventivamente desde o ano passado. https://t.co/4FWmOFrcTy", "lang": "pt", "author_id": "4215239055", "created_at": "2019-11-07T19:41:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192527486585856000"]}, {"id": "1192527272001130496", "text": "RT @poetaros50: Laura Alonso tiene que pagar por su mala funci\u00f3n y por los llamados al fiscal suicida \n\n#StornelliAIndagatoria \n#AuditoriaA\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 126, "tag": "StornelliAIndagatoria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "poetaros50", "id": "1326736190"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Laura Alonso"}, {"start": 105, "end": 125, "probability": 0.5477, "type": "Other", "normalized_text": "StornelliAIndagatoria"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5287, "type": "Other", "normalized_text": "AuditoriaA"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192527022427389962"}], "author_id": "1063093721460326401", "created_at": "2019-11-07T19:40:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192527272001130496"]}, {"id": "1192527085698519042", "text": "Crlho , mlc se matou \ud83d\ude23", "lang": "pt", "author_id": "865555328066179073", "created_at": "2019-11-07T19:39:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192527085698519042"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/BICeqL5B5P", "expanded_url": "https://twitter.com/poetaros50/status/1192527022427389962/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BICeqL5B5P", "media_key": "3_1192527015590670341"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 110, "tag": "StornelliAIndagatoria"}, {"start": 112, "end": 131, "tag": "AuditoriaALaDeudaM"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Laura Alonso"}, {"start": 89, "end": 109, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "StornelliAIndagatoria"}, {"start": 113, "end": 130, "probability": 0.6515, "type": "Other", "normalized_text": "AuditoriaALaDeudaM"}]}, "id": "1192527022427389962", "text": "Laura Alonso tiene que pagar por su mala funci\u00f3n y por los llamados al fiscal suicida \n\n#StornelliAIndagatoria \n#AuditoriaALaDeudaM https://t.co/BICeqL5B5P", "lang": "es", "author_id": "1326736190", "created_at": "2019-11-07T19:39:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192527022427389962"]}, {"id": "1192526989414014982", "text": "'\u00bfPor qu\u00e9 continuar? El suicida est\u00e1 desesperado, da el paso porque no soporta que no haya sentido.\nMientras que el hombre absurdo asume su sinsentido y se obstina en vivir, libre y rebelde vive confrontado con su propia oscuridad'.\n\nAlbert Camus.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 234, "end": 245, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Camus"}]}, "author_id": "969841515471097856", "created_at": "2019-11-07T19:39:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192526989414014982"]}, {"id": "1192526628980764679", "text": "RT @LuisMoliner13: @soydamosuzuki No diga simplezas.\n#YoNoVoto porque no colaboro con reg\u00edmenes antidemocr\u00e1ticos como el que reina en Espa\u00f1\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 62, "tag": "YoNoVoto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LuisMoliner13", "id": "822904658897342464"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "soydamosuzuki", "id": "159424005"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9523, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192526165296271361"}], "author_id": "163646092", "created_at": "2019-11-07T19:37:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192526628980764679"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192526500358238210", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "2869541554", "created_at": "2019-11-07T19:37:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192526500358238210"]}, {"id": "1192526494796521476", "text": "como vcs acham que esquadr\u00e3o suicida conseguiu um Oscar mesmo sendo odiado", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9599, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "author_id": "2590898273", "created_at": "2019-11-07T19:37:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192526494796521476"]}, {"id": "1192526415612325889", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "177536928", "created_at": "2019-11-07T19:37:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192526415612325889"]}, {"id": "1192526393021784064", "text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "author_id": "805521127124729857", "created_at": "2019-11-07T19:37:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192526393021784064"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192526208015249412", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "978857729375834119", "created_at": "2019-11-07T19:36:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192526208015249412"]}, {"id": "1192526203263102976", "text": "eu acordei agr pouco e tem duas amigas se matando e uma deitada no colo da outra que matou enquanto chora o que minha m\u00e3e assiste enquanto durmo?", "lang": "pt", "author_id": "1018245706027601920", "created_at": "2019-11-07T19:36:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192526203263102976"]}, {"in_reply_to_user_id": "159424005", "id": "1192526165296271361", "text": "@soydamosuzuki No diga simplezas.\n#YoNoVoto porque no colaboro con reg\u00edmenes antidemocr\u00e1ticos como el que reina en Espa\u00f1a.\n#YoNoVoto porque es suicida seguir manteniendo este sistema corrupto de nacimiento que nos lleva a la ruina.\n#YoNoVoto ni votar\u00e9 hasta poder hacerlo en Democracia.", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 43, "tag": "YoNoVoto"}, {"start": 123, "end": 132, "tag": "YoNoVoto"}, {"start": 232, "end": 241, "tag": "YoNoVoto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "soydamosuzuki", "id": "159424005"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.4571, "type": "Other", "normalized_text": "YoNoVoto"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 275, "end": 284, "probability": 0.4968, "type": "Place", "normalized_text": "Democracia"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191655307665166336"}], "author_id": "822904658897342464", "created_at": "2019-11-07T19:36:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192526165296271361"]}, {"id": "1192526158291714048", "text": "Se tem uma coisa que eu gosto em JRPG \u00e9 quando existe uma \"justificativa plaus\u00edvel\" pra tudo\n\nUm membro da party sai do nada e ao retornar est\u00e1 no mesmo level do protagonista\n\nMotivo \"in lore\": ele matou v\u00e1rios ex\u00e9rcitos sozinho, subindo de level nesse per\u00edodo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4165, "type": "Organization", "normalized_text": "JRPG"}]}, "author_id": "838770584263753732", "created_at": "2019-11-07T19:36:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192526158291714048"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192526053882912768", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "3028550158", "created_at": "2019-11-07T19:35:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192526053882912768"]}, {"id": "1192525975071993857", "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "author_id": "184939839", "created_at": "2019-11-07T19:35:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192525975071993857"]}, {"in_reply_to_user_id": "3354305110", "id": "1192525904465055745", "text": "@Viruchi1986 En general la serie entera est\u00e1 muy mal planteada, mal desarrollada y falta de muchos cimientos. De vez en cuando ves cosas que est\u00e1n muy bien, pero la t\u00f3nica general es de mediocre pabajo. \n\nEso, viniendo de una serie que tiene Plus, Zero y Frontier, es suicida.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 242, "end": 245, "probability": 0.7906, "type": "Other", "normalized_text": "Plus"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.8823, "type": "Other", "normalized_text": "Zero"}, {"start": 255, "end": 262, "probability": 0.8381, "type": "Other", "normalized_text": "Frontier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192486438039904258"}], "author_id": "284431474", "created_at": "2019-11-07T19:35:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192525904465055745"]}, {"in_reply_to_user_id": "1183740796270514176", "id": "1192525703985713152", "text": "Filmaram tudo, desde o cara se suicidando at\u00e9 o corpo dele. Eu to t\u00e3o revoltada. O cara que filmou ainda ficou \u201ccaralho o cara se matou\u201d \u00c9 CLARO PORRA TU ACHOU O QUE? QUE ELE TAVA NO PARAPEITO E IA VOAR? nem pra chamar ajuda gente", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192525063054082053"}], "author_id": "1183740796270514176", "created_at": "2019-11-07T19:34:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192525703985713152"]}, {"id": "1192525675950940161", "text": "Underrated aspect of last night's great Dynamite ending was Tony Schiavone's sheer enthusiasm. It was so sweet and infectious. \" Let them fight! I love this so much!\"\n\nOr when the Bucks hit the tope suicida and he shouted \"YEAH!!!\"", "lang": "en", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.8866, "type": "Other", "normalized_text": "Dynamite"}, {"start": 60, "end": 73, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Tony Schiavone"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.8987, "type": "Organization", "normalized_text": "Bucks"}]}, "author_id": "19927190", "created_at": "2019-11-07T19:34:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 131, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1192525675950940161"]}, {"id": "1192525532338040835", "text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "author_id": "4210098027", "created_at": "2019-11-07T19:33:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192525532338040835"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192525392286027776", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "784627013864882176", "created_at": "2019-11-07T19:33:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192525392286027776"]}, {"id": "1192525337906860033", "text": "O cara se suicidou no Barra sul e nego postando v\u00eddeo, mais respeito a fam\u00edlia, por favor.", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9332, "type": "Place", "normalized_text": "Barra sul"}]}, "author_id": "142066241", "created_at": "2019-11-07T19:32:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192525337906860033"]}, {"id": "1192525324711579650", "text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "author_id": "2153702509", "created_at": "2019-11-07T19:32:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192525324711579650"]}, {"id": "1192525287130615816", "text": "O cara se matou no Barra Sul e todo o Rio de Janeiro recebe o v\u00eddeo dele pulando e depois um do corpo completamente quebrado no ch\u00e3o. O povo est\u00e1 doente demais. Como tem a capacidade de apertar no bot\u00e3o de compartilhar um tro\u00e7o desse?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9593, "type": "Place", "normalized_text": "Barra Sul"}, {"start": 38, "end": 51, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "author_id": "3319559669", "created_at": "2019-11-07T19:32:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1192525287130615816"]}, {"id": "1192525281883492357", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "228033441", "created_at": "2019-11-07T19:32:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192525281883492357"]}, {"id": "1192525280876863489", "text": "Descobri agora a tarde que um menino que eu conheci h\u00e1 uns anos atr\u00e1s em Tuneiras tirou a pr\u00f3pria vida... N\u00e3o \u00e9ramos amigos, nem pr\u00f3ximos, mas eu to com um aperto no peito com essa not\u00edcia \ud83d\ude1e", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.6072, "type": "Place", "normalized_text": "Tuneiras"}]}, "author_id": "2194784331", "created_at": "2019-11-07T19:32:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192525280876863489"]}, {"id": "1192525268587630592", "text": "RT @RiveraLassen: Como dir\u00eda @nestorduprey  parece que tiene un chaleco con explosivos en misi\u00f3n suicida en medio de la Legislatura. https:\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RiveraLassen", "id": "126661662"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "nestorduprey", "id": "40725502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192494758809231361"}], "author_id": "60720884", "created_at": "2019-11-07T19:32:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192525268587630592"]}, {"id": "1192525212480397313", "text": "RT @behernandez80: @hcapriles Y tu que? Eres un eunuco!!! Retirar\u00e9 o hasnos un favor y suicida te....", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "behernandez80", "id": "204509605"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "hcapriles", "id": "47491330"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192523318492090368"}], "author_id": "204509605", "created_at": "2019-11-07T19:32:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192525212480397313"]}, {"id": "1192525191924080641", "text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "author_id": "749730878", "created_at": "2019-11-07T19:32:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192525191924080641"]}, {"id": "1192525063054082053", "text": "Um cara se suicidou e filmaram, dps mandaram o v\u00eddeo pro meu grupo e eu to s\u00f3 o \u00d3DIO. Porra que falta de respeito com a pessoa", "lang": "pt", "author_id": "1183740796270514176", "created_at": "2019-11-07T19:31:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192525063054082053"]}, {"id": "1192525052253745153", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "183803027", "created_at": "2019-11-07T19:31:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192525052253745153"]}, {"id": "1192524966132158470", "text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "author_id": "1475165166", "created_at": "2019-11-07T19:31:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192524966132158470"]}, {"id": "1192524910662434816", "text": "tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar \na esta hora de la vida es lo mejor", "lang": "es", "author_id": "1442194292", "created_at": "2019-11-07T19:31:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192524910662434816"]}, {"id": "1192524897706237954", "text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "author_id": "175324823", "created_at": "2019-11-07T19:31:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192524897706237954"]}, {"id": "1192524855326978049", "text": "El amor es un acto suicida.", "lang": "es", "author_id": "289636483", "created_at": "2019-11-07T19:30:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192524855326978049"]}, {"id": "1192524758371487745", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "199443688", "created_at": "2019-11-07T19:30:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192524758371487745"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192524697033986049", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "994272191704379392", "created_at": "2019-11-07T19:30:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192524697033986049"]}, {"id": "1192524596467159040", "text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "author_id": "811693016796852224", "created_at": "2019-11-07T19:29:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192524596467159040"]}, {"id": "1192524590129569793", "text": "Sinceramente falando, eu N\u00e3o me espantaria Se Me dissessem que algu\u00e9m daqui Do Tt com Baixa Autoestima ou qql cena se Matou...\n\nDjo Essas Brincadeiras de se Fazer De fodido pq sabes Viajar V\u00e3o acabar muito mal...(Sem querer ser Cortes*)...\nH\u00e1 pessoas que levam Isso como um ataque", "lang": "pt", "author_id": "1076466219182628864", "created_at": "2019-11-07T19:29:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192524590129569793"]}, {"in_reply_to_user_id": "50982086", "id": "1192524510739619842", "text": "@PSOE @sanchezcastejon Un voto suicida...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 6, "end": 22, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192521742188724226"}], "author_id": "1039561186461843458", "created_at": "2019-11-07T19:29:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192524510739619842"]}, {"in_reply_to_user_id": "1397532120", "id": "1192524441680523268", "text": "@JeeffLemos J\u00e1 matou o assunto de prop\u00f3sito pra ver se a pessoa vai puxar outro??? T\u00f4 vendo o dia em q serei ignorada pra sempre fazendo isso", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192503688436363271"}], "author_id": "254708883", "created_at": "2019-11-07T19:29:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192524441680523268"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/9mG7597A2j", "expanded_url": "https://informepolitico.com.ar/lipovetzky-tuvo-el-apoyo-del-fdt-y-avanza-la-ley-de-alquileres/", "display_url": "informepolitico.com.ar/lipovetzky-tuv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://informepolitico.com.ar/lipovetzky-tuvo-el-apoyo-del-fdt-y-avanza-la-ley-de-alquileres/"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 144, "probability": 0.5169, "type": "Other", "normalized_text": "Ley de Alquileres"}]}, "id": "1192524425511493633", "text": "Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con una Ley de Alquileres, pese a que est\u00e1 recontraprobado que es contraproducente.\nhttps://t.co/9mG7597A2j", "lang": "es", "author_id": "254599256", "created_at": "2019-11-07T19:29:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 29, "like_count": 207, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1192524425511493633"]}, {"id": "1192524388299616257", "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "author_id": "316139419", "created_at": "2019-11-07T19:29:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192524388299616257"]}, {"id": "1192524335216508934", "text": "o homem se matou,e ainda tem gnt q fica achando gra\u00e7a falando merda,me segurando p n explodir de raiva dessas pessoas", "lang": "pt", "author_id": "1067549272298663936", "created_at": "2019-11-07T19:28:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192524335216508934"]}, {"in_reply_to_user_id": "854996684", "id": "1192524251288539139", "text": "@resd9 @Kormavov Definitivamente, era una misi\u00f3n suicida....", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "resd9", "id": "854996684"}, {"start": 7, "end": 16, "username": "Kormavov", "id": "1112850823049105408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192148715626217475"}], "author_id": "1037981830824308736", "created_at": "2019-11-07T19:28:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192524251288539139"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192524170845990912", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "1082025926844661761", "created_at": "2019-11-07T19:28:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192524170845990912"]}, {"id": "1192524157247987713", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "248947480", "created_at": "2019-11-07T19:28:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192524157247987713"]}, {"in_reply_to_user_id": "1219180274", "id": "1192524023068053506", "text": "@ascerpella1 y bueno igual que el suicida, los Hnos Fujirata, muestran una fortuna que no tiene explicaci\u00f3n; como Ingeniero manejas c\u00e1lculos, asi que te ser\u00e1 f\u00e1cil sacar cuentas de lo que ellos han producido y lo que lucen,. Ah y no olvides que los t\u00edos se robaron hasta las donaciones", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ascerpella1", "id": "2951188588"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.5583, "type": "Other", "normalized_text": "Hnos Fujirata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192523022462308352"}], "author_id": "1219180274", "created_at": "2019-11-07T19:27:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192524023068053506"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192523906453843969", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "890210504", "created_at": "2019-11-07T19:27:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192523906453843969"]}, {"id": "1192523623124344832", "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "author_id": "546342122", "created_at": "2019-11-07T19:26:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192523623124344832"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192523534582603776", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "999421348060499968", "created_at": "2019-11-07T19:25:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192523534582603776"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192523488986308608", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "387314333", "created_at": "2019-11-07T19:25:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192523488986308608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/VfhDFldbJ9", "expanded_url": "https://twitter.com/vladynz/status/1192418749862862848", "display_url": "twitter.com/vladynz/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.7861, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}]}, "id": "1192523410389315584", "text": "Pobre ser humano Aprista, no le sale ni una... Y eso q se esfuerza pero su devoci\u00f3n Aprista la ciega. Deber\u00edan ser m\u00e1s consecuentes estos se\u00f1ores, dejar de hacer el rid\u00edculo y seguir el ejemplo de su delincuente l\u00edder suicida. https://t.co/VfhDFldbJ9", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192418749862862848"}], "author_id": "234851836", "created_at": "2019-11-07T19:25:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192523410389315584"]}, {"id": "1192523346728161283", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "2161944003", "created_at": "2019-11-07T19:24:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192523346728161283"]}, {"in_reply_to_user_id": "47491330", "id": "1192523318492090368", "text": "@hcapriles Y tu que? Eres un eunuco!!! Retirar\u00e9 o hasnos un favor y suicida te....", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hcapriles", "id": "47491330"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192522673424883721"}], "author_id": "204509605", "created_at": "2019-11-07T19:24:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192523318492090368"]}, {"id": "1192523204436385792", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "1160257205062512646", "created_at": "2019-11-07T19:24:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192523204436385792"]}, {"id": "1192523081463586816", "text": "E esse v\u00eddeo do cara q se suicidou aqui no Barra Sul? Mano, como assim? Coitado... N\u00e3o sei nem o q falar...", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Barra Sul"}]}, "author_id": "1042214963178291200", "created_at": "2019-11-07T19:23:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192523081463586816"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192522704471166976", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "1152107793731739649", "created_at": "2019-11-07T19:22:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192522704471166976"]}, {"id": "1192522313360691201", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "451853685", "created_at": "2019-11-07T19:20:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192522313360691201"]}, {"id": "1192522030534537222", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "548083061", "created_at": "2019-11-07T19:19:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192522030534537222"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192521858765246465", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "1009050561164070912", "created_at": "2019-11-07T19:19:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192521858765246465"]}, {"in_reply_to_user_id": "721404943", "id": "1192521837504352256", "text": "@cmmr @CGuedes1906 @Alboy542 @folha Pois \u00e9. Temos uma pol\u00edcia que mata, morre, se suicida \u00e1 be\u00e7a, n\u00e3o investiga e as senten\u00e7as variam conforme a melanina e a renda. Neol\u00edtico judici\u00e1rio, um dos sistemas mais pat\u00e9ticos do mundo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "cmmr", "id": "721404943"}, {"start": 6, "end": 18, "username": "CGuedes1906", "id": "51489815"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "Alboy542", "id": "1085144872091377664"}, {"start": 29, "end": 35, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192520877012914178"}], "author_id": "634975889", "created_at": "2019-11-07T19:18:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192521837504352256"]}, {"id": "1192521816461451265", "text": "Espero que ningu\u00e9m apare\u00e7a fazendo zoa\u00e7\u00e3o com o cara que se suicidou agr na  barra\nS\u00f3 pq est\u00e1 com a blusa do Vasco...\nIsso seria desumano independente de time.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9497, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "author_id": "1111314878772506625", "created_at": "2019-11-07T19:18:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192521816461451265"]}, {"id": "1192521795875885056", "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "author_id": "202801209", "created_at": "2019-11-07T19:18:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192521795875885056"]}, {"id": "1192521635846410240", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "2192433066", "created_at": "2019-11-07T19:18:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192521635846410240"]}, {"in_reply_to_user_id": "110720999", "id": "1192521598907174913", "text": "@EstherGRecuero @FranciscoMEsp Vale, creo que ya veo el problema. Ayudar a un suicida no consiste S\u00d3LO en sujetarle para que no salte. No es obligarle a vivir. Tambi\u00e9n es ayudarle a encontrar ese algo que le motive. La terapia no son s\u00f3lo pastillas, hay mucho m\u00e1s detr\u00e1s.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EstherGRecuero", "id": "110720999"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192368173087166464"}], "author_id": "478268881", "created_at": "2019-11-07T19:17:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192521598907174913"]}, {"id": "1192521491805589504", "text": "Um maluco se matou no barrasul hj  \nTava com a camisa do vascao \n\ud83d\ude25\ud83d\ude25", "lang": "pt", "author_id": "876476057502846980", "created_at": "2019-11-07T19:17:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192521491805589504"]}, {"in_reply_to_user_id": "123461503", "id": "1192521286204956680", "text": "@AbelCasanova Pensamiento suicida seg\u00fan la pl\u00e1tica en la que estoy.  #SemanaDeLaSalud", "entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 85, "tag": "SemanaDeLaSalud"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AbelCasanova", "id": "123461503"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192507439507234816"}], "author_id": "1838838206", "created_at": "2019-11-07T19:16:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192521286204956680"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/hqwt8Kyo2Z", "expanded_url": "https://www.diariodemexicousa.com/hombre-de-harlem-decapita-su-esposa-e-hija-en-casa-luego-se-suicida", "display_url": "diariodemexicousa.com/hombre-de-harl\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/Wa98oHIO6Z", "expanded_url": "https://twitter.com/Diariodemexusa/status/1192521219498795010/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wa98oHIO6Z", "media_key": "3_1192521194827894785"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "NY"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 2, "probability": 0.9104, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.7147, "type": "Place", "normalized_text": "Harlem"}]}, "id": "1192521219498795010", "text": "#NY \u2b07\ufe0f Hombre de Harlem decapita a su esposa e hija en casa, luego se suicida\nhttps://t.co/hqwt8Kyo2Z https://t.co/Wa98oHIO6Z", "lang": "es", "author_id": "98504148", "created_at": "2019-11-07T19:16:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192521219498795010"]}, {"in_reply_to_user_id": "1838838206", "id": "1192520957073797122", "text": "El tema de la ponencia es \u201cPrograma de Prevenci\u00f3n de Riesgos de Conducta Suicida\u201d... \n\n\u00bfSer\u00eda muy redundante de mi parte si digo que me quiero morir por lo aburrida que esta la platica? \ud83e\udd28\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.5274, "type": "Other", "normalized_text": "Programa"}, {"start": 39, "end": 79, "probability": 0.6141, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n de Riesgos de Conducta Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192520116187140096"}], "author_id": "1838838206", "created_at": "2019-11-07T19:15:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192520957073797122"]}, {"in_reply_to_user_id": "2596081200", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/B2yKe7AUWf", "expanded_url": "https://twitter.com/TheRealFollarin/status/1192520738500050944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B2yKe7AUWf", "media_key": "16_1192520723140448256"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "abcespana", "id": "2596081200"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.5248, "type": "Place", "normalized_text": "CDR"}]}, "id": "1192520738500050944", "text": "@abcespana Documento proveniente de la videoteca del CDR que prueba sus intenciones de lanzar un escuadr\u00f3n suicida. https://t.co/B2yKe7AUWf", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192346904329424896"}], "author_id": "1000869840016429058", "created_at": "2019-11-07T19:14:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192520738500050944"]}, {"id": "1192520736264589312", "text": "RT @Fessoa87: En Chile la gente se suicida, es esclava de la deuda y del sist. crediticio porque vivir en Chile es m\u00e1s caro que vivir en Eu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Fessoa87", "id": "922950279527575554"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9719, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.8747, "type": "Place", "normalized_text": "Eu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192025810183622656"}], "author_id": "1192278726094008320", "created_at": "2019-11-07T19:14:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192520736264589312"]}, {"id": "1192520727142027264", "text": "RT @zulueta23: La #desaceleraci\u00f3n golpea al mercado laboral con el peor dato en un octubre desde 2012.\n\nUn proyecto econ\u00f3mico sustentado en\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "desaceleraci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "zulueta23", "id": "290738100"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192054969660256257"}], "author_id": "851749147", "created_at": "2019-11-07T19:14:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192520727142027264"]}, {"id": "1192520661253730304", "text": "\"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un disparo\nM\u00e1s suicida que un minuto\nM\u00e1s tarde que ma\u00f1ana\"\n\n#RicardoArjona", "entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 187, "tag": "RicardoArjona"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 186, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "RicardoArjona"}]}, "lang": "es", "author_id": "953823921161326595", "created_at": "2019-11-07T19:14:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192520661253730304"]}, {"id": "1192520519314227202", "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "author_id": "1144713280289722368", "created_at": "2019-11-07T19:13:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192520519314227202"]}, {"id": "1192520486900699136", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "850950590", "created_at": "2019-11-07T19:13:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192520486900699136"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192520353337217032", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "2192433066", "created_at": "2019-11-07T19:13:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192520353337217032"]}, {"id": "1192520310756696064", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "896851613314420739", "created_at": "2019-11-07T19:12:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192520310756696064"]}, {"id": "1192520102068965376", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "955961452044500993", "created_at": "2019-11-07T19:12:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192520102068965376"]}, {"id": "1192520083240824832", "text": "RT @zulueta23: La #desaceleraci\u00f3n golpea al mercado laboral con el peor dato en un octubre desde 2012.\n\nUn proyecto econ\u00f3mico sustentado en\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "desaceleraci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "zulueta23", "id": "290738100"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192054969660256257"}], "author_id": "211979887", "created_at": "2019-11-07T19:11:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192520083240824832"]}, {"id": "1192519954148528129", "text": "E Esse V\u00eddeo A\u00ed Do Cara Que Se Matou", "lang": "pt", "author_id": "3362844327", "created_at": "2019-11-07T19:11:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192519954148528129"]}, {"in_reply_to_user_id": "1105058342", "id": "1192519949710954502", "text": "@Lunnely_Art @CommanderFem No he dicho no hacer nada, he dicho no imponerles. \u00bfHas visto la imagen del inicio? El posible suicida est\u00e1 atado y le tiene agarrado una barbaridad de gente. \nY tambi\u00e9n he hablado de la reflexi\u00f3n. No todos los suicidas lo hacen movidos por enfermedades mentales.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lunnely_art", "id": "1105058342"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "CommanderFem", "id": "1292427054"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192519283022213121"}], "author_id": "110720999", "created_at": "2019-11-07T19:11:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192519949710954502"]}, {"id": "1192519929163124736", "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "author_id": "195996418", "created_at": "2019-11-07T19:11:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192519929163124736"]}, {"id": "1192519875278917633", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "175591879", "created_at": "2019-11-07T19:11:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192519875278917633"]}, {"id": "1192519840084512769", "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "author_id": "1000566687446589440", "created_at": "2019-11-07T19:11:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192519840084512769"]}, {"id": "1192519758656278528", "text": "to chocada c essa pessoa que se matou l\u00e1 no barra sul", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.8525, "type": "Place", "normalized_text": "barra sul"}]}, "author_id": "875920771566235652", "created_at": "2019-11-07T19:10:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192519758656278528"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/3KuhQCnN2I", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/es-us/AAJX5G7?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/es-us/AAJX5\u2026"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 106, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Carolina del Norte"}]}, "id": "1192519739685376000", "text": "Maestra de 63 a\u00f1os acusada de violar a estudiante de 17 mata a su esposo y se suicida en Carolina del Norte https://t.co/3KuhQCnN2I", "lang": "es", "author_id": "201983779", "created_at": "2019-11-07T19:10:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192519739685376000"]}, {"id": "1192519521220870153", "text": "\"Amiga el a\u00f1o pasado estabas re fea\" ayuda al suicida fue eso", "lang": "es", "author_id": "1171507062720753664", "created_at": "2019-11-07T19:09:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192519521220870153"]}, {"id": "1192519486567583745", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "3130400824", "created_at": "2019-11-07T19:09:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192519486567583745"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192519474278256642", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "1002870718542110725", "created_at": "2019-11-07T19:09:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192519474278256642"]}, {"id": "1192519438853128193", "text": "RT @drpev: @SusanaDeLeonMD @finkshrink @xsaezll @albatistag Comportamiento suicida prevalece toda la vida en estas poblaciones expuestas a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "drpev", "id": "360974942"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "SusanaDeLeonMD", "id": "367489515"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "finkshrink", "id": "349350383"}, {"start": 39, "end": 47, "username": "xsaezll", "id": "127868962"}, {"start": 48, "end": 59, "username": "albatistag", "id": "106828972"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192294687610212353"}], "author_id": "467622966", "created_at": "2019-11-07T19:09:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192519438853128193"]}, {"id": "1192519170925223937", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "4328154253", "created_at": "2019-11-07T19:08:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192519170925223937"]}, {"in_reply_to_user_id": "8703862", "id": "1192519115510079489", "text": "@jurandirfilho Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192454438029594624"}], "author_id": "48080817", "created_at": "2019-11-07T19:08:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192519115510079489"]}, {"id": "1192519002272272385", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "260959467", "created_at": "2019-11-07T19:07:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192519002272272385"]}, {"id": "1192518956659163140", "text": "Sou velho, c\u00eas n\u00e3o devem lembrar disso, mas vendo o v\u00eddeo do Augusto Nunes e a justificativa dele para a agress\u00e3o - na linha \u201cfiz o que qualquer homem faria\u201d - lembrei do Pimenta Neves, aquele jornalista famoso que matou a ex-namorada, Sandra Gomide, pra se vingar de uma trai\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Nunes"}, {"start": 171, "end": 183, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "Pimenta Neves"}, {"start": 236, "end": 248, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "Sandra Gomide"}]}, "author_id": "16869111", "created_at": "2019-11-07T19:07:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192518956659163140"]}, {"id": "1192518760059551744", "text": "RT @zulueta23: La #desaceleraci\u00f3n golpea al mercado laboral con el peor dato en un octubre desde 2012.\n\nUn proyecto econ\u00f3mico sustentado en\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "desaceleraci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "zulueta23", "id": "290738100"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192054969660256257"}], "author_id": "919494066", "created_at": "2019-11-07T19:06:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192518760059551744"]}, {"id": "1192518475052396544", "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "author_id": "137786587", "created_at": "2019-11-07T19:05:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192518475052396544"]}, {"id": "1192518436368375808", "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "author_id": "995342937092427782", "created_at": "2019-11-07T19:05:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192518436368375808"]}, {"id": "1192518314884554754", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "912403585526362116", "created_at": "2019-11-07T19:04:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192518314884554754"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/EhDykNvFQP", "expanded_url": "https://twitter.com/FavelaCaiunoFC/status/1192517871047446530", "display_url": "twitter.com/FavelaCaiunoFC\u2026"}]}, "id": "1192518294441545728", "text": "Crlh crlh crlh se matou https://t.co/EhDykNvFQP", "lang": "pt", "author_id": "1118933768897794048", "created_at": "2019-11-07T19:04:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192518294441545728"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/zaLSdtW0Fk", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/07/madrid/1573149242_715524.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/0\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.9796, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.8565, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.8464, "type": "Organization", "normalized_text": "Bildu"}, {"start": 201, "end": 203, "probability": 0.9384, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 206, "end": 214, "probability": 0.842, "type": "Organization", "normalized_text": "Compromis"}, {"start": 217, "end": 218, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 221, "end": 224, "probability": 0.9666, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 239, "end": 240, "probability": 0.9087, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 244, "end": 245, "probability": 0.6221, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}]}, "id": "1192518238451699713", "text": "La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a todo el trifachito. Ilegalizar partidos es el comienzo. Primero Bildu, despu\u00e9s ERC, Compromis, UP, PSOE y ya puestos PP y Cs. Deja vu.\nhttps://t.co/zaLSdtW0Fk", "geo": {"place_id": "3afc29d1fe76301f"}, "lang": "es", "author_id": "837012981330366464", "created_at": "2019-11-07T19:04:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 4, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1192518238451699713"]}, {"id": "1192518231820505088", "text": "caralho mano, agora eu sei o pq vi v\u00e1rios bombeiros indo ali perto da lagoa, maluco se suicidou pulando do pr\u00e9dio..... imagina a dor que esse cara tava sentido, o peso sobre seu psicol\u00f3gico p ter chego a esse ponto.... foda", "lang": "pt", "author_id": "3397779231", "created_at": "2019-11-07T19:04:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192518231820505088"]}, {"id": "1192518228150501378", "text": "Maluco se matou por causa do Vasco mano, caralho", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9567, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "author_id": "1065969747488055302", "created_at": "2019-11-07T19:04:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192518228150501378"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/2vIkA2eKSd", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1385432089/posts/10221157807559873/", "display_url": "facebook.com/1385432089/pos\u2026"}]}, "id": "1192518200098988032", "text": "Gato loco y suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/2vIkA2eKSd", "lang": "es", "author_id": "387340463", "created_at": "2019-11-07T19:04:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192518200098988032"]}, {"id": "1192518183841943554", "text": "RT @rafaelyanbfr: \u00daltima vez que o Botafogo se posicionou oficialmente, o advers\u00e1rio de hoje CAGOU. A torcida deles matou um torcedor nosso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelyanbfr", "id": "630469949"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.974, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192508358198210560"}], "author_id": "176140632", "created_at": "2019-11-07T19:04:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192518183841943554"]}, {"id": "1192518135477391361", "text": "Chicos dios somos una generaci\u00f3n demasiado suicida", "lang": "es", "author_id": "871482610765225985", "created_at": "2019-11-07T19:04:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192518135477391361"]}, {"in_reply_to_user_id": "478268881", "id": "1192518063905792002", "text": "@Enerio_Dima Y es que, por desgracia, tambi\u00e9n culpamos al suicida. Porque c\u00f3mo se atreve a tomar la salida f\u00e1cil (como si fuera f\u00e1cil), porque c\u00f3mo ha sido tan cobarde (como si supi\u00e9ramos de verdad a cu\u00e1nto se ha enfrentado). Porque necesitamos que alguien tenga la culpa. Y a veces no es as\u00ed.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Enerio_Dima", "id": "4187913657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192517660472434689"}], "author_id": "478268881", "created_at": "2019-11-07T19:03:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192518063905792002"]}, {"in_reply_to_user_id": "9633802", "id": "1192517971882729472", "text": "@ELTIEMPO @matadoreltiempo Ese pobre matador ya est\u00e1 muy \"matado\" por s\u00ed mismo, rematado, automatado, se suicida cada d\u00eda, mejor dicho, mandado a recoger, old fashion, que ya descanse.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "matadoreltiempo", "id": "1195516611429634050"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192432952652767238"}], "author_id": "1434197611", "created_at": "2019-11-07T19:03:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192517971882729472"]}, {"id": "1192517958582423552", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "274856039", "created_at": "2019-11-07T19:03:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192517958582423552"]}, {"id": "1192517776868593664", "text": "RT @tuffiare: Apostar  solo a que se espere al menos una semana m\u00e1s el informe de la auditor\u00eda de la OEA para pacificar el pa\u00eds puede ser s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tuffiare", "id": "55369574"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9379, "type": "Place", "normalized_text": "OEA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192466656456585216"}], "author_id": "462202576", "created_at": "2019-11-07T19:02:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192517776868593664"]}, {"in_reply_to_user_id": "1038169348500807680", "id": "1192517769138454528", "text": "@DNoveleiro @neivacristina4 @azelarobinson sim, ela se suicidou, mas isso \u00e9 um flashback dela ainda na cadeia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DNoveleiro", "id": "1038169348500807680"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "neivacristina4", "id": "807319448"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "azelarobinson", "id": "50924499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192470749795278848"}], "author_id": "352088231", "created_at": "2019-11-07T19:02:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192517769138454528"]}, {"in_reply_to_user_id": "4187913657", "id": "1192517660472434689", "text": "@Enerio_Dima Algo que nos pasa mucho es que necesitamos que exista un culpable. Cuando se suicida un ser querido, es muy f\u00e1cil culparnos a nosotros mismos (algo debemos haber hecho mal), muy tentador buscar un culpable externo (alguien que le haya hecho da\u00f1o). Pero existe una tercera opci\u00f3n.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Enerio_Dima", "id": "4187913657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192468986463707136"}], "author_id": "478268881", "created_at": "2019-11-07T19:02:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192517660472434689"]}, {"id": "1192517549658902528", "text": "Il Dibattista vola in Iran per un mese e mezzo ,in attesa che cade il governo., Ritorna solo per riprendersi il movimento in pieno delirio suicida.", "lang": "it", "author_id": "1166295882150662144", "created_at": "2019-11-07T19:01:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192517549658902528"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/94n6F1PHER", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/solidariedade-a-joice-e-suicida-diz-nathali-macedo", "display_url": "brasil247.com/midia/solidari\u2026"}]}, "id": "1192517444461629440", "text": "https://t.co/94n6F1PHER", "lang": "zxx", "author_id": "2330920322", "created_at": "2019-11-07T19:01:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192517444461629440"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/NzYepyR7i3", "expanded_url": "https://twitter.com/PipeHenriquezO/status/1192226685522980865", "display_url": "twitter.com/PipeHenriquezO\u2026"}]}, "id": "1192517399771275269", "text": "Aclaraci\u00f3n no es m\u00e1rtir, solo es un suicida. https://t.co/NzYepyR7i3", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192226685522980865"}], "author_id": "563371083", "created_at": "2019-11-07T19:01:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192517399771275269"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192517388895424512", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "1390907838", "created_at": "2019-11-07T19:01:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192517388895424512"]}, {"id": "1192517357371109377", "text": "Hasta sentirme una puta suicida", "lang": "es", "author_id": "2695073453", "created_at": "2019-11-07T19:01:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192517357371109377"]}, {"in_reply_to_user_id": "1181289034938830848", "id": "1192517255432744961", "text": "@Wallace29990335 Perereca suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.4737, "type": "Other", "normalized_text": "Perereca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192510197887119362"}], "author_id": "732762661906227200", "created_at": "2019-11-07T19:00:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192517255432744961"]}, {"id": "1192516893149548544", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "885862789184503810", "created_at": "2019-11-07T18:59:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192516893149548544"]}, {"in_reply_to_user_id": "1016257891270094848", "id": "1192516807351001088", "text": "@Vince7914 \ud83d\ude01Pensavo cha alla sua et\u00e0 non usciva pi\u00f9 di casa e non ne avessi di bisogno ma salvini si gi\u00e0 che ogni giorno riceve minacce di morte per dozzine mi indigna sapere che c\u2019\u00e8 gente che si suicida ogni giorno perch\u00e9 vive con 300\u20acal mese \ud83d\ude24", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Vince7914", "id": "1016257891270094848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192362375514603520"}], "author_id": "1275257462", "created_at": "2019-11-07T18:58:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192516807351001088"]}, {"id": "1192516716443688961", "text": "RT @rafaelyanbfr: \u00daltima vez que o Botafogo se posicionou oficialmente, o advers\u00e1rio de hoje CAGOU. A torcida deles matou um torcedor nosso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelyanbfr", "id": "630469949"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.974, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192508358198210560"}], "author_id": "1077939715691683841", "created_at": "2019-11-07T18:58:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192516716443688961"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192516674991378432", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "113087527", "created_at": "2019-11-07T18:58:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192516674991378432"]}, {"id": "1192516636739276801", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "864595242", "created_at": "2019-11-07T18:58:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192516636739276801"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192516611414089730", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "734151114539585536", "created_at": "2019-11-07T18:58:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192516611414089730"]}, {"id": "1192516326557978624", "text": "RT @Observadorx13: @carlydani @CarolinaGinepro Que penaaaa\nque hacen cuando una persona se suicida ah\u00ed, hacen como si nada, no les importa,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Observadorx13", "id": "3330560392"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "carlydani", "id": "135244419"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192243794336518144"}], "author_id": "262382111", "created_at": "2019-11-07T18:57:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192516326557978624"]}, {"in_reply_to_user_id": "90227660", "id": "1192516127315955712", "text": "@24HorasTVN Pi\u00f1era se suicida en la Plaza Italia, ser\u00eda una curiosa portada...\n\nC\u00f3mo apagar un incendio con combustible? Asesor\u00eda con Sebasti\u00e1n Pira\u00f1a.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "24HorasTVN", "id": "90227660"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 36, "end": 47, "probability": 0.7955, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza Italia"}, {"start": 134, "end": 149, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Sebasti\u00e1n Pira\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192496837766369280"}], "author_id": "217218313", "created_at": "2019-11-07T18:56:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192516127315955712"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192516017571975168", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "770290845232791552", "created_at": "2019-11-07T18:55:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192516017571975168"]}, {"in_reply_to_user_id": "281334460", "id": "1192515998768926720", "text": "@Miguel_Casso @pokexperto @chinesenintendo Si XD es un poco suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Miguel_Casso", "id": "281334460"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "pokexperto", "id": "81958599"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "chinesenintendo", "id": "875168225792671746"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192511679701168129"}], "author_id": "621074646", "created_at": "2019-11-07T18:55:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192515998768926720"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192515981928779776", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "3105818692", "created_at": "2019-11-07T18:55:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192515981928779776"]}, {"id": "1192515969110949888", "text": "3 finales integradores juntos jeje alguien me suicida?", "lang": "es", "author_id": "2469481031", "created_at": "2019-11-07T18:55:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192515969110949888"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192515791981359104", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "1020036772464558080", "created_at": "2019-11-07T18:54:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192515791981359104"]}, {"in_reply_to_user_id": "877485207846363136", "id": "1192515726789283840", "text": "@ttheonlymilo lo puse volviendo en auto con amigos ac\u00e1 fomentando el pacto suicida \ud83d\ude17 luv-", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192511518623125506"}], "author_id": "47255943", "created_at": "2019-11-07T18:54:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192515726789283840"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192515553476382720", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "524611828", "created_at": "2019-11-07T18:53:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192515553476382720"]}, {"id": "1192515524833484800", "text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "author_id": "424994854", "created_at": "2019-11-07T18:53:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192515524833484800"]}, {"id": "1192515236437405702", "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "author_id": "2884818270", "created_at": "2019-11-07T18:52:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192515236437405702"]}, {"id": "1192514758735548416", "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "author_id": "1185947885889818624", "created_at": "2019-11-07T18:50:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192514758735548416"]}, {"id": "1192514574915919873", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "1005957940153585664", "created_at": "2019-11-07T18:50:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192514574915919873"]}, {"id": "1192514329301716993", "text": "RT @anabribas: T\u00f4 acabada com essa not\u00edcia do menino que se suicidou. A carta me deixou no ch\u00e3o \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "anabribas", "id": "912810914"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192477204984270848"}], "author_id": "715260766874632192", "created_at": "2019-11-07T18:49:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192514329301716993"]}, {"in_reply_to_user_id": "373708174", "id": "1192514324356640768", "text": "@suicida_roots J\u00e1 n\u00e3o sabe bolar, a\u00ed fica inventando moda...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192500049449750530"}], "author_id": "1127329468694114304", "created_at": "2019-11-07T18:49:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192514324356640768"]}, {"in_reply_to_user_id": "1118279304780091394", "id": "1192514269826441218", "text": "@aleegeness Wee re suicida", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "aleegeness", "id": "1118279304780091394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192512290958053376"}], "author_id": "700237242", "created_at": "2019-11-07T18:48:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192514269826441218"]}, {"in_reply_to_user_id": "351254879", "id": "1192514251124031488", "text": "@LuSolaa Sale esa tal siesta suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LuSolaa", "id": "351254879"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192510601773367297"}], "author_id": "853988378", "created_at": "2019-11-07T18:48:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192514251124031488"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192514245939912710", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "912835521235341312", "created_at": "2019-11-07T18:48:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192514245939912710"]}, {"in_reply_to_user_id": "473501319", "id": "1192514167644647424", "text": "@AVTPERU2021 Un loco suicida, que lleno al apra de pura basura y lo llev\u00f3 a la mism\u00edsima m*****. Despues de eso no recuerdo m\u00e1s.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192513177990381569"}], "author_id": "1022677126439469056", "created_at": "2019-11-07T18:48:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192514167644647424"]}, {"id": "1192514018361118725", "text": "RT @rafaelyanbfr: \u00daltima vez que o Botafogo se posicionou oficialmente, o advers\u00e1rio de hoje CAGOU. A torcida deles matou um torcedor nosso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelyanbfr", "id": "630469949"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.974, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192508358198210560"}], "author_id": "163237301", "created_at": "2019-11-07T18:47:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192514018361118725"]}, {"id": "1192513972584534016", "text": "RT @rafaelyanbfr: \u00daltima vez que o Botafogo se posicionou oficialmente, o advers\u00e1rio de hoje CAGOU. A torcida deles matou um torcedor nosso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelyanbfr", "id": "630469949"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.974, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192508358198210560"}], "author_id": "2416406165", "created_at": "2019-11-07T18:47:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192513972584534016"]}, {"id": "1192513925436325888", "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "author_id": "2668999632", "created_at": "2019-11-07T18:47:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192513925436325888"]}, {"id": "1192513868897144833", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "469858578", "created_at": "2019-11-07T18:47:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192513868897144833"]}, {"id": "1192513610699956226", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "author_id": "910911622763487232", "created_at": "2019-11-07T18:46:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192513610699956226"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192513544937517058", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "865751925500858369", "created_at": "2019-11-07T18:45:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192513544937517058"]}, {"id": "1192513525098393607", "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "author_id": "1848589849", "created_at": "2019-11-07T18:45:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192513525098393607"]}, {"in_reply_to_user_id": "726735765586214913", "id": "1192513422665101313", "text": "acho que fui com o coringa do jared leto na cabe\u00e7a e olha que o coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma bosta", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9029, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192513186701946881"}], "author_id": "726735765586214913", "created_at": "2019-11-07T18:45:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192513422665101313"]}, {"id": "1192513325046910981", "text": "RT @LucaBrassi9: 1. Anunciaron una marcha con SAQUEO y DESTRUCCI\u00d3N al Costanera Center. \n2. Costanera Center cierra para evitar el saqueo y\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LucaBrassi9", "id": "1104710669469921280"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 85, "probability": 0.7407, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 92, "end": 107, "probability": 0.6374, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192099850160148480"}], "author_id": "42341293", "created_at": "2019-11-07T18:45:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192513325046910981"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192513323666935812", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "1053964226321137664", "created_at": "2019-11-07T18:45:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192513323666935812"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192513289550487552", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "436334746", "created_at": "2019-11-07T18:44:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192513289550487552"]}, {"id": "1192513259682877445", "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "author_id": "376542145", "created_at": "2019-11-07T18:44:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192513259682877445"]}, {"id": "1192512974851887106", "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "author_id": "705441051293655040", "created_at": "2019-11-07T18:43:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192512974851887106"]}, {"id": "1192512921051512833", "text": "RT @BrendaMelgare12: S\u00f3lo entro a Twitter cuando estoy modo suicida jajaja", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BrendaMelgare12", "id": "1013220309514801152"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9589, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191879675171278848"}], "author_id": "1128838247239622656", "created_at": "2019-11-07T18:43:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192512921051512833"]}, {"id": "1192512879313989642", "text": "RT @DricaCamaraRio: Podia apurar logo se nao foi o porteiro  que matou a Marielw e a milicia que tava na portaria e anotou o numero da casa\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DricaCamaraRio", "id": "3111481431"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.6207, "type": "Person", "normalized_text": "Marielw"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192510977662685185"}], "author_id": "330967960", "created_at": "2019-11-07T18:43:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192512879313989642"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/toIh8RbuIW", "expanded_url": "https://twitter.com/sistemasagres/status/1192512059512180736", "display_url": "twitter.com/sistemasagres/\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.8508, "type": "Organization", "normalized_text": "Goi\u00e1s"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.9775, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGO"}, {"start": 201, "end": 208, "probability": 0.7967, "type": "Place", "normalized_text": "BRASILIA"}]}, "id": "1192512759906390020", "text": "A PM faz EXIG\u00caNCIAS ao Goi\u00e1s, time de futebol que seguiu as exig\u00eancias da PM\n\npara que o que ACONTECEU FORA DO EST\u00c1DIO (PROPRIEDADE E ADMINISTRADO PELO ESTADO) no jogo contra o FLAMENGO, onde um PM de BRASILIA matou um torcedor do GOI\u00c1S\n\nn\u00e3o se REPITA NOVAMENTE\n\nache o erro https://t.co/toIh8RbuIW", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192512059512180736"}], "author_id": "47749644", "created_at": "2019-11-07T18:42:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192512759906390020"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192512695599284226", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "4861256428", "created_at": "2019-11-07T18:42:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192512695599284226"]}, {"id": "1192512577286352896", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "1044101717787316224", "created_at": "2019-11-07T18:42:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192512577286352896"]}, {"id": "1192512555253731329", "text": "Tempo suicida", "lang": "pt", "author_id": "2928906101", "created_at": "2019-11-07T18:42:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192512555253731329"]}, {"in_reply_to_user_id": "1292427054", "id": "1192512506243276801", "text": "@CommanderFem No puedo responderte a esto. Yo considero que no he hecho nada malo por preguntar, y m\u00e1s teniendo en cuenta que en la foto que cito hay un posible suicida atado y sujetado por una exageraci\u00f3n de gente. Cuanto menos, considero, que es interesante hablar de ello desde el respeto.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CommanderFem", "id": "1292427054"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192511805840605185"}], "author_id": "110720999", "created_at": "2019-11-07T18:41:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192512506243276801"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192512475452850176", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "931311884552241152", "created_at": "2019-11-07T18:41:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192512475452850176"]}, {"in_reply_to_user_id": "19729967", "id": "1192512322046169097", "text": "@esquinabaja @ArturoValverdeP @augustoreyh Bueno, el partido esta siguiendo el ejemplo del suicida, aunque no se salten la tapa de los sesos literalmente...Si lo har\u00e1n llevando a perro de chacra como cabeza de lista ...!!! \nAs\u00ed les gusta ... Moriran pol\u00edticamente por elecci\u00f3n propia ...!!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "ArturoValverdeP", "id": "809153510"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "augustoreyh", "id": "222626367"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192432989013192705"}], "author_id": "996228128740605952", "created_at": "2019-11-07T18:41:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192512322046169097"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192512260209594368", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "903700219216449538", "created_at": "2019-11-07T18:40:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192512260209594368"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192512213233414149", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "543429507", "created_at": "2019-11-07T18:40:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192512213233414149"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192512192052109312", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "1171193339376558082", "created_at": "2019-11-07T18:40:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192512192052109312"]}, {"id": "1192512063903608832", "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "author_id": "285551215", "created_at": "2019-11-07T18:40:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192512063903608832"]}, {"id": "1192511998002511872", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "1011018026362245125", "created_at": "2019-11-07T18:39:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192511998002511872"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/oqDb6hhsRq", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/solidariedade-a-joice-e-suicida-diz-nathali-macedo#.XcRkco-5lbM.twitter/BATEU", "display_url": "brasil247.com/midia/solidari\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7235, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.6879, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}, {"start": 153, "end": 156, "probability": 0.8682, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}]}, "id": "1192511920093437952", "text": "Solidariedade a Joice \u00e9 suicida, diz Nathal\u00ed Macedo https://t.co/oqDb6hhsRq LEVOU/PLANTOU TEM Q COLHER/CHAMAVA DILMA AT\u00c9 DE VACA E OUTRAS COISAS MAIS E  LULA DE TUDO Q ERA RUIM...ASSIM \u00c9 A VIDA NOS COBRA", "lang": "pt", "author_id": "207236627", "created_at": "2019-11-07T18:39:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192511920093437952"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192511884492189698", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "1729538113", "created_at": "2019-11-07T18:39:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192511884492189698"]}, {"id": "1192511874690166784", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "190043354", "created_at": "2019-11-07T18:39:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192511874690166784"]}, {"id": "1192511871762481152", "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "author_id": "976157334480224257", "created_at": "2019-11-07T18:39:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192511871762481152"]}, {"id": "1192511837285339144", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "1179628765795803137", "created_at": "2019-11-07T18:39:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192511837285339144"]}, {"id": "1192511715663077382", "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "author_id": "76245743", "created_at": "2019-11-07T18:38:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192511715663077382"]}, {"id": "1192511649716097029", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "3165538714", "created_at": "2019-11-07T18:38:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192511649716097029"]}, {"id": "1192511465581887495", "text": "salvini si suicida.... draghi dove?!!", "lang": "it", "author_id": "1534748126", "created_at": "2019-11-07T18:37:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192511465581887495"]}, {"id": "1192511401618821120", "text": "RT @DricaCamaraRio: Podia apurar logo se nao foi o porteiro  que matou a Marielw e a milicia que tava na portaria e anotou o numero da casa\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DricaCamaraRio", "id": "3111481431"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.6207, "type": "Person", "normalized_text": "Marielw"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192510977662685185"}], "author_id": "27290145", "created_at": "2019-11-07T18:37:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192511401618821120"]}, {"id": "1192511398062022656", "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "author_id": "714369679", "created_at": "2019-11-07T18:37:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192511398062022656"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192511245452226560", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "3299551498", "created_at": "2019-11-07T18:36:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192511245452226560"]}, {"id": "1192511232819040256", "text": "RT @tuffiare: Apostar  solo a que se espere al menos una semana m\u00e1s el informe de la auditor\u00eda de la OEA para pacificar el pa\u00eds puede ser s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tuffiare", "id": "55369574"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9379, "type": "Place", "normalized_text": "OEA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192466656456585216"}], "author_id": "2926242705", "created_at": "2019-11-07T18:36:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192511232819040256"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192511202288644099", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "1801339381", "created_at": "2019-11-07T18:36:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192511202288644099"]}, {"in_reply_to_user_id": "881206143883898880", "id": "1192511137478303744", "text": "@LeandroCava2 @solotransito @Fedelacroz Leandro, si el tipo se suicida, vos te crees que arregla el problema? No estaria generando otro?, mas alla de Macri, Fernandez o Lavagna, ese muchacho no piensa, no te parece? Mal de muchos argentinos", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LeandroCava2", "id": "881206143883898880"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "solotransito", "id": "123325544"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "Fedelacroz", "id": "900013566018936832"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.8942, "type": "Person", "normalized_text": "Leandro"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 169, "end": 175, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Lavagna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192508283640303618"}], "author_id": "1284648558", "created_at": "2019-11-07T18:36:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192511137478303744"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/9eHFook8b0", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1192195964632731649", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7017, "type": "Person", "normalized_text": "Marielw"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "id": "1192510977662685185", "text": "Podia apurar logo se nao foi o porteiro  que matou a Marielw e a milicia que tava na portaria e anotou o numero da casa e quem atendeu o telefone foi o filho do Lula.\nShow de investiga\u00e7\u00e3o, que tal?\nPrendia logo o porteiro e chamava a procuradora de volta. https://t.co/9eHFook8b0", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192195964632731649"}], "author_id": "3111481431", "created_at": "2019-11-07T18:35:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192510977662685185"]}, {"id": "1192510881478959105", "text": "a pessoa n\u00e3o tem a m\u00ednima coragem de ir 5 segundos no google pesquisar sobre van gogh pra ficar espalhando pra pessoas mais ignorantes ainda que ele se matou tomando tinta amarela meu pai o auge do rid\u00edculo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 69, "probability": 0.6144, "type": "Other", "normalized_text": "google pesquisar"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8248, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "author_id": "2827218644", "created_at": "2019-11-07T18:35:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192510881478959105"]}, {"id": "1192510797316055046", "text": "RT @rafaelyanbfr: \u00daltima vez que o Botafogo se posicionou oficialmente, o advers\u00e1rio de hoje CAGOU. A torcida deles matou um torcedor nosso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelyanbfr", "id": "630469949"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.974, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192508358198210560"}], "author_id": "2677038503", "created_at": "2019-11-07T18:35:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192510797316055046"]}, {"id": "1192510671377911816", "text": "No me da miedo decir que soy un suicida al cabo todos saben m\u00e1s de m\u00ed vida que yo mismo.", "lang": "es", "author_id": "4837004284", "created_at": "2019-11-07T18:34:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192510671377911816"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192510591040131072", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "918270199257796610", "created_at": "2019-11-07T18:34:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192510591040131072"]}, {"id": "1192510537759899648", "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "author_id": "1182354307393433603", "created_at": "2019-11-07T18:34:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192510537759899648"]}, {"id": "1192510513995034625", "text": "ma la lazio madonna perch\u00e9 si suicida", "lang": "it", "author_id": "871427909814190080", "created_at": "2019-11-07T18:33:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1192510513995034625"]}, {"in_reply_to_user_id": "8703862", "id": "1192510403714191362", "text": "@jurandirfilho Esquadr\u00e3o Suicida", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192454438029594624"}], "author_id": "125728071", "created_at": "2019-11-07T18:33:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192510403714191362"]}, {"in_reply_to_user_id": "1292427054", "id": "1192510068178268161", "text": "@CommanderFem @GuilleJiCan @jenmoraz He preguntado, que es distinto a animar. No nos conocemos y no sabes si tengo o no depresi\u00f3n, si he intentado suicidarme alguna vez o no. Por favor, lee todo y observa la maravillosa foto de la salvaci\u00f3n al suicida (atado con cuerdas) antes de entrar \"gritando\" a acusar y juzgar.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CommanderFem", "id": "1292427054"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "GuilleJiCan", "id": "281061115"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "jenmoraz", "id": "471377150"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192473063339810817"}], "author_id": "110720999", "created_at": "2019-11-07T18:32:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192510068178268161"]}, {"id": "1192510012654080001", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "971895090795905025", "created_at": "2019-11-07T18:31:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192510012654080001"]}, {"id": "1192510011202850818", "text": "Corte suicida do defesa do Rosenberg.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.669, "type": "Person", "normalized_text": "Rosenberg"}]}, "author_id": "249869615", "created_at": "2019-11-07T18:31:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192510011202850818"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/M9W4ItpbsT", "expanded_url": "https://twitter.com/suicida_roots/status/1192500049449750530/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M9W4ItpbsT", "media_key": "3_1192500046270521344"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 94, "tag": "fogonogreen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 93, "probability": 0.7068, "type": "Other", "normalized_text": "fogonogreen"}]}, "id": "1192509921868361728", "text": "RT @suicida_roots: Se vc nunca fumou maconha,\nVc nunca vai entender pq eu fumo...\n#fogonogreen https://t.co/M9W4ItpbsT", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192500049449750530"}], "author_id": "787934402579992576", "created_at": "2019-11-07T18:31:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192509921868361728"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192509909126041600", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "1617809118", "created_at": "2019-11-07T18:31:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192509909126041600"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192509743623000064", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "983232065440108544", "created_at": "2019-11-07T18:30:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192509743623000064"]}, {"id": "1192509641462341634", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "4438110553", "created_at": "2019-11-07T18:30:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192509641462341634"]}, {"id": "1192509592716095490", "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "author_id": "469481048", "created_at": "2019-11-07T18:30:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192509592716095490"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/Olh42Em1QU", "expanded_url": "https://esnoticia.sv/internacionales/hombre-se-suicida-tras-matar-a-su-esposa-e-hija-de-cinco-anos/", "display_url": "esnoticia.sv/internacionale\u2026"}]}, "id": "1192509522889207808", "text": "Hombre se suicida tras matar a su esposa e hija de cinco a\u00f1os \n\nhttps://t.co/Olh42Em1QU", "lang": "es", "author_id": "982416919679692800", "created_at": "2019-11-07T18:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192509522889207808"]}, {"id": "1192509473631461381", "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "author_id": "577899116", "created_at": "2019-11-07T18:29:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192509473631461381"]}, {"id": "1192509398503055362", "text": "RT @rafaelyanbfr: \u00daltima vez que o Botafogo se posicionou oficialmente, o advers\u00e1rio de hoje CAGOU. A torcida deles matou um torcedor nosso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelyanbfr", "id": "630469949"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.974, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192508358198210560"}], "author_id": "105316864", "created_at": "2019-11-07T18:29:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192509398503055362"]}, {"in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1192509312503037952", "text": "@KarlaCalle Estas m\u00e1s loca q el suicida de raz\u00f3n eres su seguidora", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185945420402515973"}], "author_id": "986432860390227973", "created_at": "2019-11-07T18:29:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192509312503037952"]}, {"id": "1192509309067911168", "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "author_id": "1015440390", "created_at": "2019-11-07T18:29:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192509309067911168"]}, {"id": "1192509285512744962", "text": "RT @rafaelyanbfr: \u00daltima vez que o Botafogo se posicionou oficialmente, o advers\u00e1rio de hoje CAGOU. A torcida deles matou um torcedor nosso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelyanbfr", "id": "630469949"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.974, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192508358198210560"}], "author_id": "3316096822", "created_at": "2019-11-07T18:29:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192509285512744962"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192509265019314176", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "909564897125699585", "created_at": "2019-11-07T18:28:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192509265019314176"]}, {"id": "1192509126380785666", "text": "RT @rafaelyanbfr: \u00daltima vez que o Botafogo se posicionou oficialmente, o advers\u00e1rio de hoje CAGOU. A torcida deles matou um torcedor nosso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelyanbfr", "id": "630469949"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.974, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192508358198210560"}], "author_id": "910225596814385152", "created_at": "2019-11-07T18:28:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192509126380785666"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192508966712102912", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "1352400092", "created_at": "2019-11-07T18:27:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192508966712102912"]}, {"id": "1192508956607995905", "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "author_id": "265512363", "created_at": "2019-11-07T18:27:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192508956607995905"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192508813460553728", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "1022192703486996481", "created_at": "2019-11-07T18:27:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192508813460553728"]}, {"id": "1192508789213126656", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "43049667", "created_at": "2019-11-07T18:27:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192508789213126656"]}, {"id": "1192508764273958912", "text": "RT @rafaelyanbfr: \u00daltima vez que o Botafogo se posicionou oficialmente, o advers\u00e1rio de hoje CAGOU. A torcida deles matou um torcedor nosso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelyanbfr", "id": "630469949"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.974, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192508358198210560"}], "author_id": "1470293587", "created_at": "2019-11-07T18:26:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192508764273958912"]}, {"id": "1192508756795514882", "text": "RT @larazon_es: #Actualidad | Un hombre decapita a su mujer, mata a su hija de cinco a\u00f1os y luego se suicida \u27a1 El sangriento ataque ocurri\u00f3\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Actualidad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506568320962562"}], "author_id": "143529912", "created_at": "2019-11-07T18:26:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192508756795514882"]}, {"id": "1192508565665255425", "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "author_id": "390005444", "created_at": "2019-11-07T18:26:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192508565665255425"]}, {"id": "1192508460069523456", "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "author_id": "2842198013", "created_at": "2019-11-07T18:25:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192508460069523456"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/slKrasoYQR", "expanded_url": "https://twitter.com/Botafogo/status/1192490984984207360", "display_url": "twitter.com/Botafogo/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9656, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}]}, "id": "1192508358198210560", "text": "\u00daltima vez que o Botafogo se posicionou oficialmente, o advers\u00e1rio de hoje CAGOU. A torcida deles matou um torcedor nosso e no final do jogo postaram \"n\u00e3o adianta correr, n\u00e3o adianta fugir\".\n\nMais uma vez eles n\u00e3o se posicionam em prol da seguran\u00e7a dos torcedores.. Vamos aguardar https://t.co/slKrasoYQR", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192490984984207360"}], "author_id": "630469949", "created_at": "2019-11-07T18:25:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 154, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192508358198210560"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192508345552429057", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "2545960798", "created_at": "2019-11-07T18:25:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192508345552429057"]}, {"id": "1192508324933251072", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "128949201", "created_at": "2019-11-07T18:25:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192508324933251072"]}, {"id": "1192508228208398336", "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "author_id": "564865163", "created_at": "2019-11-07T18:24:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192508228208398336"]}, {"id": "1192508131642875909", "text": "En el centro uno se quiso suicidar. Se tir\u00f3 del balc\u00f3n, cay\u00f3 arriba de un auto, lo rompi\u00f3, se hizo lastim\u00f3 todo y sobrevivi\u00f3. Me as suicida", "lang": "es", "author_id": "205968555", "created_at": "2019-11-07T18:24:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192508131642875909"]}, {"id": "1192507931654275072", "text": "O menino se suicidou por depressao, a fam\u00edlia t\u00e1 abalada e alguns debatendo se ele vai pro inferno ou n\u00e3o vtmnc", "lang": "pt", "author_id": "890060409482379264", "created_at": "2019-11-07T18:23:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1192507931654275072"]}, {"in_reply_to_user_id": "835598163943821312", "id": "1192507907864170497", "text": "@amortentialuan @liamzineo e aquela danielle dizendo que ele nunca se pronunciou sobre pol\u00edtica KKKKKKKJJJ matou a bolsominion", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "danielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192255603802025986"}], "author_id": "1065731540083228672", "created_at": "2019-11-07T18:23:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192507907864170497"]}, {"id": "1192507684555284480", "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "author_id": "255499883", "created_at": "2019-11-07T18:22:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192507684555284480"]}, {"id": "1192507628569681920", "text": "RT @tuffiare: Apostar  solo a que se espere al menos una semana m\u00e1s el informe de la auditor\u00eda de la OEA para pacificar el pa\u00eds puede ser s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tuffiare", "id": "55369574"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9379, "type": "Place", "normalized_text": "OEA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192466656456585216"}], "author_id": "135119546", "created_at": "2019-11-07T18:22:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192507628569681920"]}, {"id": "1192507528153894912", "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "author_id": "982993728066523137", "created_at": "2019-11-07T18:22:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192507528153894912"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192507305629233153", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "2447203716", "created_at": "2019-11-07T18:21:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192507305629233153"]}, {"id": "1192507172095234049", "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "author_id": "33455545", "created_at": "2019-11-07T18:20:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192507172095234049"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192507123311218688", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "1104794744", "created_at": "2019-11-07T18:20:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192507123311218688"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192507005304369153", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "128055971", "created_at": "2019-11-07T18:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192507005304369153"]}, {"id": "1192506919916888064", "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "author_id": "113660836", "created_at": "2019-11-07T18:19:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192506919916888064"]}, {"id": "1192506903080910848", "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "author_id": "247007005", "created_at": "2019-11-07T18:19:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192506903080910848"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192506866938646529", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "2357213452", "created_at": "2019-11-07T18:19:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192506866938646529"]}, {"id": "1192506844004200448", "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "author_id": "431240301", "created_at": "2019-11-07T18:19:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192506844004200448"]}, {"id": "1192506654790705157", "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "author_id": "253666883", "created_at": "2019-11-07T18:18:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192506654790705157"]}, {"id": "1192506610180120576", "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "author_id": "166258687", "created_at": "2019-11-07T18:18:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192506610180120576"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/Q3SjT3SYRe", "expanded_url": "http://lrzn.es/49g302", "display_url": "lrzn.es/49g302", "status": 200, "unwound_url": "https://www.larazon.es/actualidad/20191107/3pttzvlxrnb4ndxjlzbhbd4pwa.html?utm_source=twitter&utm_medium=organic&utm_campaign=lrzn_org_Th_19_18"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Actualidad"}]}, "id": "1192506568320962562", "text": "#Actualidad | Un hombre decapita a su mujer, mata a su hija de cinco a\u00f1os y luego se suicida \u27a1 El sangriento ataque ocurri\u00f3 este mi\u00e9rcoles por la noche, solo unas horas despu\u00e9s de una audiencia de divorcio de la pareja https://t.co/Q3SjT3SYRe", "lang": "es", "author_id": "112694236", "created_at": "2019-11-07T18:18:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1192506568320962562"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192506499400114176", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "1003436746112163843", "created_at": "2019-11-07T18:17:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192506499400114176"]}, {"id": "1192506407268036609", "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "author_id": "52842161", "created_at": "2019-11-07T18:17:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192506407268036609"]}, {"in_reply_to_user_id": "3072835883", "id": "1192506306986299392", "text": "@tumbaburross Jajajajaja\n\nGolpe de estado\n\nEspero no te pierdas\n\nSi desde estar autoproclamando ser la voz de todos (si por que hay fan\u00e1ticos ignorantes)\nHasta llegar a poder dar un golpe de estado\n\nEs m\u00e1s peligroso y suicida delirar tener poder a tenerlo\n\nBenditas REDES!! \nLo dijo AMLO", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tumbaburross", "id": "3072835883"}], "annotations": [{"start": 283, "end": 286, "probability": 0.7953, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192489674285240320"}], "author_id": "776510357426679808", "created_at": "2019-11-07T18:17:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192506306986299392"]}, {"id": "1192506278913957888", "text": "Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inhumano porque es un derecho de ciudadan\u00eda, injusto porque tambi\u00e9n son contribuyentes y suicida porque su desprotecci\u00f3n pone en peligro la salud de todos.", "lang": "es", "author_id": "301388743", "created_at": "2019-11-07T18:17:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 5, "like_count": 242, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1192506278913957888"]}, {"id": "1192506020767158272", "text": "Quiero rendir 3 materias en diciembre. Bien de suicida, seguro rindo 1 y ni la saco", "lang": "es", "author_id": "972672116641460224", "created_at": "2019-11-07T18:16:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192506020767158272"]}, {"id": "1192506006590197760", "text": "RT @yoni3556_luis: @LuisEspinozaCa2 @LuisEspinozaCa2 ESTO NO ES NOVEDAD EN LA POLIC\u00cdA NACIONAL DEL PER\u00da!! EL ASESOR PERSONAL DEL SUICIDA!!\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192505963917410304"}], "author_id": "2447373036", "created_at": "2019-11-07T18:16:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192506006590197760"]}, {"in_reply_to_user_id": "2447373036", "id": "1192505963917410304", "text": "@LuisEspinozaCa2 @LuisEspinozaCa2 ESTO NO ES NOVEDAD EN LA POLIC\u00cdA NACIONAL DEL PER\u00da!! EL ASESOR PERSONAL DEL SUICIDA!! LUIS NAVA GUIBERT!! CONOCE MUCHO AL RESPECTO!! HACIENDO UNA INVESTIGACI\u00d3N, SE DETERMINAR\u00cdAN MUCHOS ASCENSOS TRUCHOS EN EL R\u00c9GIMEN DE LA DICTADURA ALANISTA!! ES F\u00c1CIL!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 136, "probability": 0.504, "type": "Person", "normalized_text": "GUIBERT"}, {"start": 242, "end": 248, "probability": 0.4099, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00c9GIMEN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192477700637757443"}], "author_id": "2447373036", "created_at": "2019-11-07T18:15:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192505963917410304"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192505955931623425", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "1026947887119429632", "created_at": "2019-11-07T18:15:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192505955931623425"]}, {"id": "1192505647746703366", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "210680597", "created_at": "2019-11-07T18:14:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192505647746703366"]}, {"id": "1192505384638013441", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "164350839", "created_at": "2019-11-07T18:13:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192505384638013441"]}, {"in_reply_to_user_id": "144218278", "id": "1192505331127115776", "text": "@setsunaryu Tem filmes que s\u00e3o convites pra dormir, eu por exemplo aproveitei o esquadr\u00e3o suicida pra colocar o sono em dia. Cinema b\u00eabado eu nunca fui, somente sobre efeito de ervas medicinais mas t\u00e1 a\u00ed algo pra colocar na lista de coisas pra fazer?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "setsunaryu", "id": "144218278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192489476792172550"}], "author_id": "999952032248356864", "created_at": "2019-11-07T18:13:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192505331127115776"]}, {"in_reply_to_user_id": "50452226", "id": "1192505250646765569", "text": "@augustosnunes S\u00f3 no Brasil que criminosos se tornam celebridade e d\u00e1 entrevista, \u00e9 repugnante uma jovem pan de um jornalismo de qualidade ceder espa\u00e7o para um bandido de auta periculosidade da entrevista. \nPARAB\u00c9NS AUGUSTO vc s\u00f3 matou o mosquito da dengue que o estava picando.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "augustosnunes", "id": "50452226"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9374, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1090598892528455685", "created_at": "2019-11-07T18:13:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192505250646765569"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192505189800054784", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "916887040037400576", "created_at": "2019-11-07T18:12:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192505189800054784"]}, {"id": "1192505059172659201", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "285772622", "created_at": "2019-11-07T18:12:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192505059172659201"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192505004747317251", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "1086026481841684482", "created_at": "2019-11-07T18:12:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192505004747317251"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/upwaz2vdn9", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/solidariedade-a-joice-e-suicida-diz-nathali-macedo#.XcReaa-NXC4.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/solidari\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7314, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.6943, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "id": "1192504986535628804", "text": "Solidariedade a Joice \u00e9 suicida, diz Nathal\u00ed Macedo https://t.co/upwaz2vdn9", "lang": "pt", "author_id": "1150393799253942272", "created_at": "2019-11-07T18:11:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192504986535628804"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192504877689249792", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "1080985124945170432", "created_at": "2019-11-07T18:11:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192504877689249792"]}, {"id": "1192504791710273536", "text": "Tengo que leer 2 obras de teatro en menos de 2 horas jajsjsajajjs *se suicida*", "lang": "es", "author_id": "752882134071799808", "created_at": "2019-11-07T18:11:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192504791710273536"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192504661946884098", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "1972406959", "created_at": "2019-11-07T18:10:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192504661946884098"]}, {"in_reply_to_user_id": "2457078330", "id": "1192504651112951808", "text": "@juanlula @telecincoes @sanchezcastejon @Albert_Rivera Y no lo pens\u00f3 antes eso el suicida de @sanchezcastejon ? Adem\u00e1s, \u00e9l.quiere pacto con ellos, con los otros dos fachas, no con @Pablo_Iglesias_ ! O sea, q....tanto da, no?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "juanlula", "id": "2457078330"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "telecincoes", "id": "20013148"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}, {"start": 93, "end": 109, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192494887951880194"}], "author_id": "2541681422", "created_at": "2019-11-07T18:10:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192504651112951808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192504567847620613", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "758860316000169985", "created_at": "2019-11-07T18:10:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192504567847620613"]}, {"id": "1192504542853763072", "text": "RT @anabribas: T\u00f4 acabada com essa not\u00edcia do menino que se suicidou. A carta me deixou no ch\u00e3o \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "anabribas", "id": "912810914"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192477204984270848"}], "author_id": "2624054554", "created_at": "2019-11-07T18:10:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192504542853763072"]}, {"id": "1192504440848289796", "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda", "lang": "es", "author_id": "985125186", "created_at": "2019-11-07T18:09:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192504440848289796"]}, {"id": "1192504250858950657", "text": "Eita poha, imagina se sair a Chyler e a Katie... Matou a s\u00e9rie", "lang": "und", "author_id": "715949431368073217", "created_at": "2019-11-07T18:09:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1192504250858950657"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192504216532721669", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "907170549843021825", "created_at": "2019-11-07T18:08:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192504216532721669"]}, {"id": "1192504118889373698", "text": "filho da puta simplesmente se matou", "lang": "pt", "author_id": "2198858611", "created_at": "2019-11-07T18:08:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192504118889373698"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/27BjFW8SMG", "expanded_url": "http://www.vitoriadaconquistanoticias.com.br/v2/2019/11/07/horror-homem-deixou-carta-explicando-por-que-matou-esposa-e-filha-bebe-antes-de-se-suicidar/", "display_url": "vitoriadaconquistanoticias.com.br/v2/2019/11/07/\u2026"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/v44MkWHS3e", "expanded_url": "https://twitter.com/blogdomarcelo/status/1192504051667259398/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v44MkWHS3e", "media_key": "3_1192504044365008902"}]}, "id": "1192504051667259398", "text": "Horror: Homem deixou carta explicando por qu\u00ea matou esposa e filha beb\u00ea, antes de se suicidar // ACESSE https://t.co/27BjFW8SMG https://t.co/v44MkWHS3e", "lang": "pt", "author_id": "14322674", "created_at": "2019-11-07T18:08:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192504051667259398"]}, {"id": "1192504009237630978", "text": "RT @RTelodigo: @sebastianpinera \u00bfM\u00e1s asesorado? \u00bfDesconexi\u00f3n total? \u00bfInstinto suicida? \u00bfNegaci\u00f3n de la realidad? \u00bfOptimismo y fe que todo c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RTelodigo", "id": "1112312084543533063"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192503449566531584"}], "author_id": "1033038518", "created_at": "2019-11-07T18:08:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192504009237630978"]}, {"id": "1192503958859845633", "text": "RT @tuffiare: Apostar  solo a que se espere al menos una semana m\u00e1s el informe de la auditor\u00eda de la OEA para pacificar el pa\u00eds puede ser s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tuffiare", "id": "55369574"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9379, "type": "Place", "normalized_text": "OEA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192466656456585216"}], "author_id": "537602958", "created_at": "2019-11-07T18:07:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192503958859845633"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nVoY0fCAAX", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/michele-disabile-suicida-a-17-anni-per-colpa-dei-bulli-la-madre-linchiesta-e-ferma/", "display_url": "fanpage.it/attualita/mich\u2026"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 124, "username": "fanpage", "id": "213254229"}]}, "id": "1192503879361089537", "text": "Michele, disabile suicida a 17 anni per colpa dei bulli. La madre: 'L'inchiesta \u00e8 ferma' https://t.co/nVoY0fCAAX di @fanpage", "lang": "it", "author_id": "2981394371", "created_at": "2019-11-07T18:07:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192503879361089537"]}, {"id": "1192503822603694081", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "1865649991", "created_at": "2019-11-07T18:07:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192503822603694081"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192503787677765635", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "1624725000", "created_at": "2019-11-07T18:07:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192503787677765635"]}, {"in_reply_to_user_id": "232440676", "id": "1192503695616950282", "text": ", #StraightOuttaCompton) y su hija adolescente (#StormReid, #Euphoria de #HBO). \n\nPero cuando el ex abusivo de Cecilia (#OliverJacksonCohen, #TheHauntingOfHillHouse de #Netflix) se suicida y le deja una porci\u00f3n generosa de su gran fortuna, Cecilia sospecha que su muerte fue un", "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 23, "tag": "StraightOuttaCompton"}, {"start": 48, "end": 58, "tag": "StormReid"}, {"start": 60, "end": 69, "tag": "Euphoria"}, {"start": 73, "end": 77, "tag": "HBO"}, {"start": 120, "end": 139, "tag": "OliverJacksonCohen"}, {"start": 141, "end": 164, "tag": "TheHauntingOfHillHouse"}, {"start": 168, "end": 176, "tag": "Netflix"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 22, "probability": 0.7062, "type": "Other", "normalized_text": "StraightOuttaCompton"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.476, "type": "Person", "normalized_text": "StormReid"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9313, "type": "Other", "normalized_text": "Euphoria"}, {"start": 74, "end": 76, "probability": 0.8321, "type": "Organization", "normalized_text": "HBO"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.6977, "type": "Person", "normalized_text": "Cecilia"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.7776, "type": "Person", "normalized_text": "OliverJacksonCohen"}, {"start": 142, "end": 163, "probability": 0.9177, "type": "Other", "normalized_text": "TheHauntingOfHillHouse"}, {"start": 169, "end": 175, "probability": 0.9514, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 240, "end": 246, "probability": 0.6806, "type": "Person", "normalized_text": "Cecilia"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192503692169293824"}], "author_id": "232440676", "created_at": "2019-11-07T18:06:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192503695616950282"]}, {"id": "1192503581913604097", "text": "Ricochet with a tope suicida on Baron Corbin. #WWE #RAW #KingOfTheRing", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 50, "tag": "WWE"}, {"start": 51, "end": 55, "tag": "RAW"}, {"start": 56, "end": 70, "tag": "KingOfTheRing"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Ricochet"}, {"start": 32, "end": 43, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Baron Corbin"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.9475, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7108, "type": "Other", "normalized_text": "RAW"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.5713, "type": "Other", "normalized_text": "KingOfTheRing"}]}, "lang": "en", "author_id": "3038693953", "created_at": "2019-11-07T18:06:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192503581913604097"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192503459960049665", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "999837540", "created_at": "2019-11-07T18:05:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192503459960049665"]}, {"in_reply_to_user_id": "13623532", "id": "1192503449566531584", "text": "@sebastianpinera \u00bfM\u00e1s asesorado? \u00bfDesconexi\u00f3n total? \u00bfInstinto suicida? \u00bfNegaci\u00f3n de la realidad? \u00bfOptimismo y fe que todo cambiar\u00e1? No s\u00e9 c\u00f3mo encasillar la actitud de este gobierno, pero claramente el presidente no entiende nada respecto a lo que exigen sus 18.000.000 millones de jefes.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192477052579901440"}], "author_id": "1112312084543533063", "created_at": "2019-11-07T18:05:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192503449566531584"]}, {"id": "1192503425549971458", "text": "assisti esquadr\u00e3o suicida e n\u00e3o entendi", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8702, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "3033687577", "created_at": "2019-11-07T18:05:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192503425549971458"]}, {"id": "1192503403592781824", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "600585167", "created_at": "2019-11-07T18:05:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192503403592781824"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/r0kMIYdsDh", "expanded_url": "https://rg.ru/2019/11/07/reg-cfo/moskvichka-obviniaetsia-v-dovedenii-nesovershennoletnego-do-suicida.html", "display_url": "rg.ru/2019/11/07/reg\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "rgrus", "id": "54837923"}]}, "id": "1192503263716954112", "text": "RT @rgrus: \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0438\u0447\u043a\u0430 \u043e\u0431\u0432\u0438\u043d\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0434\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043d\u0435\u0441\u043e\u0432\u0435\u0440\u0448\u0435\u043d\u043d\u043e\u043b\u0435\u0442\u043d\u0435\u0433\u043e \u0434\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 https://t.co/r0kMIYdsDh", "lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192490413577428992"}], "author_id": "2155015890", "created_at": "2019-11-07T18:05:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192503263716954112"]}, {"id": "1192503242078470146", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "1156387301687275522", "created_at": "2019-11-07T18:05:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192503242078470146"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/LJEjvJV6wR", "expanded_url": "https://hackstore.net/descargar-escuadron-suicida-2016-blu-ray-rip-hd-latino/", "display_url": "hackstore.net/descargar-escu\u2026"}], "mentions": [{"start": 69, "end": 83, "username": "Hackstore_Net", "id": "329483193"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.972, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8952, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-Ray"}]}, "id": "1192503227423633408", "text": "Estoy descargando Escuadr\u00f3n Suicida (2016) Blu-Ray RIP HD Latino v\u00eda @Hackstore_Net https://t.co/LJEjvJV6wR", "lang": "es", "author_id": "1599521611", "created_at": "2019-11-07T18:04:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192503227423633408"]}, {"id": "1192503223409496064", "text": "Mostrei a foto da Laura de bigodin finin e Juju pra v\u00f3 e ela se matou rindo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.6166, "type": "Person", "normalized_text": "Laura"}, {"start": 27, "end": 39, "probability": 0.5175, "type": "Person", "normalized_text": "bigodin finin"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.7206, "type": "Person", "normalized_text": "Juju"}]}, "author_id": "4819885073", "created_at": "2019-11-07T18:04:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192503223409496064"]}, {"id": "1192503148037967872", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "845793522", "created_at": "2019-11-07T18:04:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192503148037967872"]}, {"id": "1192503025086152704", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "966778454879473664", "created_at": "2019-11-07T18:04:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192503025086152704"]}, {"id": "1192502958778437633", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "3149925171", "created_at": "2019-11-07T18:03:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192502958778437633"]}, {"id": "1192502869674602496", "text": "Quiero hacer algo bien suicida de cumplea\u00f1os", "lang": "es", "author_id": "319685757", "created_at": "2019-11-07T18:03:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192502869674602496"]}, {"id": "1192502812753694726", "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "author_id": "20160836", "created_at": "2019-11-07T18:03:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192502812753694726"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192502778847014912", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "451650501", "created_at": "2019-11-07T18:03:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192502778847014912"]}, {"id": "1192502741408583681", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "1032766876206747648", "created_at": "2019-11-07T18:03:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192502741408583681"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192502720814600193", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "785557206968242179", "created_at": "2019-11-07T18:02:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192502720814600193"]}, {"id": "1192502707447369729", "text": "Como assim o vocalista do linkin park se suicidou em 2017 e eu soube agora??????? Mano serio \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.6705, "type": "Person", "normalized_text": "linkin park"}]}, "author_id": "1010184571067994112", "created_at": "2019-11-07T18:02:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192502707447369729"]}, {"id": "1192502695799730181", "text": "RT @anabribas: T\u00f4 acabada com essa not\u00edcia do menino que se suicidou. A carta me deixou no ch\u00e3o \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "anabribas", "id": "912810914"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192477204984270848"}], "author_id": "1012759588838563840", "created_at": "2019-11-07T18:02:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192502695799730181"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192502353120899072", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "1214323866", "created_at": "2019-11-07T18:01:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192502353120899072"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/gETl2qUTdO", "expanded_url": "https://www.ilsole24ore.com/art/brexit-bercow-stare-soli-danneggia-regno-unito-ACHOuEx?refresh_ce=1", "display_url": "ilsole24ore.com/art/brexit-ber\u2026"}]}, "id": "1192502298943074306", "text": "'il suicida David Cameron, l\u2019inconcludente Theresa May e ora lo spaccone Johnson che tenta di tornare premier sono stati gi\u00e0 bruciati sulla graticola della Brexit. Un paese scivolato in una palude che danneggia l\u2019economia e il suo prestigio internazionale' https://t.co/gETl2qUTdO", "lang": "it", "author_id": "228176071", "created_at": "2019-11-07T18:01:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192502298943074306"]}, {"id": "1192502099973529600", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "1571706764", "created_at": "2019-11-07T18:00:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192502099973529600"]}, {"id": "1192502063235813378", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "170448034", "created_at": "2019-11-07T18:00:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192502063235813378"]}, {"id": "1192501939596152832", "text": "La gente que se suicida en las v\u00edas del tren o subte, merece no morir.", "lang": "es", "author_id": "53383174", "created_at": "2019-11-07T17:59:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192501939596152832"]}, {"id": "1192501937016594432", "text": "um senhor de idade sentou-se a minha beira no bus e contou-me que deixou de acreditar no amor quando a mulher se suicidou, pois amava-a e quando se ama percebe-se a pessoa e ele n conseguiu perceber a tempo...vcs acreditam no amor ou ?, mandem-me dm, quero saber as vossas teorias", "lang": "pt", "author_id": "1182047897472442368", "created_at": "2019-11-07T17:59:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1192501937016594432"]}, {"in_reply_to_user_id": "1002183994350473216", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/PB5330Tgz6", "expanded_url": "https://twitter.com/prettyb14504336/status/1192501863930908673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PB5330Tgz6", "media_key": "3_1192501856280416258"}]}, "id": "1192501863930908673", "text": "@carteirinharad @stanflowsik A KKK matou negros inocentes por anos, e mata at\u00e9 hj se duvidar \nAi esse branco imundo vem e me faz uma palha\u00e7ada dessas, puta q pariu mano, nos n tem um SEGUNDO DE PAZ NESSE CARALHO SE FUDE https://t.co/PB5330Tgz6", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192202793819549698"}], "author_id": "1103345642267725824", "created_at": "2019-11-07T17:59:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192501863930908673"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192501766182621189", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "2452058977", "created_at": "2019-11-07T17:59:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192501766182621189"]}, {"id": "1192501591515058178", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "166423447", "created_at": "2019-11-07T17:58:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192501591515058178"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/K5DW3Ehy4V", "expanded_url": "https://youtu.be/4j_8by2ps_E", "display_url": "youtu.be/4j_8by2ps_E"}], "hashtags": [{"start": 203, "end": 225, "tag": "OBrasilQuerJusticaSTF"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 76, "username": "YouTube", "id": "10228272"}, {"start": 241, "end": 253, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9204, "type": "Person", "normalized_text": "Jonathan Nemer"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "id": "1192501421188505600", "text": "PRIS\u00c3O EM 2\u00aa INST\u00c2NCIA - Jonathan Nemer https://t.co/K5DW3Ehy4V via @YouTube\nSim, esque\u00e7am (se puderem) o Lula. E o cara que matou, roubou, estuprou, vc quer ele convivendo em sociedade com vc?\nEu n\u00e3o! \n#OBrasilQuerJusticaSTF \n\u00c9 pedir muito @STF_oficial ??", "lang": "pt", "author_id": "1070285973693612035", "created_at": "2019-11-07T17:57:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192501421188505600"]}, {"in_reply_to_user_id": "39136002", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/aQw3CiJ7dz", "expanded_url": "https://twitter.com/ohmyjes/status/1192501355883171840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aQw3CiJ7dz", "media_key": "16_1192501326552408065"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "id": "1192501355883171840", "text": "rindo muito por\u00e9m chorando bolsonaro vc nos matou para os franceses agora eles ficam meio receosos se somos fascista ou n\u00e3o, porra https://t.co/aQw3CiJ7dz", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192501030715625472"}], "author_id": "39136002", "created_at": "2019-11-07T17:57:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192501355883171840"]}, {"in_reply_to_user_id": "841139287802404865", "id": "1192500992018931713", "text": "@ManrikaVela @betchesluvthis A qui\u00e9n van a enga\u00f1ar? Si casi se suicida de verdad", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ManrikaVela", "id": "841139287802404865"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "betchesluvthis", "id": "255351091"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192500125354070016"}], "author_id": "768184131650019328", "created_at": "2019-11-07T17:56:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192500992018931713"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192500904290861057", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "3647097797", "created_at": "2019-11-07T17:55:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192500904290861057"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/wFmn6FJjPQ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4ksfG3Fha5/?igshid=4bf5hp505qko", "display_url": "instagram.com/p/B4ksfG3Fha5/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Repost"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 22, "probability": 0.5461, "type": "Person", "normalized_text": "katherynbanegas"}]}, "id": "1192500899165421568", "text": "#Repost katherynbanegas (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nLa \u00fanica culpable de este amor suicida...\n\u2022\n\u2022\nFeliz jueves amores de mi coraz\u00f3n, ya andamos en actividades, ya quiero saber que nacer\u00e1 hoy en letras \ud83e\udd7a\u2728\n\u2022 Gracias a mi\u2026 https://t.co/wFmn6FJjPQ", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1332, 19.4326]}, "place_id": "bfc35dcc7e63252a"}, "lang": "es", "author_id": "97675883", "created_at": "2019-11-07T17:55:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192500899165421568"]}, {"id": "1192500436969893890", "text": "RT @viniciussexto: Ao por a lacra\u00e7\u00e3o e ideologia acima do jornalismo profissional, a Globo se suicida: empresas j\u00e1 encerraram as propaganda\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viniciussexto", "id": "1155549613589487616"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.9614, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192457251480584193"}], "author_id": "1177240149283004416", "created_at": "2019-11-07T17:53:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192500436969893890"]}, {"id": "1192500432687575042", "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "author_id": "186229192", "created_at": "2019-11-07T17:53:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192500432687575042"]}, {"id": "1192500076477898756", "text": "se eu e marina morrer dentro dessa casa foi a m\u00e1quina de lavar q matou", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.4132, "type": "Place", "normalized_text": "marina"}]}, "author_id": "1151492263048073216", "created_at": "2019-11-07T17:52:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192500076477898756"]}, {"id": "1192500073097244672", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "309790102", "created_at": "2019-11-07T17:52:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192500073097244672"]}, {"id": "1192499751838789632", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "1015946514", "created_at": "2019-11-07T17:51:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192499751838789632"]}, {"in_reply_to_user_id": "2676202155", "id": "1192499587086462976", "text": "@juanpescalona @CMonteroOficial @Napoleon1804 @Marco_Teruggi @evoespueblo Pero en la elecci\u00f3n presidencial, el pueblo dijo otra cosa, la mayor\u00eda de bolivianos voto por Evo. El segundo lugar qued\u00f3 m\u00e1s de 10% por debajo.\n\nAs\u00famanlo y a trabajar por su pa\u00eds. No lo incendien.\n\nNo cometan el error suicida de la oposicion \ud83c\uddfb\ud83c\uddea. Uds son mejores que eso.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "juanpescalona", "id": "2676202155"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "Napoleon1804", "id": "164510406"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "Marco_Teruggi", "id": "3106771385"}, {"start": 61, "end": 73, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 170, "probability": 0.4908, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192496759211220992"}], "author_id": "69705427", "created_at": "2019-11-07T17:50:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192499587086462976"]}, {"id": "1192499466424721411", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "3043809940", "created_at": "2019-11-07T17:50:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192499466424721411"]}, {"id": "1192499417653362690", "text": "Gran Metalik with a tope suicida on Rey Mysterio. #WWE #RAW", "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 54, "tag": "WWE"}, {"start": 55, "end": 59, "tag": "RAW"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.863, "type": "Person", "normalized_text": "Gran Metalik"}, {"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Mysterio"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.9435, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.7663, "type": "Other", "normalized_text": "RAW"}]}, "lang": "en", "author_id": "3038693953", "created_at": "2019-11-07T17:49:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192499417653362690"]}, {"id": "1192499339358326786", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "762729931", "created_at": "2019-11-07T17:49:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192499339358326786"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/D5Cfk8SkmM", "expanded_url": "https://twitter.com/FilosofiaMderna/status/1192217997760446464", "display_url": "twitter.com/FilosofiaMdern\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "seokiearth", "id": "2563372404"}]}, "id": "1192499297792745472", "text": "RT @seokiearth: se ate o rob\u00f4 se matou, pq eu nao faria o mesmo? https://t.co/D5Cfk8SkmM", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192418669449617408"}], "author_id": "873182513035976704", "created_at": "2019-11-07T17:49:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192499297792745472"]}, {"id": "1192499164636209152", "text": "RT @miguelrnuno: El 7 de noviembre de 1972 se suicida #Jos\u00e9Mallorqu\u00ed, un autor fundamental para entender la #LiteraturaPopular que triunf\u00f3\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 68, "tag": "Jos\u00e9Mallorqu\u00ed"}, {"start": 108, "end": 126, "tag": "LiteraturaPopular"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "miguelrnuno", "id": "3232046517"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9Mallorqu\u00ed"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.8268, "type": "Other", "normalized_text": "LiteraturaPopular"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192413515497259008"}], "author_id": "3232046517", "created_at": "2019-11-07T17:48:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192499164636209152"]}, {"id": "1192498878853079040", "text": "RT @tuffiare: Apostar  solo a que se espere al menos una semana m\u00e1s el informe de la auditor\u00eda de la OEA para pacificar el pa\u00eds puede ser s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tuffiare", "id": "55369574"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9379, "type": "Place", "normalized_text": "OEA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192466656456585216"}], "author_id": "930252601995784196", "created_at": "2019-11-07T17:47:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192498878853079040"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192498838810046464", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "940623664978038784", "created_at": "2019-11-07T17:47:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192498838810046464"]}, {"in_reply_to_user_id": "445594469", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/kSliTcTgkK", "expanded_url": "https://twitter.com/IsraelCoca/status/1192498836842930180/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kSliTcTgkK", "media_key": "3_1192498829809074178"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.8782, "type": "Person", "normalized_text": "Melgis"}]}, "id": "1192498836842930180", "text": "Carta muy arriesgada y completamente suicida, pero que le dar\u00e1 a las versiones m\u00e1s agresivas de Melgis una gran vitalidad, al poder reponer cartas si tenemos una buena ventaja de vidas sobre el rival. Sin embargo habr\u00e1 que jugarla con una cierta contenci\u00f3n, por su riesgo. https://t.co/kSliTcTgkK", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192498826202042369"}], "author_id": "445594469", "created_at": "2019-11-07T17:47:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192498836842930180"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192498818731909121", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "815061019424911361", "created_at": "2019-11-07T17:47:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192498818731909121"]}, {"in_reply_to_user_id": "209349270", "id": "1192498810062290948", "text": "@kvinmieres AJjsJjsjaaashsjshjsjss mal dejare de tuitear por tiempo indefinido pq pensaran que soy suicida", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kvinmieres", "id": "209349270"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192495674299998208"}], "author_id": "994360984121888771", "created_at": "2019-11-07T17:47:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192498810062290948"]}, {"in_reply_to_user_id": "130240066", "id": "1192498797227728907", "text": "@shellypoison Matou o Glenn pra roubar a namorada dele. Bem feito foi baleado e o filho virou um psicopata que se veste de morcego!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "shellypoison", "id": "130240066"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7622, "type": "Person", "normalized_text": "Glenn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192483060857679879"}], "author_id": "320988822", "created_at": "2019-11-07T17:47:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192498797227728907"]}, {"id": "1192498775811596289", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "322880437", "created_at": "2019-11-07T17:47:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192498775811596289"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/CWHc8BiDcX", "expanded_url": "https://twitter.com/Jorgevilla1969/status/1192480348749385733", "display_url": "twitter.com/Jorgevilla1969\u2026"}]}, "id": "1192498758161960961", "text": "Si, aun no se dispara(suicida) como el original \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 https://t.co/CWHc8BiDcX", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192480348749385733"}], "author_id": "61196314", "created_at": "2019-11-07T17:47:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192498758161960961"]}, {"in_reply_to_user_id": "33374761", "id": "1192498756127797248", "text": "@cirogomes @ggreenwald Engra\u00e7ado \u00e9 que esse imbecil coron\u00e9 autorit\u00e1rio, repudia insultos e outras aberra\u00e7\u00f5es chamando o Augusto de verme e vagabundo, \u00e9 uma piada pronta esse dem\u00f4nio. Deixar ele falar \u00e9 o melhor a fazer, se auto suicida a si mesmo sozinho kkkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cirogomes", "id": "33374761"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 126, "probability": 0.7605, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192478037482319872"}], "author_id": "1165435298832179205", "created_at": "2019-11-07T17:47:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192498756127797248"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/pYYgqXvmUE", "expanded_url": "https://twitter.com/Entre_10/status/1192498729217089536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pYYgqXvmUE", "media_key": "3_1192498706018394114"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/pYYgqXvmUE", "expanded_url": "https://twitter.com/Entre_10/status/1192498729217089536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pYYgqXvmUE", "media_key": "3_1192498709080223746"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/pYYgqXvmUE", "expanded_url": "https://twitter.com/Entre_10/status/1192498729217089536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pYYgqXvmUE", "media_key": "3_1192498713899544576"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/pYYgqXvmUE", "expanded_url": "https://twitter.com/Entre_10/status/1192498729217089536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pYYgqXvmUE", "media_key": "3_1192498720694308865"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 12, "tag": "PEL\u00cdCULAS"}, {"start": 45, "end": 61, "tag": "TheInvisibleMan"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.8964, "type": "Other", "normalized_text": "TheInvisibleMan"}, {"start": 78, "end": 97, "probability": 0.8427, "type": "Other", "normalized_text": "Entertainment Weekly"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.6202, "type": "Person", "normalized_text": "Cecilia"}, {"start": 262, "end": 268, "probability": 0.5132, "type": "Person", "normalized_text": "Cecilia"}]}, "id": "1192498729217089536", "text": "\ud83c\udfac #PEL\u00cdCULAS \ud83c\udf7f \u2022 P\u00f3ster e im\u00e1genes del filme #TheInvisibleMan \ud83d\udc64\n\n\ud83d\udcf8Im\u00e1genes de Entertainment Weekly. \n\nCuando el abusivo ex de Cecilia se suicida y deja su fortuna, sospecha que su muerte fue un enga\u00f1o. A medida que una serie de coincidencias se vuelven letales, Cecilia https://t.co/pYYgqXvmUE", "lang": "es", "author_id": "232440676", "created_at": "2019-11-07T17:47:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192498729217089536"]}, {"in_reply_to_user_id": "760845827753455617", "id": "1192498587625775104", "text": "@Hanna_Beatrizzz O bicho at\u00e9 se suicidou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Hanna_Beatrizzz", "id": "760845827753455617"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192483769262977024"}], "author_id": "834940392546177025", "created_at": "2019-11-07T17:46:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192498587625775104"]}, {"id": "1192498336613490689", "text": "Havia alguns meses que eu havia me libertado da depress\u00e3o, ultimamente sinto ela vindo de novo e com tanta for\u00e7a... Ngm percebe nada e eu que n\u00e3o vou ficar falando. Nego s\u00f3 d\u00e1 valor quando descobre que fulano se matou. Vamos ajudar os coleguinhas, ESCUTEM. N\u00c3O \u00c9 FRESCURA!", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "author_id": "870090893201682437", "created_at": "2019-11-07T17:45:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192498336613490689"]}, {"id": "1192498172083482630", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito bom", "lang": "pt", "author_id": "882471747538309120", "created_at": "2019-11-07T17:44:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192498172083482630"]}, {"id": "1192498137786724354", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "1154955010700173315", "created_at": "2019-11-07T17:44:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192498137786724354"]}, {"id": "1192497953572831234", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "225189876", "created_at": "2019-11-07T17:44:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192497953572831234"]}, {"id": "1192497854151049218", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "285991733", "created_at": "2019-11-07T17:43:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192497854151049218"]}, {"in_reply_to_user_id": "716944124629409792", "id": "1192497827919908864", "text": "@rainbow6br U\u00e9, mas o pai delas se matou\n\nS\u00f3 se voc\u00eas estiverem falando que elas fizeram as pazes e a ela vai comemorar na casa da irm\u00e3", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rainbow6br", "id": "1260991227467620352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192466194172956673"}], "author_id": "2611752612", "created_at": "2019-11-07T17:43:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192497827919908864"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/goBHbhoSzO", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100008326369098/posts/2446456822308506/", "display_url": "facebook.com/10000832636909\u2026"}]}, "id": "1192497685217136640", "text": "Seria o gato um suicida? https://t.co/goBHbhoSzO", "lang": "pt", "author_id": "28350708", "created_at": "2019-11-07T17:42:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192497685217136640"]}, {"id": "1192497657593372672", "text": "jajaja che ahora todo me cierra un poco m\u00e1s \". Riesgo de idea y comportamiento suicida.\" como efecto secundario de un anticonvulsivo q tom\u00e9 por a\u00f1os a partir de los 9 a\u00f1os....\nCON RAZ\u00d3N!", "lang": "es", "author_id": "23542581", "created_at": "2019-11-07T17:42:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192497657593372672"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192497524331954176", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "954653511270182912", "created_at": "2019-11-07T17:42:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192497524331954176"]}, {"id": "1192497324485857280", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "821406087899250688", "created_at": "2019-11-07T17:41:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192497324485857280"]}, {"id": "1192497189706240003", "text": "TENGO M\u00c1S RABIA QUE LA CRESTA porque mi salud mental estaba mejorando, despu\u00e9s de literal a\u00f1os, y ahora me tengo que poner suicida para soportar toda esta huea.", "lang": "es", "author_id": "121823045", "created_at": "2019-11-07T17:41:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192497189706240003"]}, {"in_reply_to_user_id": "1019809895137374208", "id": "1192497062245535745", "text": "@ItzelLargaespad Wtf no es as\u00ed de f\u00e1cil, una persona suicida es susceptible y esta dispuesta a hacer cualquier cosa de ese tipo, obviamente los dos necesitaban ayuda.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192493875438530560"}], "author_id": "1210129022", "created_at": "2019-11-07T17:40:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192497062245535745"]}, {"in_reply_to_user_id": "949154721117372416", "id": "1192497049285070848", "text": "@dnzth01 Krl viado kkkkkkkkk como a gnt n se matou na inf\u00e2ncia pqp", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192496799673700359"}], "author_id": "774385934058024964", "created_at": "2019-11-07T17:40:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192497049285070848"]}, {"in_reply_to_user_id": "895015099668336643", "id": "1192497043253735424", "text": "@mufinapontocom musica do suicida google pesquisar", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 49, "probability": 0.6956, "type": "Other", "normalized_text": "google pesquisar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192490650954084353"}], "author_id": "897220726633242625", "created_at": "2019-11-07T17:40:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192497043253735424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/uGEYO0ivlV", "expanded_url": "https://twitter.com/HuffPostItalia/status/1192475396207501314", "display_url": "twitter.com/HuffPostItalia\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "ArcelorMittal"}, {"start": 99, "end": 102, "tag": "PD"}], "mentions": [{"start": 150, "end": 162, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}, {"start": 232, "end": 245, "username": "beppe_grillo", "id": "19067940"}]}, "id": "1192496836608696321", "text": "#ArcelorMittal. Ma lo sapevano o no, @nicolazingaretti e tutto il responsabile e aspirante suicida #PD, che si mettevano in societ\u00e0 con lo \u201cstatista\u201d @luigidimaio e tutta la coesa e capace brigata magicamente raccolta dal pifferaio @beppe_grillo? https://t.co/uGEYO0ivlV", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192475396207501314"}], "author_id": "2186289029", "created_at": "2019-11-07T17:39:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192496836608696321"]}, {"id": "1192496811744747520", "text": "RT @Longojoo: Matou a pau ! Marco Aur\u00e9lio Collor de Mello , primo do Fernando Collor de Mello que foi Impeachmentimado e se considera o pr\u00f3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Longojoo", "id": "362547666"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 56, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Collor de Mello"}, {"start": 69, "end": 92, "probability": 0.8828, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Collor de Mello"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192234023768248323"}], "author_id": "60283980", "created_at": "2019-11-07T17:39:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192496811744747520"]}, {"id": "1192496744178814976", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "1887857306", "created_at": "2019-11-07T17:39:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192496744178814976"]}, {"in_reply_to_user_id": "863050391616978946", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/tbKsNPBO19", "expanded_url": "https://twitter.com/Enrique_Cosp/status/1192496735454666752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tbKsNPBO19", "media_key": "3_1192496732640284674"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carlosdavaloss", "id": "863050391616978946"}]}, "id": "1192496735454666752", "text": "@carlosdavaloss Fue golpeada y estrangulada. El principal sospechoso la transport\u00f3 en su auto calladito, jam\u00e1s avis\u00f3 a la polic\u00eda, el forense dice que ten\u00eda rastros de violencia sistem\u00e1tica desde hace tiempo.\n\nEl tipo en vez de defenderse en juicio se suicida. https://t.co/tbKsNPBO19", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192495604808728577"}], "author_id": "215380843", "created_at": "2019-11-07T17:39:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192496735454666752"]}, {"in_reply_to_user_id": "1049316519237308416", "id": "1192496627585617921", "text": "@Argenta21 @ameligadjodilo En la versi\u00f3n del 75. \nBehlul pelea con Bihter y se marcha de la casa y no se vuelve a saber de \u00e9l. Bihter se suicida en su habitaci\u00f3n.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Argenta21", "id": "1049316519237308416"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "ameligadjodilo", "id": "2209366676"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.843, "type": "Person", "normalized_text": "Behlul"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8116, "type": "Person", "normalized_text": "Bihter"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.7959, "type": "Person", "normalized_text": "Bihter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192486876965412865"}], "author_id": "872645532", "created_at": "2019-11-07T17:38:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192496627585617921"]}, {"id": "1192496578252152832", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "438794730", "created_at": "2019-11-07T17:38:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192496578252152832"]}, {"in_reply_to_user_id": "14689728", "id": "1192496545729433600", "text": "@marthadebayle @olabuenaga Tal vez estoy mal pero... No sera que le estamos dando demasiada importancia a las redes sociales? Por que caray gente que se suicida por bulling cibernetico? No ser\u00e1 que somos nosotros? Como por que, me dejar\u00eda afectar por alguien, que no conosco, que no puedo ver...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "olabuenaga", "id": "64068081"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192490562135494658"}], "author_id": "1161113963154853889", "created_at": "2019-11-07T17:38:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192496545729433600"]}, {"id": "1192496374677430277", "text": "RT @RiveraLassen: Como dir\u00eda @nestorduprey  parece que tiene un chaleco con explosivos en misi\u00f3n suicida en medio de la Legislatura. https:\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RiveraLassen", "id": "126661662"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "nestorduprey", "id": "40725502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192494758809231361"}], "author_id": "349772177", "created_at": "2019-11-07T17:37:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192496374677430277"]}, {"id": "1192496303609143301", "text": "Nossa cara o ser humano me enoja s\u00e9rio, o cara se matou e agr tem + de 2k de curtida na carta que ele deixou, quase 2k de compartilhamento, quase 700 coment\u00e1rios\nPq c\u00eas n\u00e3o d\u00e3o essa aten\u00e7\u00e3o quando a pessoa t\u00e1 VIVA e PRECISANDO  de ajuda? Vc n\u00e3o sente muito, na vdd, n\u00e3o sente nada", "lang": "pt", "author_id": "472466676", "created_at": "2019-11-07T17:37:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192496303609143301"]}, {"id": "1192496294780121089", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "222997230", "created_at": "2019-11-07T17:37:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192496294780121089"]}, {"id": "1192496136877158400", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "author_id": "1389389654", "created_at": "2019-11-07T17:36:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192496136877158400"]}, {"in_reply_to_user_id": "6549102", "id": "1192496107726819328", "text": "@EstherGRecuero @EQSaenz \u00bfQu\u00e9 se gana obligando a alguien a vivir? F\u00e1cil: una conciencia limpita. \nHan hecho su buena acci\u00f3n. Ir\u00e1n al cielo cuando mueran. \nNo les importa si ese suicida se est\u00e1 muriendo de dolor por dentro. \nPero tienen la conciencia muy limpita.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EstherGRecuero", "id": "110720999"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "EQSaenz", "id": "1130215581377019907"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 129, "probability": 0.8668, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192494470874435584"}], "author_id": "6549102", "created_at": "2019-11-07T17:36:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192496107726819328"]}, {"id": "1192495991225831424", "text": "RT @PeggauRuth: @CarvalhosaMo @selingarde STF \u00e9 manipulado, corrupto,  mas n\u00e3o, suicida. V\u00e3o remarcar decis\u00e3o at\u00e9 que a PEC da cumprimento\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PeggauRuth", "id": "1088803130018545665"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "CarvalhosaMo", "id": "870708772951302144"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "selingarde", "id": "1359899061843804161"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.886, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.4131, "type": "Organization", "normalized_text": "PEC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192493348600328192"}], "author_id": "1041631358047596544", "created_at": "2019-11-07T17:36:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192495991225831424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/UNUE0U6D0U", "expanded_url": "https://twitter.com/homensvivemenos/status/1192245450423844867", "display_url": "twitter.com/homensvivemeno\u2026"}]}, "id": "1192495989208301570", "text": "cuando sos un suicida y abrazas la muerte jajaja https://t.co/UNUE0U6D0U", "lang": "es", "author_id": "2586191714", "created_at": "2019-11-07T17:36:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192495989208301570"]}, {"id": "1192495984993034240", "text": "Es tan grave lo que est\u00e1 pasando, que por 2do d\u00eda el Costanera Center no abrir\u00e1 sus puertas. Esto ni siquiera lo hace cuando alguien se suicida dentro del mall #Bienvenidos13 #Teleton2019 #ChileDespertoAS #ChileEnCrisis", "entities": {"hashtags": [{"start": 160, "end": 174, "tag": "Bienvenidos13"}, {"start": 175, "end": 187, "tag": "Teleton2019"}, {"start": 188, "end": 204, "tag": "ChileDespertoAS"}, {"start": 205, "end": 219, "tag": "ChileEnCrisis"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.6692, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 176, "end": 186, "probability": 0.7597, "type": "Other", "normalized_text": "Teleton2019"}, {"start": 189, "end": 203, "probability": 0.7108, "type": "Place", "normalized_text": "ChileDespertoAS"}, {"start": 206, "end": 218, "probability": 0.7248, "type": "Place", "normalized_text": "ChileEnCrisis"}]}, "lang": "es", "author_id": "2850337822", "created_at": "2019-11-07T17:36:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192495984993034240"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192495737839529984", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "1023906925749198850", "created_at": "2019-11-07T17:35:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192495737839529984"]}, {"in_reply_to_user_id": "604939610", "id": "1192495657594040320", "text": "@primadonnagyaI Si no te puedes adaptar a un cambio como ese, probablemente eres de las que se tira al abandono o se suicida si tuvieses una discapacidad.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192460189577940998"}], "author_id": "300002481", "created_at": "2019-11-07T17:34:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192495657594040320"]}, {"id": "1192495570390306820", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "1137129333888376832", "created_at": "2019-11-07T17:34:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192495570390306820"]}, {"id": "1192495439280558080", "text": "RT @kenacats: A Jaime Guzm\u00e1n lo destruyen y porque no destruyen el museito de la memoria mugre mentirosa, y derriban estatua del suicida, s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "kenacats", "id": "3023354907"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Guzm\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192236128113442817"}], "author_id": "457038204", "created_at": "2019-11-07T17:34:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192495439280558080"]}, {"id": "1192495350478716928", "text": "Pior coisa e ser ignorado pela pessoa que tu mas ama pqp \ud83d\udc94\n\nGrto-suicida\ud83d\ude23", "lang": "pt", "author_id": "1162546167303102465", "created_at": "2019-11-07T17:33:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192495350478716928"]}, {"id": "1192495186523426818", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "1110007902364934144", "created_at": "2019-11-07T17:33:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192495186523426818"]}, {"id": "1192495117325737986", "text": "Exemplo a n\u00e3o ser seguido:\nJamais contrate um inimigo pol\u00edtico pra se livrar de uma inimiga pol\u00edtica.Amanh\u00e3 ele fatalmente vai te dedurar.Ainda mais pra reduzir sua pena.Foi isso que ocorreu com Elcio Queiroz que, dizem, matou a vereadora.Pera\u00ed ele n\u00e3o falou nada sobre Bolsonaro?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 207, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Elcio Queiroz"}, {"start": 270, "end": 278, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "78771602", "created_at": "2019-11-07T17:32:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192495117325737986"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192495052657958914", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "1071941268123607045", "created_at": "2019-11-07T17:32:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192495052657958914"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/oZQO0OZ9Gg", "expanded_url": "https://twitter.com/mellbelleex/status/1189976619773026310", "display_url": "twitter.com/mellbelleex/st\u2026"}]}, "id": "1192494963818283008", "text": "Mi ingles es deficiente, pero suelen decir que quien se suicida es pos decision personal, puede ser, pero de que otras personas te impulsan. sin duda. No tienen idea del peso de las palabras https://t.co/oZQO0OZ9Gg", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189976619773026310"}], "author_id": "808784965", "created_at": "2019-11-07T17:32:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192494963818283008"]}, {"id": "1192494898542460929", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "181647371", "created_at": "2019-11-07T17:31:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192494898542460929"]}, {"id": "1192494851989868544", "text": "RT @paulamarina610: At\u00e9 o fim do m\u00eas ter\u00e3o prendido Dilma e Haddad. E nos entregar\u00e3o o corpo do Lula dizendo que ele se suicidou.\n\nSe a gen\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "paulamarina610", "id": "2397085483"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192490190218113026"}], "author_id": "39511740", "created_at": "2019-11-07T17:31:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192494851989868544"]}, {"id": "1192494827889446914", "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "author_id": "896411167857528832", "created_at": "2019-11-07T17:31:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192494827889446914"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192494810759913473", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "2821004893", "created_at": "2019-11-07T17:31:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192494810759913473"]}, {"id": "1192494759882973186", "text": "Temistocles Barbosa Freire...Esse esc\u00e1rnio e idiota est\u00e1 se divertindo matando pin\u00e7as pintadas...J\u00e1 matou mais de 1.000!! Quero ver esse fdp pra d\u00e1 uma surra nesse ot\u00e1rio...", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 25, "probability": 0.7021, "type": "Person", "normalized_text": "Temistocles Barbosa Freire"}]}, "author_id": "152056589", "created_at": "2019-11-07T17:31:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192494759882973186"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/WVKwgMpNl8", "expanded_url": "https://www.notiuno.com/noticias/gobierno-y-politica/abel-nazario-promete-publicar-libro-que-tirar-a-al-medio/article_4213927e-015c-11ea-8dcf-83b7bb748741.html?utm_medium=social&utm_source=facebook&utm_campaign=user-share", "display_url": "notiuno.com/noticias/gobie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.notiuno.com/noticias/gobierno-y-politica/abel-nazario-promete-publicar-libro-que-tirar-a-al-medio/article_4213927e-015c-11ea-8dcf-83b7bb748741.html?utm_medium=social&utm_source=facebook&utm_campaign=user-share"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "nestorduprey", "id": "40725502"}]}, "id": "1192494758809231361", "text": "Como dir\u00eda @nestorduprey  parece que tiene un chaleco con explosivos en misi\u00f3n suicida en medio de la Legislatura. https://t.co/WVKwgMpNl8", "lang": "es", "author_id": "126661662", "created_at": "2019-11-07T17:31:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 8, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1192494758809231361"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192494715968589824", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "843241400342925313", "created_at": "2019-11-07T17:31:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192494715968589824"]}, {"id": "1192494672557551616", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "207642497", "created_at": "2019-11-07T17:31:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192494672557551616"]}, {"in_reply_to_user_id": "24754365", "id": "1192494620497895424", "text": "@isaac_tweets Tambi\u00e9n la narradora que es una mujer que se suicida en el primer cap\u00edtulo es una evidente inspiraci\u00f3n de dicha serie.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192286866415984640"}], "author_id": "2615045740", "created_at": "2019-11-07T17:30:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192494620497895424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192494536465035264", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "1035262635787411456", "created_at": "2019-11-07T17:30:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192494536465035264"]}, {"in_reply_to_user_id": "110720999", "id": "1192494470874435584", "text": "@EstherGRecuero @EQSaenz Dicen que el suicida es ego\u00edsta, que solo pasa su dolor a otros.\nA m\u00ed me han dicho que no me suicide porque sufrir\u00edan. \u00bfNo es eso ego\u00edsta, incluso m\u00e1s? En mi caso, estoy condenada a medicarme durante el resto de mi vida, viviendo entre d\u00edas malos y d\u00edas muy malos. Durando.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EstherGRecuero", "id": "110720999"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "EQSaenz", "id": "1130215581377019907"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192352380555276288"}], "author_id": "6549102", "created_at": "2019-11-07T17:30:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192494470874435584"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192494412082941953", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "2533073127", "created_at": "2019-11-07T17:29:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192494412082941953"]}, {"in_reply_to_user_id": "775688045249126400", "id": "1192494358127357957", "text": "@MPolitano16 @Inter Capirai, Conte si suicida", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MPolitano16", "id": "775688045249126400"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "Inter", "id": "124450567"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192434165649694721"}], "author_id": "395477851", "created_at": "2019-11-07T17:29:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192494358127357957"]}, {"id": "1192494308202553346", "text": "\u00f3 l\u00e1 achei um guia suicida, solu\u00e7\u00e3o dos meus problemas", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5286, "type": "Other", "normalized_text": "guia"}]}, "author_id": "813503576748290048", "created_at": "2019-11-07T17:29:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192494308202553346"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192494128032108548", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "1070177564629569536", "created_at": "2019-11-07T17:28:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192494128032108548"]}, {"in_reply_to_user_id": "1126576477020016640", "id": "1192494127579095041", "text": "@3xxxtasis @PiensaPrensa Por marchas SI por gente que se suicida NO.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192493517165223936"}], "author_id": "299094385", "created_at": "2019-11-07T17:28:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192494127579095041"]}, {"id": "1192494076991623168", "text": "RT @tuffiare: Apostar  solo a que se espere al menos una semana m\u00e1s el informe de la auditor\u00eda de la OEA para pacificar el pa\u00eds puede ser s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tuffiare", "id": "55369574"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9379, "type": "Place", "normalized_text": "OEA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192466656456585216"}], "author_id": "84725164", "created_at": "2019-11-07T17:28:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192494076991623168"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192493971228053504", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "700894493030137856", "created_at": "2019-11-07T17:28:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192493971228053504"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192493827644383232", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "964264074057011200", "created_at": "2019-11-07T17:27:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192493827644383232"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192493759000457218", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "1002669696481718272", "created_at": "2019-11-07T17:27:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192493759000457218"]}], "includes": {"users": [{"name": "Astro \u2728", "username": "3lizeth1", "id": "329409015", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 84, "tweet_count": 5807, "listed_count": 3}}, {"name": "Ricardo Arjona \u00ae", "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 10474400, "following_count": 34, "tweet_count": 4931, "listed_count": 9212}}, {"name": "JV \u2605\u5f61\ud808\ude12", "username": "joaovitorlq", "id": "784145140105547776", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 310, "tweet_count": 16544, "listed_count": 0}}, {"name": "Rafa", "username": "rafaelyanbfr", "id": "630469949", "verified": false, "location": "Est\u00e1dio Nilton Santos", "public_metrics": {"followers_count": 2035, "following_count": 783, "tweet_count": 234741, "listed_count": 8}}, {"name": "L", "username": "ohlxvigne", "id": "824079878", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4102, "following_count": 3273, "tweet_count": 55488, "listed_count": 38}}, {"name": "con el autocorrector Marta", "username": "bookjgale", "id": "842028379", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5701, "following_count": 2383, "tweet_count": 15939, "listed_count": 6}}, {"name": "iza", "username": "izpaulino", "id": "356535405", "verified": false, "location": "22790", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 312, "tweet_count": 27351, "listed_count": 2}}, {"name": "\u3061\u3083\u3074", "username": "chapimaro151a", "id": "707136262155608064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33755, "listed_count": 1}}, {"name": "cyberia lyr3", "username": "visualicenfmab", "id": "1057752381574791170", "verified": false, "location": "BANDLE", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 75, "tweet_count": 27389, "listed_count": 4}}, {"name": "MAR", "username": "Mar_Targaryen", "id": "290431577", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 230, "tweet_count": 13864, "listed_count": 1}}, {"name": "Sara", "username": "saraoliveiraofc", "id": "78943630", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 201, "tweet_count": 1479, "listed_count": 0}}, {"name": "CARIST", "username": "carja2", "id": "196577224", "verified": false, "location": "Brookline, MA", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 159, "tweet_count": 6468, "listed_count": 2}}, {"name": "\u00c1ngela Castillo Ardila", "username": "castilloangela_", "id": "941560693", "verified": false, "location": "Berkeley, CA", "public_metrics": {"followers_count": 3926, "following_count": 2492, "tweet_count": 8690, "listed_count": 27}}, {"name": "Ghostly Anthony \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83d\udc7b\ud83c\udf83", "username": "APope45", "id": "47719894", "verified": false, "location": "The Other Side of The Tracks", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 1000, "tweet_count": 141997, "listed_count": 15}}, {"name": "Andrew Rich", "username": "AndrewTRich", "id": "19927190", "verified": false, "location": "Boston, MA", "public_metrics": {"followers_count": 2030, "following_count": 445, "tweet_count": 27969, "listed_count": 42}}, {"name": "Cesar Maia - de verdade!", "username": "maiacesar", "id": "69331868", "verified": false, "location": "S\u00e3o Carlos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 331, "tweet_count": 7568, "listed_count": 0}}, {"name": "Cristiano Machado, o seu podcaster PREFERIDO \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "cristiano_barba", "id": "115251792", "verified": false, "location": "Sem domic\u00edlio fixo", "public_metrics": {"followers_count": 16906, "following_count": 1822, "tweet_count": 258717, "listed_count": 223}}, {"name": "Sebastian Reyes", "username": "SebastianReyesE", "id": "224713074", "verified": false, "location": "Entre Nunca Jamas y Macondo", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 253, "tweet_count": 87468, "listed_count": 81}}, {"name": "AndresDCortes", "username": "Andres_D_Cortes", "id": "201269867", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 194, "tweet_count": 2610, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis VelezG", "username": "velez3e", "id": "347896232", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 229, "tweet_count": 59333, "listed_count": 0}}, {"name": "Patricia Gamarra", "username": "patriciagamarra", "id": "87264094", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 155080, "following_count": 935, "tweet_count": 69786, "listed_count": 148}}, {"name": "Andrea\ud83c\udf40\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "AndreaUrk", "id": "159197569", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4837, "following_count": 4861, "tweet_count": 66180, "listed_count": 8}}, {"name": "Alfredo Casero", "username": "agencialavieja", "id": "170955445", "verified": false, "location": "Argentina .", "public_metrics": {"followers_count": 655645, "following_count": 731, "tweet_count": 57582, "listed_count": 1304}}, {"name": "Dadazuca \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "username": "Dadazuca", "id": "38491058", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 941, "tweet_count": 19341, "listed_count": 0}}, {"name": "Indinho #Vote13", "username": "indinhona", "id": "178350381", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8092, "following_count": 7801, "tweet_count": 42584, "listed_count": 10}}, {"name": "Pu\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7rto Rican Basketball Radar \ud83d\udce1", "username": "Auto1974", "id": "179880530", "verified": false, "location": "El Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 1033, "tweet_count": 7787, "listed_count": 2}}, {"name": "Nestor Duprey", "username": "nestorduprey", "id": "40725502", "verified": false, "location": "San Juan, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 24776, "following_count": 4233, "tweet_count": 70282, "listed_count": 133}}, {"name": "Milii", "username": "MiliGonzalez1_", "id": "930559217802661888", "verified": false, "location": "Campana, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 884, "tweet_count": 36910, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd86", "username": "ltrindade8", "id": "1192246323841556481", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 122, "tweet_count": 4574, "listed_count": 1}}, {"name": "#sos Venezuela", "username": "malf2904", "id": "200147694", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 496, "tweet_count": 84986, "listed_count": 1}}, {"name": "Mauricio Leiva", "username": "DonMauroLeiva", "id": "82548786", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 313, "tweet_count": 551, "listed_count": 6}}, {"name": "Titty", "username": "aryttit", "id": "1599806474", "verified": false, "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2142, "following_count": 1911, "tweet_count": 182417, "listed_count": 13}}, {"name": "Alejandro Fargosi", "username": "fargosi", "id": "254599256", "verified": true, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 231103, "following_count": 1408, "tweet_count": 88628, "listed_count": 361}}, {"name": "me entrego al vino", "username": "apresmoi_deluge", "id": "396967157", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 930, "tweet_count": 19439, "listed_count": 4}}, {"name": "wild pangea", "username": "g00d_skin", "id": "249802757", "verified": false, "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 512, "tweet_count": 98759, "listed_count": 5}}, {"name": "la candycanx", "username": "_canx_", "id": "459582806", "verified": false, "location": "GALIZA ", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 563, "tweet_count": 50697, "listed_count": 1}}, {"name": "Itan Om", "username": "itanOm_", "id": "79019921", "verified": false, "location": "xalapa", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 437, "tweet_count": 345, "listed_count": 1}}, {"name": "La Silla Rota", "username": "lasillarota", "id": "152358615", "verified": true, "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 480378, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996846, "listed_count": 3704}}, {"name": "LSR Hidalgo", "username": "LsrHidalgo", "id": "1139261080868290560", "verified": false, "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 2447, "following_count": 137, "tweet_count": 80089, "listed_count": 38}}, {"name": "\ud835\udd79\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8e \ud83e\udd40", "username": "lamasbaddie", "id": "1122313549664129024", "verified": false, "location": "At home baby", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 392, "tweet_count": 40005, "listed_count": 0}}, {"name": "Igor \u2720", "username": "igorr__11", "id": "190455241", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 468, "tweet_count": 12127, "listed_count": 0}}, {"name": "everybody hates breno", "username": "alencbreno", "id": "936253364572184577", "verified": false, "location": "\u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 221, "tweet_count": 7592, "listed_count": 0}}, {"name": "vit\u00f3ria", "username": "vivivygf", "id": "989156714103615491", "verified": false, "location": "PE", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 304, "tweet_count": 2334, "listed_count": 0}}, {"name": "Iquinho pouca ideia", "username": "caroAugusto11", "id": "814284061564870656", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 3401, "tweet_count": 11465, "listed_count": 0}}, {"name": "Chihiro", "username": "Amira_Marcelino", "id": "1182939427", "verified": false, "location": "Maputo, Mozambique, \u00c1frica", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 386, "tweet_count": 22350, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc0f\ud835\udc1a\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc1a \ud835\udc02\ud835\udc2e\ud835\udc1b\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc2c \ud835\udc0c\ud835\udc03 -\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\udde8\ud83c\udde6", "username": "drpaolandmd", "id": "18010499", "verified": false, "location": "Toronto", "public_metrics": {"followers_count": 14956, "following_count": 2507, "tweet_count": 71194, "listed_count": 168}}, {"name": "Alvaro Del Burgo", "username": "metal_laureus", "id": "714137892990402562", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 333, "tweet_count": 3629, "listed_count": 61}}, {"name": "John de Zulueta", "username": "zulueta23", "id": "290738100", "verified": true, "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 19349, "following_count": 6441, "tweet_count": 7939, "listed_count": 99}}, {"name": "MauRo", "username": "makistudio", "id": "22494492", "verified": false, "location": "Medell\u00edn - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 1015, "tweet_count": 22002, "listed_count": 0}}, {"name": "Paivaa", "username": "paivaa1902", "id": "966027358439395330", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 846, "tweet_count": 19474, "listed_count": 1}}, {"name": "Clara \ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Claramind", "id": "1012438592008916992", "verified": false, "location": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 2144, "tweet_count": 18813, "listed_count": 0}}, {"name": "Bel\u00e9n", "username": "belengarciacesp", "id": "340881081", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 224, "tweet_count": 3981, "listed_count": 1}}, {"name": "Gaspar Llamazares", "username": "GLlamazares", "id": "301388743", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280458, "following_count": 24897, "tweet_count": 121366, "listed_count": 3605}}, {"name": "RMM", "username": "rem2725", "id": "241708195", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4031, "following_count": 4673, "tweet_count": 20343, "listed_count": 7}}, {"name": "manguito \ud83d\udd2e\ud83c\udf3b", "username": "rantanmango", "id": "829587884701282305", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 141, "tweet_count": 11385, "listed_count": 0}}, {"name": "Nana \ud83e\udd6d", "username": "tamarindoenflor", "id": "53213450", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11083, "following_count": 2233, "tweet_count": 143012, "listed_count": 74}}, {"name": "Antonio", "username": "panzaantonio61", "id": "789536032819650560", "verified": false, "location": "Remanzacco, Friuli-Venezia Giu", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 72, "tweet_count": 16420, "listed_count": 0}}, {"name": "Betty Risaliti", "username": "BRisaliti", "id": "2186289029", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 41, "tweet_count": 2980, "listed_count": 1}}, {"name": "Derek Goldstein", "username": "SadisticMDR", "id": "952294096969895938", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 66, "tweet_count": 8273, "listed_count": 0}}, {"name": "adrian_garal", "username": "adrian_garal", "id": "1379538816", "verified": false, "location": "Oviedo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2619, "following_count": 113, "tweet_count": 81800, "listed_count": 8}}, {"name": "Yayoflauta Moliner", "username": "LuisMoliner13", "id": "822904658897342464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 318, "tweet_count": 61836, "listed_count": 3}}, {"name": "vit\u00f3ria", "username": "capsvicc", "id": "938590682352181248", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 132, "tweet_count": 32009, "listed_count": 1}}, {"name": "briones \u2661\ud83d\udc7b\ud83c\udf83", "username": "brionesvm", "id": "1007227246199918593", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 314, "tweet_count": 24113, "listed_count": 0}}, {"name": "Lal\u00edn Ping\u00fcin \ud83d\udc27\u2622\ufe0f", "username": "lalopingu", "id": "1020445185149370370", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 734, "tweet_count": 3267, "listed_count": 0}}, {"name": "daniL \u2b50", "username": "mineirinhasls_", "id": "189312071", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1748, "following_count": 780, "tweet_count": 23954, "listed_count": 4}}, {"name": "O Ditador", "username": "DitadorRei", "id": "878678728662016001", "verified": false, "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 45, "tweet_count": 6139, "listed_count": 0}}, {"name": "MBC \u2014 Movimento Brasil Conservador", "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 200711, "following_count": 257, "tweet_count": 11441, "listed_count": 356}}, {"name": "L. P.", "username": "1987_Lorenza", "id": "555425288", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 2077, "tweet_count": 216567, "listed_count": 23}}, {"name": "Br\u00ec \ud83d\udc80 | #RForever", "username": "juventitudine", "id": "871427909814190080", "verified": false, "location": "Allianz Stadium", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 832, "tweet_count": 66464, "listed_count": 7}}, {"name": "Luis Cerritos", "username": "LuisCerritos07", "id": "1899088562", "verified": false, "location": "Honduras ", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 569, "tweet_count": 6352, "listed_count": 1}}, {"name": "CEO noticias", "username": "ceo_noticias", "id": "1164661642648412160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 0, "tweet_count": 7395, "listed_count": 0}}, {"name": "Byakko", "username": "Henrifreire09", "id": "461182611", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 487, "tweet_count": 38650, "listed_count": 0}}, {"name": "ursula", "username": "ursulama11", "id": "978645791311974400", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 100, "tweet_count": 7528, "listed_count": 0}}, {"name": "pedro martinez lopez", "username": "pedro_ma_lo_", "id": "1439676013", "verified": false, "location": "Elche", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 242, "tweet_count": 4732, "listed_count": 0}}, {"name": "La Otra Cr\u00f3nica", "username": "LaOtraCronica", "id": "64768361", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 57641, "following_count": 435, "tweet_count": 35434, "listed_count": 302}}, {"name": "john deniel", "username": "johndeniel", "id": "50855204", "verified": false, "location": "s\u00e3o paulo", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 178, "tweet_count": 2968, "listed_count": 1}}, {"name": "Fabio Porchat", "username": "FabioPorchat", "id": "33804533", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9178427, "following_count": 1339, "tweet_count": 14381, "listed_count": 3282}}, {"name": "\u03c1\u03b1\u03c5\u2113\u03b9\ud83c\udf31", "username": "PauliLopez_10", "id": "1651290548", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 604, "tweet_count": 57789, "listed_count": 1}}, {"name": "joshua", "username": "TheJoshAaron", "id": "128300281", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1757, "following_count": 730, "tweet_count": 40267, "listed_count": 7}}, {"name": "\ud835\udc39 \ud835\udc52 \ud835\udc5f\ud83c\udf19", "username": "fernvndart", "id": "980288893634469888", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4228, "following_count": 1050, "tweet_count": 21093, "listed_count": 0}}, {"name": "vendo voto por 200 reais e um panettone \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "antedeguemon12c", "id": "879882493998100480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 497, "tweet_count": 16149, "listed_count": 0}}, {"name": "\u026as\u1d00\u1d00\u1d0b", "username": "samuferreira_13", "id": "1048331574905909248", "verified": false, "location": "Salto, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 411, "tweet_count": 35570, "listed_count": 0}}, {"name": "Mr. Floppa", "username": "ConnerTorpey", "id": "1606356049", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 565, "tweet_count": 50843, "listed_count": 2}}, {"name": "Juanes S\u00e1nchez", "username": "juanessabe", "id": "822553543", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 612, "tweet_count": 4373, "listed_count": 0}}, {"name": "Levy Rinc\u00f3n", "username": "LevyRincon", "id": "1010113508233699328", "verified": false, "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 586580, "following_count": 519, "tweet_count": 5165, "listed_count": 347}}, {"name": "juanjo#HazQuePase/\u2764\ufe0f", "username": "juanjos64733815", "id": "792862910645211137", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 667, "tweet_count": 66376, "listed_count": 5}}, {"name": "C. JIMENEZ", "username": "igeamuel", "id": "837012981330366464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 115, "tweet_count": 4945, "listed_count": 0}}, {"name": "Abril Midori", "username": "ChikVrdSantista", "id": "520036889", "verified": false, "location": "Michoac\u00e1n de Ocampo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 413, "tweet_count": 37326, "listed_count": 5}}, {"name": "mundinho she-hulk br", "username": "badbadallan", "id": "1039355424368148482", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 790, "tweet_count": 57385, "listed_count": 0}}, {"name": "jo\u00e3o vitor", "username": "negroJaosousa", "id": "1122629612813586433", "verified": false, "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 226, "tweet_count": 992, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis Felipe Oliveira", "username": "suicida_roots", "id": "373708174", "verified": false, "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 220, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}}, {"name": "RS - ONIX 22 - BOLSONARO 22", "username": "MariadaGlriaSo3", "id": "1156663888995409920", "verified": false, "location": "Bag\u00e9/RS", "public_metrics": {"followers_count": 3267, "following_count": 4947, "tweet_count": 8359, "listed_count": 0}}, {"name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 2320065, "following_count": 782, "tweet_count": 35106, "listed_count": 3192}}, {"name": "Felipe", "username": "Lipe9Felipe", "id": "756114689508204544", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 266, "tweet_count": 4731, "listed_count": 0}}, {"name": "Claudia Ojeda \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "fridaytinna", "id": "3310887983", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 889, "tweet_count": 28430, "listed_count": 0}}, {"name": "Tai.. \ud83c\udf3b", "username": "Taii_CRF", "id": "710429028163969025", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 877, "tweet_count": 44145, "listed_count": 0}}, {"name": "Sergio Briones", "username": "SergioBriones5", "id": "305736977", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 3940, "tweet_count": 10736, "listed_count": 1}}, {"name": "amanda\u5f61 \u05b4\u05b6\u05b8\u200e\u200e\u200e\u200f\u200f\u200e \u200e", "username": "amandaaprz", "id": "1035487759618723841", "verified": false, "location": "\u250a\ud83c\udf90\u250aBurgos, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 171, "tweet_count": 10869, "listed_count": 0}}, {"name": "Rodrigo Moyano", "username": "ro_moyano_26", "id": "1356050172", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5692, "following_count": 258, "tweet_count": 1066064, "listed_count": 86}}, {"name": "Ke\u0438\u0430 \ud83c\udf40\u270c\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "kenacats", "id": "3023354907", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7306, "following_count": 4505, "tweet_count": 28287, "listed_count": 4}}, {"name": "juan carlos", "username": "murziocanto", "id": "305029444", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 1607, "tweet_count": 182934, "listed_count": 0}}, {"name": "#PatriaSi,\ud83e\udd8dno.", "username": "poetaros50", "id": "1326736190", "verified": false, "location": "Corrientes, Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 12071, "following_count": 11191, "tweet_count": 119622, "listed_count": 35}}, {"name": "Alejandra", "username": "AleMedinaNovoa", "id": "971280522", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 252, "tweet_count": 242, "listed_count": 0}}, {"name": "Quest\u00e3o Brasil", "username": "Amigo_online", "id": "361431585", "verified": false, "location": "Porto Alegre Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 644, "tweet_count": 38904, "listed_count": 3}}, {"name": "Celia", "username": "noenviolinksxdm", "id": "1020597635592458240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 912, "tweet_count": 17331, "listed_count": 4}}, {"name": "Carlos Rivera \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "criveraquiroga1", "id": "3170130125", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 1187, "tweet_count": 18095, "listed_count": 3}}, {"name": "AdolfoBM", "username": "AdolfoBM3", "id": "1170810382048530432", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 446, "tweet_count": 15486, "listed_count": 0}}, {"name": "Dan", "username": "GolazoDan", "id": "18423634", "verified": false, "location": "Stockport, England", "public_metrics": {"followers_count": 9298, "following_count": 1101, "tweet_count": 285471, "listed_count": 175}}, {"name": "Ramon", "username": "ramonssantoos", "id": "1100211063222607872", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 124, "tweet_count": 1896, "listed_count": 0}}, {"name": "Maribi Urdaneta", "username": "maribi297", "id": "783096955", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 582, "tweet_count": 8172, "listed_count": 1}}, {"name": "\u00a1Tchau Radar! \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "jaquefiori", "id": "1022116603", "verified": false, "location": "Flores da Cunha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6562, "following_count": 3780, "tweet_count": 64776, "listed_count": 1}}, {"name": "Diego", "username": "diego_cs", "id": "1712411276", "verified": false, "location": "Santos, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 878, "tweet_count": 45903, "listed_count": 8}}, {"name": "Jurandir Filho", "username": "jurandirfilho", "id": "8703862", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 173400, "following_count": 341, "tweet_count": 101389, "listed_count": 728}}, {"name": "Alba Pareja", "username": "albitapc19", "id": "2243399283", "verified": false, "location": "Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 130, "tweet_count": 13626, "listed_count": 1}}, {"name": "Dilma", "username": "DilmaSoriano", "id": "452618118", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1984, "following_count": 600, "tweet_count": 71312, "listed_count": 4}}, {"name": "Antonio Mascardi", "username": "antoniomascardi", "id": "826806695431172096", "verified": false, "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 4988, "tweet_count": 67699, "listed_count": 1}}, {"name": "CzaplickiJorge", "username": "JorgeCzaplicki", "id": "1192148773218246657", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 1461, "tweet_count": 10132, "listed_count": 0}}, {"name": "astridmr1 \ud83c\udf37", "username": "ymitwee", "id": "475823809", "verified": false, "location": "tu coraz\u00f3n vv", "public_metrics": {"followers_count": 5210, "following_count": 4979, "tweet_count": 61300, "listed_count": 23}}, {"name": "Marce", "username": "Marce_linita24", "id": "122032719", "verified": false, "location": "Buenos Aires Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 614, "tweet_count": 8963, "listed_count": 2}}, {"name": "Panorama Sin Reservas 620 AM", "username": "sinreservas620", "id": "87046801", "verified": false, "location": "Villahermosa, Tabasco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 35774, "following_count": 6466, "tweet_count": 97173, "listed_count": 211}}, {"name": "IsaBella", "username": "belleresplandor", "id": "2442972129", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 1500, "tweet_count": 2995, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\ude7c\u1d43\u1d57\u2071\u02e1\u1d48\u1d49\u270d\ufe0e", "username": "patriotaargenta", "id": "124746423", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 10028, "following_count": 6852, "tweet_count": 23747, "listed_count": 9}}, {"name": "VIKING\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "WalhallaMann", "id": "197178351", "verified": false, "location": "lujan, malos aires", "public_metrics": {"followers_count": 52239, "following_count": 7483, "tweet_count": 55273, "listed_count": 85}}, {"name": "ainos \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2764\ufe0f del 62% (ex 20%)", "username": "ainos_ainos", "id": "1185573966842400768", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 100, "tweet_count": 678, "listed_count": 0}}, {"name": "Blu Ko", "username": "SchniiKo", "id": "941355967", "verified": false, "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 224, "tweet_count": 669, "listed_count": 0}}, {"name": "_whxisnvyeli", "username": "_Whxisnvyeli", "id": "804092344526114820", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 236, "tweet_count": 1080, "listed_count": 0}}, {"name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Paran\u00e1 - MPPR", "username": "mpparana", "id": "4215239055", "verified": true, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4330, "following_count": 313, "tweet_count": 5935, "listed_count": 40}}, {"name": "Liko\ud83c\udfad\ud83c\udfa4", "username": "LicoMaldo", "id": "1063093721460326401", "verified": false, "location": "Peronia, Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 ", "public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 3720, "tweet_count": 88576, "listed_count": 2}}, {"name": "Vinicius Lopes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270a\ud83c\udffe", "username": "cooe_vn", "id": "865555328066179073", "verified": false, "location": "Recreio dos Bandeirantes, Rio ", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 427, "tweet_count": 21105, "listed_count": 1}}, {"name": "Don Jes\u00fas.", "username": "jssmnml", "id": "969841515471097856", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 404, "tweet_count": 1475, "listed_count": 0}}, {"name": "Onubikles", "username": "onubikles", "id": "163646092", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 1471, "tweet_count": 5691, "listed_count": 4}}, {"name": "JoJonayas \u0d9e Motomami (Taylor\u2019s version)\ud83d\udc1d", "username": "honaias", "id": "2869541554", "verified": false, "location": "\ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 625, "tweet_count": 146590, "listed_count": 4}}, {"name": "Lue", "username": "luesinho", "id": "2590898273", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 764, "tweet_count": 219120, "listed_count": 9}}, {"name": "Joel Lopez", "username": "joellopez9", "id": "177536928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 298, "tweet_count": 1474, "listed_count": 0}}, {"name": "lamedelsogan", "username": "nabochot", "id": "805521127124729857", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 1943, "tweet_count": 575514, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83e\udd28", "username": "ruancitow", "id": "978857729375834119", "verified": false, "location": "Puerto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 546, "tweet_count": 47453, "listed_count": 1}}, {"name": "kito", "username": "Kitorime", "id": "1018245706027601920", "verified": false, "location": "hell", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 145, "tweet_count": 20423, "listed_count": 9}}, {"name": "Luismi P\u00e9rez", "username": "soydamosuzuki", "id": "159424005", "verified": false, "location": "Madrid. Vallecas. Palomeras. ", "public_metrics": {"followers_count": 3844, "following_count": 422, "tweet_count": 26036, "listed_count": 29}}, {"name": "Al", "username": "Al_N_SG", "id": "838770584263753732", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 3127, "tweet_count": 42803, "listed_count": 10}}, {"name": "Camila", "username": "Cami_carabajal5", "id": "3028550158", "verified": false, "location": "Arroyo Seco,Santa Fe", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 682, "tweet_count": 29400, "listed_count": 1}}, {"name": "Rub\u00e9n", "username": "rubenavi23", "id": "184939839", "verified": false, "location": "SEVILLA, ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 1301, "tweet_count": 4981, "listed_count": 3}}, {"name": "Kim Kapwham", "username": "KimKapwhamType", "id": "284431474", "verified": false, "location": "Madrid, Cuenca, Odaiba", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 583, "tweet_count": 18436, "listed_count": 16}}, {"name": "Viruchi", "username": "Viruchi_", "id": "3354305110", "verified": false, "location": "\u00c9cija, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 2302, "tweet_count": 64175, "listed_count": 25}}, {"name": "giovanna", "username": "agiovannamelo", "id": "1183740796270514176", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 264, "tweet_count": 11882, "listed_count": 0}}, {"name": "Argentino del Futuro. Rajen Mientras Puedan.", "username": "feinmann1963", "id": "4210098027", "verified": false, "location": "En el Vientre de La Bestia", "public_metrics": {"followers_count": 2553, "following_count": 1240, "tweet_count": 98086, "listed_count": 0}}, {"name": "wen", "username": "biparticion", "id": "784627013864882176", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 265, "tweet_count": 5821, "listed_count": 0}}, {"name": "Annie Katarine", "username": "anniekatarinne", "id": "142066241", "verified": false, "location": "ZN, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 993, "tweet_count": 86648, "listed_count": 21}}, {"name": "Nelly Name\u26aa\ud83d\udd34\u26aa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "username": "NelyName", "id": "2153702509", "verified": false, "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 3335, "following_count": 3727, "tweet_count": 134562, "listed_count": 5}}, {"name": "Edson, o aben\u00e7oado", "username": "Edsonjslira", "id": "3319559669", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 2259, "tweet_count": 41555, "listed_count": 3}}, {"name": "Libia Orozco", "username": "libiaorozco", "id": "228033441", "verified": false, "location": "Santa Marta, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 446, "tweet_count": 2575, "listed_count": 7}}, {"name": "ita_ligado", "username": "pehique_", "id": "2194784331", "verified": false, "location": "Moreira Sales, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 333, "tweet_count": 20440, "listed_count": 1}}, {"name": "Ita\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83e\udd80\ud83c\udf3a", "username": "Nereida54", "id": "60720884", "verified": false, "location": "#7 Calle Melancol\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 502, "tweet_count": 88393, "listed_count": 45}}, {"name": "Ana I Rivera Lassen", "username": "RiveraLassen", "id": "126661662", "verified": false, "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 8023, "following_count": 1421, "tweet_count": 8213, "listed_count": 73}}, {"name": "DR.", "username": "behernandez80", "id": "204509605", "verified": false, "location": "El Muertico, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1351, "tweet_count": 9717, "listed_count": 1}}, {"name": "juan ricardo lobo", "username": "richarplate", "id": "749730878", "verified": false, "location": "costa argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2147, "following_count": 4643, "tweet_count": 57960, "listed_count": 2}}, {"name": "Luc\u00eda Passarelli", "username": "PassarelliLucia", "id": "183803027", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 430, "tweet_count": 16549, "listed_count": 4}}, {"name": "Daniel O.Coria Jofre", "username": "CoriaJofre", "id": "1475165166", "verified": false, "location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 2305, "tweet_count": 59754, "listed_count": 0}}, {"name": "sole", "username": "_AleMetralle", "id": "1442194292", "verified": false, "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 656, "tweet_count": 26194, "listed_count": 6}}, {"name": "Roberto NORRICK", "username": "RNsongs", "id": "175324823", "verified": false, "location": "France", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 303, "tweet_count": 112219, "listed_count": 0}}, {"name": "srt.a ondeada", "username": "Luciernaganilla", "id": "289636483", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 288, "tweet_count": 23571, "listed_count": 3}}, {"name": "Katya Silva. \u2728", "username": "katyasilvaok", "id": "199443688", "verified": false, "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 300, "tweet_count": 2979, "listed_count": 0}}, {"name": "spooky britney spears calva", "username": "Anaaroodriguezz", "id": "994272191704379392", "verified": false, "location": "depressed era ", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 233, "tweet_count": 14641, "listed_count": 0}}, {"name": "Susana Agustina\ud83d\udc31\ud83d\udc31\ud83d\udc31\ud83d\udc31\ud83d\udc31\ud83d\udc31\ud83d\udc31\ud83d\udc31\ud83d\udc31\ud83d\udc31", "username": "agustina3637", "id": "811693016796852224", "verified": false, "location": "Nu\u00f1ez-Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 1985, "tweet_count": 227131, "listed_count": 3}}, {"name": "They call me Euclidia Perquito \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude47\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f", "username": "EPerquito", "id": "1076466219182628864", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 725, "tweet_count": 5436, "listed_count": 0}}, {"name": "bla bla bla", "username": "blablab55182470", "id": "1039561186461843458", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 1941, "tweet_count": 2747, "listed_count": 0}}, {"name": "PSOE", "username": "PSOE", "id": "50982086", "verified": true, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 849314, "following_count": 13297, "tweet_count": 137571, "listed_count": 5728}}, {"name": "Isabella", "username": "isabllalopes", "id": "254708883", "verified": false, "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 68, "tweet_count": 45641, "listed_count": 0}}, {"name": "barba 13", "username": "jeflemoz", "id": "1397532120", "verified": false, "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 214, "tweet_count": 27741, "listed_count": 0}}, {"name": "Mujer Loba", "username": "NoritaBarros", "id": "316139419", "verified": false, "location": "Cordillera que llega al mar ", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 941, "tweet_count": 10928, "listed_count": 1}}, {"name": "Bela\u2661", "username": "isabelaluik2", "id": "1067549272298663936", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 216, "tweet_count": 4421, "listed_count": 0}}, {"name": "ElBarbas", "username": "ElBarba16179097", "id": "1037981830824308736", "verified": false, "location": "El Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 2442, "tweet_count": 12135, "listed_count": 2}}, {"name": "Res de Nou", "username": "resd9", "id": "854996684", "verified": false, "location": "L'Oasi, Os\u00e8tia del Sud", "public_metrics": {"followers_count": 7598, "following_count": 678, "tweet_count": 50303, "listed_count": 56}}, {"name": "El amor de tu vida", "username": "celucelita", "id": "1082025926844661761", "verified": false, "location": "Zamora", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 1347, "tweet_count": 76338, "listed_count": 3}}, {"name": "Diana", "username": "dianaroa_", "id": "248947480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 450, "tweet_count": 144023, "listed_count": 4}}, {"name": "luis alberot salas v", "username": "salasbelaochaga", "id": "1219180274", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 45, "tweet_count": 38882, "listed_count": 0}}, {"name": "rocio", "username": "RocchiFernndez", "id": "890210504", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 643, "tweet_count": 75794, "listed_count": 2}}, {"name": "dequepende", "username": "dequepende", "id": "546342122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 398, "tweet_count": 92559, "listed_count": 5}}, {"name": "Enzo Villalba", "username": "Villalbaenzo11", "id": "999421348060499968", "verified": false, "location": "Posadas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 197, "tweet_count": 27935, "listed_count": 0}}, {"name": "Oly", "username": "_olay99", "id": "387314333", "verified": false, "location": "Tenerife ~", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 196, "tweet_count": 47755, "listed_count": 13}}, {"name": "Erick Miguel", "username": "Erickrevilla", "id": "234851836", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 67, "tweet_count": 56498, "listed_count": 0}}, {"name": "Vladimir N\u00fa\u00f1ez", "username": "vladynz", "id": "170830041", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 1111, "tweet_count": 36608, "listed_count": 4}}, {"name": "Josu\u00e9 Rivera Rivas", "username": "Josuerivs", "id": "2161944003", "verified": false, "location": "Guatemala, Huehuetenango ", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 222, "tweet_count": 1474, "listed_count": 0}}, {"name": "Henrique Capriles R.", "username": "hcapriles", "id": "47491330", "verified": true, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7102358, "following_count": 2024, "tweet_count": 38387, "listed_count": 17078}}, {"name": "Villita", "username": "b_villita", "id": "1160257205062512646", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 246, "tweet_count": 2128, "listed_count": 0}}, {"name": "\u1d07\u1d05 \u1d22\u1d00\u029c\u026a\u1d05\u1d00 \ud83d\udc78\ud83c\udffe", "username": "edzahida", "id": "1042214963178291200", "verified": false, "location": "\u2601 Wisteria Lane", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 674, "tweet_count": 28821, "listed_count": 0}}, {"name": "carlita \u029a\u012d\u025e", "username": "chrryeol", "id": "1152107793731739649", "verified": false, "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1| thenbhd \u0e51\u055e.", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 499, "tweet_count": 11651, "listed_count": 4}}, {"name": "Vania Romero", "username": "chania_2811", "id": "451853685", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 31, "tweet_count": 7215, "listed_count": 0}}, {"name": "Victor Alejos", "username": "Valejosp", "id": "548083061", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 857, "tweet_count": 942, "listed_count": 1}}, {"name": "Cerati", "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153407, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}}, {"name": "\ud835\udcda\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\u2728", "username": "Mendozaaaasad", "id": "1009050561164070912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 245, "tweet_count": 6009, "listed_count": 0}}, {"name": "NiemandHierBitte", "username": "BitteNiemand", "id": "634975889", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2970, "following_count": 3113, "tweet_count": 53773, "listed_count": 9}}, {"name": "Ogro \ud83d\udc49", "username": "cmmr", "id": "721404943", "verified": false, "location": "Logo Ali.", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 158, "tweet_count": 19416, "listed_count": 0}}, {"name": "Gui \ud83e\udd2a", "username": "guigomeslindao", "id": "1111314878772506625", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 300, "tweet_count": 2219, "listed_count": 1}}, {"name": "Antonio Francisco Ord\u00f3\u00f1ez \ud83c\udf40", "username": "AFOR1966", "id": "202801209", "verified": false, "location": "Nosotros", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 760, "tweet_count": 19409, "listed_count": 8}}, {"name": "\ud835\udcd1\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcee", "username": "IngridBerenicep", "id": "2192433066", "verified": false, "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay \u2708 ", "public_metrics": {"followers_count": 2516, "following_count": 786, "tweet_count": 10014, "listed_count": 1}}, {"name": "Javier Mart\u00ednez", "username": "El_Creeperillas", "id": "478268881", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 1056, "tweet_count": 17935, "listed_count": 7}}, {"name": "Esther G.R.", "username": "EstherGRecuero", "id": "110720999", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2180, "following_count": 299, "tweet_count": 17558, "listed_count": 63}}, {"name": "Miau", "username": "Felpsss03", "id": "876476057502846980", "verified": false, "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 329, "tweet_count": 22701, "listed_count": 0}}, {"name": "Me llaman Griezmann", "username": "anthonnyric", "id": "1838838206", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 468, "tweet_count": 4398, "listed_count": 37}}, {"name": "Abel Casanova", "username": "AbelCasanova", "id": "123461503", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 1024, "tweet_count": 151890, "listed_count": 2}}, {"name": "Diario de M\u00e9xico USA", "username": "Diariodemexusa", "id": "98504148", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3788, "following_count": 225, "tweet_count": 80743, "listed_count": 132}}, {"name": "\ud83e\uddb6El Follarin Enmascarado", "username": "TheRealFollarin", "id": "1000869840016429058", "verified": false, "location": "Australia", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 298, "tweet_count": 14731, "listed_count": 2}}, {"name": "ABC Espa\u00f1a", "username": "abcespana", "id": "2596081200", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 26900, "following_count": 198, "tweet_count": 65971, "listed_count": 350}}, {"name": "Cry_Baby\ud83d\udc1d\ud83c\udf5e\ud83d\udcad", "username": "OniChan81074768", "id": "1192278726094008320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 11, "tweet_count": 243, "listed_count": 0}}, {"name": "Felipe Ca\u00f1as Gamboa", "username": "Fessoa87", "id": "922950279527575554", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 1964, "tweet_count": 2376, "listed_count": 0}}, {"name": "Pepito Garc\u00eda \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "pepito_garca", "id": "851749147", "verified": false, "location": "Catalunya, Espanya, Europa", "public_metrics": {"followers_count": 6989, "following_count": 3577, "tweet_count": 184259, "listed_count": 81}}, {"name": "Mildred Solano", "username": "mildred_solanot", "id": "953823921161326595", "verified": false, "location": "Salinas, Ecuador ", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 136, "tweet_count": 111, "listed_count": 0}}, {"name": "cocolisodepit", "username": "cocolisodepit", "id": "1144713280289722368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 165, "tweet_count": 4424, "listed_count": 0}}, {"name": "Andrea Irala", "username": "andyirala1", "id": "850950590", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 735, "tweet_count": 861, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83e\udd94", "username": "kamila_plazas", "id": "896851613314420739", "verified": false, "location": "Teruel, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 46, "tweet_count": 1257, "listed_count": 0}}, {"name": "Joshi", "username": "jocelineesquive", "id": "955961452044500993", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 675, "tweet_count": 7401, "listed_count": 1}}, {"name": "Yohannan Perez", "username": "al12383", "id": "211979887", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 397, "tweet_count": 16840, "listed_count": 2}}, {"name": "GABRI \u2720", "username": "Gabriel___004", "id": "3362844327", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 950, "tweet_count": 36695, "listed_count": 0}}, {"name": "Cele", "username": "lunnely_art", "id": "1105058342", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 553, "tweet_count": 26228, "listed_count": 27}}, {"name": "Jhon Torres Lesmes", "username": "Jhondt21", "id": "195996418", "verified": false, "location": "Bogota (Colombia)", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 870, "tweet_count": 12193, "listed_count": 0}}, {"name": "MercedesBeatrizRuiz", "username": "bebymerce", "id": "175591879", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 126, "tweet_count": 38386, "listed_count": 11}}, {"name": "Juan", "username": "Juan50022937", "id": "1000566687446589440", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 1226, "tweet_count": 17831, "listed_count": 0}}, {"name": "kaylane mota", "username": "motakay_", "id": "875920771566235652", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 420, "tweet_count": 10934, "listed_count": 0}}, {"name": "Cuba Sin Fronteras", "username": "CubaSinFrontera", "id": "201983779", "verified": false, "location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 239439, "following_count": 239243, "tweet_count": 462621, "listed_count": 424}}, {"name": "Loli", "username": "Orianadibella1", "id": "1171507062720753664", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 55, "tweet_count": 1147, "listed_count": 0}}, {"name": "TinajitadeAguaArdiente\ud83d\udc1d", "username": "majuajcac96", "id": "3130400824", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 82, "tweet_count": 340, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83e\udd8bsara", "username": "sdarkparadise", "id": "1002870718542110725", "verified": false, "location": "barcelona\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 337, "tweet_count": 16556, "listed_count": 1}}, {"name": "Ines Ma de Tribaldos", "username": "inesmariatri", "id": "467622966", "verified": false, "location": "Panama city", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1763, "tweet_count": 9489, "listed_count": 3}}, {"name": "Pedro E Vargas", "username": "drpev", "id": "360974942", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 6806, "following_count": 1925, "tweet_count": 68010, "listed_count": 41}}, {"name": "\ud835\udc21\ud835\udc1d\u2765", "username": "hdayanaaa", "id": "4328154253", "verified": false, "location": "Chinandega-Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 626, "tweet_count": 58863, "listed_count": 0}}, {"name": "Tito Booz", "username": "tito_booz", "id": "48080817", "verified": false, "location": "Blumenau, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 2273, "tweet_count": 14701, "listed_count": 40}}, {"name": "Viky Marchan", "username": "VikyMarchan", "id": "260959467", "verified": false, "location": "\u2606CUENCA - ECUADOR \u2606", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 217, "tweet_count": 882, "listed_count": 0}}, {"name": "ababelado", "username": "ababelado", "id": "16869111", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4205, "following_count": 833, "tweet_count": 25602, "listed_count": 22}}, {"name": "FORELAB", "username": "forelab", "id": "919494066", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a. Spain", "public_metrics": {"followers_count": 3039, "following_count": 741, "tweet_count": 9158, "listed_count": 79}}, {"name": "Shukra Mae", "username": "ShukraMae", "id": "137786587", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 47, "tweet_count": 174, "listed_count": 0}}, {"name": "Andreia", "username": "AndreiaDoNorte", "id": "995342937092427782", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 682, "tweet_count": 8699, "listed_count": 0}}, {"name": "Jessica Gonz\u00e1lez", "username": "_gonzalezjessi", "id": "912403585526362116", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1763, "following_count": 328, "tweet_count": 20223, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00c9amon Moriarty", "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670", "verified": false, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 3347, "following_count": 353, "tweet_count": 24301, "listed_count": 6}}, {"name": "alex", "username": "ADiniz41", "id": "1118933768897794048", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 672, "tweet_count": 2266, "listed_count": 0}}, {"name": "Faz o L \u2b50\ufe0f13\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "Crf_Luiz7", "id": "3397779231", "verified": false, "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 1151, "tweet_count": 95466, "listed_count": 1}}, {"name": "PK \ud83c\uddee\ud83c\uddf7", "username": "ThalesPatrick_", "id": "1065969747488055302", "verified": false, "location": "Campo Grande, Z.O", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 528, "tweet_count": 133593, "listed_count": 0}}, {"name": "oscar duque enriquez", "username": "oscarfer2430", "id": "387340463", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 27, "tweet_count": 4248, "listed_count": 0}}, {"name": "Imperianidade Dag\u00f4 \ud83d\udc51", "username": "DaniloRosario21", "id": "176140632", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 174, "tweet_count": 62340, "listed_count": 1}}, {"name": "filosof\u00eda pero sin el filo ;)", "username": "Sofia_santamari", "id": "871482610765225985", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 385, "tweet_count": 4485, "listed_count": 0}}, {"name": "Vivi Loaiza", "username": "vivytal", "id": "1434197611", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 157, "tweet_count": 2885, "listed_count": 0}}, {"name": "EL TIEMPO", "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802", "verified": true, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 8316742, "following_count": 25125, "tweet_count": 679946, "listed_count": 16110}}, {"name": "Friedrich Torrijos", "username": "torrijos24", "id": "274856039", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 78, "tweet_count": 303420, "listed_count": 91}}, {"name": "edgar lazzo", "username": "edgarizo", "id": "462202576", "verified": false, "location": "Samaipata, Santa Cruz, Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 1010, "tweet_count": 34484, "listed_count": 15}}, {"name": "Tuff\u00ed Ar\u00e9", "username": "tuffiare", "id": "55369574", "verified": false, "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 60740, "following_count": 2926, "tweet_count": 23265, "listed_count": 266}}, {"name": "Hiago J\u00fanior", "username": "Hiago__Junior", "id": "352088231", "verified": false, "location": "Interior de SP -  Blogueiro", "public_metrics": {"followers_count": 3011, "following_count": 240, "tweet_count": 142092, "listed_count": 13}}, {"name": "Diego", "username": "DNoveleiro", "id": "1038169348500807680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 1036, "tweet_count": 40474, "listed_count": 1}}, {"name": "Colina Flamenca \ud83d\udc83", "username": "Enerio_Dima", "id": "4187913657", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5590, "following_count": 781, "tweet_count": 86816, "listed_count": 78}}, {"name": "coccodrillo verde", "username": "coccodrillover2", "id": "1166295882150662144", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 51, "tweet_count": 2836, "listed_count": 0}}, {"name": "Simone Maibon \u2618 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u24c2\ud83d\udd30", "username": "MaibonSimone", "id": "2330920322", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2668, "following_count": 2478, "tweet_count": 240291, "listed_count": 10}}, {"name": "Enrique_freedom", "username": "Enrique_Freedom", "id": "563371083", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 259, "tweet_count": 32147, "listed_count": 0}}, {"name": "Felipe Henr\u00edquez Ordenes", "username": "PipeHenriquezO", "id": "147817417", "verified": true, "location": "La Serena, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 60026, "following_count": 35647, "tweet_count": 75712, "listed_count": 162}}, {"name": "Antuuu\u2077\u2089", "username": "Anto_Ovella", "id": "1390907838", "verified": false, "location": "*only bangtan, twice and IU*", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 807, "tweet_count": 37397, "listed_count": 3}}, {"name": "\u2728Ali\u2728", "username": "aliicastillo99", "id": "2695073453", "verified": false, "location": "Ja\u00e9n, Andaluc\u00eda.", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 482, "tweet_count": 15877, "listed_count": 2}}, {"name": "Carol Gomes \ud83c\udf3b", "username": "gomeesfazoutro", "id": "732762661906227200", "verified": false, "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 621, "tweet_count": 12158, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83e\udd34\ud83c\udffe DIMAL \ud83e\udd34\ud83c\udffe", "username": "Wallace_dimal", "id": "1181289034938830848", "verified": false, "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 82, "tweet_count": 1371, "listed_count": 0}}, {"name": "Edith Hern\u00e1ndez", "username": "edithmolina_", "id": "885862789184503810", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 38, "tweet_count": 9824, "listed_count": 0}}, {"name": "Rosa Covello", "username": "rosacovello", "id": "1275257462", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 206, "tweet_count": 23273, "listed_count": 0}}, {"name": "bjack \u2605\u5f61", "username": "xuxamo", "id": "1077939715691683841", "verified": false, "location": "Em frente o rel\u00f3gio  ", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 909, "tweet_count": 136054, "listed_count": 0}}, {"name": "Rojita \ud83c\udf83", "username": "1geminisdejunio", "id": "113087527", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 322, "tweet_count": 57694, "listed_count": 3}}, {"name": "Ru \ud83c\udf3b", "username": "RussaWi", "id": "864595242", "verified": false, "location": "Winifreda \u2764 La Pampa \ud83d\ude9c", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 387, "tweet_count": 11441, "listed_count": 0}}, {"name": "Christine not Cristina", "username": "christineacbr", "id": "734151114539585536", "verified": false, "location": "A Coru\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3506, "following_count": 26, "tweet_count": 128070, "listed_count": 10}}, {"name": "ruben", "username": "rurotab", "id": "262382111", "verified": false, "location": "Ovalle, Coquimbo", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 854, "tweet_count": 4105, "listed_count": 0}}, {"name": "Biker \u264d APRUEBO CC.", "username": "Observadorx13", "id": "3330560392", "verified": false, "location": "V regi\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 568, "tweet_count": 127536, "listed_count": 2}}, {"name": "Luna", "username": "k_lunarivas", "id": "217218313", "verified": false, "location": "Cauquenes, Antofagasta.", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 221, "tweet_count": 529, "listed_count": 0}}, {"name": "24 Horas", "username": "24HorasTVN", "id": "90227660", "verified": true, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4170375, "following_count": 627, "tweet_count": 870782, "listed_count": 8044}}, {"name": "Abril Heppner", "username": "Abrilheppner5", "id": "770290845232791552", "verified": false, "location": "Misiones, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 544, "tweet_count": 129640, "listed_count": 0}}, {"name": "Isaxi Blackfire", "username": "IsaxiFireblack", "id": "621074646", "verified": false, "location": "En una cueva de Creepers", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 297, "tweet_count": 13921, "listed_count": 2}}, {"name": "Miguel", "username": "Miguel_Casso", "id": "281334460", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 606, "tweet_count": 28531, "listed_count": 8}}, {"name": "Walter White", "username": "walter_costa8", "id": "3105818692", "verified": false, "location": "Salto, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 11430, "following_count": 7919, "tweet_count": 35908, "listed_count": 7}}, {"name": "\u300aFlor\u300b\ud83d\udc9a", "username": "florsotelo00", "id": "2469481031", "verified": false, "location": "resistencia/chaco", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 1091, "tweet_count": 12877, "listed_count": 2}}, {"name": "CAMI", "username": "_camilazayas", "id": "1020036772464558080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 461, "tweet_count": 10787, "listed_count": 0}}, {"name": "Mariquita Delvecchio", "username": "chinolatino_", "id": "47255943", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 368, "tweet_count": 41931, "listed_count": 5}}, {"name": "Bren \ud83c\udf3c\ud83d\udc9c", "username": "__blackmoon__5", "id": "524611828", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 1033, "tweet_count": 37132, "listed_count": 3}}, {"name": "Hel \ud83e\udd87", "username": "Hellacourtesy", "id": "424994854", "verified": false, "location": "Joinville - SC", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 543, "tweet_count": 67741, "listed_count": 21}}, {"name": "Papo de Cobra", "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 47425, "following_count": 910, "tweet_count": 13593, "listed_count": 168}}, {"name": "\ud83d\udcef Mikil54 \ud83c\udf97\ufe0f \u0416\u0435\u043b\u0442\u0430\u044f\u043b\u0443\u043a \u0411\u043e\u0442\u0430\u0447\u0451\u0432 #CDRsa", "username": "Mikil54", "id": "2884818270", "verified": false, "location": "barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 4123, "tweet_count": 107680, "listed_count": 5}}, {"name": "Lavanda", "username": "MariaPilarAlo12", "id": "1185947885889818624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 74, "tweet_count": 154, "listed_count": 0}}, {"name": "kari", "username": "salttokarina", "id": "1005957940153585664", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 67, "tweet_count": 9830, "listed_count": 0}}, {"name": "Amandinha \ud83d\udc0d", "username": "orra_cavalheiro", "id": "715260766874632192", "verified": false, "location": "Na sua ", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 527, "tweet_count": 5820, "listed_count": 0}}, {"name": "ana b", "username": "anabribas", "id": "912810914", "verified": false, "location": "Guarapuava, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2297, "following_count": 1839, "tweet_count": 52401, "listed_count": 2}}, {"name": "Rafael Santos \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "Rafael_alvsan", "id": "1127329468694114304", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 277, "tweet_count": 2200, "listed_count": 0}}, {"name": "Dino Caballero", "username": "DinoCaballero", "id": "700237242", "verified": false, "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 823, "tweet_count": 36543, "listed_count": 1}}, {"name": "Ale Genes", "username": "aleegeness", "id": "1118279304780091394", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 316, "tweet_count": 7401, "listed_count": 0}}, {"name": "delfinita", "username": "ddpwagner", "id": "853988378", "verified": false, "location": "Villa Carlos Paz, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 221, "tweet_count": 3058, "listed_count": 2}}, {"name": "Lu \ud83d\udc7d", "username": "LuSolaa", "id": "351254879", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 761, "tweet_count": 65906, "listed_count": 3}}, {"name": "Silvi \ud83d\udda4", "username": "silvanx_aa", "id": "912835521235341312", "verified": false, "location": "\ud835\udfd5\ud835\udfd5\ud835\udfd5", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 274, "tweet_count": 12044, "listed_count": 0}}, {"name": "Lucero", "username": "apechugaperu", "id": "1022677126439469056", "verified": false, "location": "Lambayeque, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 340, "tweet_count": 4820, "listed_count": 0}}, {"name": "Anibal Vera Tudela", "username": "avtperu2026", "id": "473501319", "verified": false, "location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 4648, "following_count": 524, "tweet_count": 77242, "listed_count": 20}}, {"name": "calixto", "username": "whoiscalixto", "id": "163237301", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 312, "tweet_count": 90592, "listed_count": 0}}, {"name": "th", "username": "BfrCerqueira", "id": "2416406165", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 2017, "tweet_count": 14721, "listed_count": 0}}, {"name": "Manuel Guerrero", "username": "pmguerrerotic", "id": "2668999632", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 459, "tweet_count": 22858, "listed_count": 7}}, {"name": "This is not real life.", "username": "Lost_decency", "id": "469858578", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 132, "tweet_count": 14766, "listed_count": 4}}, {"name": "EQUIPARACION SALARIAL", "username": "romeljuly", "id": "910911622763487232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2477, "following_count": 5000, "tweet_count": 723612, "listed_count": 3}}, {"name": "Jupol Zaragoza", "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368", "verified": false, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 277, "tweet_count": 4540, "listed_count": 11}}, {"name": "Tae\ud835\udd07oll", "username": "luxuryKv", "id": "865751925500858369", "verified": false, "location": "\ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 1259, "tweet_count": 219849, "listed_count": 0}}, {"name": "Ferbnando Mart\u00edn", "username": "Rockbledillo79", "id": "1848589849", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 148, "tweet_count": 114699, "listed_count": 9}}, {"name": "vasco", "username": "_Ivasconcelos", "id": "726735765586214913", "verified": false, "location": "An\u00e1polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 537, "tweet_count": 36580, "listed_count": 0}}, {"name": "Erick Machmar", "username": "ErickMachmar", "id": "42341293", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 3024, "tweet_count": 143422, "listed_count": 5}}, {"name": "LUCA, GATO NO MENSTRUANTE \ud83d\ude3c", "username": "LucaBrassi9", "id": "1104710669469921280", "verified": false, "location": "NowhereLand", "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 412, "tweet_count": 37243, "listed_count": 7}}, {"name": "A\ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "username": "Anaaiiss23", "id": "1053964226321137664", "verified": false, "location": "Iles Bal\u00e9ares, Espagne", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 113, "tweet_count": 3678, "listed_count": 0}}, {"name": "alvvays, blue rev.", "username": "JoanLegrandx", "id": "436334746", "verified": false, "location": "Nowhere else", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 406, "tweet_count": 114805, "listed_count": 8}}, {"name": "Necro Mancer", "username": "Cege_Snake", "id": "376542145", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 1667, "tweet_count": 98261, "listed_count": 5}}, {"name": "En L\u00ednea Con el #Sanchismo /\u2764\ufe0f", "username": "YumaPau", "id": "705441051293655040", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1899, "following_count": 3306, "tweet_count": 23504, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud835\udc08\ud835\udc2c\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc1e", "username": "isacabral_", "id": "1128838247239622656", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 392, "tweet_count": 9823, "listed_count": 0}}, {"name": "B r e n \u263e", "username": "BrendaMelgare12", "id": "1013220309514801152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31180, "following_count": 8826, "tweet_count": 10911, "listed_count": 0}}, {"name": "EDIA", "username": "ediiaa", "id": "330967960", "verified": false, "location": "Salvador -Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 3233, "following_count": 2363, "tweet_count": 515322, "listed_count": 26}}, {"name": "DricaCamaraRio", "username": "DricaCamaraRio", "id": "3111481431", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 13756, "following_count": 5153, "tweet_count": 130095, "listed_count": 17}}, {"name": "H\u00e9lio Borges \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "helioborges", "id": "47749644", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 1220, "tweet_count": 135121, "listed_count": 17}}, {"name": "Sistema Sagres", "username": "sistemasagres", "id": "53248052", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 119945, "following_count": 305, "tweet_count": 208611, "listed_count": 198}}, {"name": "KESOCHEDAR", "username": "Hope5H2", "id": "4861256428", "verified": false, "location": "Nada solo aqui respirando ", "public_metrics": {"followers_count": 1964, "following_count": 2379, "tweet_count": 92823, "listed_count": 4}}, {"name": "Jos\u00e9 Antonio", "username": "Jochin97", "id": "1044101717787316224", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 452, "tweet_count": 14904, "listed_count": 0}}, {"name": "Matheus", "username": "kingg_dark", "id": "2928906101", "verified": false, "location": "Planeta do Doende Doid\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 523, "tweet_count": 38522, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83d\udc7b\ud83c\udf83Ara\u00f1a culona Carter\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83e\uddbb\ud83c\udffc", "username": "CommanderFem", "id": "1292427054", "verified": false, "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 537, "tweet_count": 36381, "listed_count": 6}}, {"name": "0800merengue", "username": "0800merengue", "id": "931311884552241152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 534, "tweet_count": 32991, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaMarkus Prime\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc4d vs \ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83d\udca9", "username": "MarcoAn52322760", "id": "996228128740605952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 365, "tweet_count": 10423, "listed_count": 0}}, {"name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "username": "esquinabaja", "id": "19729967", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452378, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}}, {"name": "cundofa", "username": "ffacundolautaro", "id": "903700219216449538", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 464, "tweet_count": 22676, "listed_count": 0}}, {"name": "Mar\u00eda", "username": "MariaMonteroOMG", "id": "543429507", "verified": false, "location": "Connecticut, USA", "public_metrics": {"followers_count": 5299, "following_count": 4440, "tweet_count": 50767, "listed_count": 115}}, {"name": "camip", "username": "torrez_so", "id": "1171193339376558082", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 336, "tweet_count": 8291, "listed_count": 0}}, {"name": "Dany", "username": "Dany_cor_", "id": "285551215", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 678, "tweet_count": 53195, "listed_count": 14}}, {"name": "Claudia Vazquez", "username": "ClaudiaPowerFlo", "id": "1011018026362245125", "verified": false, "location": "Lll", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 557, "tweet_count": 6252, "listed_count": 0}}, {"name": "Liz Maria", "username": "liz_niter", "id": "207236627", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4132, "following_count": 5000, "tweet_count": 153284, "listed_count": 8}}, {"name": "andrea", "username": "njhandrea_", "id": "1729538113", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 270, "tweet_count": 10759, "listed_count": 0}}, {"name": "Cin s\u00f3lo Cin", "username": "Cinytommy", "id": "190043354", "verified": false, "location": "Salta", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 243, "tweet_count": 1651, "listed_count": 1}}, {"name": "Santaspascuas3", "username": "Santaspascuas3", "id": "976157334480224257", "verified": false, "location": "Asturiano", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 107, "tweet_count": 2712, "listed_count": 0}}, {"name": "Nycol Rodr\u00edguez", "username": "rodriguez_nycol", "id": "1179628765795803137", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 183, "tweet_count": 27, "listed_count": 0}}, {"name": "Lina Garc\u00eda \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a Edilesa Usaqu\u00e9n - P. Verde \ud83c\udf3b", "username": "LinaGarciaSi", "id": "76245743", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1 Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 13921, "following_count": 8448, "tweet_count": 27700, "listed_count": 24}}, {"name": "Estefan\u00eda", "username": "maresramirezl", "id": "3165538714", "verified": false, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 118, "tweet_count": 1578, "listed_count": 0}}, {"name": "U96KIEL", "username": "uboot96km", "id": "1534748126", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 271, "tweet_count": 12990, "listed_count": 1}}, {"name": "Ricardo Soca", "username": "rrsoca", "id": "27290145", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 12175, "following_count": 1379, "tweet_count": 49674, "listed_count": 455}}, {"name": "pau bassets", "username": "paubassets", "id": "714369679", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 1073, "tweet_count": 216639, "listed_count": 20}}, {"name": "Saralp__", "username": "__ELPI", "id": "3299551498", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 229, "tweet_count": 50778, "listed_count": 0}}, {"name": "Dolly Mancilla", "username": "MancillaDolly", "id": "2926242705", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 1804, "tweet_count": 134077, "listed_count": 4}}, {"name": "Natalia Caicedo \u2728", "username": "Ojitos_tristes8", "id": "1801339381", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 184, "tweet_count": 3406, "listed_count": 1}}, {"name": "Marcelo Montes", "username": "marcemontes21", "id": "1284648558", "verified": false, "location": "village del parque", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 235, "tweet_count": 7839, "listed_count": 1}}, {"name": "Folha de S.Paulo", "username": "folha", "id": "14594813", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551809, "following_count": 171773, "tweet_count": 611992, "listed_count": 13864}}, {"name": "\ud83d\udd78", "username": "elainxe", "id": "2827218644", "verified": false, "location": "crf \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 772, "tweet_count": 21685, "listed_count": 0}}, {"name": "thay", "username": "thaybotafogo21", "id": "2677038503", "verified": false, "location": "Botafogo", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 948, "tweet_count": 25489, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83d\udda4 El chico que nadie ve \ud83d\udda4", "username": "aandres_ssanche", "id": "4837004284", "verified": false, "location": "Charlotte, NC", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 229, "tweet_count": 9369, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udcd4\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcee\ud835\udcef\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcea.", "username": "AgredoLagos", "id": "918270199257796610", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 187, "tweet_count": 6100, "listed_count": 0}}, {"name": "Idoia al Alba", "username": "renaciendoooooo", "id": "1182354307393433603", "verified": false, "location": "Al norte", "public_metrics": {"followers_count": 3080, "following_count": 1514, "tweet_count": 71225, "listed_count": 9}}, {"name": "Fernando Henrique \ud83d\udc9a\ud83d\udc3d\ud83d\udc9a", "username": "SEP_nandoO", "id": "125728071", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 943, "tweet_count": 9801, "listed_count": 3}}, {"name": "Douglas Gil", "username": "Douglas12218168", "id": "971895090795905025", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 45, "tweet_count": 1594, "listed_count": 0}}, {"name": "Miguel Pereira", "username": "miguelcper", "id": "249869615", "verified": false, "location": "Terras saloias, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 2038, "following_count": 1225, "tweet_count": 101735, "listed_count": 25}}, {"name": "#SC\u2019Pro Mundo", "username": "___Marquies", "id": "787934402579992576", "verified": false, "location": "Minas Gerais\ud83d\udee4", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 341, "tweet_count": 6947, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf83 Spooky Pom \ud83c\udf83", "username": "PomaresPom", "id": "1617809118", "verified": false, "location": " Mu(rcia)ndo.", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 268, "tweet_count": 46504, "listed_count": 1}}, {"name": "call me demon slayer", "username": "smarglz", "id": "983232065440108544", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 645, "tweet_count": 20933, "listed_count": 5}}, {"name": "Yaky Leo", "username": "leo_yaky", "id": "4438110553", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 36, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}}, {"name": "Gerardo Facal", "username": "gfacalito", "id": "469481048", "verified": false, "location": "A Coru\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 1545, "tweet_count": 21262, "listed_count": 9}}, {"name": "EsNoticia \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "username": "EsNoticia_sv", "id": "982416919679692800", "verified": false, "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 5417, "following_count": 76, "tweet_count": 32870, "listed_count": 11}}, {"name": "maitineta", "username": "maitineta", "id": "577899116", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 722, "tweet_count": 12983, "listed_count": 3}}, {"name": "shannonzinho\u00b9\u2078\u2079\u2074 \u225b\u2263\u02e2\u1d2c\u1da0 \ud83d\udc51\ud83d\udc99\ud83e\udd0d (0-1)", "username": "shannonzinho", "id": "105316864", "verified": false, "location": "Ala Leste do Nilton Santos", "public_metrics": {"followers_count": 3378, "following_count": 1853, "tweet_count": 142910, "listed_count": 2}}, {"name": "Angela Meneses", "username": "AngelaFMI", "id": "986432860390227973", "verified": false, "location": "Cusco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 178, "tweet_count": 8715, "listed_count": 0}}, {"name": "Karla Calle", "username": "KarlaCalle", "id": "97840455", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}}, {"name": "Jos\u00e9 Luis Fern\u00e1ndez", "username": "jlferlanza", "id": "1015440390", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 248, "tweet_count": 928, "listed_count": 0}}, {"name": "matheus", "username": "_bfrtheus", "id": "3316096822", "verified": false, "location": "Est\u00e1dio Nilton Santos", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 366, "tweet_count": 61134, "listed_count": 5}}, {"name": "ro", "username": "rorofiori", "id": "909564897125699585", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina\ud83d\udccd", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 698, "tweet_count": 46111, "listed_count": 0}}, {"name": "ka\u00edq \u2605\u5f61", "username": "2K_Mh", "id": "910225596814385152", "verified": false, "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 413, "tweet_count": 9352, "listed_count": 0}}, {"name": "Seim \ud83c\udf29", "username": "SeimMusica", "id": "1352400092", "verified": false, "location": "~En tus altavoces~", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 297, "tweet_count": 23865, "listed_count": 3}}, {"name": "Jes\u00fas Arce", "username": "jar_69", "id": "265512363", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 1558, "tweet_count": 34771, "listed_count": 7}}, {"name": "Aurora", "username": "auroraamji", "id": "1022192703486996481", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 277, "tweet_count": 18678, "listed_count": 0}}, {"name": "Jose", "username": "soyjos3e", "id": "43049667", "verified": false, "location": "En la cama de tu hermana", "public_metrics": {"followers_count": 3096, "following_count": 3379, "tweet_count": 19345, "listed_count": 4}}, {"name": "MILGRAS \u2605\u5f61", "username": "bfrmilgrau", "id": "1470293587", "verified": false, "location": "Est\u00e1dio Nilton Santos", "public_metrics": {"followers_count": 28818, "following_count": 354, "tweet_count": 199326, "listed_count": 64}}, {"name": "carmen sant\u00edn", "username": "mamen_atmadrid", "id": "143529912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1417, "tweet_count": 67765, "listed_count": 11}}, {"name": "La Raz\u00f3n", "username": "larazon_es", "id": "112694236", "verified": true, "location": "Espa\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 583200, "following_count": 2980, "tweet_count": 513112, "listed_count": 7171}}, {"name": "Diego Bravo Arce", "username": "dbravoarce", "id": "390005444", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 321, "tweet_count": 4818, "listed_count": 1}}, {"name": "Christoph Gyger", "username": "ChristophGyger", "id": "2842198013", "verified": false, "location": "Spain | Switzerland ", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 1555, "tweet_count": 3244, "listed_count": 21}}, {"name": "Botafogo F.R.", "username": "Botafogo", "id": "69588362", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1442275, "following_count": 110, "tweet_count": 70188, "listed_count": 2042}}, {"name": "bu\u2020ano", "username": "hellirium", "id": "2545960798", "verified": false, "location": "city of stars", "public_metrics": {"followers_count": 6685, "following_count": 1788, "tweet_count": 107556, "listed_count": 52}}, {"name": "RitaEischler", "username": "RitaEischler", "id": "128949201", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 449, "tweet_count": 24257, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria Rodriguez Pere\u2665\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "Mariaperezpere", "id": "564865163", "verified": false, "location": "Boadilla del Monte", "public_metrics": {"followers_count": 3391, "following_count": 1377, "tweet_count": 737469, "listed_count": 87}}, {"name": "Julita", "username": "reffafello", "id": "205968555", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 229, "tweet_count": 38418, "listed_count": 6}}, {"name": "Tristonha", "username": "kauane042", "id": "890060409482379264", "verified": false, "location": "de baixo da Ponte ", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 250, "tweet_count": 2936, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0618", "username": "lovatoexplicit", "id": "1065731540083228672", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6403, "following_count": 4288, "tweet_count": 34418, "listed_count": 6}}, {"name": "teresa de angulo", "username": "reflejo3c", "id": "255499883", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2891, "following_count": 3098, "tweet_count": 259750, "listed_count": 0}}, {"name": "Raphael Ya\u00f1ez", "username": "raphoyanez", "id": "135119546", "verified": false, "location": "-16.517743,-68.110002", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 534, "tweet_count": 4674, "listed_count": 0}}, {"name": "Javier Rodr\u00edguez-Mor\u00e1n", "username": "Javierautor", "id": "982993728066523137", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 1083, "tweet_count": 5299, "listed_count": 3}}, {"name": "guadi", "username": "guadaevanatalia", "id": "2447203716", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 516, "tweet_count": 35455, "listed_count": 2}}, {"name": "Foncu \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "foncu", "id": "33455545", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 559, "tweet_count": 33870, "listed_count": 22}}, {"name": "elenn", "username": "elleffantito", "id": "1104794744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 385, "tweet_count": 9573, "listed_count": 4}}, {"name": "Stephany", "username": "Black_Moral9", "id": "128055971", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 281, "tweet_count": 23431, "listed_count": 1}}, {"name": "Javi Marcos | D\u00fanadan \u0646", "username": "javimgol", "id": "113660836", "verified": false, "location": "Madrid, Salamanca o Torrecilla", "public_metrics": {"followers_count": 9464, "following_count": 995, "tweet_count": 216462, "listed_count": 132}}, {"name": "jose", "username": "vizcaya28045", "id": "247007005", "verified": false, "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 5136, "following_count": 4967, "tweet_count": 71121, "listed_count": 82}}, {"name": "frank!\u2077", "username": "cherrystear", "id": "2357213452", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 530, "tweet_count": 143405, "listed_count": 9}}, {"name": "Pepe Villagr\u00e1n", "username": "villaquel", "id": "431240301", "verified": false, "location": "andalucia", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 865, "tweet_count": 17013, "listed_count": 3}}, {"name": "Jos\u00e9 Gonz\u00e1lez", "username": "Jose_MGL", "id": "253666883", "verified": false, "location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 615, "tweet_count": 3593, "listed_count": 10}}, {"name": "Manuel Matamoros \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "Chamartin4ever", "id": "166258687", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19504, "following_count": 1228, "tweet_count": 133395, "listed_count": 294}}, {"name": "Neggro\ud83c\udf88\ud83c\udfba", "username": "Negroo1939", "id": "1003436746112163843", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 294, "tweet_count": 2791, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis Felipe Tarraguel Pueyo", "username": "LuisTarraguel", "id": "52842161", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 5001, "tweet_count": 47745, "listed_count": 2}}, {"name": "ERuiz/LaTeoriadelKaos", "username": "SSkt53", "id": "776510357426679808", "verified": false, "location": "Aqu\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 460, "tweet_count": 10361, "listed_count": 0}}, {"name": "tumbaburross\u00ae", "username": "tumbaburross", "id": "3072835883", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 381131, "following_count": 937, "tweet_count": 24090, "listed_count": 515}}, {"name": "Spider Noe", "username": "noesalchicha", "id": "972672116641460224", "verified": false, "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 220, "tweet_count": 13837, "listed_count": 0}}, {"name": "YONI CASTRO", "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487394, "listed_count": 229}}, {"name": "\u2119\ud835\udd5a\ud835\udd52", "username": "piaagarnica", "id": "1026947887119429632", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 248, "tweet_count": 3826, "listed_count": 0}}, {"name": "C\u00e9sar Inca", "username": "Cesar_Inca10", "id": "210680597", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 234, "tweet_count": 32577, "listed_count": 3}}, {"name": "Mariana Mujica\ud83e\udd8b\ud83d\udc9c", "username": "MariiiMujica", "id": "164350839", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 336, "tweet_count": 26377, "listed_count": 3}}, {"name": "Ariel", "username": "Ariel_Cansado", "id": "999952032248356864", "verified": false, "location": "Aquele lugar l\u00e1.", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 297, "tweet_count": 14137, "listed_count": 1}}, {"name": "Renato Sevegnani", "username": "setsunaryu", "id": "144218278", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 1749, "tweet_count": 63804, "listed_count": 13}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7SIRLEI - SANTOS\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "sirleiicometais", "id": "1090598892528455685", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4991, "following_count": 4574, "tweet_count": 14638, "listed_count": 2}}, {"name": "Augusto Nunes", "username": "augustosnunes", "id": "50452226", "verified": true, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1764544, "following_count": 753, "tweet_count": 25377, "listed_count": 2611}}, {"name": "roco", "username": "thisisrocooo", "id": "916887040037400576", "verified": false, "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 228, "tweet_count": 5817, "listed_count": 0}}, {"name": "#ALaLunaEnBicicleta", "username": "yineyricastillo", "id": "285772622", "verified": false, "location": "San German, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 2026, "following_count": 1839, "tweet_count": 74035, "listed_count": 11}}, {"name": "Marie._Cardoza19\u2728\ud83d\udc9c\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "username": "5Cardoza0", "id": "1086026481841684482", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2622, "following_count": 1029, "tweet_count": 50881, "listed_count": 10}}, {"name": "Rsmelo", "username": "Rsmelo4", "id": "1150393799253942272", "verified": false, "location": "Sligo, Ireland", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 459, "tweet_count": 1512, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc7d\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud83e\udeb4", "username": "valalentina__", "id": "1080985124945170432", "verified": false, "location": "t\u00f8p4L", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1053, "tweet_count": 88047, "listed_count": 1}}, {"name": "Tomi", "username": "pechugaslaruxx", "id": "752882134071799808", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 2110, "tweet_count": 9323, "listed_count": 0}}, {"name": "Celestita\ud83e\udd8b\ud83d\ude80", "username": "CeleTevez02", "id": "1972406959", "verified": false, "location": "Salta-Joaquin .V  Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 401, "tweet_count": 45624, "listed_count": 1}}, {"name": "m\u00aa anna juanola \u2665\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "marianjuanol", "id": "2541681422", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3745, "following_count": 4746, "tweet_count": 161671, "listed_count": 23}}, {"name": "Juan Luis Lara", "username": "juanlula", "id": "2457078330", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 9206, "following_count": 1971, "tweet_count": 51423, "listed_count": 22}}, {"name": "s\u1d1c\u0299\u026a\u1d00\u0299\u0280\u1d07", "username": "AntoSubiabre12", "id": "758860316000169985", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 104, "tweet_count": 11556, "listed_count": 0}}, {"name": "miga", "username": "legalthay", "id": "2624054554", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 356, "tweet_count": 23860, "listed_count": 0}}, {"name": "lupe", "username": "lupejaimes_", "id": "985125186", "verified": false, "location": "La Pampa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 728, "tweet_count": 72744, "listed_count": 3}}, {"name": "Lexa Cangaceira St. James \u2665VILLANELLE \u2665\ufe0f", "username": "lexadocangaco", "id": "715949431368073217", "verified": false, "location": "Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 1143, "tweet_count": 158540, "listed_count": 8}}, {"name": "Ann Siedad", "username": "anabroncano_", "id": "907170549843021825", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 126, "tweet_count": 13313, "listed_count": 0}}, {"name": "jo\u00e3o pedro", "username": "stillntoannlynn", "id": "2198858611", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2020, "following_count": 1990, "tweet_count": 144674, "listed_count": 5}}, {"name": "Blog do Marcelo", "username": "blogdomarcelo", "id": "14322674", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2680, "following_count": 101, "tweet_count": 49763, "listed_count": 24}}, {"name": "Natalia Fernandez G.", "username": "naaatitoooo", "id": "1033038518", "verified": false, "location": "san felipe, V region", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 311, "tweet_count": 8478, "listed_count": 2}}, {"name": "Evasor de Fake", "username": "RTelodigo", "id": "1112312084543533063", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 5, "tweet_count": 1155, "listed_count": 0}}, {"name": "Jacqueline Pati\u00f1o", "username": "jptipnis", "id": "537602958", "verified": false, "location": "Tarija, Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 4610, "following_count": 2588, "tweet_count": 177661, "listed_count": 31}}, {"name": "antoniorebeccu", "username": "ANTONIOREBECCU1", "id": "2981394371", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 175, "tweet_count": 1599, "listed_count": 3}}, {"name": "Ibeth Benitez", "username": "Ibeth_Benitez", "id": "1865649991", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 87, "tweet_count": 2228, "listed_count": 0}}, {"name": "aby", "username": "abrilp666", "id": "1624725000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 216, "tweet_count": 16550, "listed_count": 2}}, {"name": "Entre-T\u00c9N", "username": "Entre10PR", "id": "232440676", "verified": false, "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 83, "tweet_count": 16953, "listed_count": 1}}, {"name": "Adam Badger, Pro-Wrestling Fan", "username": "KayfabeBadger", "id": "3038693953", "verified": false, "location": "100 Acre Woods (United States)", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 398, "tweet_count": 85375, "listed_count": 1}}, {"name": "bri \ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "brisaag_", "id": "999837540", "verified": false, "location": "lanus", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 598, "tweet_count": 63830, "listed_count": 2}}, {"name": "Sebastian Pi\u00f1era", "username": "sebastianpinera", "id": "13623532", "verified": true, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2506366, "following_count": 19363, "tweet_count": 4727, "listed_count": 9721}}, {"name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "username": "twice_cIub", "id": "3033687577", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5491, "following_count": 1282, "tweet_count": 153155, "listed_count": 25}}, {"name": "maca", "username": "macaren95847429", "id": "600585167", "verified": false, "location": "Bavio", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 370, "tweet_count": 217, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0410\u0442\u0430\u0448 \u0410\u043b\u0438\u0435\u0432", "username": "micfo35", "id": "2155015890", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 898, "tweet_count": 52058, "listed_count": 7}}, {"name": "rgrus", "username": "rgrus", "id": "54837923", "verified": true, "location": "Moscow, Russia", "public_metrics": {"followers_count": 311114, "following_count": 78, "tweet_count": 1061097, "listed_count": 2486}}, {"name": "Fer Argueta", "username": "Fer_Argueta99", "id": "1156387301687275522", "verified": false, "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 960, "tweet_count": 11397, "listed_count": 1}}, {"name": "DANILLO CHRISTOPHER ", "username": "DANILLOCHRISTOP", "id": "1599521611", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 29, "tweet_count": 471, "listed_count": 0}}, {"name": "Gustavo", "username": "xToxicWaste", "id": "4819885073", "verified": false, "location": "Nova Mutum, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 267, "tweet_count": 36100, "listed_count": 0}}, {"name": "Sebastian Barzola", "username": "Sebas1493", "id": "845793522", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 178, "tweet_count": 1815, "listed_count": 0}}, {"name": "Engel24", "username": "Engel2422", "id": "966778454879473664", "verified": false, "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 413, "tweet_count": 6240, "listed_count": 1}}, {"name": "\u03c8st\u00f8phhh (Taylor's Version)", "username": "_Stephhhh98", "id": "3149925171", "verified": false, "location": "Guatemala, the 1975, Coldplay\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 4411, "tweet_count": 102358, "listed_count": 19}}, {"name": "Leonardo Heredia Van-Strahlen", "username": "HerediaK360", "id": "319685757", "verified": false, "location": "Barranquilla", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 2344, "tweet_count": 22341, "listed_count": 0}}, {"name": "Fabian Becker", "username": "fabianbecker", "id": "20160836", "verified": false, "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 322, "tweet_count": 4970, "listed_count": 0}}, {"name": "Trolha De S\u00e3o Paulo", "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 16413, "following_count": 160, "tweet_count": 5300, "listed_count": 55}}, {"name": "Manu", "username": "PrincessDieee7", "id": "451650501", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2437, "following_count": 1240, "tweet_count": 124256, "listed_count": 16}}, {"name": "Abigail Mayal", "username": "AbigailMayal2", "id": "1032766876206747648", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 79, "tweet_count": 33805, "listed_count": 0}}, {"name": "sol", "username": "solcquintana", "id": "785557206968242179", "verified": false, "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 329, "tweet_count": 36969, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82", "username": "maria_vianaa", "id": "1010184571067994112", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 932, "tweet_count": 8584, "listed_count": 0}}, {"name": "z\u00f3i de gato \ud83d\udc41\ud83d\udc41", "username": "jussemari1", "id": "1012759588838563840", "verified": false, "location": "Guarapuava, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 763, "tweet_count": 17690, "listed_count": 0}}, {"name": "n", "username": "bluesdenicole", "id": "1214323866", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 720, "tweet_count": 47718, "listed_count": 2}}, {"name": "SorLuca \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udf08", "username": "AlarmBell", "id": "228176071", "verified": false, "location": "East Sussex, Toscana, Veneto ", "public_metrics": {"followers_count": 2778, "following_count": 2743, "tweet_count": 83362, "listed_count": 60}}, {"name": "Kim", "username": "GitzelNavarro", "id": "1571706764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 406, "tweet_count": 15232, "listed_count": 0}}, {"name": "Rosy Raymundo \ud83e\udde1", "username": "RosyRaymundo", "id": "170448034", "verified": false, "location": "De aqu\u00ed, all\u00e1 y acull\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 144, "tweet_count": 10682, "listed_count": 2}}, {"name": "Chivo Berrinches", "username": "autusgo", "id": "53383174", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica de City Bell", "public_metrics": {"followers_count": 2140, "following_count": 723, "tweet_count": 41901, "listed_count": 17}}, {"name": "s\u00f3nia", "username": "soniafariaa", "id": "1182047897472442368", "verified": false, "location": "Vizela, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 210, "tweet_count": 3258, "listed_count": 0}}, {"name": "Kawaii do mal", "username": "badgalgibz", "id": "1103345642267725824", "verified": false, "location": "New Tokyo 3 ", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 2081, "tweet_count": 53310, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00ab\u2133\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud83d\udc1a\u00bb", "username": "marianbeleen", "id": "2452058977", "verified": false, "location": "Berazategui, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 285, "tweet_count": 26842, "listed_count": 1}}, {"name": "Paty Ramoncilla DA11", "username": "Patricia_AzulJA", "id": "166423447", "verified": false, "location": "Cd.Guadalupe, Nuevo Le\u00f3n.", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 813, "tweet_count": 34105, "listed_count": 8}}, {"name": "Telma 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "CamargosTelma", "id": "1070285973693612035", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12674, "following_count": 10926, "tweet_count": 77552, "listed_count": 30}}, {"name": "lady jess vendaval", "username": "ohmyjes", "id": "39136002", "verified": false, "location": "@rafaelnadal", "public_metrics": {"followers_count": 4130, "following_count": 270, "tweet_count": 200158, "listed_count": 35}}, {"name": "Miguel Arauz", "username": "EdgarMiguelI", "id": "768184131650019328", "verified": false, "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 304, "tweet_count": 1279, "listed_count": 0}}, {"name": "Manrika Vela", "username": "ManrikaVela", "id": "841139287802404865", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 226, "tweet_count": 5293, "listed_count": 0}}, {"name": "flora \u2640\ufe0f", "username": "smoltoad", "id": "3647097797", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 165, "tweet_count": 5616, "listed_count": 0}}, {"name": "JUAN PABLO AQUINO", "username": "CHURPIOO", "id": "97675883", "verified": false, "location": "distrito federal", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 840, "tweet_count": 3397, "listed_count": 5}}, {"name": "SDV...n\u00e3o seguiu... excluo", "username": "Kazuodrackcity", "id": "1177240149283004416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 280, "tweet_count": 4418, "listed_count": 0}}, {"name": "Vinicius Mariano", "username": "viniciussexto", "id": "1155549613589487616", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 38404, "following_count": 8009, "tweet_count": 37398, "listed_count": 50}}, {"name": "Valeria Santa", "username": "valeriasanta", "id": "186229192", "verified": false, "location": "Argentina - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 501, "tweet_count": 5088, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83e\udd2a", "username": "0jrlig", "id": "1151492263048073216", "verified": false, "location": "johnps", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 231, "tweet_count": 40347, "listed_count": 1}}, {"name": "Alejandra Arriola prado \ud83c\udf37\ud83c\udf37", "username": "chata1920", "id": "309790102", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 2237, "following_count": 3532, "tweet_count": 281952, "listed_count": 37}}, {"name": "estela", "username": "ebotello43", "id": "1015946514", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 192, "tweet_count": 25492, "listed_count": 2}}, {"name": "Paramaconi", "username": "paramaconic", "id": "69705427", "verified": false, "location": "Nearby", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 1965, "tweet_count": 22178, "listed_count": 22}}, {"name": "Juan", "username": "juanpescalona", "id": "2676202155", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 776, "tweet_count": 15344, "listed_count": 1}}, {"name": "Evelyn Campos Acu\u00f1a", "username": "Eve_0625", "id": "3043809940", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 97, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}}, {"name": "Mat\u00edas Landero", "username": "Matias9601", "id": "762729931", "verified": false, "location": "Tabasco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 407, "tweet_count": 24019, "listed_count": 6}}, {"name": "Gabie\u2077", "username": "Gloveseok", "id": "873182513035976704", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 17, "tweet_count": 10830, "listed_count": 0}}, {"name": "dest foi no yet to come in busan", "username": "seokiearth", "id": "2563372404", "verified": false, "location": "rj city \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 46254, "following_count": 9432, "tweet_count": 157888, "listed_count": 211}}, {"name": "Miguel R. Nu\u00f1o", "username": "miguelrnuno", "id": "3232046517", "verified": false, "location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 869, "tweet_count": 27158, "listed_count": 20}}, {"name": "Javierdeltoro", "username": "Javierdeltoro10", "id": "930252601995784196", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 1930, "tweet_count": 85164, "listed_count": 3}}, {"name": "agus\ud83c\udf83", "username": "agusbenitezz21", "id": "940623664978038784", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 276, "tweet_count": 5247, "listed_count": 0}}, {"name": "Israel Coca", "username": "IsraelCoca", "id": "445594469", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 735, "tweet_count": 10583, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2605 mei \u2661`s lan wangji", "username": "meimei_lxss", "id": "815061019424911361", "verified": false, "location": "lanzhan my beloved", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 581, "tweet_count": 62589, "listed_count": 0}}, {"name": "thomas\ud83c\uddf1\ud83c\uddfb", "username": "thomaslionell", "id": "994360984121888771", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 458, "tweet_count": 26397, "listed_count": 0}}, {"name": "Kevinho", "username": "kvinmieres", "id": "209349270", "verified": false, "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 305, "tweet_count": 4204, "listed_count": 0}}, {"name": "Julio Cesar Ferranti", "username": "JCFerranti", "id": "320988822", "verified": false, "location": "Um lugar a\u00ed!", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 508, "tweet_count": 103457, "listed_count": 5}}, {"name": "Madre Teresa De Qual Cu T\u00e1", "username": "shellypoison", "id": "130240066", "verified": false, "location": "Interior de SP", "public_metrics": {"followers_count": 2800, "following_count": 397, "tweet_count": 169596, "listed_count": 18}}, {"name": "Zico Ricko\u00ae", "username": "frajurajulio", "id": "322880437", "verified": false, "location": "Mo\u00f1itos, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 492, "tweet_count": 38655, "listed_count": 5}}, {"name": "Aldo Raine", "username": "AlmteAldoRaine", "id": "61196314", "verified": false, "location": "Puerto Montt, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 1124, "tweet_count": 1218, "listed_count": 0}}, {"name": "Condor", "username": "Jorgevilla1969", "id": "1159294360229502976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8843, "following_count": 9274, "tweet_count": 2538, "listed_count": 1}}, {"name": "CYBERCOP", "username": "Charlie59802678", "id": "1165435298832179205", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 37, "tweet_count": 447, "listed_count": 0}}, {"name": "Ciro Gomes 12", "username": "cirogomes", "id": "33374761", "verified": true, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1547862, "following_count": 412, "tweet_count": 13104, "listed_count": 3315}}, {"name": "leozi", "username": "LeoooW21", "id": "834940392546177025", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 298, "tweet_count": 7236, "listed_count": 0}}, {"name": "cora\u00e7\u00e3o de ouro", "username": "Hanna_Beatrizzz", "id": "760845827753455617", "verified": false, "location": "bsb", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 352, "tweet_count": 17903, "listed_count": 1}}, {"name": "novacekcria", "username": "novaceklc", "id": "870090893201682437", "verified": false, "location": "G\u00e1vea, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 212, "tweet_count": 3769, "listed_count": 0}}, {"name": "nessa.\ud83e\udd0d", "username": "_rlkdogl", "id": "882471747538309120", "verified": false, "location": "mam\u00e3e do Victor..\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 1244, "tweet_count": 105304, "listed_count": 0}}, {"name": "Lizbeth Guill\u00e9n", "username": "darielalizbeth9", "id": "1154955010700173315", "verified": false, "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 455, "tweet_count": 11238, "listed_count": 0}}, {"name": "Mishel", "username": "amisheles", "id": "225189876", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 236, "tweet_count": 2862, "listed_count": 0}}, {"name": "Rodrigo Calder\u00f3n", "username": "rodrigoc27", "id": "285991733", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 760, "tweet_count": 11953, "listed_count": 8}}, {"name": "h\u00e3\u00e3\u00e3\u00e3drey", "username": "yerdna__", "id": "2611752612", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 244, "tweet_count": 13905, "listed_count": 0}}, {"name": "R6 Esports Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "R6esportsBR", "id": "716944124629409792", "verified": true, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 121664, "following_count": 661, "tweet_count": 44594, "listed_count": 116}}, {"name": "Anderson Alcides", "username": "prandersonalcid", "id": "28350708", "verified": false, "location": "\u00dcT: -12.1448113,-44.9843943", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 148, "tweet_count": 20973, "listed_count": 0}}, {"name": "Ro", "username": "HuaChengMyVaron", "id": "23542581", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 436, "tweet_count": 36000, "listed_count": 8}}, {"name": "Arya\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2728", "username": "AryaArt__", "id": "954653511270182912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 623, "tweet_count": 43005, "listed_count": 2}}, {"name": "Claudia", "username": "Claudia00875940", "id": "821406087899250688", "verified": false, "location": "Calif\u00f3rnia, USA", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 624, "tweet_count": 8597, "listed_count": 0}}, {"name": "grumpy feminist \u2640\ufe0f", "username": "grumpy_feminist", "id": "121823045", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 548, "tweet_count": 15764, "listed_count": 1}}, {"name": "gabrielalala (\u273f\u25e0\u203f\u25e0)", "username": "fxckinrad", "id": "1210129022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3147, "following_count": 472, "tweet_count": 33470, "listed_count": 8}}, {"name": "Itzel \ud83e\udd8b", "username": "ItzelLargaespa", "id": "1019809895137374208", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 169, "tweet_count": 7211, "listed_count": 0}}, {"name": "MTHC", "username": "MatcholaRamos", "id": "774385934058024964", "verified": false, "location": "Never Land , Jolly Roger", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 279, "tweet_count": 5231, "listed_count": 0}}, {"name": "s\u00e1bio\ud83e\udde0", "username": "dinizth01", "id": "949154721117372416", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 498, "tweet_count": 8572, "listed_count": 0}}, {"name": "MAXIDENT", "username": "koki5chi", "id": "897220726633242625", "verified": false, "location": "skz, twice, loona, exo, snsd", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 178, "tweet_count": 31071, "listed_count": 11}}, {"name": "L'HuffPost", "username": "HuffPostItalia", "id": "543774554", "verified": true, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 647711, "following_count": 1202, "tweet_count": 173022, "listed_count": 3384}}, {"name": "\uf8ffEdson Murata(\u6751\u7530)\u00ae", "username": "dinhomurata", "id": "60283980", "verified": false, "location": "\u9759\u5ca1\u770c \u639b\u5ddd\u5e02", "public_metrics": {"followers_count": 1657, "following_count": 3282, "tweet_count": 14789, "listed_count": 1}}, {"name": "Jo\u00e3o Longo Neto", "username": "Longojoo", "id": "362547666", "verified": false, "location": "Ubatuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3420, "following_count": 4998, "tweet_count": 109973, "listed_count": 2}}, {"name": "flo", "username": "onlythelakes", "id": "1887857306", "verified": false, "location": "she/her 20", "public_metrics": {"followers_count": 2995, "following_count": 3630, "tweet_count": 65517, "listed_count": 20}}, {"name": "Ballestrinque\ud83c\udd70\ufe0f | #Ser\u00e1Ley \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc9a", "username": "NicoChiessa", "id": "86333519", "verified": false, "location": "Yenewe", "public_metrics": {"followers_count": 12179, "following_count": 6094, "tweet_count": 357513, "listed_count": 58}}, {"name": "Enrique Cosp", "username": "Enrique_Cosp", "id": "215380843", "verified": false, "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 14485, "following_count": 1101, "tweet_count": 24406, "listed_count": 20}}, {"name": "Carlos D\u00e1valos", "username": "carlosdavaloss", "id": "863050391616978946", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 1643, "tweet_count": 21095, "listed_count": 0}}, {"name": "SO\u14aa \u15eaO\u15ef\u144eEY \u273a", "username": "Sol_Downey", "id": "872645532", "verified": false, "location": "||In your dreams||", "public_metrics": {"followers_count": 3115, "following_count": 1763, "tweet_count": 87485, "listed_count": 19}}, {"name": "July", "username": "Argenta21", "id": "1049316519237308416", "verified": false, "location": "Turqu\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 203, "tweet_count": 49255, "listed_count": 0}}, {"name": "Jemmy Macias", "username": "v_jemmy", "id": "438794730", "verified": false, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 420, "tweet_count": 1590, "listed_count": 1}}, {"name": "Lorena L\u00f3pez Pulido", "username": "LorenaLpezPuli1", "id": "1161113963154853889", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 51, "tweet_count": 384, "listed_count": 1}}, {"name": "marthadebayle", "username": "marthadebayle", "id": "14689728", "verified": true, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 2549004, "following_count": 390, "tweet_count": 147075, "listed_count": 4517}}, {"name": "William Rodriguez", "username": "willieseconpr", "id": "349772177", "verified": false, "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 1843, "tweet_count": 155627, "listed_count": 21}}, {"name": "Ana Zonza \ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab", "username": "TretAna_", "id": "472466676", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 708, "tweet_count": 24510, "listed_count": 0}}, {"name": "Andrea Velazquez 26/4/71", "username": "Andreamaitre", "id": "222997230", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 68, "tweet_count": 111, "listed_count": 0}}, {"name": "koki", "username": "Blaskm8", "id": "1389389654", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 523, "tweet_count": 6839, "listed_count": 1}}, {"name": "Silvia PMG", "username": "silviapaez", "id": "54100908", "verified": false, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 13677, "following_count": 1091, "tweet_count": 67494, "listed_count": 216}}, {"name": "Litio", "username": "Litio", "id": "6549102", "verified": false, "location": "Madrid, hora 25", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1369, "tweet_count": 44810, "listed_count": 13}}, {"name": "Doleta", "username": "iSimToken", "id": "1041631358047596544", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14264, "following_count": 15200, "tweet_count": 100019, "listed_count": 6}}, {"name": "RPeggau", "username": "PeggauRuth", "id": "1088803130018545665", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 144, "tweet_count": 2501, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2022Chuequin\u2022 \ud83d\udc3a", "username": "GastonSilva_14", "id": "2586191714", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1995, "following_count": 1477, "tweet_count": 84620, "listed_count": 2}}, {"name": "Rodolfo Rodr\u00edguez Montecinos", "username": "SrRocko", "id": "2850337822", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 1501, "tweet_count": 17633, "listed_count": 6}}, {"name": "Morii", "username": "fernandezzmori", "id": "1023906925749198850", "verified": false, "location": "Cerro, Uruguay ", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 104, "tweet_count": 38039, "listed_count": 0}}, {"name": "einard barsallo", "username": "einardbarsallo", "id": "300002481", "verified": false, "location": "Panama, Ciudad de Panama", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 478, "tweet_count": 27837, "listed_count": 1}}, {"name": "Sandra Fernandez", "username": "sefernadez30", "id": "1137129333888376832", "verified": false, "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 79, "tweet_count": 7851, "listed_count": 0}}, {"name": "Edgar Rodr\u00edguez", "username": "edgarrod1950", "id": "457038204", "verified": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 613, "tweet_count": 42123, "listed_count": 1}}, {"name": "Reinal", "username": "Rei04463276", "id": "1162546167303102465", "verified": false, "location": "Santa Luzia d'Oeste, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 23, "tweet_count": 83, "listed_count": 0}}, {"name": "Gonzalo Marinelli", "username": "GonzaloMarinel3", "id": "1110007902364934144", "verified": false, "location": "Cipolletti, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 298, "tweet_count": 1537, "listed_count": 0}}, {"name": "Oliver", "username": "Venceaverdade", "id": "78771602", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 1271, "tweet_count": 100411, "listed_count": 10}}, {"name": "\ud83c\udf31", "username": "byxnhexrt", "id": "1071941268123607045", "verified": false, "location": "\u00b0exo,,gg,,svt. +19", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 587, "tweet_count": 65005, "listed_count": 1}}, {"name": "Nadie", "username": "BuscarOscarino", "id": "808784965", "verified": false, "location": "Veracruz, Ver.", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 86, "tweet_count": 91760, "listed_count": 0}}, {"name": ".", "username": "mellbelleex", "id": "2321842031", "verified": false, "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 3462, "following_count": 570, "tweet_count": 22014, "listed_count": 9}}, {"name": "M\u00f3nica Alvarez", "username": "monica_myav", "id": "181647371", "verified": false, "location": "Egipto", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 493, "tweet_count": 30056, "listed_count": 3}}, {"name": "Garantia de Desordem", "username": "ClagiusClanler", "id": "39511740", "verified": false, "location": "Gotham City", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 1799, "tweet_count": 228865, "listed_count": 15}}, {"name": "\uc7a5\ud574\uc218", "username": "paulamarina610", "id": "2397085483", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 809, "tweet_count": 47260, "listed_count": 5}}, {"name": "Vladymir G\u00f3mez", "username": "GoVladymir", "id": "896411167857528832", "verified": false, "location": "La TIERRA", "public_metrics": {"followers_count": 1861, "following_count": 2349, "tweet_count": 107770, "listed_count": 0}}, {"name": "Yisus", "username": "SoyYisusXd", "id": "2821004893", "verified": false, "location": "Gotham City", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 847, "tweet_count": 10669, "listed_count": 2}}, {"name": "O Justiceiro", "username": "aglages", "id": "152056589", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 31, "tweet_count": 2685, "listed_count": 0}}, {"name": "jeissy", "username": "rouzooo", "id": "843241400342925313", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia\ud83c\udde8\ud83c\uddf4. ", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 289, "tweet_count": 52130, "listed_count": 0}}, {"name": "David Figueroa", "username": "David_AFM", "id": "207642497", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 692, "tweet_count": 225, "listed_count": 0}}, {"name": "Ad\u00e1n Monsalve", "username": "ArturoPierdant", "id": "2615045740", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 111, "tweet_count": 13350, "listed_count": 0}}, {"name": "jxtx depresivx", "username": "caasi_tweets", "id": "24754365", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3453, "following_count": 1216, "tweet_count": 88125, "listed_count": 0}}, {"name": "sio", "username": "SiomaraC1", "id": "1035262635787411456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 355, "tweet_count": 3191, "listed_count": 0}}, {"name": "$", "username": "sandraggijon", "id": "2533073127", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 177, "tweet_count": 2659, "listed_count": 0}}, {"name": "Massimiliano Di Meo", "username": "meone70", "id": "395477851", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 1124, "tweet_count": 6280, "listed_count": 0}}, {"name": "Matteo Politano", "username": "MPolitano16", "id": "775688045249126400", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 42752, "following_count": 31, "tweet_count": 225, "listed_count": 0}}, {"name": "Antes frita doq mal passada\ud83e\udd2a", "username": "ayla_souz", "id": "813503576748290048", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 231, "tweet_count": 11252, "listed_count": 0}}, {"name": "Cami nicolau", "username": "NicolauCami", "id": "1070177564629569536", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 202, "tweet_count": 43437, "listed_count": 1}}, {"name": "Edandress\ud83c\udf39\ud83c\udf43", "username": "edandress", "id": "299094385", "verified": false, "location": "Melipilla, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 65839, "following_count": 426, "tweet_count": 80943, "listed_count": 222}}, {"name": "\ud83c\udf3f Ziia \ud83c\udf3f", "username": "ziia_3xxxtasis", "id": "1126576477020016640", "verified": false, "location": "Rainforest", "public_metrics": {"followers_count": 84042, "following_count": 66, "tweet_count": 51, "listed_count": 35}}, {"name": "\u26a1\ufe0f I R I S H \u26a1\ufe0f", "username": "confitureperles", "id": "84725164", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 1292, "tweet_count": 49076, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83c\udf44", "username": "Luchy_asm", "id": "700894493030137856", "verified": false, "location": "La Rioja, Argentina \ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 733, "tweet_count": 6105, "listed_count": 0}}, {"name": "\ufe0emartina;", "username": "marticomollir", "id": "964264074057011200", "verified": false, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 461, "tweet_count": 24416, "listed_count": 0}}, {"name": "eva sykes", "username": "httproldxn", "id": "1002669696481718272", "verified": false, "location": "madrid 20 she/her ", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 520, "tweet_count": 25756, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Al8FydBSTM", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardo_Arjona/status/1192471887902842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Al8FydBSTM", "media_key": "3_1192471885797306369"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 177, "tag": "TBT"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Viaje"}, {"start": 185, "end": 204, "tag": "ALaLunaEnBicicleta"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 176, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "TBT"}, {"start": 186, "end": 203, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "ALaLunaEnBicicleta"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "WT"}]}, "id": "1192471887902842880", "text": "\"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un disparo\nM\u00e1s suicida que un minuto\nM\u00e1s tarde que ma\u00f1ana\"\n\n#TBT #Viaje #ALaLunaEnBicicleta\n(WT) https://t.co/Al8FydBSTM", "lang": "es", "author_id": "17549677", "created_at": "2019-11-07T16:00:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 71, "like_count": 2464, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1192471887902842880"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/slKrasoYQR", "expanded_url": "https://twitter.com/Botafogo/status/1192490984984207360", "display_url": "twitter.com/Botafogo/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9656, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}]}, "id": "1192508358198210560", "text": "\u00daltima vez que o Botafogo se posicionou oficialmente, o advers\u00e1rio de hoje CAGOU. A torcida deles matou um torcedor nosso e no final do jogo postaram \"n\u00e3o adianta correr, n\u00e3o adianta fugir\".\n\nMais uma vez eles n\u00e3o se posicionam em prol da seguran\u00e7a dos torcedores.. Vamos aguardar https://t.co/slKrasoYQR", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192490984984207360"}], "author_id": "630469949", "created_at": "2019-11-07T18:25:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 154, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192508358198210560"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "id": "1192195633526067201", "text": "Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "author_id": "842028379", "created_at": "2019-11-06T21:42:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 22, "like_count": 3709, "quote_count": 95}, "edit_history_tweet_ids": ["1192195633526067201"]}, {"id": "1192276046193811456", "text": "Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embarazo. Est\u00e1 en depresi\u00f3n e ideaci\u00f3n suicida. Por n\u00famero de semanas, el procedimiento no se puede realizar en Ibagu\u00e9. \u00bfAlguna abogada o abogado que nos colabore?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.4516, "type": "Other", "normalized_text": "EPS Coomeva"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.7911, "type": "Place", "normalized_text": "Ibagu\u00e9"}]}, "author_id": "941560693", "created_at": "2019-11-07T03:02:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 41, "like_count": 274, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1192276046193811456"]}, {"id": "1192525675950940161", "text": "Underrated aspect of last night's great Dynamite ending was Tony Schiavone's sheer enthusiasm. It was so sweet and infectious. \" Let them fight! I love this so much!\"\n\nOr when the Bucks hit the tope suicida and he shouted \"YEAH!!!\"", "lang": "en", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.8866, "type": "Other", "normalized_text": "Dynamite"}, {"start": 60, "end": 73, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Tony Schiavone"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.8987, "type": "Organization", "normalized_text": "Bucks"}]}, "author_id": "19927190", "created_at": "2019-11-07T19:34:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 131, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1192525675950940161"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/LUQNZs0l8N", "expanded_url": "https://twitter.com/patriciagamarra/status/1192494794158858240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LUQNZs0l8N", "media_key": "3_1192494771715166208"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6809, "type": "Other", "normalized_text": "Mart\u00edn"}]}, "id": "1192494794158858240", "text": "Y encima lo llama \"Mart\u00edn\"???? https://t.co/LUQNZs0l8N", "lang": "es", "author_id": "87264094", "created_at": "2019-11-07T17:31:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 387, "reply_count": 425, "like_count": 2512, "quote_count": 50}, "edit_history_tweet_ids": ["1192494794158858240"]}, {"id": "1192446736205303809", "text": "A ver BOBOs...a pi\u00f1era le cocinan el pa\u00eds,los venezolanos...a Evo lo sacan cagando por corrupto y tirano.\nEl pueblo Boliviano busca la democracia,liber\u00e1ndose.\nHace a\u00f1os que vengo avisando lo de Venezuela y me lo negaban.\nArgentina est\u00e1 peg\u00e1ndose a un r\u00e9gimen que mata jovenes...", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.3313, "type": "Person", "normalized_text": "BOBOs"}, {"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8836, "type": "Person", "normalized_text": "pi\u00f1era"}, {"start": 62, "end": 64, "probability": 0.7538, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}, {"start": 194, "end": 202, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 221, "end": 229, "probability": 0.9648, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "author_id": "170955445", "created_at": "2019-11-07T14:20:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2074, "reply_count": 258, "like_count": 5977, "quote_count": 38}, "edit_history_tweet_ids": ["1192446736205303809"]}, {"id": "1192532941668323328", "text": "Se a vaza jato soltasse hj um \u00e1udio da famil\u00edcia assumindo que matou Marielle e Anderson ainda assim nada mudaria. Qual parte do golpe n\u00f3s n\u00e3o entendemos??? S\u00f3 reverteremos isso nas ruas...", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8634, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.7668, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "author_id": "178350381", "created_at": "2019-11-07T20:03:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192532941668323328"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/m3lePkKtQu", "expanded_url": "https://twitter.com/TorresGotay/status/1192453382377750529", "display_url": "twitter.com/TorresGotay/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 67, "tag": "priceless"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 53, "username": "TorresGotay", "id": "47855309"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5162, "type": "Other", "normalized_text": "Ignacio"}]}, "id": "1192463291211227136", "text": "Ignacio como \u201cfuente de referencia\u201d para @TorresGotay ...#priceless https://t.co/m3lePkKtQu", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192453382377750529"}], "author_id": "40725502", "created_at": "2019-11-07T15:26:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 20, "like_count": 87, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1192463291211227136"]}, {"in_reply_to_user_id": "200147694", "id": "1192532105085046784", "text": "@malf2904 @danibluu Claro, el suicidio puede ocurrir en muchas partes, por grave depresi\u00f3n debido a diversos factores. No basta s\u00f3lo con una salud super top, sino que con tu entorno, el apoyo familiar, apoyo de tus cercanos y tu lugar de estudio/trabajo. Ac\u00e1 fallamos desde el primer punto. (sigue)", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "malf2904", "id": "200147694"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "danibluu", "id": "1491566915550167043"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192529362203136010"}], "author_id": "82548786", "created_at": "2019-11-07T19:59:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192532105085046784"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/9mG7597A2j", "expanded_url": "https://informepolitico.com.ar/lipovetzky-tuvo-el-apoyo-del-fdt-y-avanza-la-ley-de-alquileres/", "display_url": "informepolitico.com.ar/lipovetzky-tuv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://informepolitico.com.ar/lipovetzky-tuvo-el-apoyo-del-fdt-y-avanza-la-ley-de-alquileres/"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 144, "probability": 0.5169, "type": "Other", "normalized_text": "Ley de Alquileres"}]}, "id": "1192524425511493633", "text": "Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con una Ley de Alquileres, pese a que est\u00e1 recontraprobado que es contraproducente.\nhttps://t.co/9mG7597A2j", "lang": "es", "author_id": "254599256", "created_at": "2019-11-07T19:29:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 29, "like_count": 207, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1192524425511493633"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/tb556GAhIV", "expanded_url": "https://hidalgo.lasillarota.com/joven-se-suicida-en-el-barrio-el-arbolito-pachuca/333709?fbclid=IwAR1vbwFSINwwYCOLw7lrlTrp4mSakeSknaAujBnI4n9N-OYLYg15-mtX7Xg", "display_url": "hidalgo.lasillarota.com/joven-se-suici\u2026"}]}, "id": "1192529575881924608", "text": "\ud83d\udd3a El joven de 25 a\u00f1os fue encontrado sin vida en una casa habitaci\u00f3n. \ud83d\udd3a\nhttps://t.co/tb556GAhIV", "lang": "es", "author_id": "1139261080868290560", "created_at": "2019-11-07T19:49:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192529575881924608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/g9d5MXCOQF", "expanded_url": "https://twitter.com/zulueta23/status/1192054969660256257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g9d5MXCOQF", "media_key": "3_1192054961766617090"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/g9d5MXCOQF", "expanded_url": "https://twitter.com/zulueta23/status/1192054969660256257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g9d5MXCOQF", "media_key": "3_1192054967387009024"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 18, "tag": "desaceleraci\u00f3n"}, {"start": 129, "end": 143, "tag": "endeudamiento"}, {"start": 183, "end": 189, "tag": "gasto"}]}, "id": "1192054969660256257", "text": "La #desaceleraci\u00f3n golpea al mercado laboral con el peor dato en un octubre desde 2012.\n\nUn proyecto econ\u00f3mico sustentado en m\u00e1s #endeudamiento, m\u00e1s recaudaci\u00f3n y, especialmente, m\u00e1s #gasto sin evaluaci\u00f3n ni previsi\u00f3n es una senda suicida.\n\nLa clave: gastar menos y gastar mejor. https://t.co/g9d5MXCOQF", "lang": "es", "author_id": "290738100", "created_at": "2019-11-06T12:23:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1192054969660256257"]}, {"id": "1192506278913957888", "text": "Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inhumano porque es un derecho de ciudadan\u00eda, injusto porque tambi\u00e9n son contribuyentes y suicida porque su desprotecci\u00f3n pone en peligro la salud de todos.", "lang": "es", "author_id": "301388743", "created_at": "2019-11-07T18:17:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 5, "like_count": 242, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1192506278913957888"]}, {"id": "1192532034800898048", "text": "esta entrega me tiene suicida", "lang": "es", "author_id": "829587884701282305", "created_at": "2019-11-07T19:59:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192532034800898048"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/uGEYO0ivlV", "expanded_url": "https://twitter.com/HuffPostItalia/status/1192475396207501314", "display_url": "twitter.com/HuffPostItalia\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "ArcelorMittal"}, {"start": 99, "end": 102, "tag": "PD"}], "mentions": [{"start": 150, "end": 162, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}, {"start": 232, "end": 245, "username": "beppe_grillo", "id": "19067940"}]}, "id": "1192496836608696321", "text": "#ArcelorMittal. Ma lo sapevano o no, @nicolazingaretti e tutto il responsabile e aspirante suicida #PD, che si mettevano in societ\u00e0 con lo \u201cstatista\u201d @luigidimaio e tutta la coesa e capace brigata magicamente raccolta dal pifferaio @beppe_grillo? https://t.co/uGEYO0ivlV", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192475396207501314"}], "author_id": "2186289029", "created_at": "2019-11-07T17:39:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192496836608696321"]}, {"id": "1192531752893534208", "text": "\u2014Ni siquiera se ha quitado la m\u00e1scara.\n\nA\u00fan no puede moverse del lugar donde cay\u00f3 ayer abatido por tantos golpes que no dejaron a su paso ni una sola cicatriz.\n\nNo como los balazos que u\u00f1a magnate sadica dejo en su pecho.\n\nO la electricidad de una tortura para meterle en la +", "lang": "es", "author_id": "952294096969895938", "created_at": "2019-11-07T19:58:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192531752893534208"]}, {"in_reply_to_user_id": "159424005", "id": "1192526165296271361", "text": "@soydamosuzuki No diga simplezas.\n#YoNoVoto porque no colaboro con reg\u00edmenes antidemocr\u00e1ticos como el que reina en Espa\u00f1a.\n#YoNoVoto porque es suicida seguir manteniendo este sistema corrupto de nacimiento que nos lleva a la ruina.\n#YoNoVoto ni votar\u00e9 hasta poder hacerlo en Democracia.", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 43, "tag": "YoNoVoto"}, {"start": 123, "end": 132, "tag": "YoNoVoto"}, {"start": 232, "end": 241, "tag": "YoNoVoto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "soydamosuzuki", "id": "159424005"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.4571, "type": "Other", "normalized_text": "YoNoVoto"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 275, "end": 284, "probability": 0.4968, "type": "Place", "normalized_text": "Democracia"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191655307665166336"}], "author_id": "822904658897342464", "created_at": "2019-11-07T19:36:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192526165296271361"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/klBbtmXSLl", "expanded_url": "https://twitter.com/FRESHMANlMAN/status/1191788925100199937", "display_url": "twitter.com/FRESHMANlMAN/s\u2026"}]}, "id": "1192249878547771392", "text": "Un suicida que se suicida, es un suicida m\u00e1s o un suicida menos? https://t.co/klBbtmXSLl", "lang": "es", "author_id": "1020445185149370370", "created_at": "2019-11-07T01:18:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192249878547771392"]}, {"id": "1192529818170150912", "text": "Aten\u00e7\u00e3o esquerdistas que s\u00e3o contra a pris\u00e3o ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o em 2a inst\u00e2ncia:\n\n- Ou voc\u00eas querem \"Lula livre\"\n\n- Ou voc\u00eas querem a pris\u00e3o dos assassinos de Marielle\n\nOs dois, n\u00e3o d\u00e1. \n\n#PrisaoEm2aInstanciaSim", "entities": {"hashtags": [{"start": 185, "end": 208, "tag": "PrisaoEm2aInstanciaSim"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 101, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 156, "end": 163, "probability": 0.7717, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "lang": "pt", "author_id": "852352465525776384", "created_at": "2019-11-07T19:50:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 25, "like_count": 1059, "quote_count": 27}, "edit_history_tweet_ids": ["1192529818170150912"]}, {"id": "1192510513995034625", "text": "ma la lazio madonna perch\u00e9 si suicida", "lang": "it", "author_id": "871427909814190080", "created_at": "2019-11-07T18:33:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1192510513995034625"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/MI29FkYkgX", "expanded_url": "https://bit.ly/2K0rXWj", "display_url": "bit.ly/2K0rXWj", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/loc/celebrities/2019/11/07/5dc4653bfc6c83822d8b45c6.html"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.7181, "type": "Person", "normalized_text": "T.I."}]}, "id": "1192524818832351239", "text": "El rapero T.I. lleva peri\u00f3dicamente a su hija al ginec\u00f3logo para comprobar que sigue virgen https://t.co/MI29FkYkgX", "lang": "es", "author_id": "64768361", "created_at": "2019-11-07T19:30:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 14, "like_count": 8, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1192524818832351239"]}, {"id": "1192486278668996610", "text": "Augusto Nunes, voc\u00ea \u00e9 um covarde.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Nunes"}]}, "author_id": "33804533", "created_at": "2019-11-07T16:57:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10393, "reply_count": 5675, "like_count": 84653, "quote_count": 544}, "edit_history_tweet_ids": ["1192486278668996610"]}, {"id": "1192090088601247751", "text": "Que el Costanera Center cierre sus puertas por un aviso de marcha y NO cuando alguien se quita la vida y sigan atendiendo como si nada, para m\u00ed eso es VIOLENCIA.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 22, "probability": 0.4036, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "author_id": "980288893634469888", "created_at": "2019-11-06T14:43:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5334, "reply_count": 163, "like_count": 8401, "quote_count": 115}, "edit_history_tweet_ids": ["1192090088601247751"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/K00PUnSYmW", "expanded_url": "https://twitter.com/levyrincon/status/1192439538012045313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K00PUnSYmW", "media_key": "3_1192439533402574849"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9491, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Place", "normalized_text": "Cauca"}]}, "id": "1192439538012045313", "text": "Ayer sub\u00ed un video a mi Facebook preguntando sobre la situaci\u00f3n en el Cauca y desde ese momento no han parado de llamar al celular de mi agencia desde un n\u00famero oculto a decirme que me cuide y que me van a matar. \u00a1Dijeron que ten\u00eda los d\u00edas contados! https://t.co/K00PUnSYmW", "lang": "es", "author_id": "1010113508233699328", "created_at": "2019-11-07T13:51:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2165, "reply_count": 587, "like_count": 3308, "quote_count": 150}, "edit_history_tweet_ids": ["1192439538012045313"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/zaLSdtW0Fk", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/07/madrid/1573149242_715524.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/0\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.9796, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.8565, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.8464, "type": "Organization", "normalized_text": "Bildu"}, {"start": 201, "end": 203, "probability": 0.9384, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 206, "end": 214, "probability": 0.842, "type": "Organization", "normalized_text": "Compromis"}, {"start": 217, "end": 218, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 221, "end": 224, "probability": 0.9666, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 239, "end": 240, "probability": 0.9087, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 244, "end": 245, "probability": 0.6221, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}]}, "id": "1192518238451699713", "text": "La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a todo el trifachito. Ilegalizar partidos es el comienzo. Primero Bildu, despu\u00e9s ERC, Compromis, UP, PSOE y ya puestos PP y Cs. Deja vu.\nhttps://t.co/zaLSdtW0Fk", "geo": {"place_id": "3afc29d1fe76301f"}, "lang": "es", "author_id": "837012981330366464", "created_at": "2019-11-07T19:04:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 4, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1192518238451699713"]}, {"in_reply_to_user_id": "1039355424368148482", "id": "1192529094023557127", "text": "morte a letra c", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192529043649892352"}], "author_id": "1039355424368148482", "created_at": "2019-11-07T19:47:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192529094023557127"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/M9W4ItpbsT", "expanded_url": "https://twitter.com/suicida_roots/status/1192500049449750530/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M9W4ItpbsT", "media_key": "3_1192500046270521344"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 75, "tag": "fogonogreen"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 74, "probability": 0.7606, "type": "Other", "normalized_text": "fogonogreen"}]}, "id": "1192500049449750530", "text": "Se vc nunca fumou maconha,\nVc nunca vai entender pq eu fumo...\n#fogonogreen https://t.co/M9W4ItpbsT", "lang": "pt", "author_id": "373708174", "created_at": "2019-11-07T17:52:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1192500049449750530"]}, {"id": "1192503643641126912", "text": "1\u00ba)a esquerda cria um vocabul\u00e1rio;\n2\u00ba)dps passa a defend\u00ea-lo e, por \u00faltimo;\n3\u00b0)criminaliza quem se op\u00f5e a ele.\n\nAntigamente n\u00e3o havia a palavra FEMINIC\u00cdDIO, hoje j\u00e1 est\u00e1 no c\u00f3digo penal. Amanh\u00e3 ser\u00e1 a vez da HOMOFOBIA. Dps vir\u00e1 deriva\u00e7\u00f5es de discurso de \u00d3DIO, gabinete do \u00f3dio...", "lang": "pt", "author_id": "74756085", "created_at": "2019-11-07T18:06:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1141, "reply_count": 611, "like_count": 7068, "quote_count": 290}, "edit_history_tweet_ids": ["1192503643641126912"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/TpfvjOg7hL", "expanded_url": "https://twitter.com/kenacats/status/1192236128113442817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TpfvjOg7hL", "media_key": "3_1192236082819149825"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 153, "username": "elfrente_amplio", "id": "819594986832465920"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 13, "probability": 0.9423, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Guzm\u00e1n"}, {"start": 129, "end": 129, "probability": 0.4285, "type": "Person", "normalized_text": "P"}, {"start": 131, "end": 131, "probability": 0.3621, "type": "Person", "normalized_text": "C"}, {"start": 205, "end": 213, "probability": 0.9594, "type": "Place", "normalized_text": "sde Venez"}, {"start": 266, "end": 268, "probability": 0.564, "type": "Organization", "normalized_text": " la"}]}, "id": "1192236128113442817", "text": "A Jaime Guzm\u00e1n lo destruyen y porque no destruyen el museito de la memoria mugre mentirosa, y derriban estatua del suicida, sede P.C. y \u2066@elfrente_amplio\u2069? Ah esto est\u00e1 claro que la izquierda apoya esto desde Venezuela y la izquierda apoya esto todo esto es culpa de la izq https://t.co/TpfvjOg7hL", "lang": "es", "author_id": "3023354907", "created_at": "2019-11-07T00:23:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 10, "like_count": 16, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1192236128113442817"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/BICeqL5B5P", "expanded_url": "https://twitter.com/poetaros50/status/1192527022427389962/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BICeqL5B5P", "media_key": "3_1192527015590670341"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 110, "tag": "StornelliAIndagatoria"}, {"start": 112, "end": 131, "tag": "AuditoriaALaDeudaM"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Laura Alonso"}, {"start": 89, "end": 109, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "StornelliAIndagatoria"}, {"start": 113, "end": 130, "probability": 0.6515, "type": "Other", "normalized_text": "AuditoriaALaDeudaM"}]}, "id": "1192527022427389962", "text": "Laura Alonso tiene que pagar por su mala funci\u00f3n y por los llamados al fiscal suicida \n\n#StornelliAIndagatoria \n#AuditoriaALaDeudaM https://t.co/BICeqL5B5P", "lang": "es", "author_id": "1326736190", "created_at": "2019-11-07T19:39:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192527022427389962"]}, {"id": "1192454438029594624", "text": "Diz a\u00ed um filme ruim, que voc\u00ea sabe que \u00e9 ruim, mas que voc\u00ea gosta.", "lang": "pt", "author_id": "8703862", "created_at": "2019-11-07T14:51:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 838, "like_count": 439, "quote_count": 72}, "edit_history_tweet_ids": ["1192454438029594624"]}, {"in_reply_to_user_id": "200147694", "id": "1192526823508369408", "text": "@malf2904 @danibluu Todo lo contrario. Si el mall es capaz de seguir funcionando ante un suicidio \u00bfpor qu\u00e9 ayer dejaron a todo el personal sin trabajo, sin aviso, perdiendo horas de traslado desde sus hogares? Sea uno u otro el protocolo deber\u00eda ser est\u00e1ndar. Demuestra una gran falta de empat\u00eda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "malf2904", "id": "200147694"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "danibluu", "id": "1491566915550167043"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192523851969765376"}], "author_id": "82548786", "created_at": "2019-11-07T19:38:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192526823508369408"]}, {"in_reply_to_user_id": "68040762", "id": "1192219355687329792", "text": "@apiococido Lo que se pide con el tema del Costanera es que cuando eso pase no pongan una carpa y hagan como que nada pas\u00f3 para no tener que cerrar las tiendas, porque eso les importa po, y da rabia. Da rabia ver que incluso despu\u00e9s de la muerte, el dolor de una persona sigue siendo ignorado", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "apiococido", "id": "68040762"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.4591, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192189476669394956"}], "author_id": "941355967", "created_at": "2019-11-06T23:16:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192219355687329792"]}, {"id": "1191655307665166336", "text": "A todos los que os vais a abstener porque la izquierda os ha decepcionado, no os preocup\u00e9is porque la ultraderecha no os va decepcionar.", "lang": "es", "author_id": "159424005", "created_at": "2019-11-05T09:55:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7359, "reply_count": 72, "like_count": 12342, "quote_count": 98}, "edit_history_tweet_ids": ["1191655307665166336"]}, {"in_reply_to_user_id": "284431474", "id": "1192486438039904258", "text": "@KimKapwhamType Las protagonistas de Delta est\u00e1n muy mal aprovechadas", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "KimKapwhamType", "id": "284431474"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4191, "type": "Other", "normalized_text": "Delta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192486033851604993"}], "author_id": "3354305110", "created_at": "2019-11-07T16:58:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192486438039904258"]}, {"id": "1192525063054082053", "text": "Um cara se suicidou e filmaram, dps mandaram o v\u00eddeo pro meu grupo e eu to s\u00f3 o \u00d3DIO. Porra que falta de respeito com a pessoa", "lang": "pt", "author_id": "1183740796270514176", "created_at": "2019-11-07T19:31:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192525063054082053"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/WVKwgMpNl8", "expanded_url": "https://www.notiuno.com/noticias/gobierno-y-politica/abel-nazario-promete-publicar-libro-que-tirar-a-al-medio/article_4213927e-015c-11ea-8dcf-83b7bb748741.html?utm_medium=social&utm_source=facebook&utm_campaign=user-share", "display_url": "notiuno.com/noticias/gobie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.notiuno.com/noticias/gobierno-y-politica/abel-nazario-promete-publicar-libro-que-tirar-a-al-medio/article_4213927e-015c-11ea-8dcf-83b7bb748741.html?utm_medium=social&utm_source=facebook&utm_campaign=user-share"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "nestorduprey", "id": "40725502"}]}, "id": "1192494758809231361", "text": "Como dir\u00eda @nestorduprey  parece que tiene un chaleco con explosivos en misi\u00f3n suicida en medio de la Legislatura. https://t.co/WVKwgMpNl8", "lang": "es", "author_id": "126661662", "created_at": "2019-11-07T17:31:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 8, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1192494758809231361"]}, {"in_reply_to_user_id": "47491330", "id": "1192523318492090368", "text": "@hcapriles Y tu que? Eres un eunuco!!! Retirar\u00e9 o hasnos un favor y suicida te....", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hcapriles", "id": "47491330"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192522673424883721"}], "author_id": "204509605", "created_at": "2019-11-07T19:24:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192523318492090368"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/69oug7fULJ", "expanded_url": "https://twitter.com/PSOE/status/1192521742188724226/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/69oug7fULJ", "media_key": "3_1192521736618725378"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 32, "tag": "PSOE"}, {"start": 261, "end": 270, "tag": "VotaPSOE"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 17, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9768, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "id": "1192521742188724226", "text": "\ud83c\udf39@sanchezcastejon: El voto #PSOE es un voto \u00fatil y valiente. \n\n\ud83d\udc49 Esa valent\u00eda que no tiene la derecha de alzar la voz ante la ultraderecha la vamos a tener todos los progresistas para frenar al franquismo y a aquellos que nos quieren hacer retroceder 44 a\u00f1os.\n\n#VotaPSOE https://t.co/69oug7fULJ", "lang": "es", "author_id": "50982086", "created_at": "2019-11-07T19:18:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 20, "like_count": 138, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1192521742188724226"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/l1VGQltnnI", "expanded_url": "https://elpais.com/politica/2019/11/06/actualidad/1573041601_345751.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/politica/2019/11/06/actualidad/1573041601_345751.html?ssm=TW_CC"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.3957, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.7277, "type": "Person", "normalized_text": "Tejero"}]}, "id": "1192148715626217475", "text": "Tomar el Parlament, maniatar a los Mossos y simular el secuestro del President. Todo por encargo de Presid\u00e8ncia. Pero no les llames golpistas que blanqueas a Tejero.\n\nPor otro lado: Encerrarse con Torra una semana, eso s\u00ed es amor a la patria.\n\n https://t.co/l1VGQltnnI", "lang": "es", "author_id": "854996684", "created_at": "2019-11-06T18:36:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 14, "like_count": 181, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1192148715626217475"]}, {"in_reply_to_user_id": "1219180274", "id": "1192523022462308352", "text": "@ascerpella1 \u00bf y como explicas la plata de los peruanos que se gasto la p\u00fapila de Olluquito, la Bartra con su comisi\u00f3n Lava Alan y Keiko ?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ascerpella1", "id": "2951188588"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.6407, "type": "Person", "normalized_text": "Olluquito"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.5729, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.7772, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Alan"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192522510652379137"}], "author_id": "1219180274", "created_at": "2019-11-07T19:23:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192523022462308352"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/IX2j1uTVpK", "expanded_url": "https://twitter.com/vladynz/status/1192418749862862848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IX2j1uTVpK", "media_key": "3_1192418740639543296"}]}, "id": "1192418749862862848", "text": "Qu\u00e9 papel\u00f3n el que hace esta mujer. Yo creo que realmente se medica antes de escribir. https://t.co/IX2j1uTVpK", "lang": "es", "author_id": "170830041", "created_at": "2019-11-07T12:29:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 19, "like_count": 148, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1192418749862862848"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/5vMg8t0I1w", "expanded_url": "https://twitter.com/hcapriles/status/1192522673424883721/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5vMg8t0I1w", "media_key": "7_1192522520223719425"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "7Nov"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.4314, "type": "Place", "normalized_text": "BARINAS"}, {"start": 164, "end": 170, "probability": 0.5473, "type": "Place", "normalized_text": "Barinas"}, {"start": 257, "end": 265, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "id": "1192522673424883721", "text": "#7Nov \u00a1BARINAS! Los pacientes con c\u00e1ncer protestan a diario y los venezolanos se preguntan por ejemplo \u00bfqu\u00e9 es de la vida del Hospital Oncol\u00f3gico y Toxicol\u00f3gico de Barinas? \u00a1una obra que se trag\u00f3 millones de d\u00f3lares y que es muestra de que la corrupci\u00f3n en Venezuela tambi\u00e9n mata! https://t.co/5vMg8t0I1w", "lang": "es", "author_id": "47491330", "created_at": "2019-11-07T19:22:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 211, "reply_count": 13, "like_count": 163, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1192522673424883721"]}, {"id": "1191908890146942976", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "author_id": "728348077", "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"]}, {"in_reply_to_user_id": "634975889", "id": "1192520877012914178", "text": "@MarcosWoelz @CGuedes1906 @Alboy542 @folha Vc falou em \"mesma regra para todos\"?\n\nTernos uma popula\u00e7\u00e3o carcer\u00e1ria imensa. Quem \u00e9 o \u00fanico que est\u00e1 cumprindo pena em uma delegacia, com uma cela privativa, TV, diversas entrevistas etc.?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "CGuedes1906", "id": "51489815"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "Alboy542", "id": "1085144872091377664"}, {"start": 36, "end": 42, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192517067322339329"}], "author_id": "721404943", "created_at": "2019-11-07T19:15:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192520877012914178"]}, {"in_reply_to_user_id": "1850791338", "id": "1192368173087166464", "text": "@FranciscoMEsp Y en el caso de que todo eso no funcione, de que esa persona no aspire a nada, nada le motive y solo est\u00e9 sufriendo, \u00bfen ese caso tampoco est\u00e1 bien dejar que se vaya?", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192357096010002432"}], "author_id": "110720999", "created_at": "2019-11-07T09:08:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192368173087166464"]}, {"id": "1192507439507234816", "text": "Qu\u00e9 vida ingrata.", "lang": "es", "author_id": "123461503", "created_at": "2019-11-07T18:21:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192507439507234816"]}, {"id": "1192520116187140096", "text": "Odio dormirme en las conferencias que brinda el hospital. Siempre que despierto el ponente me esta viendo fijamente. :( #SemanaDeLaSalud \ud83c\udfe5", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 136, "tag": "SemanaDeLaSalud"}]}, "lang": "es", "author_id": "1838838206", "created_at": "2019-11-07T19:12:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192520116187140096"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/M9sKsMslA6", "expanded_url": "http://espana.abc.es/q_jgr4", "display_url": "espana.abc.es/q_jgr4"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 6, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "CDR"}]}, "id": "1192346904329424896", "text": "Los CDR planearon acciones visualizando v\u00eddeos de los atentados del 11-S https://t.co/M9sKsMslA6", "lang": "es", "author_id": "2596081200", "created_at": "2019-11-07T07:43:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1192346904329424896"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/dFIOiPxH3m", "expanded_url": "https://twitter.com/Fessoa87/status/1192025810183622656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dFIOiPxH3m", "media_key": "3_1192025802256375808"}], "hashtags": [{"start": 245, "end": 259, "tag": "ChileEnCrisis"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9658, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 177, "end": 180, "probability": 0.818, "type": "Place", "normalized_text": "Stgo"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.6445, "type": "Place", "normalized_text": "Ju\u00e1rez"}, {"start": 246, "end": 258, "probability": 0.7037, "type": "Place", "normalized_text": "ChileEnCrisis"}]}, "id": "1192025810183622656", "text": "En Chile la gente se suicida, es esclava de la deuda y del sist. crediticio porque vivir en Chile es m\u00e1s caro que vivir en Europa. Es un pa\u00eds segregado. Pronto el sector sur de Stgo ser\u00e1 ciudad Ju\u00e1rez. Es incre\u00edble que nadie escuche a la gente. #ChileEnCrisis https://t.co/dFIOiPxH3m", "lang": "es", "author_id": "922950279527575554", "created_at": "2019-11-06T10:27:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192025810183622656"]}, {"in_reply_to_user_id": "110720999", "id": "1192519283022213121", "text": "@EstherGRecuero @CommanderFem De no hacer nada si alguien se quiere suicidar? Mira, si no est\u00e1s bien de la cabeza te vas al psic\u00f3logo como hacemos todas", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EstherGRecuero", "id": "110720999"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "CommanderFem", "id": "1292427054"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192519048627720192"}], "author_id": "1105058342", "created_at": "2019-11-07T19:08:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192519283022213121"]}, {"in_reply_to_user_id": "367489515", "id": "1192294687610212353", "text": "@SusanaDeLeonMD @finkshrink @xsaezll @albatistag Comportamiento suicida prevalece toda la vida en estas poblaciones expuestas a eventos adversos en la ni\u00f1ez, donde abuso sexual es significativamente importante.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SusanaDeLeonMD", "id": "367489515"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "finkshrink", "id": "349350383"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "xsaezll", "id": "127868962"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "albatistag", "id": "106828972"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 155, "probability": 0.4968, "type": "Place", "normalized_text": "ni\u00f1ez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192268828669095936"}], "author_id": "360974942", "created_at": "2019-11-07T04:16:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192294687610212353"]}, {"id": "1192109020338958336", "text": "Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como Carlos Martini, anciano que admiti\u00f3 sufrir depresi\u00f3n suicida, simplemente porque alab\u00f3 rom\u00e1nticamente la belleza de una chica que le pidi\u00f3 una foto.\n\nSon basura.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 131, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Martini"}]}, "author_id": "42762670", "created_at": "2019-11-06T15:58:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 31, "like_count": 1067, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1192109020338958336"]}, {"in_reply_to_user_id": "4187913657", "id": "1192517660472434689", "text": "@Enerio_Dima Algo que nos pasa mucho es que necesitamos que exista un culpable. Cuando se suicida un ser querido, es muy f\u00e1cil culparnos a nosotros mismos (algo debemos haber hecho mal), muy tentador buscar un culpable externo (alguien que le haya hecho da\u00f1o). Pero existe una tercera opci\u00f3n.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Enerio_Dima", "id": "4187913657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192468986463707136"}], "author_id": "478268881", "created_at": "2019-11-07T19:02:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192517660472434689"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/acWh45Iry5", "expanded_url": "https://twitter.com/ELTIEMPO/status/1192432952652767238/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/acWh45Iry5", "media_key": "3_1192432949259653121"}], "mentions": [{"start": 39, "end": 55, "username": "matadoreltiempo", "id": "1195516611429634050"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.6399, "type": "Other", "normalized_text": "Peso muerto"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.4091, "type": "Organization", "normalized_text": "Defensa"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.9193, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Botero"}]}, "id": "1192432952652767238", "text": "'Peso muerto', la caricatura de hoy de @matadoreltiempo a prop\u00f3sito de la renuncia del exministro de Defensa, Guillermo Botero. \u00bfQu\u00e9 opina de su decisi\u00f3n? \u00a1Los leemos! https://t.co/acWh45Iry5", "lang": "es", "author_id": "9633802", "created_at": "2019-11-07T13:25:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 48, "like_count": 760, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1192432952652767238"]}, {"id": "1192466656456585216", "text": "Apostar  solo a que se espere al menos una semana m\u00e1s el informe de la auditor\u00eda de la OEA para pacificar el pa\u00eds puede ser suicida, considerando el contexto de peligrosa confrontaci\u00f3n civil en el que vivimos", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "OEA"}]}, "author_id": "55369574", "created_at": "2019-11-07T15:39:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 9, "like_count": 80, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1192466656456585216"]}, {"in_reply_to_user_id": "807319448", "id": "1192470749795278848", "text": "@neivacristina4 @azelarobinson A Angelica n\u00e3o tinha morrido em #CunaDeLobos ?", "entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 75, "tag": "CunaDeLobos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "neivacristina4", "id": "807319448"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "azelarobinson", "id": "50924499"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.5802, "type": "Person", "normalized_text": "Angelica"}, {"start": 64, "end": 74, "probability": 0.6459, "type": "Other", "normalized_text": "CunaDeLobos"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192463752022675457"}], "author_id": "1038169348500807680", "created_at": "2019-11-07T15:55:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192470749795278848"]}, {"id": "1192468986463707136", "text": "Las personas que se quieren suicidar estan enfermas y necesitan ayuda, no que las dejemos matarse como si fueran un caballo con la pata rota. Yo me quer\u00eda suicidar por culpa de la depresi\u00f3n y ahora estoy mucho mejor. Si no fuera por el tratamiento estar\u00eda muerta\nMUERTA", "lang": "es", "author_id": "4187913657", "created_at": "2019-11-07T15:48:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 5, "like_count": 294, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1192468986463707136"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/eTL853bNlg", "expanded_url": "https://twitter.com/PipeHenriquezO/status/1192226685522980865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eTL853bNlg", "media_key": "3_1192226672013172736"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 235, "tag": "VamosChile"}, {"start": 239, "end": 257, "tag": "EstoNOHaTerminado"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 70, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}]}, "id": "1192226685522980865", "text": "Recuerden, nunca lo olviden. Nuestro presidente m\u00e1rtir Salvador Allende nos dej\u00f3 esta frase para que lXs chilenXs la gritemos hoy el a\u00f1o 2019, con m\u00e1s fuerza que nunca: \n\n\"La Historia es nuestra y la hacen los pueblos\". \u2764\ufe0f\u270a\n#VamosChile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\n#EstoNOHaTerminado https://t.co/eTL853bNlg", "lang": "es", "author_id": "147817417", "created_at": "2019-11-06T23:46:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 7, "like_count": 282, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1192226685522980865"]}, {"in_reply_to_user_id": "135244419", "id": "1192243794336518144", "text": "@carlydani @CarolinaGinepro Que penaaaa\nque hacen cuando una persona se suicida ah\u00ed, hacen como si nada, no les importa, son unos indolentes, hay pero no intenten destruir lloran se paralizan.\nCero empat\u00eda cero humanidad, por eso se protesta tambi\u00e9n", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "carlydani", "id": "135244419"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192066846792568835"}], "author_id": "3330560392", "created_at": "2019-11-07T00:54:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 31, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192243794336518144"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/TJ64S8UHbf", "expanded_url": "http://bit.ly/2oYgSOj", "display_url": "bit.ly/2oYgSOj"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/A19OqjBU5r", "expanded_url": "https://twitter.com/24HorasTVN/status/1192496837766369280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A19OqjBU5r", "media_key": "3_1192496780518346755"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}]}, "id": "1192496837766369280", "text": "\u2b55 El Presidente Pi\u00f1era anunci\u00f3 una serie de medidas en materia de seguridad e hizo un llamado a todos los poderes del Estado para colaborar en la recuperaci\u00f3n de la \"paz social\". Los puntos detallados: https://t.co/TJ64S8UHbf https://t.co/A19OqjBU5r", "lang": "es", "author_id": "90227660", "created_at": "2019-11-07T17:39:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 261, "reply_count": 350, "like_count": 418, "quote_count": 356}, "edit_history_tweet_ids": ["1192496837766369280"]}, {"in_reply_to_user_id": "621074646", "id": "1192511679701168129", "text": "@IsaxiFireblack @pokexperto @chinesenintendo es posible que hablaron con ellas, pero son un poco idiotas publicaron en peri\u00f3dico y dejieron por chat p\u00fablicamente es como si est\u00e1n intentado llamar la atenci\u00f3n de nintendo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IsaxiFireblack", "id": "621074646"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "pokexperto", "id": "81958599"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "chinesenintendo", "id": "875168225792671746"}], "annotations": [{"start": 211, "end": 218, "probability": 0.5895, "type": "Organization", "normalized_text": "nintendo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192511042913480704"}], "author_id": "281334460", "created_at": "2019-11-07T18:38:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192511679701168129"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/N6NUWrnuie", "expanded_url": "https://twitter.com/papodecobra/status/1191796343926349825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N6NUWrnuie", "media_key": "3_1191796334547947521"}]}, "id": "1191796343926349825", "text": "Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio corpo e se auto-envenenando. Ser\u00e1? \n\nEssa \u00e9 mais uma situa\u00e7\u00e3o em que a explica\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem fundamento cient\u00edfico. Vamos explicar: https://t.co/N6NUWrnuie", "lang": "pt", "author_id": "937859746178260992", "created_at": "2019-11-05T19:16:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 6, "like_count": 559, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1191796343926349825"]}, {"id": "1192477204984270848", "text": "T\u00f4 acabada com essa not\u00edcia do menino que se suicidou. A carta me deixou no ch\u00e3o \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "author_id": "912810914", "created_at": "2019-11-07T16:21:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1192477204984270848"]}, {"id": "1192512290958053376", "text": "Entonces si no brillo yo, brillara mi ausencia", "lang": "es", "author_id": "1118279304780091394", "created_at": "2019-11-07T18:41:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192512290958053376"]}, {"in_reply_to_user_id": "351254879", "id": "1192510601773367297", "text": "Yo quiero llorar porque tengo mucho sue\u00f1o y tengo que hacer un trabajo para ma\u00f1ana", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192510599852445697"}], "author_id": "351254879", "created_at": "2019-11-07T18:34:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192510601773367297"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/Bed9qwSSIu", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1185945420402515973", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "id": "1192513177990381569", "text": "\u00bfQui\u00e9n es ese tal Alan Garc\u00eda? https://t.co/Bed9qwSSIu", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185945420402515973"}], "author_id": "473501319", "created_at": "2019-11-07T18:44:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 12, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1192513177990381569"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/nqzsdrRAjH", "expanded_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html", "display_url": "heraldo.es/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 102, "tag": "Zaragoza"}, {"start": 203, "end": 221, "tag": "GacEspecialidadYA"}, {"start": 238, "end": 253, "tag": "EquiparacionYa"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 54, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 84, "end": 92, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 223, "end": 237, "username": "JupolNacional", "id": "982318810945355776"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 65, "probability": 0.5838, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5552, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.7175, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 204, "end": 220, "probability": 0.4113, "type": "Organization", "normalized_text": "GacEspecialidadYA"}]}, "id": "1191327945996087297", "text": "\ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo que dif\u00edcilmente se olvida;pese a todo,el servicio continu\u00f3 con gran profesionalidad\n#GacEspecialidadYA\n\n@JupolNacional\n#EquiparacionYa\n\nhttps://t.co/nqzsdrRAjH", "geo": {"place_id": "3afc29d1fe76301f"}, "lang": "es", "author_id": "983270625182650368", "created_at": "2019-11-04T12:14:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 12, "like_count": 172, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191327945996087297"]}, {"id": "1192513186701946881", "text": "coringa \u00e9 horr\u00edvel eu fiquei triste demais com o filme", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7739, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}]}, "author_id": "726735765586214913", "created_at": "2019-11-07T18:44:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192513186701946881"]}, {"id": "1192099850160148480", "text": "1. Anunciaron una marcha con SAQUEO y DESTRUCCI\u00d3N al Costanera Center. \n2. Costanera Center cierra para evitar el saqueo y su destrucci\u00f3n.\n3. Zurder\u00edo llora y cagan bolitas con el argumento de mierda \"cuando se suicida alguien no cierran y ahora lo cierran\"...", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.3802, "type": "Person", "normalized_text": "SAQUEO"}, {"start": 53, "end": 68, "probability": 0.7821, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 75, "end": 90, "probability": 0.671, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 142, "end": 149, "probability": 0.511, "type": "Person", "normalized_text": "Zurder\u00edo"}]}, "author_id": "1104710669469921280", "created_at": "2019-11-06T15:22:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 15, "like_count": 59, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1192099850160148480"]}, {"id": "1191879675171278848", "text": "S\u00f3lo entro a Twitter cuando estoy modo suicida jajaja", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9639, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "author_id": "1013220309514801152", "created_at": "2019-11-06T00:47:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 53, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1191879675171278848"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/9eHFook8b0", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1192195964632731649", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7017, "type": "Person", "normalized_text": "Marielw"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "id": "1192510977662685185", "text": "Podia apurar logo se nao foi o porteiro  que matou a Marielw e a milicia que tava na portaria e anotou o numero da casa e quem atendeu o telefone foi o filho do Lula.\nShow de investiga\u00e7\u00e3o, que tal?\nPrendia logo o porteiro e chamava a procuradora de volta. https://t.co/9eHFook8b0", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192195964632731649"}], "author_id": "3111481431", "created_at": "2019-11-07T18:35:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192510977662685185"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/VDrfT5fdu1", "expanded_url": "https://sagresonline.com.br/esportes/goias/96886-pm-faz-exigencias-ao-goias-para-partida-contra-o-santos", "display_url": "sagresonline.com.br/esportes/goias\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/nIyzXebiF4", "expanded_url": "https://twitter.com/sagres730/status/1192512059512180736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nIyzXebiF4", "media_key": "3_1192512057448583168"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8183, "type": "Organization", "normalized_text": "Goi\u00e1s"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9538, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}]}, "id": "1192512059512180736", "text": "PM faz exig\u00eancias ao Goi\u00e1s para partida contra o Santos https://t.co/VDrfT5fdu1 https://t.co/nIyzXebiF4", "lang": "pt", "author_id": "53248052", "created_at": "2019-11-07T18:40:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1192512059512180736"]}, {"in_reply_to_user_id": "110720999", "id": "1192511805840605185", "text": "@EstherGRecuero Precisamente, esas preguntas no se pueden \"lanzar\" sin m\u00e1s, no son flores, son piedras.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EstherGRecuero", "id": "110720999"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192511180746756098"}], "author_id": "1292427054", "created_at": "2019-11-07T18:39:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192511805840605185"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/8ouLkMu6oG", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1192070380946628608", "display_url": "twitter.com/peru21noticias\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.4462, "type": "Place", "normalized_text": "Villar\u00e1n"}]}, "id": "1192432989013192705", "text": "Qu\u00e9 vas a saber de partidos t\u00fa, sobrino y mano derecha de Villar\u00e1n. Sigue comiendo tus panetoncitos mientras tratas de que olviden tu participaci\u00f3n en los peajes.\nMoluscazo https://t.co/8ouLkMu6oG", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192070380946628608"}], "author_id": "19729967", "created_at": "2019-11-07T13:25:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 363, "reply_count": 173, "like_count": 1305, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1192432989013192705"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/LnCSwH2gML", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/pf-abre-inquerito-para-apurar-se-porteiro-cometeu-crime-ao-citar-bolsonaro-no-caso-marielle.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/pf-abre-inquerito-para-apurar-se-porteiro-cometeu-crime-ao-citar-bolsonaro-no-caso-marielle.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.7762, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.8024, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "id": "1192195964632731649", "text": "PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro cometeu crime ao citar Bolsonaro no caso Marielle https://t.co/LnCSwH2gML", "lang": "pt", "author_id": "14594813", "created_at": "2019-11-06T21:44:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 418, "like_count": 471, "quote_count": 116}, "edit_history_tweet_ids": ["1192195964632731649"]}, {"in_reply_to_user_id": "110720999", "id": "1192473063339810817", "text": "@EstherGRecuero @GuilleJiCan @jenmoraz A un mundo de investigaci\u00f3n NUEVO?? Pero t\u00fa... no sabes NADA sobre c\u00f3mo funciona la depresi\u00f3n y TE ATREVES, TIENES LAS SANTAS NARICES DE DECIR QUE HAY QUE DEJAR SUICIDARSE A LA GENTE, PERO DE QU\u00c9 CO\u00d1O VAS?????????", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EstherGRecuero", "id": "110720999"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "GuilleJiCan", "id": "281061115"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "jenmoraz", "id": "471377150"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192379866324361216"}], "author_id": "1292427054", "created_at": "2019-11-07T16:05:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1192473063339810817"]}, {"id": "1185945420402515973", "text": "Alan Garc\u00eda es un pol\u00edtico tan grande que pese a ya no estar f\u00edsicamente con nosotros, contin\u00faa siendo considerado el mayor rival pol\u00edtico. INCRE\u00cdBLE", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "97840455", "created_at": "2019-10-20T15:46:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 620, "like_count": 885, "quote_count": 53}, "edit_history_tweet_ids": ["1185945420402515973"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/Q3SjT3SYRe", "expanded_url": "http://lrzn.es/49g302", "display_url": "lrzn.es/49g302", "status": 200, "unwound_url": "https://www.larazon.es/actualidad/20191107/3pttzvlxrnb4ndxjlzbhbd4pwa.html?utm_source=twitter&utm_medium=organic&utm_campaign=lrzn_org_Th_19_18"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Actualidad"}]}, "id": "1192506568320962562", "text": "#Actualidad | Un hombre decapita a su mujer, mata a su hija de cinco a\u00f1os y luego se suicida \u27a1 El sangriento ataque ocurri\u00f3 este mi\u00e9rcoles por la noche, solo unas horas despu\u00e9s de una audiencia de divorcio de la pareja https://t.co/Q3SjT3SYRe", "lang": "es", "author_id": "112694236", "created_at": "2019-11-07T18:18:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1192506568320962562"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/KJzi2o1tfw", "expanded_url": "https://www.botafogo.com.br/noticia_interna.php?cat=oclube&session=5618&subtag=Botafogo", "display_url": "botafogo.com.br/noticia_intern\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9641, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.3818, "type": "Organization", "normalized_text": "Nilton Santos"}]}, "id": "1192490984984207360", "text": "Nota Oficial: Botafogo reitera informa\u00e7\u00f5es importantes de seguran\u00e7a para o cl\u00e1ssico desta quinta-feira no Nilton Santos https://t.co/KJzi2o1tfw", "lang": "pt", "author_id": "69588362", "created_at": "2019-11-07T17:16:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 111, "like_count": 970, "quote_count": 61}, "edit_history_tweet_ids": ["1192490984984207360"]}, {"id": "1192489674285240320", "text": "Estaba analizando la posibilidad de cambiar mi nombre, no me gusta que el Presidente L\u00f3pez piense que quiero armar un golpe de estado, pienso que si \u00e9l deja de ver el \"tumba burrros\" tal vez ya no se sienta agraviado.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.779, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "author_id": "3072835883", "created_at": "2019-11-07T17:11:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2577, "reply_count": 1335, "like_count": 15971, "quote_count": 206}, "edit_history_tweet_ids": ["1192489674285240320"]}, {"in_reply_to_user_id": "2447373036", "id": "1192505963917410304", "text": "@LuisEspinozaCa2 @LuisEspinozaCa2 ESTO NO ES NOVEDAD EN LA POLIC\u00cdA NACIONAL DEL PER\u00da!! EL ASESOR PERSONAL DEL SUICIDA!! LUIS NAVA GUIBERT!! CONOCE MUCHO AL RESPECTO!! HACIENDO UNA INVESTIGACI\u00d3N, SE DETERMINAR\u00cdAN MUCHOS ASCENSOS TRUCHOS EN EL R\u00c9GIMEN DE LA DICTADURA ALANISTA!! ES F\u00c1CIL!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 136, "probability": 0.504, "type": "Person", "normalized_text": "GUIBERT"}, {"start": 242, "end": 248, "probability": 0.4099, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00c9GIMEN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192477700637757443"}], "author_id": "2447373036", "created_at": "2019-11-07T18:15:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192505963917410304"]}, {"id": "1192477700637757443", "text": "Comandante general Lavalle respondi\u00f3 ante denuncia de presuntas irregularidades en ascensos en la PNP @LuisEspinozaCa2 TRISTE REALIDAD DE LA PNP!! \"NO HAY REGLAMENTO DE ASCENSO A TNTE GENERAL\" \"ERROR MATERIAL\", Y OTRAS INCONGRUENCIAS P\u00daBLICAS!! ASCENSOS TRUCHOS?!?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 102, "end": 118, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.3746, "type": "Place", "normalized_text": "Lavalle"}, {"start": 98, "end": 100, "probability": 0.7654, "type": "Organization", "normalized_text": "PNP"}, {"start": 141, "end": 143, "probability": 0.6836, "type": "Organization", "normalized_text": "PNP"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.5404, "type": "Organization", "normalized_text": "TNTE"}]}, "author_id": "2447373036", "created_at": "2019-11-07T16:23:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192477700637757443"]}, {"in_reply_to_user_id": "999952032248356864", "id": "1192489476792172550", "text": "@Ariel_Ocruel 2049 eu consegui ir no cinema assistir.\n\u00e9 basicamente o \u00fanico jeito de eu assistir qualquer filme sem interrup\u00e7\u00f5es e com chances baix\u00edssimas de dormir.\ns\u00f3 dormi no cinema 1x e era aquele filme da matriz que tem o arquitento.\na vez que quase dormi era Taxi Driver meia noite bebado", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 265, "end": 275, "probability": 0.9345, "type": "Other", "normalized_text": "Taxi Driver"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192488973551243265"}], "author_id": "144218278", "created_at": "2019-11-07T17:10:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192489476792172550"]}, {"in_reply_to_user_id": "2541681422", "id": "1192494887951880194", "text": "@marianjuanol @telecincoes @sanchezcastejon @Albert_Rivera Que viene VOX es real como la vida misma.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marianjuanol", "id": "2541681422"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "telecincoes", "id": "20013148"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.5499, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192376741488209926"}], "author_id": "2457078330", "created_at": "2019-11-07T17:31:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192494887951880194"]}, {"in_reply_to_user_id": "13623532", "id": "1192503449566531584", "text": "@sebastianpinera \u00bfM\u00e1s asesorado? \u00bfDesconexi\u00f3n total? \u00bfInstinto suicida? \u00bfNegaci\u00f3n de la realidad? \u00bfOptimismo y fe que todo cambiar\u00e1? No s\u00e9 c\u00f3mo encasillar la actitud de este gobierno, pero claramente el presidente no entiende nada respecto a lo que exigen sus 18.000.000 millones de jefes.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192477052579901440"}], "author_id": "1112312084543533063", "created_at": "2019-11-07T18:05:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192503449566531584"]}, {"in_reply_to_user_id": "232440676", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Vv8zi0yO6f", "expanded_url": "https://twitter.com/Entre_10/status/1192503692169293824/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vv8zi0yO6f", "media_key": "7_1192503562267443200"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 13, "tag": "Universal"}, {"start": 204, "end": 216, "tag": "HarrietDyer"}, {"start": 218, "end": 231, "tag": "TheInBetween"}, {"start": 235, "end": 239, "tag": "NBC"}, {"start": 267, "end": 278, "tag": "AldisHodge"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 118, "probability": 0.5918, "type": "Person", "normalized_text": "Cecilia Kass (Moss"}, {"start": 205, "end": 215, "probability": 0.8604, "type": "Person", "normalized_text": "HarrietDyer"}, {"start": 219, "end": 230, "probability": 0.8283, "type": "Other", "normalized_text": "TheInBetween"}, {"start": 236, "end": 238, "probability": 0.8547, "type": "Organization", "normalized_text": "NBC"}, {"start": 268, "end": 277, "probability": 0.419, "type": "Other", "normalized_text": "AldisHodge"}]}, "id": "1192503692169293824", "text": "de #Universal. Atrapada en una relaci\u00f3n violenta y controladora con una cient\u00edfica rica y brillante, Cecilia Kass (Moss) escapa en la oscuridad de la noche y desaparece escondida, ayudada por su hermana (#HarrietDyer, #TheInBetween de #NBC), su amiga de la infancia (#AldisHodge, https://t.co/Vv8zi0yO6f", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192503484505038848"}], "author_id": "232440676", "created_at": "2019-11-07T18:06:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192503692169293824"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/ePcwxmNdk8", "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cJQ76zFNV0V3TUxndldES2J8MW5BSkVaVm9wZW94TLe72beQLwFCbN2F2lNwbBNe_iP006jV_ds5JjEasVTU", "display_url": "pscp.tv/w/cJQ76zFNV0V3\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pscp.tv/w/cJQ76zFNV0V3TUxndldES2J8MW5BSkVaVm9wZW94TLe72beQLwFCbN2F2lNwbBNe_iP006jV_ds5JjEasVTU"}]}, "id": "1192477052579901440", "text": "[EN VIVO] https://t.co/ePcwxmNdk8", "lang": "es", "author_id": "13623532", "created_at": "2019-11-07T16:20:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1089, "reply_count": 3364, "like_count": 2114, "quote_count": 388}, "edit_history_tweet_ids": ["1192477052579901440"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/r0kMIYdsDh", "expanded_url": "https://rg.ru/2019/11/07/reg-cfo/moskvichka-obviniaetsia-v-dovedenii-nesovershennoletnego-do-suicida.html", "display_url": "rg.ru/2019/11/07/reg\u2026"}]}, "id": "1192490413577428992", "text": "\u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0438\u0447\u043a\u0430 \u043e\u0431\u0432\u0438\u043d\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0434\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043d\u0435\u0441\u043e\u0432\u0435\u0440\u0448\u0435\u043d\u043d\u043e\u043b\u0435\u0442\u043d\u0435\u0433\u043e \u0434\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 https://t.co/r0kMIYdsDh", "lang": "ru", "author_id": "54837923", "created_at": "2019-11-07T17:14:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1192490413577428992"]}, {"id": "1192224837122625541", "text": "PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.7764, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.8654, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "author_id": "586035110", "created_at": "2019-11-06T23:38:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 5, "like_count": 226, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1192224837122625541"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/nMRqAzJ2Vp", "expanded_url": "https://twitter.com/ohmyjes/status/1192501030715625472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nMRqAzJ2Vp", "media_key": "3_1192501021618180097"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.59, "type": "Person", "normalized_text": "mari"}]}, "id": "1192501030715625472", "text": "apresentei um amigo meu franc\u00eas pra mari e eles v\u00e3o sair, n\u00e9? a\u00ed hoje cedo vem meu migo meio que\n\n(eu simplesmente MORRO com o ingl\u00eas dele kkkk) https://t.co/nMRqAzJ2Vp", "lang": "pt", "author_id": "39136002", "created_at": "2019-11-07T17:56:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192501030715625472"]}, {"id": "1192457251480584193", "text": "Ao por a lacra\u00e7\u00e3o e ideologia acima do jornalismo profissional, a Globo se suicida: empresas j\u00e1 encerraram as propagandas na emissora, n\u00f3s n\u00e3o a assistimos mais e ela tem ca\u00eddo em descr\u00e9dito popular, o que a est\u00e1 levando a fal\u00eancia. Prova disso s\u00e3o as demiss\u00f5es que tem ocorrido", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9522, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "author_id": "1155549613589487616", "created_at": "2019-11-07T15:02:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 6, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192457251480584193"]}, {"in_reply_to_user_id": "69705427", "id": "1192496759211220992", "text": "@paramaconic @CMonteroOficial @Napoleon1804 @Marco_Teruggi @evoespueblo Ahhh bueno el pueblo de Bolivia se canso de un mismo tipo gobernando y dijo en el referendum ya basta, no queremos reelecci\u00f3n indefinida, pero Evo como buen dictador se pas\u00f3 la voluntad popular por el culo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "paramaconic", "id": "69705427"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "Napoleon1804", "id": "164510406"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "Marco_Teruggi", "id": "3106771385"}, {"start": 59, "end": 71, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 102, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 215, "end": 217, "probability": 0.4476, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192494782339305473"}], "author_id": "2676202155", "created_at": "2019-11-07T17:39:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192496759211220992"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/D5Cfk8SkmM", "expanded_url": "https://twitter.com/FilosofiaMderna/status/1192217997760446464", "display_url": "twitter.com/FilosofiaMdern\u2026"}]}, "id": "1192418669449617408", "text": "se ate o rob\u00f4 se matou, pq eu nao faria o mesmo? https://t.co/D5Cfk8SkmM", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192217997760446464"}], "author_id": "2563372404", "created_at": "2019-11-07T12:28:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192418669449617408"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/YKwZnOfQee", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelrnuno/status/1192413515497259008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YKwZnOfQee", "media_key": "3_1192413508811608064"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/YKwZnOfQee", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelrnuno/status/1192413515497259008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YKwZnOfQee", "media_key": "3_1192413508782215169"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/YKwZnOfQee", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelrnuno/status/1192413515497259008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YKwZnOfQee", "media_key": "3_1192413508828303361"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 51, "tag": "Jos\u00e9Mallorqu\u00ed"}, {"start": 91, "end": 109, "tag": "LiteraturaPopular"}, {"start": 180, "end": 188, "tag": "Novelas"}, {"start": 190, "end": 196, "tag": "C\u00f3mic"}, {"start": 199, "end": 205, "tag": "Radio"}, {"start": 237, "end": 246, "tag": "ElCoyote"}, {"start": 272, "end": 280, "tag": "ElZorro"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 50, "probability": 0.7924, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9Mallorqu\u00ed"}, {"start": 92, "end": 108, "probability": 0.7489, "type": "Other", "normalized_text": "LiteraturaPopular"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9155, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.3314, "type": "Other", "normalized_text": "Novelas"}, {"start": 191, "end": 195, "probability": 0.5084, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00f3mic"}, {"start": 238, "end": 245, "probability": 0.6555, "type": "Other", "normalized_text": "ElCoyote"}, {"start": 273, "end": 279, "probability": 0.6905, "type": "Other", "normalized_text": "ElZorro"}]}, "id": "1192413515497259008", "text": "El 7 de noviembre de 1972 se suicida #Jos\u00e9Mallorqu\u00ed, un autor fundamental para entender la #LiteraturaPopular que triunf\u00f3 en la Espa\u00f1a de mediados del s.XX. Torrencial escritor de #Novelas, #C\u00f3mic o #Radio, su personaje m\u00e1s recordado es #ElCoyote una especie de sosias de #ElZorro https://t.co/YKwZnOfQee", "lang": "es", "author_id": "3232046517", "created_at": "2019-11-07T12:08:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192413515497259008"]}, {"in_reply_to_user_id": "445594469", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/JCu5yae93U", "expanded_url": "https://twitter.com/IsraelCoca/status/1192498826202042369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JCu5yae93U", "media_key": "3_1192498819163967489"}]}, "id": "1192498826202042369", "text": "De perfil parecido a la anterior, pero con mucho m\u00e1s alcance, ya que puede devolver insignias y a\u00f1adidos adem\u00e1s de resonadores. Su evasi\u00f3n le da mayor utilidad como resonador de control, pero aqueja de lo mismo que la anterior, es mejor recurso desde mano que a ciegas. Curiosa. https://t.co/JCu5yae93U", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192498815791718403"}], "author_id": "445594469", "created_at": "2019-11-07T17:47:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192498826202042369"]}, {"in_reply_to_user_id": "994360984121888771", "id": "1192495674299998208", "text": "@thomaslionell amigo andas re trolazo q t pasa?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "thomaslionell", "id": "994360984121888771"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192495320422375426"}], "author_id": "209349270", "created_at": "2019-11-07T17:34:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192495674299998208"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/hygo2ykcTM", "expanded_url": "https://twitter.com/shellypoison/status/1192483060857679879/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hygo2ykcTM", "media_key": "3_1192483056638185473"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.8279, "type": "Person", "normalized_text": "Glenn"}]}, "id": "1192483060857679879", "text": "Vcs: caralho o desgra\u00e7ado agrediu o Glenn!\n\nNa minha cabe\u00e7a: https://t.co/hygo2ykcTM", "lang": "pt", "author_id": "130240066", "created_at": "2019-11-07T16:44:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192483060857679879"]}, {"id": "1192480348749385733", "text": "Consulto, la estatua del borracho de Allende sigue en pie?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.6844, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "author_id": "1159294360229502976", "created_at": "2019-11-07T16:34:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 63, "like_count": 175, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1192480348749385733"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/szvoApJFF8", "expanded_url": "https://twitter.com/cirogomes/status/1192478037482319872/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/szvoApJFF8", "media_key": "7_1192477930309459968"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 91, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Nunes"}]}, "id": "1192478037482319872", "text": "Todo apoio a @ggreenwald contra a viol\u00eancia praticada por esse bandido chamado Augusto Nunes! https://t.co/szvoApJFF8", "lang": "pt", "author_id": "33374761", "created_at": "2019-11-07T16:24:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6995, "reply_count": 16565, "like_count": 54780, "quote_count": 3090}, "edit_history_tweet_ids": ["1192478037482319872"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/Dl3XKQnWvH", "expanded_url": "https://twitter.com/rainbow6br/status/1192466194172956673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dl3XKQnWvH", "media_key": "3_1192466185037762563"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3029, "type": "Other", "normalized_text": "Zofia"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.7212, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00f4nia"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.4055, "type": "Other", "normalized_text": "Polonesa"}]}, "id": "1192466194172956673", "text": "Zofia e Ela j\u00e1 est\u00e3o fazendo as malas pra voarem \u00e0 Pol\u00f4nia e visitarem a fam\u00edlia no dia da Independ\u00eancia Polonesa. Ent\u00e3o, bora fechar a miss\u00e3o!\ud83d\udc0e\n\nTodo mundo que vencer 5 rounds com qualquer uma das duas leva o amuleto e ajuda as irm\u00e3s a aproveitarem o feriad\u00e3o\ud83d\udc4f https://t.co/Dl3XKQnWvH", "lang": "pt", "author_id": "716944124629409792", "created_at": "2019-11-07T15:37:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 151, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192466194172956673"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/isLDWsXkol", "expanded_url": "http://huffp.st/XIv2m4M", "display_url": "huffp.st/XIv2m4M"}]}, "id": "1192475396207501314", "text": "Il governo nella notte dell'Ilva https://t.co/isLDWsXkol", "lang": "it", "author_id": "543774554", "created_at": "2019-11-07T16:14:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1192475396207501314"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/mZtgFf7IQD", "expanded_url": "https://twitter.com/OwlTratus/status/1190623967968673792", "display_url": "twitter.com/OwlTratus/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 42, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Collor de Mello"}, {"start": 55, "end": 78, "probability": 0.9043, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Collor de Mello"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.5256, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "id": "1192234023768248323", "text": "Matou a pau ! Marco Aur\u00e9lio Collor de Mello , primo do Fernando Collor de Mello que foi Impeachmentimado e se considera o pr\u00f3prio deus https://t.co/mZtgFf7IQD", "lang": "pt", "author_id": "362547666", "created_at": "2019-11-07T00:15:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1192234023768248323"]}, {"id": "1192062846248640512", "text": "Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.345, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.3383, "type": "Organization", "normalized_text": "Costanera"}]}, "author_id": "86333519", "created_at": "2019-11-06T12:55:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 38, "like_count": 2677, "quote_count": 58}, "edit_history_tweet_ids": ["1192062846248640512"]}, {"in_reply_to_user_id": "215380843", "id": "1192495604808728577", "text": "@Enrique_Cosp Como cuernos sabes que pas\u00f3, ni siquiera se sabe donde ocurri\u00f3, no hubo testigos, no hay evidencias que lo incriminen, solo indicios, los dos eran adictos y estaban en tratamiento...eso que estas propiciando es un linchamiento medi\u00e1tico, y si el no fue el culpable..?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Enrique_Cosp", "id": "215380843"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192437272479780865"}], "author_id": "863050391616978946", "created_at": "2019-11-07T17:34:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1192495604808728577"]}, {"in_reply_to_user_id": "872645532", "id": "1192486876965412865", "text": "@Sol_Downey @ameligadjodilo Solos B&amp;B? Que es eso? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02. A que te refieres con la original? Escuche de gente que ley\u00f3 el libro que Behlul llevaba 1 rosa a la tumba todos los d\u00edas y se quedaba ah\u00ed llorando. Esto por muchos d\u00edas hasta que llega la despedida q vemos en la serie.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Sol_Downey", "id": "872645532"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "ameligadjodilo", "id": "2209366676"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192483201060610053"}], "author_id": "1049316519237308416", "created_at": "2019-11-07T17:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192486876965412865"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/0jZwXf9bHW", "expanded_url": "https://www.marthadebayle.com/v3/radiov3/sosv3/linchamientos-digitales/", "display_url": "marthadebayle.com/v3/radiov3/sos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.marthadebayle.com/v3/radiov3/sosv3/linchamientos-digitales/"}], "mentions": [{"start": 73, "end": 84, "username": "olabuenaga", "id": "64068081"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 71, "probability": 0.5201, "type": "Other", "normalized_text": "Ana Mar\u00eda Olabuenaga"}]}, "id": "1192490562135494658", "text": "Cuentahabientes, les traigo un tema infernal. Viene Ana Mar\u00eda Olabuenaga @olabuenaga y vamos a hablar de los linchamientos digitales, cuando las redes sociales son utilizadas para juzgar, atacar, hasta \u201clinchar\u201d a alguien. https://t.co/0jZwXf9bHW", "lang": "es", "author_id": "14689728", "created_at": "2019-11-07T17:14:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 53, "like_count": 78, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1192490562135494658"]}, {"id": "1191841305808297986", "text": "No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de lugar al odio encarnado en resentidos sociales.\nQu\u00e9 pat\u00e9tica es la vida de esa gente; todo es drama,\"acoso\", odio, victimismo, actitud suicida y depresi\u00f3n.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.6966, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "author_id": "54100908", "created_at": "2019-11-05T22:14:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 40, "like_count": 1456, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1191841305808297986"]}, {"in_reply_to_user_id": "110720999", "id": "1192494470874435584", "text": "@EstherGRecuero @EQSaenz Dicen que el suicida es ego\u00edsta, que solo pasa su dolor a otros.\nA m\u00ed me han dicho que no me suicide porque sufrir\u00edan. \u00bfNo es eso ego\u00edsta, incluso m\u00e1s? En mi caso, estoy condenada a medicarme durante el resto de mi vida, viviendo entre d\u00edas malos y d\u00edas muy malos. Durando.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EstherGRecuero", "id": "110720999"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "EQSaenz", "id": "1130215581377019907"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192352380555276288"}], "author_id": "6549102", "created_at": "2019-11-07T17:30:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192494470874435584"]}, {"in_reply_to_user_id": "870708772951302144", "id": "1192493348600328192", "text": "@CarvalhosaMo @selingarde STF \u00e9 manipulado, corrupto,  mas n\u00e3o, suicida. V\u00e3o remarcar decis\u00e3o at\u00e9 que a PEC da cumprimento de pena ap\u00f3s 2a. Inst\u00e2ncia seja votada.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarvalhosaMo", "id": "870708772951302144"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "selingarde", "id": "1359899061843804161"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.9292, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.5363, "type": "Organization", "normalized_text": "PEC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192384432440635393"}], "author_id": "1088803130018545665", "created_at": "2019-11-07T17:25:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192493348600328192"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/RZ8buiYJ9y", "expanded_url": "https://twitter.com/mellbelleex/status/1189976619773026310/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RZ8buiYJ9y", "media_key": "3_1189976584033316869"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/RZ8buiYJ9y", "expanded_url": "https://twitter.com/mellbelleex/status/1189976619773026310/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RZ8buiYJ9y", "media_key": "3_1189976584238882819"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/RZ8buiYJ9y", "expanded_url": "https://twitter.com/mellbelleex/status/1189976619773026310/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RZ8buiYJ9y", "media_key": "3_1189976584314331136"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/RZ8buiYJ9y", "expanded_url": "https://twitter.com/mellbelleex/status/1189976619773026310/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RZ8buiYJ9y", "media_key": "3_1189976584314408962"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Michelle Carter"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9187, "type": "Person", "normalized_text": "Conrad Roy"}]}, "id": "1189976619773026310", "text": "Michelle Carter encouraged her 18-year old boyfriend Conrad Roy to commit suicide, so heartbreaking and sad \n- continued https://t.co/RZ8buiYJ9y", "lang": "en", "author_id": "2321842031", "created_at": "2019-10-31T18:45:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16643, "reply_count": 1717, "like_count": 22280, "quote_count": 14575}, "edit_history_tweet_ids": ["1189976619773026310"]}, {"id": "1192490190218113026", "text": "At\u00e9 o fim do m\u00eas ter\u00e3o prendido Dilma e Haddad. E nos entregar\u00e3o o corpo do Lula dizendo que ele se suicidou.\n\nSe a gente continuar sentado esperando as institui\u00e7\u00f5es e dando RT em fil\u00f3sofos e outros pensadores.\n\nN\u00e3o tem mais institui\u00e7\u00f5es.\nN\u00e3o tem mais nada.\n\u00c9 isso.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9359, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "author_id": "2397085483", "created_at": "2019-11-07T17:13:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192490190218113026"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/uMuaNaoXjN", "expanded_url": "https://twitter.com/ibonpereztv/status/1192240732091891713", "display_url": "twitter.com/ibonpereztv/st\u2026"}]}, "id": "1192352380555276288", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 cuando alguien plantea suicidarse no se le deja que reflexione y lo haga/no lo haga por propia voluntad, sin que nadie \u00abse lo impida\u00bb? \u00bfNo ser\u00eda bonito que el suicida decidiera darle una oportunidad a la vida por s\u00ed solo?\u00bfQu\u00e9 se gana obligando a alguien a vivir? https://t.co/uMuaNaoXjN", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192240732091891713"}], "author_id": "110720999", "created_at": "2019-11-07T08:05:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 14, "quote_count": 31}, "edit_history_tweet_ids": ["1192352380555276288"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/u2NGsYPt8q", "expanded_url": "https://twitter.com/MPolitano16/status/1192434165649694721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u2NGsYPt8q", "media_key": "3_1192434153310081035"}]}, "id": "1192434165649694721", "text": "Purtroppo dovr\u00f2 stare fermo per un po\u2019: grazie a tutti per i messaggi, ci vediamo presto! \ud83d\udcaa https://t.co/u2NGsYPt8q", "lang": "it", "author_id": "775688045249126400", "created_at": "2019-11-07T13:30:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 183, "reply_count": 401, "like_count": 3927, "quote_count": 27}, "edit_history_tweet_ids": ["1192434165649694721"]}], "places": [{"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "A Corunha, Espanha", "id": "d16c1b8ae1635978"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Tapejara, Brasil", "id": "d804930802bea7d7"}, {"full_name": "Sarago\u00e7a, Espanha", "id": "3afc29d1fe76301f"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "id": "bfc35dcc7e63252a"}]}, "errors": [{"resource_id": "1192521841711210497", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192521841711210497", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192521841711210497].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1192532251768168450", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192532251768168450", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192532251768168450].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "766713968", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [766713968].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "766713968", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192531122669981702", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192531122669981702].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192531122669981702", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192379558919655425", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192379558919655425].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192379558919655425", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192503688436363271", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192503688436363271", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192503688436363271].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1192510197887119362", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192510197887119362].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192510197887119362", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1016257891270094848", "value": "1016257891270094848", "detail": "User has been suspended: [1016257891270094848].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192362375514603520", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192362375514603520", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192362375514603520].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "877485207846363136", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [877485207846363136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "877485207846363136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192511518623125506", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192511518623125506].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192511518623125506", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "881206143883898880", "value": "881206143883898880", "detail": "User has been suspended: [881206143883898880].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192508283640303618", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192508283640303618", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192508283640303618].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "835598163943821312", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [835598163943821312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "835598163943821312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192255603802025986", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192255603802025986].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192255603802025986", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1002183994350473216", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1002183994350473216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1002183994350473216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192202793819549698", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192202793819549698].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192202793819549698", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192500125354070016", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192500125354070016", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192500125354070016].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1192483769262977024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192483769262977024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192483769262977024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1192493875438530560", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192493875438530560", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192493875438530560].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1192496799673700359", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192496799673700359", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192496799673700359].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "895015099668336643", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [895015099668336643].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "895015099668336643", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192490650954084353", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192490650954084353].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192490650954084353", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "604939610", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [604939610].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "604939610", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192460189577940998", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192460189577940998].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192460189577940998", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192286866415984640", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192286866415984640", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192286866415984640].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1192493517165223936", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192493517165223936].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192493517165223936", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1192534504138846209", "oldest_id": "1192493759000457218", "result_count": 480, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbyr0bz7whkz1uw7ujljxo2jk03h"}}