{"data": [{"id": "1199035104829542401", "text": "RT @plataformalife: Nos alegra que hayan cada vez m\u00e1s grupos de investigaci\u00f3n utilizando la IA para el desarrollo de herramientas de detecc\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "plataformalife", "id": "806424060049715200"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 93, "probability": 0.378, "type": "Other", "normalized_text": "IA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199015258905550853"}], "author_id": "831832913780101121", "created_at": "2019-11-25T18:40:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199035104829542401"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/9cF1u9x7Hf", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/mundo/Ganador-de-loteria-mata-a-sus-hijos-y-se-suicida-tras-gastarse-el-dinero-20191125-0056.html", "display_url": "elimparcial.com/mundo/Ganador-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Inglaterra"}, {"start": 125, "end": 133, "tag": "loter\u00eda"}], "mentions": [{"start": 240, "end": 255, "username": "elimparcialcom", "id": "37796310"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}]}, "id": "1199035056544575488", "text": "#Inglaterra \ud83d\ude94\ud83d\udea8Un hombre mat\u00f3 a sus dos hijos y golpe\u00f3 a su esposa, luego de que esta \u00faltima, descubriera que hab\u00eda ganado la #loter\u00eda y se gast\u00f3 el dinero en drogas, prostitutas y un auto, antes de suicidarse.\n\n https://t.co/9cF1u9x7Hf v\u00eda @elimparcialcom", "lang": "es", "author_id": "37796310", "created_at": "2019-11-25T18:40:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199035056544575488"]}, {"id": "1199035017365729281", "text": "RT @JessicaoLacra: Como o comunismo matou 100 milh\u00f5es de pessoas, se no mundo s\u00f3 existem 7 milh\u00f5es de pessoas?\nAff, direitista s\u00f3 sabe inve\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JessicaoLacra", "id": "791137654591131650"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199014097347592193"}], "author_id": "780451196192583681", "created_at": "2019-11-25T18:39:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199035017365729281"]}, {"id": "1199034950034567169", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "738069997877104640", "created_at": "2019-11-25T18:39:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199034950034567169"]}, {"id": "1199034940802916352", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "447438010", "created_at": "2019-11-25T18:39:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199034940802916352"]}, {"id": "1199034926429065218", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "3027951997", "created_at": "2019-11-25T18:39:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199034926429065218"]}, {"id": "1199034852265385984", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "590835355", "created_at": "2019-11-25T18:39:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199034852265385984"]}, {"id": "1199034811798695936", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "939890345772494851", "created_at": "2019-11-25T18:39:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199034811798695936"]}, {"in_reply_to_user_id": "951255470", "id": "1199034793452867586", "text": "Pel\u00edcula.\nMmm no s\u00e9,  a parte de las pel\u00edculas navide\u00f1as y las comeiuchas rom\u00e1nticas de mierda...\n\nAlad\u00edn 2\nBlade 3\nEl Spider man de Andrew Gardfield\nEscuadr\u00f3n suicida\n\nDe momento son estas", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.7254, "type": "Other", "normalized_text": "Alad\u00edn"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Blade 3"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.5189, "type": "Other", "normalized_text": "Spider man"}, {"start": 133, "end": 148, "probability": 0.8517, "type": "Person", "normalized_text": "Andrew Gardfield"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199026221826359296"}], "author_id": "951255470", "created_at": "2019-11-25T18:39:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199034793452867586"]}, {"id": "1199034765137121280", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "597764598", "created_at": "2019-11-25T18:38:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199034765137121280"]}, {"id": "1199034687248842752", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "4398201389", "created_at": "2019-11-25T18:38:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199034687248842752"]}, {"id": "1199034660715499520", "text": "RT @OrlandoRPN: - Qu\u00e9 tienes?\n- Nada\n- En serio, qu\u00e9 tienes?\n- Na da\n- Necesito que me digas que tienes para poder ayudarte\n- Que no tengo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OrlandoRPN", "id": "1048707026908577794"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005111650930688"}], "author_id": "333107457", "created_at": "2019-11-25T18:38:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199034660715499520"]}, {"id": "1199034638511017984", "text": "RT @demmertzis: Seguro, siempre decimos los hinchas: \u201csi vamos a perder una final prefiero que nos la den vuelta a los 88 y 91\u201d. Te deja mu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "demmertzis", "id": "180212998"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199010654943895554"}], "author_id": "38434834", "created_at": "2019-11-25T18:38:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199034638511017984"]}, {"id": "1199034460810989569", "text": "RT @FranYcaza: A los 15 a\u00f1os de edad so\u00f1aba con ser Presidente del Ecuador,hoy a mis 33 a\u00f1os ya no veo esto precisamente como un sue\u00f1o,lo v\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FranYcaza", "id": "37603499"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.916, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199024148477071360"}], "author_id": "167558493", "created_at": "2019-11-25T18:37:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199034460810989569"]}, {"id": "1199034390652882945", "text": "RT @derciojustino2: @jazzzzzzzzzzzb Diante de todos esses acontecimentos em algum instante pensava que era o fim. Pior quando fiquei 40 dia\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "derciojustino2", "id": "734814114397204481"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "jazzzzzzzzzzzb", "id": "1084569815283650564"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199032119173042182"}], "author_id": "1084569815283650564", "created_at": "2019-11-25T18:37:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199034390652882945"]}, {"id": "1199034383644147712", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1063608020", "created_at": "2019-11-25T18:37:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199034383644147712"]}, {"id": "1199034240962383879", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "773947181753565184", "created_at": "2019-11-25T18:36:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199034240962383879"]}, {"id": "1199034208884125696", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "1198706498098085888", "created_at": "2019-11-25T18:36:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199034208884125696"]}, {"id": "1199034186667044864", "text": "RT @psitarjapreta: Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edl\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edl"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198067166895099904"}], "author_id": "1112492177446371328", "created_at": "2019-11-25T18:36:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199034186667044864"]}, {"id": "1199034174113558530", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "1194843846301159425", "created_at": "2019-11-25T18:36:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199034174113558530"]}, {"id": "1199034157986435076", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1016829132", "created_at": "2019-11-25T18:36:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199034157986435076"]}, {"id": "1199034136817754113", "text": "RT @BrunaGutierrez_: Pra mim, Sormani fez a melhor an\u00e1lise do jogo. River Plate s\u00f3 se preocupou em anular o Flamengo. Marcou bem, mas n\u00e3o j\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Sormani"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9839, "type": "Organization", "normalized_text": "River Plate"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9821, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199014517327437824"}], "author_id": "3298050198", "created_at": "2019-11-25T18:36:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199034136817754113"]}, {"id": "1199034106174152704", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "960950161", "created_at": "2019-11-25T18:36:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199034106174152704"]}, {"id": "1199034027409387524", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "448095509", "created_at": "2019-11-25T18:36:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199034027409387524"]}, {"id": "1199033979334221824", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "189695395", "created_at": "2019-11-25T18:35:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199033979334221824"]}, {"id": "1199033913789825024", "text": "gente a go0 h4ra se matou :/", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 10, "probability": 0.4302, "type": "Person", "normalized_text": "go0"}]}, "author_id": "1195119916745138176", "created_at": "2019-11-25T18:35:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199033913789825024"]}, {"id": "1199033878318587904", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "904477688", "created_at": "2019-11-25T18:35:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199033878318587904"]}, {"id": "1199033766473277440", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "2786301724", "created_at": "2019-11-25T18:35:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199033766473277440"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/rU5HUcNLTe", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR1tDpb6JHzTKWAJ_fS-mSWljnKQk-jl6U9cO1HEnQq7i1bXmgrKYMEAJ8A#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=fb&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199033755387777026", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda: los muertos... https://t.co/rU5HUcNLTe", "lang": "es", "author_id": "340589235", "created_at": "2019-11-25T18:34:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199033755387777026"]}, {"id": "1199033696331927552", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1084420615594012672", "created_at": "2019-11-25T18:34:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199033696331927552"]}, {"in_reply_to_user_id": "575812467", "id": "1199033631014035463", "text": "@barbosa_vih Como a gente n se matou ainda?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "barbosa_vih", "id": "1613254800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199008161291808769"}], "author_id": "934215720392626177", "created_at": "2019-11-25T18:34:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199033631014035463"]}, {"id": "1199033519680438273", "text": "RT @AplatanaoNews: El 66.5% de estas mujeres tambi\u00e9n sufri\u00f3 violencia f\u00edsica, el 53.5% maltrato sexual, el 69.4% violencia econ\u00f3mica y patr\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AplatanaoNews", "id": "3577998621"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198969401455841280"}], "author_id": "936965018", "created_at": "2019-11-25T18:34:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199033519680438273"]}, {"id": "1199033497735901184", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1061282838564216832", "created_at": "2019-11-25T18:33:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199033497735901184"]}, {"id": "1199033408128737280", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "979098879642734593", "created_at": "2019-11-25T18:33:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199033408128737280"]}, {"id": "1199033393461284864", "text": "Ain to ficando com tanto d\u00f3 do Castiel :( ele matou o dem\u00f4nio sabendo da consequ\u00eancia que seria se ele continuasse com o plano, e ele n\u00e3o sabia que a Rowena teria que morrer por causa disso :(\n #Supernatural", "entities": {"hashtags": [{"start": 194, "end": 207, "tag": "Supernatural"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.6872, "type": "Person", "normalized_text": "Castiel"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.6714, "type": "Person", "normalized_text": "Rowena"}, {"start": 195, "end": 206, "probability": 0.95, "type": "Other", "normalized_text": "Supernatural"}]}, "lang": "pt", "author_id": "278694692", "created_at": "2019-11-25T18:33:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199033393461284864"]}, {"id": "1199033377757765638", "text": "Por favor normalicemos ir a terapia y pedir ayuda, escuchar y poder ver a las personas que necesitan un hombro para llorar o un o\u00eddo para ser escuchados.\nEstoy harta de escuchar que la gente se suicida, es muy fuerte.", "lang": "es", "author_id": "2852581701", "created_at": "2019-11-25T18:33:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199033377757765638"]}, {"id": "1199033343175798784", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "1099732571959840769", "created_at": "2019-11-25T18:33:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199033343175798784"]}, {"id": "1199033329032605696", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "897591186617249793", "created_at": "2019-11-25T18:33:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199033329032605696"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/OtndxGUsAn", "expanded_url": "http://www.noticieroaltavoz.com/ganador-de-loteria-mata-a-sus-hijos-y-se-suicida-tras-gastarse-el-dinero/", "display_url": "noticieroaltavoz.com/ganador-de-lot\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/2u2Cx4nY5z", "expanded_url": "https://twitter.com/Altavoznoticias/status/1199033270115217408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2u2Cx4nY5z", "media_key": "3_1199033268219383808"}]}, "id": "1199033270115217408", "text": "Ganador de loter\u00eda mata a sus hijos y se suicida tras gastarse el\u00a0dinero https://t.co/OtndxGUsAn https://t.co/2u2Cx4nY5z", "lang": "es", "author_id": "353703334", "created_at": "2019-11-25T18:33:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199033270115217408"]}, {"id": "1199033240159444993", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1096894429758193664", "created_at": "2019-11-25T18:32:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199033240159444993"]}, {"id": "1199033197180391425", "text": "\u00bfEst\u00e1 el machismo detr\u00e1s de gran parte de las muertes de la mal llamada violencia de genero? \u00bfUn machista que considera a la mujer un ser inferior se suicida por matarla? Sinceramente me cuesta mucho ver a un talib\u00e1n matar a una de sus esposas y luego suicidarse.\ud83e\udd14 #yoveosalvame", "entities": {"hashtags": [{"start": 265, "end": 278, "tag": "yoveosalvame"}], "annotations": [{"start": 266, "end": 277, "probability": 0.619, "type": "Other", "normalized_text": "yoveosalvame"}]}, "lang": "es", "author_id": "1193423124471197696", "created_at": "2019-11-25T18:32:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199033197180391425"]}, {"id": "1199033167161769984", "text": "Professores de Deus defendem um modelo suicida de austeridade fiscal e redu\u00e7\u00e3o do estado, q \u00f1 deu certo em nenhum lugar do mundo.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7164, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "1006661818121670657", "created_at": "2019-11-25T18:32:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199033167161769984"]}, {"in_reply_to_user_id": "4442289435", "id": "1199033093627293699", "text": "@Hellbertinelli \"ela busca vingan\u00e7a pq ela acha q quem matou foi a mafia quando ela descobre q foi o pai dela ela faz a propria mafia matar ele no estilo olho por olho\"\n\nna s\u00e9rie foi praticamente a mesma coisa, com mudan\u00e7a no final por justamente adaptaram a hist\u00f3ria pra s\u00e9rie e n\u00e3o colarem", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hellbertinelli", "id": "1194309048772038657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199032520425267206"}], "author_id": "4442289435", "created_at": "2019-11-25T18:32:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199033093627293699"]}, {"id": "1199033051772313603", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "179699187", "created_at": "2019-11-25T18:32:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199033051772313603"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/WF0ncSyNIN", "expanded_url": "https://twitter.com/Atena_69/status/1198807343464665088", "display_url": "twitter.com/Atena_69/statu\u2026"}]}, "id": "1199032908587163656", "text": "Ou morreu de desidrata\u00e7\u00e3o ou se matou https://t.co/WF0ncSyNIN", "lang": "pt", "author_id": "747980832678223872", "created_at": "2019-11-25T18:31:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199032908587163656"]}, {"id": "1199032879302529024", "text": "RT @PassparTours: Un 25 de noviembre de 1970 se suicida el escritor japon\u00e9s Yukio Mishima, autor de El rumor del oleaje. #Efemerides #UnD\u00eda\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 121, "end": 132, "tag": "Efemerides"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PassparTours", "id": "2933284294"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9443, "type": "Person", "normalized_text": "Yukio Mishima"}, {"start": 100, "end": 118, "probability": 0.6685, "type": "Other", "normalized_text": "El rumor del oleaje"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.5553, "type": "Person", "normalized_text": "Efemerides"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199027632215613443"}], "author_id": "1660700942", "created_at": "2019-11-25T18:31:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199032879302529024"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/xmfxGscbNJ", "expanded_url": "https://twitter.com/DrRogercordova/status/1199011506668605445/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xmfxGscbNJ", "media_key": "3_1199011503992639488"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "telemedicina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrRogercordova", "id": "2963360325"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.5475, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "id": "1199032763430719489", "text": "RT @DrRogercordova: #telemedicina es de gran ayuda en Depresi\u00f3n severa, cr\u00f3nica o mayor, intento suicida. https://t.co/xmfxGscbNJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199011506668605445"}], "author_id": "361406877", "created_at": "2019-11-25T18:31:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199032763430719489"]}, {"id": "1199032743629377537", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "365482807", "created_at": "2019-11-25T18:30:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199032743629377537"]}, {"id": "1199032705293471750", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "826050814212968448", "created_at": "2019-11-25T18:30:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199032705293471750"]}, {"id": "1199032445645066240", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "771461550683086848", "created_at": "2019-11-25T18:29:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199032445645066240"]}, {"in_reply_to_user_id": "982433673516634113", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/Agjrf94Srd", "expanded_url": "https://twitter.com/SpotavMelling/status/1199032421078966278/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Agjrf94Srd", "media_key": "3_1199032281706487809"}, {"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/Agjrf94Srd", "expanded_url": "https://twitter.com/SpotavMelling/status/1199032421078966278/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Agjrf94Srd", "media_key": "3_1199032281693855745"}, {"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/Agjrf94Srd", "expanded_url": "https://twitter.com/SpotavMelling/status/1199032421078966278/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Agjrf94Srd", "media_key": "3_1199032281735794689"}, {"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/Agjrf94Srd", "expanded_url": "https://twitter.com/SpotavMelling/status/1199032421078966278/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Agjrf94Srd", "media_key": "3_1199032281765203968"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "boicoatiara", "id": "982433673516634113"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "LFEugenia", "id": "1473509168"}]}, "id": "1199032421078966278", "text": "@boicoatiara @LFEugenia Segun el 40% de la poblacion trans que se suicida y se arrepiente de haberse sacado la bija para ponerse un agujero random con un intestino que se llena de pus, sangre, fluido necrotico, cicatrizante, y pelos https://t.co/Agjrf94Srd", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199013720686518274"}], "author_id": "1057686128", "created_at": "2019-11-25T18:29:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199032421078966278"]}, {"id": "1199032310156464128", "text": "RT @JordiVanderwaal: La ind\u00fastria la tracta com un producte amb data de caducitat, l'ex li fa xantatge amb un v\u00eddeo porno, la just\u00edcia masc\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JordiVanderwaal", "id": "78467838"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198979439536824320"}], "author_id": "1179320546221264897", "created_at": "2019-11-25T18:29:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199032310156464128"]}, {"id": "1199032276773941255", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "3023226694", "created_at": "2019-11-25T18:29:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199032276773941255"]}, {"id": "1199032272684494848", "text": "RT @rialpema: Ahora si le jodieron la vida al pobre Dylan, lo van a poner a estudiar, solo falta que le ofrezcan trabajo y se nos suicida..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rialpema", "id": "297625959"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.5467, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199000160262664194"}], "author_id": "849097878", "created_at": "2019-11-25T18:29:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199032272684494848"]}, {"id": "1199032234889666560", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "898926156937928705", "created_at": "2019-11-25T18:28:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199032234889666560"]}, {"id": "1199032233459429376", "text": "\u00bfDe que te sirve hablarle de muerte a un suicida?", "lang": "es", "author_id": "1176937617339879424", "created_at": "2019-11-25T18:28:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199032233459429376"]}, {"id": "1199032133198794752", "text": "RT @shned_org: Estar\u00eda bien preguntarle a @lasextaTV si han corregido ese titular y se han retractado en vista del archivo de la causa. Aun\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198971876162318341"}], "author_id": "3299248990", "created_at": "2019-11-25T18:28:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199032133198794752"]}, {"in_reply_to_user_id": "1084569815283650564", "id": "1199032119173042182", "text": "@jazzzzzzzzzzzb Diante de todos esses acontecimentos em algum instante pensava que era o fim. Pior quando fiquei 40 dias na cama do hospital. Mas n\u00e3o era exatamente um pensamento suicida. Respeito as pessoas que j\u00e1 ter\u00e3o o feito mas eu defendo que sou deixo o mundo com espontanealidade de Deus.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jazzzzzzzzzzzb", "id": "1084569815283650564"}], "annotations": [{"start": 290, "end": 293, "probability": 0.8987, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199026865681379331"}], "author_id": "734814114397204481", "created_at": "2019-11-25T18:28:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 77, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1199032119173042182"]}, {"id": "1199032101124878336", "text": "RT @demmertzis: Seguro, siempre decimos los hinchas: \u201csi vamos a perder una final prefiero que nos la den vuelta a los 88 y 91\u201d. Te deja mu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "demmertzis", "id": "180212998"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199010654943895554"}], "author_id": "2564167652", "created_at": "2019-11-25T18:28:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199032101124878336"]}, {"id": "1199032082510598144", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "460765736", "created_at": "2019-11-25T18:28:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199032082510598144"]}, {"id": "1199032076332421120", "text": "bebe tu amor es suicida", "lang": "es", "author_id": "969029568861483008", "created_at": "2019-11-25T18:28:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199032076332421120"]}, {"id": "1199032053116878849", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "902309134590193665", "created_at": "2019-11-25T18:28:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199032053116878849"]}, {"id": "1199032005813579782", "text": "RT @NegocioVdG: Las Asociaciones de Vecinos de Ceuta contra la Plataforma Feminista que llam\u00f3 maltratador a un suicida maltratado\nhttps://t\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NegocioVdG", "id": "1059895869229674498"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.2773, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198847154112073729"}], "author_id": "3299248990", "created_at": "2019-11-25T18:28:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199032005813579782"]}, {"id": "1199031952130662400", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "379105410", "created_at": "2019-11-25T18:27:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199031952130662400"]}, {"id": "1199031899747995648", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "71928589", "created_at": "2019-11-25T18:27:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199031899747995648"]}, {"id": "1199031854801805312", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "527689819", "created_at": "2019-11-25T18:27:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199031854801805312"]}, {"id": "1199031812565217280", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "4850115941", "created_at": "2019-11-25T18:27:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199031812565217280"]}, {"id": "1199031769024122881", "text": "RT @alanherrrera1: Alguna vez se pusieron a pensar en como reaccionar\u00eda la gente si ustedes de un d\u00eda para el otro desaparecieran? Jajajaja\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199012277065793536"}], "author_id": "1024001609548873729", "created_at": "2019-11-25T18:27:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199031769024122881"]}, {"id": "1199031744755834886", "text": "RT @alesmarotta: Il PD si suicida e ricandida Emiliano alla guida della Puglia in chiave anti Italia Viva \u2013 Notizie Sud | https://t.co/rYEV\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alesmarotta", "id": "1116379784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199006229902872576"}], "author_id": "257953952", "created_at": "2019-11-25T18:26:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199031744755834886"]}, {"id": "1199031703370706944", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "840231720", "created_at": "2019-11-25T18:26:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199031703370706944"]}, {"id": "1199031605983100929", "text": "RT @Verovelasco: @chilepuro @Carabdechile No los culpo, a estas alturas seguir arriesg\u00e1ndose es suicida. Sus familias est\u00e1n amenazadas, Com\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Verovelasco", "id": "49026119"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "chilepuro", "id": "32568817"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914719014793217"}], "author_id": "933002054083084288", "created_at": "2019-11-25T18:26:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199031605983100929"]}, {"in_reply_to_user_id": "1181187545104818177", "id": "1199031601017032704", "text": "@naebeom Pues te resumo \u00e9l acude a la celestina para que le ayude con ella, la celestina consigue que ella se enamore de \u00e9l, los 2 criados de \u00e9l mueren intentando robarle a \u00e9l o algo as\u00ed, \u00e9l muere subiendo al balc\u00f3n de ella y ella como muere \u00e9l pues se suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "naebeom", "id": "1354047679735582720"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199018098805874689"}], "author_id": "948242467610128390", "created_at": "2019-11-25T18:26:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199031601017032704"]}, {"in_reply_to_user_id": "46415979", "id": "1199031518468984832", "text": "@Magavb @anarcojay Miss\u00e3o suicida.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Magavb", "id": "46415979"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199028243833217027"}], "author_id": "1098734366807810048", "created_at": "2019-11-25T18:26:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199031518468984832"]}, {"id": "1199031515012833281", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "290679375", "created_at": "2019-11-25T18:26:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199031515012833281"]}, {"id": "1199031450877800448", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "427328116", "created_at": "2019-11-25T18:25:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199031450877800448"]}, {"id": "1199031349363040257", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "955153566813118466", "created_at": "2019-11-25T18:25:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199031349363040257"]}, {"id": "1199031330304077825", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1021756100113321985", "created_at": "2019-11-25T18:25:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199031330304077825"]}, {"id": "1199031144366460929", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "2334345609", "created_at": "2019-11-25T18:24:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199031144366460929"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/V9nCEJGlcs", "expanded_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html", "display_url": "mk.ru/incident/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mkomsomolets", "id": "201873934"}]}, "id": "1199030925088247809", "text": "RT @mkomsomolets: \u0421\u041c\u0418: \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0438-\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043c\u043e\u0433\u043b\u043e \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c \u0438\u0437\u043d\u0430\u0441\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0435\u0451 \u043e\u043f\u0435\u0440\u043e\u043c https://t.co/V9nCEJGlcs", "lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198986253552824322"}], "author_id": "490300481", "created_at": "2019-11-25T18:23:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199030925088247809"]}, {"id": "1199030905974734854", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1051500668580745216", "created_at": "2019-11-25T18:23:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199030905974734854"]}, {"id": "1199030873368285194", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "1108027657332117507", "created_at": "2019-11-25T18:23:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199030873368285194"]}, {"id": "1199030731282026497", "text": "Salir a la calle es literalmente suicida", "lang": "es", "author_id": "146545169", "created_at": "2019-11-25T18:22:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1199030731282026497"]}, {"id": "1199030691465515010", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1017369935415250944", "created_at": "2019-11-25T18:22:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199030691465515010"]}, {"id": "1199030671009865729", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "707803353225551872", "created_at": "2019-11-25T18:22:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199030671009865729"]}, {"id": "1199030603536052225", "text": "RT @demmertzis: Seguro, siempre decimos los hinchas: \u201csi vamos a perder una final prefiero que nos la den vuelta a los 88 y 91\u201d. Te deja mu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "demmertzis", "id": "180212998"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199010654943895554"}], "author_id": "2799042897", "created_at": "2019-11-25T18:22:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199030603536052225"]}, {"id": "1199030591271919616", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1114130345287405568", "created_at": "2019-11-25T18:22:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199030591271919616"]}, {"id": "1199030586968543232", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "4805010201", "created_at": "2019-11-25T18:22:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199030586968543232"]}, {"id": "1199030567276306432", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "2748275302", "created_at": "2019-11-25T18:22:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199030567276306432"]}, {"id": "1199030560645111812", "text": "RT @demmertzis: Seguro, siempre decimos los hinchas: \u201csi vamos a perder una final prefiero que nos la den vuelta a los 88 y 91\u201d. Te deja mu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "demmertzis", "id": "180212998"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199010654943895554"}], "author_id": "1199603599", "created_at": "2019-11-25T18:22:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199030560645111812"]}, {"id": "1199030452708954114", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "3247920855", "created_at": "2019-11-25T18:21:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199030452708954114"]}, {"id": "1199030448858554368", "text": "RT @power_italian: Il Presidente del Parlamento Europeo David Sassoli dice che bisogna distruggere il Centro-Destra per difendere la Pace e\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "power_italian", "id": "1191334861581307904"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199030281979748353"}], "author_id": "1370300701", "created_at": "2019-11-25T18:21:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199030448858554368"]}, {"id": "1199030340444184576", "text": "RT @Bgg6017: \ud83d\udccc25 noviembre 1979. \n\u201cSe suicida en Tokio a los 45 a\u00f1os de edad, el escritor y dramaturgo #YukioMishima \nFue un novelista, ens\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 116, "tag": "YukioMishima"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Bgg6017", "id": "911418614007386112"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9402, "type": "Place", "normalized_text": "Tokio"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.7803, "type": "Person", "normalized_text": "YukioMishima"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198986878428385282"}], "author_id": "2997042886", "created_at": "2019-11-25T18:21:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199030340444184576"]}, {"id": "1199030330218491904", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "803344478593486848", "created_at": "2019-11-25T18:21:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199030330218491904"]}, {"id": "1199030281979748353", "text": "Il Presidente del Parlamento Europeo David Sassoli dice che bisogna distruggere il Centro-Destra per difendere la Pace e la Democrazia in Europa. Attacchi Terroristici, Bambini Greci Morti per arricchire le\nBanche, Gente Suicida. IL PERICOLO SIETE VOI!!! #SalviniPremier", "entities": {"hashtags": [{"start": 255, "end": 270, "tag": "SalviniPremier"}]}, "lang": "it", "author_id": "1191334861581307904", "created_at": "2019-11-25T18:21:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1199030281979748353"]}, {"id": "1199030224136089610", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "398721714", "created_at": "2019-11-25T18:20:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199030224136089610"]}, {"id": "1199030207128231936", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "2617659119", "created_at": "2019-11-25T18:20:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199030207128231936"]}, {"id": "1199030155265622016", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "887233031802679296", "created_at": "2019-11-25T18:20:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199030155265622016"]}, {"id": "1199030035153391617", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "997958522", "created_at": "2019-11-25T18:20:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199030035153391617"]}, {"id": "1199029964772970497", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "190990857", "created_at": "2019-11-25T18:19:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199029964772970497"]}, {"id": "1199029958288584704", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "3123731807", "created_at": "2019-11-25T18:19:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199029958288584704"]}, {"id": "1199029887086006275", "text": "RT @situchidacono: @IsmaelBenavide8 \u00bfQuien es Ismael Benavides? El ministro de econom\u00eda del cobarde corrupto y suicida \ud83d\udc47\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a https://t.co/k\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "situchidacono", "id": "126137149"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "IsmaelBenavide8", "id": "1354751190"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 61, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Ismael Benavides"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198963907295092736"}], "author_id": "913866515971297280", "created_at": "2019-11-25T18:19:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199029887086006275"]}, {"id": "1199029682508828672", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "780764803232956417", "created_at": "2019-11-25T18:18:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199029682508828672"]}, {"id": "1199029644147744771", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1143477974", "created_at": "2019-11-25T18:18:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199029644147744771"]}, {"id": "1199029611688013824", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "1092242524343816193", "created_at": "2019-11-25T18:18:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199029611688013824"]}, {"id": "1199029589902872577", "text": "RT @JoseMendozamdr: En todo proceso de atenci\u00f3n de salud hay 3 situaciones que debemos aprender a investigar en forma sistem\u00e1tica: \n-Riesgo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMendozamdr", "id": "4026899114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198982545959989252"}], "author_id": "123463480", "created_at": "2019-11-25T18:18:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199029589902872577"]}, {"in_reply_to_user_id": "4442289435", "id": "1199029578603347971", "text": "@leorrow ONDE QUE O PLOT DA HELENA SE RESUME A HOMEM NAS HQS PLMDS kkkkkkk nas hqs ela n busca vingan\u00e7a pq o pai dela matou matou o noivo, ela busca vingan\u00e7a pq ela acha q quem matou foi a mafia quando ela descobre q foi o pai dela ela faz a propria mafia matar ele no estilo olho por olho", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "leorrow", "id": "4442289435"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.4847, "type": "Person", "normalized_text": "HELENA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199029015132200961"}], "author_id": "968696173002452992", "created_at": "2019-11-25T18:18:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199029578603347971"]}, {"in_reply_to_user_id": "37603499", "id": "1199029461355773953", "text": "@FranYcaza Es una misi\u00f3n suicida para ti y tu familia, puedes ir con las mejores intensiones, pero el sistema est\u00e1 corrupto. Tienes q cambiar el sistema. Pero te apoyar\u00eda. \ud83d\udcaa", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "FranYcaza", "id": "37603499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199024148477071360"}], "author_id": "252653949", "created_at": "2019-11-25T18:17:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199029461355773953"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/O5CJA4hVSR", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1198953141502431232", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}]}, "id": "1199029411204476930", "text": "Sigue contando q el suicida huy\u00f3 al m\u00e1s all\u00e1 https://t.co/O5CJA4hVSR", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198953141502431232"}], "author_id": "347896232", "created_at": "2019-11-25T18:17:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199029411204476930"]}, {"id": "1199029401167572992", "text": "RT @rialpema: Ahora si le jodieron la vida al pobre Dylan, lo van a poner a estudiar, solo falta que le ofrezcan trabajo y se nos suicida..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rialpema", "id": "297625959"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.5467, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199000160262664194"}], "author_id": "761540424343453696", "created_at": "2019-11-25T18:17:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199029401167572992"]}, {"id": "1199029391738712064", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1540036116", "created_at": "2019-11-25T18:17:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199029391738712064"]}, {"id": "1199029351548882944", "text": "Essa semana um atleta em depress\u00e3o tirou a pr\u00f3pria vida, muito triste. Mlk tinha minha idade e morava aqui no rio tbm. LUTO", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 112, "probability": 0.7807, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}]}, "author_id": "72901668", "created_at": "2019-11-25T18:17:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1199029351548882944"]}, {"id": "1199029276844208129", "text": "RT @xavierpadilla: Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198797943668641795"}], "author_id": "38063261", "created_at": "2019-11-25T18:17:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199029276844208129"]}, {"id": "1199029241150660608", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "1117045232032464896", "created_at": "2019-11-25T18:17:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199029241150660608"]}, {"id": "1199029039878541313", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "930476927508467718", "created_at": "2019-11-25T18:16:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199029039878541313"]}, {"id": "1199028964515352576", "text": "Estoy esperando que bull me diga que no soy agresivo, soy suicida.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.5325, "type": "Other", "normalized_text": "bull"}]}, "author_id": "1106007228501446662", "created_at": "2019-11-25T18:15:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199028964515352576"]}, {"id": "1199028898064932865", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "1016428117030825991", "created_at": "2019-11-25T18:15:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199028898064932865"]}, {"id": "1199028801197543425", "text": "RT @demmertzis: Seguro, siempre decimos los hinchas: \u201csi vamos a perder una final prefiero que nos la den vuelta a los 88 y 91\u201d. Te deja mu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "demmertzis", "id": "180212998"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199010654943895554"}], "author_id": "120237517", "created_at": "2019-11-25T18:15:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199028801197543425"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/dV6FGuXL6K", "expanded_url": "https://t.co/dV6FGuXL6K", "display_url": "t.co/dV6FGuXL6K"}]}, "id": "1199028742376558592", "text": "Se voc\u00ea acha que s\u00f3 pq o cara roubou, matou, assaltou ou fez e aconteceu ele merece *MORRER* pfvr deixe de me seguir. https://t.co/dV6FGuXL6K", "lang": "pt", "author_id": "4031594649", "created_at": "2019-11-25T18:15:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199028742376558592"]}, {"id": "1199028739960647680", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "708116720880373760", "created_at": "2019-11-25T18:15:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199028739960647680"]}, {"id": "1199028664689725440", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "989761966699786241", "created_at": "2019-11-25T18:14:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199028664689725440"]}, {"id": "1199028634696200192", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "877727977773170688", "created_at": "2019-11-25T18:14:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199028634696200192"]}, {"id": "1199028617872920579", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "991235610", "created_at": "2019-11-25T18:14:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199028617872920579"]}, {"id": "1199028545340739589", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "784663069", "created_at": "2019-11-25T18:14:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199028545340739589"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pTNna9SJ6E", "expanded_url": "http://www.angop.ao/angola/pt_pt/noticias/sociedade/2019/10/48/Adolescente-suicida-Cuanza-Norte,5584ae58-8ad4-411c-bbd6-52a57f5c0c4c.html", "display_url": "angop.ao/angola/pt_pt/n\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.6718, "type": "Place", "normalized_text": "Cuanza Norte"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.3541, "type": "Other", "normalized_text": "Sociedade"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.428, "type": "Other", "normalized_text": "Angola Press"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.4543, "type": "Organization", "normalized_text": "ANGOP"}]}, "id": "1199028417154502656", "text": "Adolescente suicida-se no Cuanza Norte - Sociedade - Angola Press - ANGOP https://t.co/pTNna9SJ6E", "lang": "es", "author_id": "784456453", "created_at": "2019-11-25T18:13:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199028417154502656"]}, {"id": "1199028356974620672", "text": "Oh fuck them. Hace m\u00e1s de media hora quiere ir al ba\u00f1o. Mira de reojo la ventana. \u00bfSaltar de un segundo piso es muy suicida? Se lo est\u00e1 pensando.\n\nNo se levanta de su sitio porque sabe que es in\u00fatil, pero, huh...", "lang": "es", "author_id": "1132502639286149125", "created_at": "2019-11-25T18:13:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199028356974620672"]}, {"id": "1199028258991460352", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "476747550", "created_at": "2019-11-25T18:13:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199028258991460352"]}, {"id": "1199028218554208256", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "202769511", "created_at": "2019-11-25T18:12:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199028218554208256"]}, {"id": "1199028035758051339", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "709103210078797824", "created_at": "2019-11-25T18:12:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199028035758051339"]}, {"id": "1199027966111617025", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "1077965519624515584", "created_at": "2019-11-25T18:11:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199027966111617025"]}, {"id": "1199027703883739137", "text": "Ando de suicida de cl\u00f3set", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.3808, "type": "Other", "normalized_text": "cl\u00f3set"}]}, "author_id": "581279154", "created_at": "2019-11-25T18:10:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199027703883739137"]}, {"id": "1199027694626918401", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "845373567705501697", "created_at": "2019-11-25T18:10:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199027694626918401"]}, {"id": "1199027676394205184", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1024368571", "created_at": "2019-11-25T18:10:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199027676394205184"]}, {"id": "1199027673848303622", "text": "RT @maticastillo17: @revistamongolia Siempre he pensado que el que mata a su mujer y luego de suicida....se equivoca en el orden de hacer l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "maticastillo17", "id": "624640921"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "revistamongolia", "id": "475585621"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198892234420162560"}], "author_id": "977621212443693056", "created_at": "2019-11-25T18:10:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199027673848303622"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/VnMtPLgcLw", "expanded_url": "https://twitter.com/PassparTours/status/1199027632215613443/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VnMtPLgcLw", "media_key": "3_1199027624363929602"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 114, "tag": "Efemerides"}, {"start": 115, "end": 128, "tag": "UnD\u00edaComoHoy"}, {"start": 129, "end": 139, "tag": "BuenLunes"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 70, "probability": 0.919, "type": "Person", "normalized_text": "Yukio Mishima"}, {"start": 82, "end": 100, "probability": 0.5381, "type": "Other", "normalized_text": "El rumor del oleaje"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.347, "type": "Other", "normalized_text": "Efemerides"}]}, "id": "1199027632215613443", "text": "Un 25 de noviembre de 1970 se suicida el escritor japon\u00e9s Yukio Mishima, autor de El rumor del oleaje. #Efemerides #UnD\u00edaComoHoy #BuenLunes https://t.co/VnMtPLgcLw", "lang": "es", "author_id": "2933284294", "created_at": "2019-11-25T18:10:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199027632215613443"]}, {"id": "1199027615849422849", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "861972682090450945", "created_at": "2019-11-25T18:10:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199027615849422849"]}, {"id": "1199027509200900097", "text": "No se q pensaron mis papas al darme una moto cuando saben que su hija es tremenda suicida", "lang": "es", "author_id": "2260586222", "created_at": "2019-11-25T18:10:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199027509200900097"]}, {"id": "1199027475113750530", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "981439860450971648", "created_at": "2019-11-25T18:10:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199027475113750530"]}, {"id": "1199027387381567491", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1732966117", "created_at": "2019-11-25T18:09:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199027387381567491"]}, {"id": "1199027379429089280", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "901247693397401601", "created_at": "2019-11-25T18:09:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199027379429089280"]}, {"id": "1199027379399774213", "text": "RT @BrunaGutierrez_: Pra mim, Sormani fez a melhor an\u00e1lise do jogo. River Plate s\u00f3 se preocupou em anular o Flamengo. Marcou bem, mas n\u00e3o j\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Sormani"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9839, "type": "Organization", "normalized_text": "River Plate"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9821, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199014517327437824"}], "author_id": "883554270062182400", "created_at": "2019-11-25T18:09:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199027379399774213"]}, {"id": "1199027286512734208", "text": "Se que es un acto suicida jodido amor masoquista", "lang": "es", "author_id": "1623700950", "created_at": "2019-11-25T18:09:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199027286512734208"]}, {"in_reply_to_user_id": "3375017679", "id": "1199027215045971970", "text": "@guadamustdie Por ejemplo, una de las primeras canciones de Megadeth habla de un chico que al romper con su pareja decide que si no es suya no es de nadie. La busca, la mata y se suicida (+)", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "guadamustdie", "id": "1441555418"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.6791, "type": "Person", "normalized_text": "Megadeth"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199026715667943425"}], "author_id": "3375017679", "created_at": "2019-11-25T18:08:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199027215045971970"]}, {"id": "1199027070011133957", "text": "Con el desastre y la masacre que esta haciendo la derecha en latinoamerica (Bolivia, Ecuador, Colombia, Chile, Haiti), no me entra en la cabeza como la mitad de los uruguayos votaron a la derecha ! Sera instinto suicida o pensaran que los muertos van a ser solo de la otra mitad ?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.5423, "type": "Place", "normalized_text": "latinoamerica"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Haiti"}]}, "author_id": "325970254", "created_at": "2019-11-25T18:08:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199027070011133957"]}, {"id": "1199027034699251712", "text": "Tu percebe q a pessoa \u00e9 idiota quando ela oferece uma cartela de Rivotril pra um suicida.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.4772, "type": "Person", "normalized_text": "Rivotril"}]}, "author_id": "2729328598", "created_at": "2019-11-25T18:08:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199027034699251712"]}, {"id": "1199026965728124929", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1114935064209567745", "created_at": "2019-11-25T18:08:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199026965728124929"]}, {"id": "1199026934971273216", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "911522076514750464", "created_at": "2019-11-25T18:07:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199026934971273216"]}, {"id": "1199026854893694977", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "219682805", "created_at": "2019-11-25T18:07:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199026854893694977"]}, {"id": "1199026847096492032", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "359477031", "created_at": "2019-11-25T18:07:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199026847096492032"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/1czJsU64et", "expanded_url": "https://twitter.com/hashbrojones/status/1198598293938483200/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1czJsU64et", "media_key": "7_1198598174107144193"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 90, "tag": "HouseofHardcore"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "FALLAH1", "id": "188814444"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "HouseofHardcore", "id": "614505836"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 89, "probability": 0.7743, "type": "Other", "normalized_text": "HouseofHardcore"}]}, "id": "1199026820076769285", "text": "RT @hashbrojones: It\u2019s a tope suicida from....@FALLAH1 - @HouseofHardcore #HouseofHardcore https://t.co/1czJsU64et", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198598293938483200"}], "author_id": "1120731891768930304", "created_at": "2019-11-25T18:07:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199026820076769285"]}, {"id": "1199026813038727169", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "760778031979954177", "created_at": "2019-11-25T18:07:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199026813038727169"]}, {"id": "1199026785486344196", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "2385134683", "created_at": "2019-11-25T18:07:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199026785486344196"]}, {"id": "1199026597061414912", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "2203388748", "created_at": "2019-11-25T18:06:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199026597061414912"]}, {"id": "1199026548449382400", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "428576052", "created_at": "2019-11-25T18:06:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199026548449382400"]}, {"id": "1199026457265295363", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "114246828", "created_at": "2019-11-25T18:05:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199026457265295363"]}, {"id": "1199026298812801025", "text": "Greys Anatomy \n\nSe a Shonda n\u00e3o matou ningu\u00e9m nesse epis\u00f3dio \u00e9 pq estava ocupada destruindo um casal legal.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9572, "type": "Other", "normalized_text": "Greys Anatomy"}, {"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5175, "type": "Person", "normalized_text": "Shonda"}]}, "author_id": "15786212", "created_at": "2019-11-25T18:05:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199026298812801025"]}, {"id": "1199026294928883712", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "492398616", "created_at": "2019-11-25T18:05:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199026294928883712"]}, {"id": "1199026277694558213", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "956507489389998080", "created_at": "2019-11-25T18:05:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199026277694558213"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/Bg05n8Kzzn", "expanded_url": "https://twitter.com/arielfaccioli/status/1198483301381607424", "display_url": "twitter.com/arielfaccioli/\u2026"}]}, "id": "1199026277132488706", "text": "ainda sabe se matou ou n\u00e3o https://t.co/Bg05n8Kzzn", "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "lang": "pt", "author_id": "4049894182", "created_at": "2019-11-25T18:05:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1199026277132488706"]}, {"id": "1199026270929129472", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "1544353896", "created_at": "2019-11-25T18:05:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199026270929129472"]}, {"in_reply_to_user_id": "1897135105", "id": "1199026118365515776", "text": "@karim_c_ Si, el del escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "karim_c_", "id": "1897135105"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199025140132175875"}], "author_id": "1854728575", "created_at": "2019-11-25T18:04:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199026118365515776"]}, {"id": "1199026082965536768", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "231918257", "created_at": "2019-11-25T18:04:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199026082965536768"]}, {"in_reply_to_user_id": "4090629987", "id": "1199025941810425856", "text": "Ahora, por otro lado estaba haciendo referencia a Heinze. Que me encanta. Me parece un gran t\u00e9cnico. Pero tambi\u00e9n me parece que se enamora de sus ideas, casi sin importarle el rival, y eso en Copa es casi suicida. Yo seguir\u00eda con Alfaro, sin dudas. Eso s\u00ed, traiganle dos laterales", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.936, "type": "Person", "normalized_text": "Heinze"}, {"start": 192, "end": 195, "probability": 0.5107, "type": "Other", "normalized_text": "Copa"}, {"start": 230, "end": 235, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199025939780448263"}], "author_id": "4090629987", "created_at": "2019-11-25T18:03:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199025941810425856"]}, {"id": "1199025883836755969", "text": "Si fuera un suicida le encantar\u00eda haber hecho lo mismo. Get him, girl.", "lang": "es", "author_id": "4873127751", "created_at": "2019-11-25T18:03:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199025883836755969"]}, {"in_reply_to_user_id": "2573096484", "id": "1199025873393004550", "text": "@guipradella Mto legal.Mudo opini\u00e3o da atua\u00e7\u00e3o do Antony, mas \u00f1 sobre tira-lo.S\u00f3 um destaque nos n\u00fameros (se me permite, claro).uma virada de jogo do D.Alves desastrosa, era contra-ataque e foi atr\u00e1s do jogador, \u00f1 perdeu a bola, mas \u00f1 foi uma virada certa.Matou a jogada.Parab\u00e9ns pelos n\u00fameros", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "guipradella", "id": "2573096484"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9293, "type": "Person", "normalized_text": "Antony"}, {"start": 150, "end": 156, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "D.Alves"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198772311056429056"}], "author_id": "266343682", "created_at": "2019-11-25T18:03:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199025873393004550"]}, {"id": "1199025859975426048", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "807767224295555073", "created_at": "2019-11-25T18:03:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199025859975426048"]}, {"id": "1199025858968801283", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "2217872302", "created_at": "2019-11-25T18:03:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199025858968801283"]}, {"id": "1199025795630534656", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "198665194", "created_at": "2019-11-25T18:03:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199025795630534656"]}, {"id": "1199025671298785282", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "3612740902", "created_at": "2019-11-25T18:02:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199025671298785282"]}, {"id": "1199025613979435008", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1192599203308089344", "created_at": "2019-11-25T18:02:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199025613979435008"]}, {"id": "1199025536430944259", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "2942068323", "created_at": "2019-11-25T18:02:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199025536430944259"]}, {"id": "1199025517191671811", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "4850503925", "created_at": "2019-11-25T18:02:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199025517191671811"]}, {"id": "1199025490645987329", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1063997234537291776", "created_at": "2019-11-25T18:02:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199025490645987329"]}, {"id": "1199025489513463810", "text": "RT @narboneando: \u201cSin una catarsis en la federaci\u00f3n andaluza, que barra toda la amplia y podrida estructura sobre la que asienta el PSOE an\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "narboneando", "id": "70248187"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 135, "probability": 0.9681, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198895482447249409"}], "author_id": "1086611952", "created_at": "2019-11-25T18:02:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199025489513463810"]}, {"id": "1199025470119063552", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1704468038", "created_at": "2019-11-25T18:02:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199025470119063552"]}, {"in_reply_to_user_id": "308179181", "id": "1199025380893581320", "text": "@CandyCascante Si estamos hablando de actuar fuerte y healthy, la gente con mental illness se ganan el premio. Por eso dicen que la depresi\u00f3n no tiene cara. La gente que se suicida lo hacen despu\u00e9s de salir reidos en una foto hace unos minutos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CandyCascante", "id": "308179181"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 89, "probability": 0.4943, "type": "Other", "normalized_text": "mental illness"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199024189325414403"}], "author_id": "857700402057400321", "created_at": "2019-11-25T18:01:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199025380893581320"]}, {"in_reply_to_user_id": "2162729498", "id": "1199025376711843844", "text": "@tiburonmusiu @apedrique Ese es el Comandante Suicida. Como mand\u00f3 a reventar gente en home cuando bat\u00eda el ala por los lados de la 3b. \u00a1Un inolvidable!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tiburonmusiu", "id": "2162729498"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "apedrique", "id": "157002764"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.5172, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198930603569233920"}], "author_id": "82114767", "created_at": "2019-11-25T18:01:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199025376711843844"]}, {"id": "1199025266686910465", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "1079793865824063488", "created_at": "2019-11-25T18:01:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199025266686910465"]}, {"in_reply_to_user_id": "163504378", "id": "1199025181198626820", "text": "@JorgeMunozAP T\u00edo mucho bla bla bla . Susana con todos sus errores logr\u00f3 mecharse con toda la gente de la parada en un operativo suicida, esto no es m\u00e1s grande.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.65, "type": "Other", "normalized_text": "Susana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198965189023911937"}], "author_id": "305965457", "created_at": "2019-11-25T18:00:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199025181198626820"]}, {"id": "1199025179743150080", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "1132722774", "created_at": "2019-11-25T18:00:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199025179743150080"]}, {"in_reply_to_user_id": "2765834914", "entities": {"urls": [{"start": 286, "end": 309, "url": "https://t.co/CRkXjgxT75", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/2019-09-09/muerte-cada-dos-horas-diez-al-dia-suicidio_2217067/", "display_url": "elconfidencial.com/espana/2019-09\u2026"}], "hashtags": [{"start": 254, "end": 283, "tag": "Diacontralaviolenciamachista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "begonavillacis", "id": "2765834914"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 166, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199025176727474179", "text": "@begonavillacis @CiudadanosCs Porqu\u00e9 no preocupan estas v\u00edctimas? PORQU\u00c9 CALLAN LOS MERCENARIOS DE LA INFORMACI\u00d3N?\n\n2019: Cada 2.5 horas se suicida 1 persona en Espa\u00f1a.\n\n10 X D\u00cdA: LAS MUERTES POR SUICIDIO SUPERAN EN 80 VECES LAS DE VIOLENCIA DE G\u00c9NERO.\n\n#Diacontralaviolenciamachista \n\nhttps://t.co/CRkXjgxT75", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199016667499679744"}], "author_id": "3904296557", "created_at": "2019-11-25T18:00:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199025176727474179"]}, {"id": "1199025159333666816", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "2640022615", "created_at": "2019-11-25T18:00:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199025159333666816"]}, {"id": "1199025109668892672", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "626451014", "created_at": "2019-11-25T18:00:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199025109668892672"]}, {"id": "1199025085589413889", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "2755017134", "created_at": "2019-11-25T18:00:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199025085589413889"]}, {"id": "1199025044246159361", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "973291469309177856", "created_at": "2019-11-25T18:00:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199025044246159361"]}, {"id": "1199024988302524416", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "88058833", "created_at": "2019-11-25T18:00:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199024988302524416"]}, {"id": "1199024976671715329", "text": "Ent\u00e3o... Eu conheci algu\u00e9m que matou outra pessoa... E no caso dele foi a pessoa errada, ele confessou e pagou o crime. Se tornou evang\u00e9lico e soube at\u00e9 que ele acabou sendo expulso da igreja por conta de uma confus\u00e3o com o pastor. Qualquer dia come\u00e7o um livro", "lang": "pt", "author_id": "51045234", "created_at": "2019-11-25T18:00:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199024976671715329"]}, {"id": "1199024905704132609", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "570250035", "created_at": "2019-11-25T17:59:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199024905704132609"]}, {"id": "1199024883201650689", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "721795040369094664", "created_at": "2019-11-25T17:59:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199024883201650689"]}, {"id": "1199024797524598785", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "706219060711837697", "created_at": "2019-11-25T17:59:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199024797524598785"]}, {"id": "1199024712724205570", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "983585969608757248", "created_at": "2019-11-25T17:59:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199024712724205570"]}, {"id": "1199024653341265920", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "525551940", "created_at": "2019-11-25T17:58:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199024653341265920"]}, {"id": "1199024631493074944", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1010204858782306305", "created_at": "2019-11-25T17:58:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199024631493074944"]}, {"id": "1199024600614678529", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "969285247048278016", "created_at": "2019-11-25T17:58:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199024600614678529"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/RnZZTiEVKF", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Jydli4SnC08&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=Jydli4\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Jydli4SnC08&feature=share"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.6377, "type": "Place", "normalized_text": "Juanito"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.7775, "type": "Other", "normalized_text": "La Noche"}, {"start": 64, "end": 77, "probability": 0.7766, "type": "Other", "normalized_text": "Rafo R\u00e1ez Luna"}, {"start": 178, "end": 188, "probability": 0.4866, "type": "Other", "normalized_text": "Psicotropia"}, {"start": 193, "end": 195, "probability": 0.8036, "type": "Other", "normalized_text": "G-3"}, {"start": 211, "end": 217, "probability": 0.5253, "type": "Other", "normalized_text": "Actitud"}]}, "id": "1199024598362271744", "text": "El s\u00e1bado en el Juanito y La Noche pude por fin decirle al gran Rafo R\u00e1ez Luna lo importante que fue el Suicida de 16 como disco de rock peruano en mi adolescencia. Junto con el Psicotropia de G-3 y el \u00e1lbum de Actitud... https://t.co/RnZZTiEVKF", "lang": "es", "author_id": "129069674", "created_at": "2019-11-25T17:58:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199024598362271744"]}, {"in_reply_to_user_id": "7996082", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/CRkXjgxT75", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/2019-09-09/muerte-cada-dos-horas-diez-al-dia-suicidio_2217067/", "display_url": "elconfidencial.com/espana/2019-09\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 143, "probability": 0.9796, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199024543601451010", "text": "@el_pais Porqu\u00e9 no preocupan estas v\u00edctimas? PORQU\u00c9 CALLAN LOS MERCENARIOS DE LA INFORMACI\u00d3N?\n\n2019: Cada 2.5 hrs se suicida 1 persona en Espa\u00f1a.\n\n10 X D\u00cdA: LAS MUERTES POR SUICIDIO SUPERAN EN 80 VECES LAS DE VIOLENCIA DE G\u00c9NERO.\n\nhttps://t.co/CRkXjgxT75", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198961283489583104"}], "author_id": "3904296557", "created_at": "2019-11-25T17:58:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199024543601451010"]}, {"id": "1199024537041551361", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1050830484580814848", "created_at": "2019-11-25T17:58:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199024537041551361"]}, {"id": "1199024350868803585", "text": "RT @OrlandoRPN: - Qu\u00e9 tienes?\n- Nada\n- En serio, qu\u00e9 tienes?\n- Na da\n- Necesito que me digas que tienes para poder ayudarte\n- Que no tengo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OrlandoRPN", "id": "1048707026908577794"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005111650930688"}], "author_id": "589553368", "created_at": "2019-11-25T17:57:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199024350868803585"]}, {"id": "1199024304236777472", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "838317836", "created_at": "2019-11-25T17:57:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199024304236777472"]}, {"id": "1199024295009230854", "text": "RT @TeleIguana: Descartado el homicidio: Cantante surcoreana de K-Pop, Goo Hara, dej\u00f3 nota suicida corta (+Detalles) | La iguana TV https:/\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "teleiguana", "id": "1169255816647663616"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.6329, "type": "Other", "normalized_text": "K-Pop"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.8304, "type": "Person", "normalized_text": "Goo Hara"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.6315, "type": "Other", "normalized_text": "iguana TV"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198997101608390658"}], "author_id": "429053638", "created_at": "2019-11-25T17:57:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199024295009230854"]}, {"id": "1199024222842105856", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "2971305640", "created_at": "2019-11-25T17:57:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199024222842105856"]}, {"id": "1199024196661207040", "text": "RT @BrunaGutierrez_: Pra mim, Sormani fez a melhor an\u00e1lise do jogo. River Plate s\u00f3 se preocupou em anular o Flamengo. Marcou bem, mas n\u00e3o j\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Sormani"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9839, "type": "Organization", "normalized_text": "River Plate"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9821, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199014517327437824"}], "author_id": "626571392", "created_at": "2019-11-25T17:56:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199024196661207040"]}, {"id": "1199024182694154240", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1660895371", "created_at": "2019-11-25T17:56:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199024182694154240"]}, {"id": "1199024163480121345", "text": "RT @NegocioVdG: Las Asociaciones de Vecinos de Ceuta contra la Plataforma Feminista que llam\u00f3 maltratador a un suicida maltratado\nhttps://t\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NegocioVdG", "id": "1059895869229674498"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.2773, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198847154112073729"}], "author_id": "1073338861953142785", "created_at": "2019-11-25T17:56:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199024163480121345"]}, {"id": "1199024148477071360", "text": "A los 15 a\u00f1os de edad so\u00f1aba con ser Presidente del Ecuador,hoy a mis 33 a\u00f1os ya no veo esto precisamente como un sue\u00f1o,lo veo como una misi\u00f3n suicida,porque debo querer mucho a mi pa\u00eds para meterme en el nido de serpientes de la pol\u00edtica para depurarla a costo de mi tranquilidad", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "author_id": "37603499", "created_at": "2019-11-25T17:56:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 12, "like_count": 96, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199024148477071360"]}, {"id": "1199024034874298368", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "2407605395", "created_at": "2019-11-25T17:56:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199024034874298368"]}, {"id": "1199024011696640002", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1476992016", "created_at": "2019-11-25T17:56:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199024011696640002"]}, {"id": "1199023948316495872", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "863041536577212416", "created_at": "2019-11-25T17:56:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199023948316495872"]}, {"id": "1199023878368047104", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "717746129", "created_at": "2019-11-25T17:55:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199023878368047104"]}, {"in_reply_to_user_id": "1105126592370618370", "id": "1199023875679490049", "text": "@BrazilFight @MarceloThor69 WITZEL SE SUICIDOU POLITICAMENTE\nEst\u00e1 acabado, destru\u00eddo, moral abaixo de zero\nEscolheu o caminho errado e nenhuma campanha publicit\u00e1rio o salvar\u00e1.\n#AlcolumbreRaboPreso", "entities": {"hashtags": [{"start": 176, "end": 196, "tag": "AlcolumbreRaboPreso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BrazilFight", "id": "1105126592370618370"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "MarceloThor69", "id": "1434197689"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.7592, "type": "Person", "normalized_text": "WITZEL"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198981138305425410"}], "author_id": "421830338", "created_at": "2019-11-25T17:55:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199023875679490049"]}, {"id": "1199023850291433472", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "4241273434", "created_at": "2019-11-25T17:55:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199023850291433472"]}, {"id": "1199023773716033539", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "237843614", "created_at": "2019-11-25T17:55:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199023773716033539"]}, {"id": "1199023757685342209", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "2824713713", "created_at": "2019-11-25T17:55:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199023757685342209"]}, {"id": "1199023748831158275", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "2151319715", "created_at": "2019-11-25T17:55:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199023748831158275"]}, {"id": "1199023729013121024", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "763869770601095168", "created_at": "2019-11-25T17:55:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199023729013121024"]}, {"id": "1199023719840198661", "text": "RT @malfatti_juuh: Quando os m\u00e9dicos fazem a faculdade de medicina, n\u00e3o vem uma lista de pessoas que eles n\u00e3o devem atender, n\u00e3o interessa\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "malfatti_juuh", "id": "918253507861499905"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198975222130642944"}], "author_id": "980120398326059008", "created_at": "2019-11-25T17:55:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199023719840198661"]}, {"id": "1199023696444350470", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "2325896402", "created_at": "2019-11-25T17:55:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199023696444350470"]}, {"id": "1199023678236835840", "text": "RT @NegocioVdG: Las Asociaciones de Vecinos de Ceuta contra la Plataforma Feminista que llam\u00f3 maltratador a un suicida maltratado\nhttps://t\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NegocioVdG", "id": "1059895869229674498"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.2773, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198847154112073729"}], "author_id": "1164518425", "created_at": "2019-11-25T17:54:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199023678236835840"]}, {"id": "1199023628047790080", "text": "RT @ahcapitu: aziz nunca se perguntou porque o pai nunca disse que foi o ego de um m\u00e9dico que matou o irm\u00e3o ao inv\u00e9s de deixar o filho se c\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ahcapitu", "id": "1122689861444677632"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3831, "type": "Other", "normalized_text": "aziz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199022977930682368"}], "author_id": "1191030112550105088", "created_at": "2019-11-25T17:54:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199023628047790080"]}, {"id": "1199023562209812480", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "2455310175", "created_at": "2019-11-25T17:54:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199023562209812480"]}, {"id": "1199023481515642881", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "43451163", "created_at": "2019-11-25T17:54:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199023481515642881"]}, {"id": "1199023480852926466", "text": "Acabo de tratar de resolver preguntas de Ingles de los examenes de ingreso de las universidades deCorea, y con raz\u00f3n la gente se suicida QUE LEEEES PASAAA?????", "lang": "es", "author_id": "734134002", "created_at": "2019-11-25T17:54:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199023480852926466"]}, {"id": "1199023441623412737", "text": "RT @ahcapitu: aziz nunca se perguntou porque o pai nunca disse que foi o ego de um m\u00e9dico que matou o irm\u00e3o ao inv\u00e9s de deixar o filho se c\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ahcapitu", "id": "1122689861444677632"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3831, "type": "Other", "normalized_text": "aziz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199022977930682368"}], "author_id": "1176608548874149889", "created_at": "2019-11-25T17:53:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199023441623412737"]}, {"id": "1199023369435389952", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1317267630", "created_at": "2019-11-25T17:53:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199023369435389952"]}, {"id": "1199023346026995717", "text": "Fracase como un suicida y me enamor\u00e9 de la vida...", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5886, "type": "Other", "normalized_text": "Fracase"}]}, "author_id": "375471899", "created_at": "2019-11-25T17:53:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199023346026995717"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/vUtbNUAe8P", "expanded_url": "https://twitter.com/gabriel_lolli/status/1199023244239618048/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vUtbNUAe8P", "media_key": "7_1199023116921581574"}, {"start": 284, "end": 307, "url": "https://t.co/upiVzRAvSP", "expanded_url": "https://twitter.com/programapanico/status/1199000082152071168", "display_url": "twitter.com/programapanico\u2026"}]}, "id": "1199023244239618048", "text": "Mentalidade de macaquinho na jaula, quando a popula\u00e7\u00e3o se acovarda nos bra\u00e7os da mam\u00e3e Estado e dos papais \u201ciluminados \u2018intelequituais\u2019\u201d, pode jogar cal que o totalitarismo matou a verdadeira liberdade do ser-humano, e ao bandido foi dado a chave da sua casa. https://t.co/vUtbNUAe8P https://t.co/upiVzRAvSP", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199000082152071168"}], "author_id": "150835373", "created_at": "2019-11-25T17:53:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199023244239618048"]}, {"id": "1199023146717896704", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "2269196381", "created_at": "2019-11-25T17:52:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199023146717896704"]}, {"id": "1199023055168835589", "text": "to aq lendo sobre htgawm e n\u00e3o tem como essa teoria de que o carinha na vdd eh christopher maior q matou annalise, afinal, se ela tava fugindo, mudou de identidade, como ela reaparece morta c o msm nome???", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8403, "type": "Other", "normalized_text": "htgawm"}, {"start": 79, "end": 89, "probability": 0.8148, "type": "Person", "normalized_text": "christopher"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.5249, "type": "Person", "normalized_text": "annalise"}]}, "author_id": "100543341", "created_at": "2019-11-25T17:52:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199023055168835589"]}, {"id": "1199022981856550912", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "72862650", "created_at": "2019-11-25T17:52:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199022981856550912"]}, {"id": "1199022977930682368", "text": "aziz nunca se perguntou porque o pai nunca disse que foi o ego de um m\u00e9dico que matou o irm\u00e3o ao inv\u00e9s de deixar o filho se culpar a vida toda? #Y\u00fczle\u015fmeVakti", "entities": {"hashtags": [{"start": 144, "end": 158, "tag": "Y\u00fczle\u015fmeVakti"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4059, "type": "Other", "normalized_text": "aziz"}, {"start": 145, "end": 157, "probability": 0.6451, "type": "Other", "normalized_text": "Y\u00fczle\u015fmeVakti"}]}, "lang": "pt", "author_id": "1122689861444677632", "created_at": "2019-11-25T17:52:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1199022977930682368"]}, {"id": "1199022895630049286", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "3432197987", "created_at": "2019-11-25T17:51:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199022895630049286"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/5HzOAuq985", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexandreJosRo5/status/1199020479308271616", "display_url": "twitter.com/AlexandreJosRo\u2026"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 139, "probability": 0.8473, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "id": "1199022879364538368", "text": "S\u00f3 p/constar, isso foi em 2015.\n\nAgora j\u00e1 est\u00e1 unha e carne com o MAIOR LADR\u00c3O DO MUNDO. O corrupto a elogiou e quer ela na prefeitura de SP. Ela j\u00e1 disse que ficou feliz e aceitou conversar.\n\nMARTHA \u00c9 OUTRA SUICIDA, VAMOS DETONA-LA CASO SE ATREVA.  \nSalvem essas mat\u00e9rias! https://t.co/5HzOAuq985", "lang": "pt", "author_id": "1047109227716784128", "created_at": "2019-11-25T17:51:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199022879364538368"]}, {"id": "1199022845810098178", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "875475726664970241", "created_at": "2019-11-25T17:51:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199022845810098178"]}, {"in_reply_to_user_id": "1113848674122174464", "id": "1199022800255803393", "text": "@DeLazarilho N\u00e3o vou gostar do que vejo enquanto existirem no mesmo mundo que eu pessoas que dizem que nos devemos preocupar com o agressor/a porque tem sofrimento atroz e por vezes se suicida depois de matar!!\n\n33 vitimas mortais senhor....33!!!!!!!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DeLazarilho", "id": "1113848674122174464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199020729221693441"}], "author_id": "1101915013680431104", "created_at": "2019-11-25T17:51:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199022800255803393"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/u2o77Eaayc", "expanded_url": "https://abcnoticias.mx/la-cantante-goo-ha-ra-dejo-carta-suicida/151093", "display_url": "abcnoticias.mx/la-cantante-go\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.9256, "type": "Person", "normalized_text": "Goo Ha-ra"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7687, "type": "Other", "normalized_text": "K-Pop"}]}, "id": "1199022799488258049", "text": "La cantante Goo Ha-ra dej\u00f3 carta suicida\n\nLa int\u00e9rprete de la m\u00fasica del K-Pop hab\u00eda sido amenazada por su expareja asegurando que publicar\u00eda unos videos \u00edntimos de ella\n\nhttps://t.co/u2o77Eaayc", "lang": "es", "author_id": "365128890", "created_at": "2019-11-25T17:51:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199022799488258049"]}, {"id": "1199022761529790464", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "818536773307527169", "created_at": "2019-11-25T17:51:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199022761529790464"]}, {"id": "1199022730215079936", "text": "putz, um aluno estudante de farm\u00e1cia se matou e ningu\u00e9m falou sobre isso /:", "lang": "pt", "author_id": "66534906", "created_at": "2019-11-25T17:51:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199022730215079936"]}, {"in_reply_to_user_id": "272084467", "id": "1199022712414507008", "text": "@patriciooot s\u00f3lo un suicida sale con la calzada resbaladiza", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "patriciooot", "id": "304722740"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199022615454769153"}], "author_id": "272084467", "created_at": "2019-11-25T17:51:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199022712414507008"]}, {"id": "1199022698820710403", "text": "RT @plataformalife: Nos alegra que hayan cada vez m\u00e1s grupos de investigaci\u00f3n utilizando la IA para el desarrollo de herramientas de detecc\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "plataformalife", "id": "806424060049715200"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 93, "probability": 0.378, "type": "Other", "normalized_text": "IA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199015258905550853"}], "author_id": "920182268982976512", "created_at": "2019-11-25T17:51:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199022698820710403"]}, {"id": "1199022668902744064", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1038208073876361221", "created_at": "2019-11-25T17:50:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199022668902744064"]}, {"in_reply_to_user_id": "1192364681425563648", "id": "1199022620144001025", "text": "@AlexandreJosRo5 S\u00f3 p/constar, isso foi em 2015.\n\nAgora j\u00e1 est\u00e1 unha e carne com o MAIOR LADR\u00c3O DO MUNDO. O corrupto a elogiou e quer ela na prefeitura de SP. Ela j\u00e1 disse que ficou feliz e aceitou conversar.\n\n\u00c9 OUTRA SUICIDA, POIS VAMOS DETONA-LA CASO SE ATREVA. \nSalvem essas mat\u00e9rias!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlexandreJosRo5", "id": "1192364681425563648"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 156, "probability": 0.87, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199020479308271616"}], "author_id": "1047109227716784128", "created_at": "2019-11-25T17:50:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199022620144001025"]}, {"id": "1199022615442137093", "text": "RT @alesmarotta: Il PD si suicida e ricandida Emiliano alla guida della Puglia in chiave anti Italia Viva \u2013 Notizie Sud | https://t.co/rYEV\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alesmarotta", "id": "1116379784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199006229902872576"}], "author_id": "991236458139832320", "created_at": "2019-11-25T17:50:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199022615442137093"]}, {"id": "1199022538015285248", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "997198754611638272", "created_at": "2019-11-25T17:50:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199022538015285248"]}, {"id": "1199022435682705409", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "816279347413811200", "created_at": "2019-11-25T17:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199022435682705409"]}, {"id": "1199022388693884929", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "751278627577221120", "created_at": "2019-11-25T17:49:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199022388693884929"]}, {"in_reply_to_user_id": "20509689", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/CRkXjgxT75", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/2019-09-09/muerte-cada-dos-horas-diez-al-dia-suicidio_2217067/", "display_url": "elconfidencial.com/espana/2019-09\u2026"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 287, "tag": "diacontralaviolenciadegenero"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "populares", "id": "20509689"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199022355768651776", "text": "@populares Porqu\u00e9 no preocupan estas v\u00edctimas? PORQU\u00c9 CALLAN LOS MERCENARIOS DE LA INFORMACI\u00d3N?\n\n2019: Cada 2.5 hrs se suicida 1 persona en Espa\u00f1a.\n\n10 X D\u00cdA: LAS MUERTES POR SUICIDIO SUPERAN EN 80 VECES LAS DE VIOLENCIA DE G\u00c9NERO.\n\nhttps://t.co/CRkXjgxT75\n\n#diacontralaviolenciadegenero", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198897749342732288"}], "author_id": "3904296557", "created_at": "2019-11-25T17:49:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199022355768651776"]}, {"in_reply_to_user_id": "19729967", "id": "1199022326190395392", "text": "@esquinabaja Pero no es un cobarde delincuente q se suicida para no ir a la c\u00e1rcel... cu\u00e1l es peor?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198983712538578944"}], "author_id": "1082796556544163841", "created_at": "2019-11-25T17:49:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199022326190395392"]}, {"id": "1199022325246640129", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "184818511", "created_at": "2019-11-25T17:49:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199022325246640129"]}, {"id": "1199022303889285121", "text": "RT @BrunaGutierrez_: Pra mim, Sormani fez a melhor an\u00e1lise do jogo. River Plate s\u00f3 se preocupou em anular o Flamengo. Marcou bem, mas n\u00e3o j\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Sormani"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9839, "type": "Organization", "normalized_text": "River Plate"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9821, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199014517327437824"}], "author_id": "297541267", "created_at": "2019-11-25T17:49:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199022303889285121"]}, {"id": "1199022261036093443", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "833394739294662657", "created_at": "2019-11-25T17:49:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199022261036093443"]}, {"id": "1199022244359548930", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "218990726", "created_at": "2019-11-25T17:49:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199022244359548930"]}, {"id": "1199022187790950400", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "author_id": "3295872212", "created_at": "2019-11-25T17:49:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199022187790950400"]}, {"id": "1199022173614170118", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "290268392", "created_at": "2019-11-25T17:48:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199022173614170118"]}, {"in_reply_to_user_id": "396920419", "id": "1199022166630715392", "text": "@Bnvkss o famoso\n\nse terminar comigo vo me suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "bnvkss", "id": "1296941640851034113"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199021382014816256"}], "author_id": "743196688836341760", "created_at": "2019-11-25T17:48:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199022166630715392"]}, {"id": "1199022140240072704", "text": "El olvido es la pastilla suicida", "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "lang": "es", "author_id": "1531825524", "created_at": "2019-11-25T17:48:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199022140240072704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/NS5AYlGMbF", "expanded_url": "https://bit.ly/2Nnof9N", "display_url": "bit.ly/2Nnof9N"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 113, "tag": "golpe"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "fraude"}, {"start": 122, "end": 132, "tag": "venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ColunadoLeitor", "id": "51300677"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.5236, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}]}, "id": "1199022102206144512", "text": "RT @ColunadoLeitor: A miss\u00e3o suicida do enviado por deus... A invas\u00e3o da Venezuela https://t.co/NS5AYlGMbF #golpe #fraude #venezuela #pol\u00edt\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099686163336646659"}], "author_id": "85600246", "created_at": "2019-11-25T17:48:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199022102206144512"]}, {"in_reply_to_user_id": "1072208761228533760", "id": "1199022058350501891", "text": "@Ouyeeeeeeeeeee1 @FeliuPeliu @amiguitotuyo13 @vox_es @DFD_74 @Ortega_Smith El que muere fabricando bombas no es v\u00edctima, no vale tu ejemplo. Igual que el hombre que se suicida despu\u00e9s de haber asesinado a su pareja, tampoco. A ver si raxonamos mejor el tema. Y por cierto, no voto a vox.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Ouyeeeeeeeeeee1", "id": "1072208761228533760"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "FeliuPeliu", "id": "769586726918582272"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "amiguitotuyo13", "id": "1198513849206484992"}, {"start": 45, "end": 52, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 53, "end": 60, "username": "DFD_74", "id": "908629539609341952"}, {"start": 61, "end": 74, "username": "Ortega_Smith", "id": "1118941682"}], "annotations": [{"start": 283, "end": 285, "probability": 0.7836, "type": "Organization", "normalized_text": "vox"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198998450290999298"}], "author_id": "1188490194879746049", "created_at": "2019-11-25T17:48:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199022058350501891"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "id": "1199022017556729856", "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198942173720383488"}], "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-11-25T17:48:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199022017556729856"]}, {"id": "1199021936522735616", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "805547978152886273", "created_at": "2019-11-25T17:48:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199021936522735616"]}, {"id": "1199021775964778498", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1060315226543980546", "created_at": "2019-11-25T17:47:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199021775964778498"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/L3As9jJ9PJ", "expanded_url": "https://www.latercera.com/reportajes/noticia/no-pais-viejos-pacto-suicida-jorge-elsa/260198/", "display_url": "latercera.com/reportajes/not\u2026"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 95, "username": "latercera", "id": "3222731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8084, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7581, "type": "Person", "normalized_text": "Elsa"}]}, "id": "1199021768113041408", "text": "No es pa\u00eds para viejos: el pacto suicida de Jorge y Elsa https://t.co/L3As9jJ9PJ v\u00eda @latercera", "lang": "es", "author_id": "2930321601", "created_at": "2019-11-25T17:47:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199021768113041408"]}, {"in_reply_to_user_id": "2364030136", "id": "1199021746407510016", "text": "@aheidmilla Foi dif\u00edcil adaptar, teve rem\u00e9dio que fez mal, teve pensamento suicida causado por rem\u00e9dio, mas valeu a pena. Retorne sim,seja paciente consigo e com o tratamento que vale a pena. Fique bem. (E se precisar conversar, t\u00f4 por aqui)", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 128, "probability": 0.4752, "type": "Other", "normalized_text": "Retorne"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199021290033733633"}], "author_id": "60788079", "created_at": "2019-11-25T17:47:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199021746407510016"]}, {"id": "1199021619752132609", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "245488384", "created_at": "2019-11-25T17:46:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199021619752132609"]}, {"id": "1199021590975004676", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "2506324240", "created_at": "2019-11-25T17:46:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199021590975004676"]}, {"in_reply_to_user_id": "424084271", "id": "1199021409936134144", "text": "@SoniaLaVera La povera Italia si suicida con questi africani.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SoniaLaVera", "id": "424084271"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199008233186320387"}], "author_id": "697617213579141121", "created_at": "2019-11-25T17:45:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199021409936134144"]}, {"id": "1199021321402888193", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1046471993133068288", "created_at": "2019-11-25T17:45:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199021321402888193"]}, {"in_reply_to_user_id": "1195826795691548673", "id": "1199021239697846272", "text": "@TheRank_9 @Reey_Monteir0 Eu sigo o pensamento: Se o Cara que ela matou perd\u00f4o ela, eu que n\u00e3o vou meter a colher, xD", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "Reey_Monteir0", "id": "930183307433738240"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199020625404276736"}], "author_id": "2272889553", "created_at": "2019-11-25T17:45:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199021239697846272"]}, {"id": "1199021239236538368", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "14436649", "created_at": "2019-11-25T17:45:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199021239236538368"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/dRkwj8RyuG", "expanded_url": "http://ow.ly/Zfha30pU43p", "display_url": "ow.ly/Zfha30pU43p"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/90ogTaj2a7", "expanded_url": "https://twitter.com/psiquiatriacom/status/1199021208450281475/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/90ogTaj2a7", "media_key": "3_1199021206185357318"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 152, "tag": "p\u00e9rdidahijo"}, {"start": 153, "end": 158, "tag": "TEPT"}, {"start": 159, "end": 175, "tag": "ideaci\u00f3nsuicida"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.5696, "type": "Other", "normalized_text": "shidu"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.6597, "type": "Other", "normalized_text": "TEPT"}]}, "id": "1199021208450281475", "text": "La relaci\u00f3n entre el trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico y la ideaci\u00f3n suicida entre los padres shidu: el papel del estigma y el apoyo social #p\u00e9rdidahijo #TEPT #ideaci\u00f3nsuicida \nhttps://t.co/dRkwj8RyuG https://t.co/90ogTaj2a7", "lang": "es", "author_id": "117036494", "created_at": "2019-11-25T17:45:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199021208450281475"]}, {"id": "1199021164150038529", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "131052444", "created_at": "2019-11-25T17:44:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199021164150038529"]}, {"id": "1199021148446560259", "text": "RT @Alpha_Omega72: @monasterioR @ivanedlm Porqu\u00e9 no preocupan estas v\u00edctimas? PORQU\u00c9 CALLAN LOS MERCENARIOS DE LA INFORMACI\u00d3N?\n\n2019: Cada\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Alpha_Omega72", "id": "3904296557"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "monasterioR", "id": "2216589010"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198756540230053889"}], "author_id": "3904296557", "created_at": "2019-11-25T17:44:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199021148446560259"]}, {"id": "1199021077176995841", "text": "No trajeto do trabalho passei por 3 su\u00e1sticas na zona da Leopoldina. Passei a viagem inteira puto imaginando como seria bom encontrar esse pichador sozinho e desarmado. Nazista latino ou \u00e9 burro ou \u00e9 suicida!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.6875, "type": "Place", "normalized_text": "Leopoldina"}]}, "author_id": "71656115", "created_at": "2019-11-25T17:44:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199021077176995841"]}, {"in_reply_to_user_id": "1390242804", "id": "1199021074685538304", "text": "@natittap Si la yegua no vuelve a Cuba lo manda a pasear al t\u00edtere . O capaz a Venezuela . O capaz se suicida a saber", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "natittap", "id": "1390242804"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199019163139883008"}], "author_id": "3437475107", "created_at": "2019-11-25T17:44:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199021074685538304"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 86, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9055, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}]}, "id": "1199021055395934214", "text": "@PCO29's account has been withheld in Brazil in response to a legal demand. Learn more.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199002383717740546"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR"], "scope": "user"}, "author_id": "1102592707799732224", "created_at": "2019-11-25T17:44:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199021055395934214"]}, {"id": "1199020992682696704", "text": "O jornaleiro daqui perto de casa se matou o cara que eu via todo dia quando ia pra escola que comprava coisa que falava meu Deus eu estou totalmente devastado", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 127, "probability": 0.6001, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "134276705", "created_at": "2019-11-25T17:44:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199020992682696704"]}, {"id": "1199020980531806214", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "2685684541", "created_at": "2019-11-25T17:44:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199020980531806214"]}, {"id": "1199020951188508674", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1273527762", "created_at": "2019-11-25T17:44:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199020951188508674"]}, {"in_reply_to_user_id": "1018523692777828352", "id": "1199020950026620928", "text": "@MusaDaPagina Fui no show dele! 2 meses depois ele se matou! \ud83d\ude14", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MusaDaPagina", "id": "1018523692777828352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199017613168455681"}], "author_id": "99598238", "created_at": "2019-11-25T17:44:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199020950026620928"]}, {"in_reply_to_user_id": "1007689939742576640", "id": "1199020908666441728", "text": "@kidgallomx O mejor dicho el Escuadr\u00f3n Suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kidgallomx", "id": "1007689939742576640"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.8178, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198775291193245696"}], "author_id": "971812186845843456", "created_at": "2019-11-25T17:43:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199020908666441728"]}, {"id": "1199020816643563520", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "339702474", "created_at": "2019-11-25T17:43:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199020816643563520"]}, {"id": "1199020623994982400", "text": "RT @jordinogueras61: Prensa espa\u00f1ola (de los cojones) ustedes han blanqueado al fascismo de VOX de una manera bochornosa, miserable y suici\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jordinogueras61", "id": "398161451"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Prensa espa\u00f1ola"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.8781, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199013871664738306"}], "author_id": "487846005", "created_at": "2019-11-25T17:42:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199020623994982400"]}, {"id": "1199020589408825344", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "309076247", "created_at": "2019-11-25T17:42:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199020589408825344"]}, {"id": "1199020557368516608", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1016135563", "created_at": "2019-11-25T17:42:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199020557368516608"]}, {"id": "1199020532659867648", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "4297774546", "created_at": "2019-11-25T17:42:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199020532659867648"]}, {"id": "1199020520823496706", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "772544691212525568", "created_at": "2019-11-25T17:42:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199020520823496706"]}, {"id": "1199020493527015424", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "1080832189879775232", "created_at": "2019-11-25T17:42:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199020493527015424"]}, {"id": "1199020492180590592", "text": "RT @jordinogueras61: Prensa espa\u00f1ola (de los cojones) ustedes han blanqueado al fascismo de VOX de una manera bochornosa, miserable y suici\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jordinogueras61", "id": "398161451"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Prensa espa\u00f1ola"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.8781, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199013871664738306"}], "author_id": "899728690917105665", "created_at": "2019-11-25T17:42:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199020492180590592"]}, {"id": "1199020435066806273", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "869296921", "created_at": "2019-11-25T17:42:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199020435066806273"]}, {"in_reply_to_user_id": "35805725", "entities": {"urls": [{"start": 329, "end": 352, "url": "https://t.co/ZEnHUNyP9a", "expanded_url": "http://juliosevero.blogspot.com/2016/06/olavo-de-carvalho-e-inquisicao.html", "display_url": "juliosevero.blogspot.com/2016/06/olavo-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.blogger.com/blogin.g?blogspotURL=http%3A%2F%2Fjuliosevero.blogspot.com%2F2016%2F06%2Folavo-de-carvalho-e-inquisicao.html&type=blog&bpli=1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marcofeliciano", "id": "35805725"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "camaradeputados", "id": "61843152"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "heldersalomao", "id": "80575628"}, {"start": 61, "end": 76, "username": "BispoRodovalho", "id": "108078731"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 101, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Feliciano"}, {"start": 304, "end": 320, "probability": 0.8287, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo de Carvalho"}]}, "id": "1199020376367476737", "text": "@marcofeliciano @camaradeputados @RodrigoMaia @heldersalomao @BispoRodovalho Parab\u00e9ns, Marco Feliciano, por se manifestar contra esse ato de intoler\u00e2ncia religiosa. Mas sua manifesta\u00e7\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria tb contra a Inquisi\u00e7\u00e3o, que torturou e matou multid\u00f5es de judeus e evang\u00e9licos, mas hoje \u00e9 defendida por Olavo de Carvalho. Veja: https://t.co/ZEnHUNyP9a", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198720908132855808"}], "author_id": "19065418", "created_at": "2019-11-25T17:41:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199020376367476737"]}, {"id": "1199020375578951680", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "852956082", "created_at": "2019-11-25T17:41:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199020375578951680"]}, {"id": "1199020258176229382", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1392933558", "created_at": "2019-11-25T17:41:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199020258176229382"]}, {"id": "1199020197845311488", "text": "RT @plataformalife: Nos alegra que hayan cada vez m\u00e1s grupos de investigaci\u00f3n utilizando la IA para el desarrollo de herramientas de detecc\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "plataformalife", "id": "806424060049715200"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 93, "probability": 0.378, "type": "Other", "normalized_text": "IA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199015258905550853"}], "author_id": "977894362507022336", "created_at": "2019-11-25T17:41:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199020197845311488"]}, {"id": "1199020146448318464", "text": "RT @santoschilcano: \u00bfQu\u00e9 inocente se suicida si\u00e9ndolo? \u00bfQu\u00e9 inocente se queda callado, teniendo la posibilidad de defenderse? Si lo es, uno\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "santoschilcano", "id": "281853550"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199010334687801344"}], "author_id": "432093616", "created_at": "2019-11-25T17:40:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199020146448318464"]}, {"id": "1199020048406523905", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "3222479304", "created_at": "2019-11-25T17:40:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199020048406523905"]}, {"id": "1199020019981705216", "text": "Olvidarte es mision suicida , siento que madrid se viene abajo", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9642, "type": "Organization", "normalized_text": "madrid"}]}, "author_id": "1101453480", "created_at": "2019-11-25T17:40:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199020019981705216"]}, {"in_reply_to_user_id": "134855279", "id": "1199020004647325703", "text": "@DanielSamperO Escribir\u00eda mi carta de renuncia o suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198991664565694464"}], "author_id": "251809532", "created_at": "2019-11-25T17:40:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199020004647325703"]}, {"id": "1199019992144138249", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1138426091033505793", "created_at": "2019-11-25T17:40:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199019992144138249"]}, {"id": "1199019971914948608", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "2656318204", "created_at": "2019-11-25T17:40:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199019971914948608"]}, {"id": "1199019954605088769", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "137336071", "created_at": "2019-11-25T17:40:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199019954605088769"]}, {"in_reply_to_user_id": "724559567275851776", "id": "1199019946363293696", "text": "@doralicexplorer Li r\u00e1pido: pensamentos suicida .. j\u00e1 iria perguntar se voc\u00ea estava bem kkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "doralicexplorer", "id": "724559567275851776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198933273105371137"}], "author_id": "3064709218", "created_at": "2019-11-25T17:40:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199019946363293696"]}, {"id": "1199019925681180674", "text": "RT @shned_org: Estar\u00eda bien preguntarle a @lasextaTV si han corregido ese titular y se han retractado en vista del archivo de la causa. Aun\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198971876162318341"}], "author_id": "281211462", "created_at": "2019-11-25T17:40:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199019925681180674"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/P94vz8jjsZ", "expanded_url": "https://imagenzac.com.mx/seguridad/adolescente-de-13-anos-se-suicida-en-su-hogar-en-rio-grande/", "display_url": "imagenzac.com.mx/seguridad/adol\u2026"}]}, "id": "1199019919825940480", "text": "Familiares de la jovencita la encontraron colgada en una habitaci\u00f3n\n\nhttps://t.co/P94vz8jjsZ", "lang": "es", "author_id": "161871799", "created_at": "2019-11-25T17:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199019919825940480"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/p4K58Ox0NN", "expanded_url": "https://twitter.com/DarTrabalho/status/1199019886439272448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p4K58Ox0NN", "media_key": "16_1199019876351954944"}]}, "id": "1199019886439272448", "text": "Eu acabei de ver um publica\u00e7\u00e3o de um ex professor meu que na minha antiga escola eles fizeram uma homenagem para o meu professor que se suicidou e eu achei linda a homenagem dele e t\u00f4 me segurando para n\u00e3o chorar aqui no servi\u00e7o https://t.co/p4K58Ox0NN", "lang": "pt", "author_id": "2987498866", "created_at": "2019-11-25T17:39:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199019886439272448"]}, {"id": "1199019878931484673", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "606374563", "created_at": "2019-11-25T17:39:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199019878931484673"]}, {"id": "1199019872186966016", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1056122533345402882", "created_at": "2019-11-25T17:39:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199019872186966016"]}, {"id": "1199019780444962816", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1171585440899579904", "created_at": "2019-11-25T17:39:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199019780444962816"]}, {"id": "1199019725260574720", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "2687899899", "created_at": "2019-11-25T17:39:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199019725260574720"]}, {"id": "1199019578979958784", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "712201501", "created_at": "2019-11-25T17:38:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199019578979958784"]}, {"id": "1199019534868307968", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "140484242", "created_at": "2019-11-25T17:38:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199019534868307968"]}, {"id": "1199019456195973120", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "2981772784", "created_at": "2019-11-25T17:38:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199019456195973120"]}, {"id": "1199019439892639745", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1914649411", "created_at": "2019-11-25T17:38:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199019439892639745"]}, {"id": "1199019407546159104", "text": "RT @Be7hel: \u00bfSab\u00edan que en estas \u00e9pocas es donde mas gente se suicida? Sera por el cansancio que lleva todo el a\u00f1o o porque no tienen a nad\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Be7hel", "id": "1103124958253846528"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3635, "type": "Person", "normalized_text": "nad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198904709156872192"}], "author_id": "1037167915504726017", "created_at": "2019-11-25T17:37:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199019407546159104"]}, {"id": "1199019330270355456", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1057366758393372672", "created_at": "2019-11-25T17:37:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199019330270355456"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}]}, "id": "1199019324318666753", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "author_id": "357000054", "created_at": "2019-11-25T17:37:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199019324318666753"]}, {"id": "1199019214415245312", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "761221549538045952", "created_at": "2019-11-25T17:37:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199019214415245312"]}, {"id": "1199019158836580353", "text": "namoral eu tinha um di\u00e1rio quando eu era crian\u00e7a que s\u00f3 tinha merda escrita acho q foi pra doa\u00e7\u00e3o as crian\u00e7a v\u00e3o ler uns bagulho suicida", "lang": "pt", "author_id": "933081708752265216", "created_at": "2019-11-25T17:36:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199019158836580353"]}, {"id": "1199019029626839042", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1050485099949674498", "created_at": "2019-11-25T17:36:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199019029626839042"]}, {"id": "1199019029362544641", "text": "El porcentaje de ser propenso a suicidarse incrementan cuando (1) una persona cercana se suicida y (2) incrementa cuando ya la persona lo ha intentado antes.\n\nEstos son signos que se pudieron encontrar como en el reciente caso de Goo Hara (descansa, coraz\u00f3n).\n\nPresten atenci\u00f3n \ud83d\ude1e", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 230, "end": 237, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "Goo Hara"}]}, "author_id": "857700402057400321", "created_at": "2019-11-25T17:36:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199019029362544641"]}, {"id": "1199019007912873984", "text": "Hoy camin\u00e9 del laburo a casa pensando en como ser\u00eda si me matara.\nHola Mante suicida, nos volvemos a encontrar?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.5316, "type": "Person", "normalized_text": "Mante"}]}, "author_id": "1142895266653188104", "created_at": "2019-11-25T17:36:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199019007912873984"]}, {"id": "1199018978531786754", "text": "RT @herbelladafe: Crl man\u00e9, jornaleiro se matou\ud83d\ude28\nRealmente a vida \u00e9 um sopro", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198985960769433600"}], "author_id": "1037941473679994880", "created_at": "2019-11-25T17:36:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199018978531786754"]}, {"id": "1199018836525232129", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "12785802", "created_at": "2019-11-25T17:35:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199018836525232129"]}, {"id": "1199018824097583104", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "746095156659634176", "created_at": "2019-11-25T17:35:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199018824097583104"]}, {"id": "1199018736038092804", "text": "RT @IAmolCu: @KarlaEnAccion @AmuchChile Sip.. Como la chica desnudada en p\u00fablico por carabineros... O las violadas en comisar\u00edas... O la mu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IAmolCu", "id": "1188642179700416512"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "KarlaEnAccion", "id": "59145115"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "AmuchChile", "id": "1925362927"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198971023577812992"}], "author_id": "15651135", "created_at": "2019-11-25T17:35:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199018736038092804"]}, {"id": "1199018723203530754", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1525102627", "created_at": "2019-11-25T17:35:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199018723203530754"]}, {"id": "1199018707747528704", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "713429920", "created_at": "2019-11-25T17:35:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199018707747528704"]}, {"id": "1199018694254505984", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1030795206923304960", "created_at": "2019-11-25T17:35:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199018694254505984"]}, {"id": "1199018651254325253", "text": "RT @OrlandoRPN: - Qu\u00e9 tienes?\n- Nada\n- En serio, qu\u00e9 tienes?\n- Na da\n- Necesito que me digas que tienes para poder ayudarte\n- Que no tengo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OrlandoRPN", "id": "1048707026908577794"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005111650930688"}], "author_id": "304767011", "created_at": "2019-11-25T17:34:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199018651254325253"]}, {"id": "1199018555636961280", "text": "RT @xavierpadilla: Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198797943668641795"}], "author_id": "1009915063", "created_at": "2019-11-25T17:34:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199018555636961280"]}, {"id": "1199018518714441730", "text": "RT @EFEafrica: Al menos cinco personas han muerto hoy y tres han resultado heridas en #Chad, en un ataque suicida atribuido al grupo yihadi\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 91, "tag": "Chad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EFEafrica", "id": "3094997289"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.492, "type": "Person", "normalized_text": "Chad"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7427, "type": "Person", "normalized_text": "yihadi"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199018283543990275"}], "author_id": "2359138141", "created_at": "2019-11-25T17:34:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199018518714441730"]}, {"id": "1199018518324371462", "text": "RT @JessicaoLacra: Como o comunismo matou 100 milh\u00f5es de pessoas, se no mundo s\u00f3 existem 7 milh\u00f5es de pessoas?\nAff, direitista s\u00f3 sabe inve\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JessicaoLacra", "id": "791137654591131650"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199014097347592193"}], "author_id": "71640338", "created_at": "2019-11-25T17:34:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199018518324371462"]}, {"id": "1199018472501661698", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "231950206", "created_at": "2019-11-25T17:34:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199018472501661698"]}, {"id": "1199018283543990275", "text": "Al menos cinco personas han muerto hoy y tres han resultado heridas en #Chad, en un ataque suicida atribuido al grupo yihadista nigeriano #BokoHaram. Ocurri\u00f3 en la localidad de Ngouboua, provincia del lago Chad, fronteriza con #Nigeria, donde se inmol\u00f3 un presunto terrorista.", "entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 76, "tag": "Chad"}, {"start": 138, "end": 148, "tag": "BokoHaram"}, {"start": 227, "end": 235, "tag": "Nigeria"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.5476, "type": "Place", "normalized_text": "Chad"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.5752, "type": "Place", "normalized_text": "BokoHaram"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.8904, "type": "Place", "normalized_text": "Ngouboua"}, {"start": 206, "end": 209, "probability": 0.3533, "type": "Place", "normalized_text": "Chad"}, {"start": 228, "end": 234, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Nigeria"}]}, "lang": "es", "author_id": "3094997289", "created_at": "2019-11-25T17:33:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199018283543990275"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/QDMC466Yga", "expanded_url": "https://laguna.telediario.mx/nacional/joven-se-suicida-dentro-de-su-casa", "display_url": "laguna.telediario.mx/nacional/joven\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "TDLaguna"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.4847, "type": "Organization", "normalized_text": "TDLaguna"}]}, "id": "1199018212093882368", "text": "#TDLaguna Joven se suicida dentro de su casa\u26a0\ufe0f\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/QDMC466Yga", "lang": "es", "author_id": "302265180", "created_at": "2019-11-25T17:33:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199018212093882368"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/2HapA4vIFJ", "expanded_url": "http://www.yugopolis.ru/news/vozmozhnym-motivom-suicida-23-letnej-devushki-sledovatelya-iz-sochi-nazvali-iznasilovanie-kollegoj-123158", "display_url": "yugopolis.ru/news/vozmozhny\u2026"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 128, "tag": "\u043d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438"}, {"start": 129, "end": 136, "tag": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f"}, {"start": 137, "end": 142, "tag": "\u0421\u043e\u0447\u0438"}, {"start": 143, "end": 150, "tag": "\u041a\u0443\u0431\u0430\u043d\u044c"}]}, "id": "1199018176413151233", "text": "\u0412\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u044b\u043c \u043c\u043e\u0442\u0438\u0432\u043e\u043c \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 23-\u043b\u0435\u0442\u043d\u0435\u0439 \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0438-\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u0438\u0437 \u0421\u043e\u0447\u0438 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0438\u0437\u043d\u0430\u0441\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043a\u043e\u043b\u043b\u0435\u0433\u043e\u0439\n\nhttps://t.co/2HapA4vIFJ #\u043d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 #\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f #\u0421\u043e\u0447\u0438 #\u041a\u0443\u0431\u0430\u043d\u044c", "lang": "ru", "author_id": "107115196", "created_at": "2019-11-25T17:33:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1199018176413151233"]}, {"in_reply_to_user_id": "1616146872", "id": "1199018166124470273", "text": "@Politica_ECpe Va a callar y negar todo como el suicida AGP", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198994161313230855"}], "author_id": "364916861", "created_at": "2019-11-25T17:33:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199018166124470273"]}, {"in_reply_to_user_id": "53189543", "id": "1199018067348611072", "text": "@KeikoFujimori Bueno, ya todos sabemos como t\u00fa y el suicida se pasearon por el poder judicial seguros que no les encontrar\u00edan nada, igual q comisiones del congreso, porque no buscaban nada los hermanitos ten\u00eda y tienen a\u00fan, sus tent\u00e1culos en todo el PJ y TC para protegerlos, habr\u00e1 sidi gratis?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "annotations": [{"start": 250, "end": 251, "probability": 0.3663, "type": "Organization", "normalized_text": "PJ"}, {"start": 255, "end": 256, "probability": 0.5016, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198994787090739205"}], "author_id": "875800856528125953", "created_at": "2019-11-25T17:32:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199018067348611072"]}, {"id": "1199018034956034050", "text": "RT @BrunaGutierrez_: Pra mim, Sormani fez a melhor an\u00e1lise do jogo. River Plate s\u00f3 se preocupou em anular o Flamengo. Marcou bem, mas n\u00e3o j\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Sormani"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9839, "type": "Organization", "normalized_text": "River Plate"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9821, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199014517327437824"}], "author_id": "1164129734625759232", "created_at": "2019-11-25T17:32:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199018034956034050"]}, {"id": "1199017963489255424", "text": "RT @angielovesid: Si ma\u00f1ana hay un otaku suicida en mi sal\u00f3n porfa quiero ser la primera en recibir la bala, t encargo crack", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "angielovesid", "id": "1112212428643811329"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198881661850718209"}], "author_id": "257639822", "created_at": "2019-11-25T17:32:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199017963489255424"]}, {"id": "1199017958405791744", "text": "Tengo mucho drama autoprovocado porque claro, al estar en la idea suicida de desbloquear todas las convers de una misma ruta, ha llegado un punto en el que me genera un problema secundario: tengo que usar a todos los personajes y eso hace que no les pueda levelear adecuadamente", "lang": "es", "author_id": "2451367740", "created_at": "2019-11-25T17:32:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199017958405791744"]}, {"in_reply_to_user_id": "63190873", "id": "1199017945701081089", "text": "@DeMariaMusic Es la generaci\u00f3n que mas se deprime y se suicida, no va a llegar muy lejos", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199017796576919553"}], "author_id": "63190873", "created_at": "2019-11-25T17:32:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199017945701081089"]}, {"id": "1199017892467138560", "text": "RT @JessicaoLacra: Como o comunismo matou 100 milh\u00f5es de pessoas, se no mundo s\u00f3 existem 7 milh\u00f5es de pessoas?\nAff, direitista s\u00f3 sabe inve\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JessicaoLacra", "id": "791137654591131650"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199014097347592193"}], "author_id": "1198687470084341762", "created_at": "2019-11-25T17:31:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199017892467138560"]}, {"id": "1199017801874366465", "text": "RT @BrunaGutierrez_: Pra mim, Sormani fez a melhor an\u00e1lise do jogo. River Plate s\u00f3 se preocupou em anular o Flamengo. Marcou bem, mas n\u00e3o j\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Sormani"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9839, "type": "Organization", "normalized_text": "River Plate"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9821, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199014517327437824"}], "author_id": "834937068157616129", "created_at": "2019-11-25T17:31:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199017801874366465"]}, {"id": "1199017755141443584", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "898246552812126208", "created_at": "2019-11-25T17:31:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199017755141443584"]}, {"id": "1199017520608555012", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1077138855021760512", "created_at": "2019-11-25T17:30:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199017520608555012"]}, {"id": "1199017438286942209", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1013516896459739138", "created_at": "2019-11-25T17:30:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199017438286942209"]}, {"id": "1199017422931582976", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1698932040", "created_at": "2019-11-25T17:30:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199017422931582976"]}, {"in_reply_to_user_id": "55069015", "id": "1199017327817371649", "text": "@maurocezar Jogo surreal mas se analisarmos bem, o gol deles sai de uma jogada normal com uma falha nossa, era s\u00f3 Gerson ter dado um Chut\u00e3o. Eles marcaram alta pra n\u00e3o deixar a gente jogar e quando o Flamengo tinha a bola parava com falta, quando n\u00e3o aguentaram mais o Flamengo matou o jogo.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "Gerson"}, {"start": 200, "end": 207, "probability": 0.9681, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 269, "end": 276, "probability": 0.9712, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198782649436975106"}], "author_id": "2175491362", "created_at": "2019-11-25T17:29:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199017327817371649"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/n3gxCB5EGv", "expanded_url": "https://t.co/n3gxCB5EGv", "display_url": "t.co/n3gxCB5EGv"}]}, "id": "1199017257466290179", "text": "ABORTEN LA MISI\u00d3N SUICIDA REPITO ABORTEN LA MISION SUICIDA https://t.co/n3gxCB5EGv", "lang": "es", "author_id": "1151282040840626182", "created_at": "2019-11-25T17:29:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199017257466290179"]}, {"id": "1199016901411852290", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "904395802256302080", "created_at": "2019-11-25T17:28:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199016901411852290"]}, {"in_reply_to_user_id": "755032587626803203", "id": "1199016866515165184", "text": "@uranus_anus @sophitomazelli Negocio que o Fliq \u00e9 o nenem do fandom. Ele matou o taverneiro por ciumes do Vic e ninguem ligou. Fez merda no episodio 10 e todo mundo deixou pra l\u00e1. TA USANDO O SALAZ NA CARA DE PAU e o povo n\u00e3o se toca... \nMelhore sr Fliq'svantrageras!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "uranus_anus", "id": "755032587626803203"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "sophitomazelli", "id": "1530303651008372736"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.5435, "type": "Other", "normalized_text": "Fliq"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6662, "type": "Person", "normalized_text": "Vic"}, {"start": 249, "end": 252, "probability": 0.5206, "type": "Other", "normalized_text": "Fliq"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199015927670607873"}], "author_id": "87285153", "created_at": "2019-11-25T17:27:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199016866515165184"]}, {"id": "1199016847162691589", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "218148807", "created_at": "2019-11-25T17:27:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199016847162691589"]}, {"id": "1199016812584865797", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "421402984", "created_at": "2019-11-25T17:27:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199016812584865797"]}, {"id": "1199016614810865665", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1076244469509472257", "created_at": "2019-11-25T17:26:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199016614810865665"]}, {"id": "1199016597257703430", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "2196568081", "created_at": "2019-11-25T17:26:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199016597257703430"]}, {"id": "1199016563212537857", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "391108291", "created_at": "2019-11-25T17:26:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199016563212537857"]}, {"in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "id": "1199016537648173057", "text": "@SF_Moro Nunca se matou tantas mulheres como nos ultimos meses esperamos uma renova\u00e7ao nas leia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198979617736007680"}], "author_id": "1199014370682048512", "created_at": "2019-11-25T17:26:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199016537648173057"]}, {"id": "1199016496900562945", "text": "RT @alesmarotta: Il PD si suicida e ricandida Emiliano alla guida della Puglia in chiave anti Italia Viva \u2013 Notizie Sud | https://t.co/rYEV\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alesmarotta", "id": "1116379784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199006229902872576"}], "author_id": "1073355817", "created_at": "2019-11-25T17:26:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199016496900562945"]}, {"id": "1199016412905426952", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "2854649475", "created_at": "2019-11-25T17:26:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199016412905426952"]}, {"in_reply_to_user_id": "296389916", "id": "1199016410833444864", "text": "@patiwagners qnd tiveram q me internar como suicida em potencial eles levaram uma surra vebal da minha psiquiatra da clinica :)", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "patiwagners", "id": "296389916"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198998192647540736"}], "author_id": "834535758", "created_at": "2019-11-25T17:26:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199016410833444864"]}, {"id": "1199016347147161600", "text": "RT @rialpema: Ahora si le jodieron la vida al pobre Dylan, lo van a poner a estudiar, solo falta que le ofrezcan trabajo y se nos suicida..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rialpema", "id": "297625959"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.5467, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199000160262664194"}], "author_id": "3082249477", "created_at": "2019-11-25T17:25:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199016347147161600"]}, {"id": "1199016308207235072", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "798136808513142784", "created_at": "2019-11-25T17:25:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199016308207235072"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/KnQrKg4tjr", "expanded_url": "https://twitter.com/Carlos_shk/status/1198946489906716672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KnQrKg4tjr", "media_key": "3_1198946385111986176"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/KnQrKg4tjr", "expanded_url": "https://twitter.com/Carlos_shk/status/1198946489906716672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KnQrKg4tjr", "media_key": "3_1198946430662131712"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Carlos_shk", "id": "4206440423"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "doujin"}]}, "id": "1199016277353861120", "text": "RT @Carlos_shk: Un romance entre un artista de doujin y una suicida medicada, nice https://t.co/KnQrKg4tjr", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198946489906716672"}], "author_id": "1008319652873867264", "created_at": "2019-11-25T17:25:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199016277353861120"]}, {"id": "1199016252510998529", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "908414888879456256", "created_at": "2019-11-25T17:25:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199016252510998529"]}, {"id": "1199016163264606208", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "229214717", "created_at": "2019-11-25T17:25:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199016163264606208"]}, {"id": "1199016147955470337", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "465765535", "created_at": "2019-11-25T17:25:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199016147955470337"]}, {"id": "1199016012655534081", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "2465093585", "created_at": "2019-11-25T17:24:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199016012655534081"]}, {"id": "1199015991067447296", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "906535209864192001", "created_at": "2019-11-25T17:24:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199015991067447296"]}, {"id": "1199015967432593409", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "847071339898916864", "created_at": "2019-11-25T17:24:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199015967432593409"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/weDpOcpO9l", "expanded_url": "https://resilienciamental.com/2018/05/23/adolescente-vitima-de-bullying-se-suicida-por-nao-aguentar-mais-os-deboches-com-o-seu-corpo/", "display_url": "resilienciamental.com/2018/05/23/ado\u2026"}]}, "id": "1199015867201343489", "text": "eu n\u00e3o gosto de continuar reproduzindo a imagem dela e queria propor algo, uma lista de gord@s fod\u00e1sticas, blogueiras e modelos para... https://t.co/weDpOcpO9l", "lang": "pt", "author_id": "328562875", "created_at": "2019-11-25T17:23:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199015867201343489"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Y5tZBEtG1n", "expanded_url": "https://twitter.com/Arpg04_/status/1199015429173391360", "display_url": "twitter.com/Arpg04_/status\u2026"}]}, "id": "1199015790802067456", "text": "Mi futuro se suicida si no cojo el tren\nAntes de criticar por qu\u00e9 no lo haces t\u00fa my friend https://t.co/Y5tZBEtG1n", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199015429173391360"}], "author_id": "1139876594435153921", "created_at": "2019-11-25T17:23:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1199015790802067456"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/HZCm2VXvtZ", "expanded_url": "https://www.ultimahora.es/noticias/internacional/2019/11/25/1123745/menos-muertos-heridos-ataque-suicida-boko-haram-chad.html?utm_source=twitter&utm_medium=redaccion", "display_url": "ultimahora.es/noticias/inter\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Boko Haram"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.5371, "type": "Person", "normalized_text": "Chad"}]}, "id": "1199015759755776000", "text": "Al menos 5 muertos y 3 heridos en un ataque suicida de Boko Haram en Chad  https://t.co/HZCm2VXvtZ", "lang": "es", "author_id": "137354094", "created_at": "2019-11-25T17:23:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199015759755776000"]}, {"id": "1199015718458707968", "text": "eu tava mal do est\u00f4mago ontem a\u00ed almocei feijoada e jantei esfirra do Habib's KKKKKKKKKKKK SE PA SOU SUICIDA MSM", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.5325, "type": "Other", "normalized_text": "Habib's"}]}, "author_id": "1166068789697548288", "created_at": "2019-11-25T17:23:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199015718458707968"]}, {"id": "1199015609876516875", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "3343274098", "created_at": "2019-11-25T17:22:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199015609876516875"]}, {"id": "1199015586212306944", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "2877050621", "created_at": "2019-11-25T17:22:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199015586212306944"]}, {"id": "1199015567014932480", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "3882064871", "created_at": "2019-11-25T17:22:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199015567014932480"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/30mFFmB16D", "expanded_url": "https://twitter.com/Aviationdailyy/status/1198868975607832576", "display_url": "twitter.com/Aviationdailyy\u2026"}]}, "id": "1199015566071214080", "text": "A quien le gusta eso? Ni yo que soy suicida me gusta eso https://t.co/30mFFmB16D", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198868975607832576"}], "author_id": "3426126561", "created_at": "2019-11-25T17:22:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199015566071214080"]}, {"id": "1199015545103884289", "text": "RT @dxtnpaco: @angelalvarez Lo de meter en la c\u00e1rcel a gente que se suicida tras matar a la mujer no demuestra muchas luces en el facher\u00edo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dxtnpaco", "id": "408206006"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "angelalvarez", "id": "19116339"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199014635023872000"}], "author_id": "898543368996827136", "created_at": "2019-11-25T17:22:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199015545103884289"]}, {"id": "1199015531422142465", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "81923959", "created_at": "2019-11-25T17:22:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199015531422142465"]}, {"id": "1199015499490897921", "text": "RT @plataformalife: Nos alegra que hayan cada vez m\u00e1s grupos de investigaci\u00f3n utilizando la IA para el desarrollo de herramientas de detecc\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "plataformalife", "id": "806424060049715200"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 93, "probability": 0.378, "type": "Other", "normalized_text": "IA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199015258905550853"}], "author_id": "570695671", "created_at": "2019-11-25T17:22:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199015499490897921"]}, {"id": "1199015481539256320", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1114993757219323906", "created_at": "2019-11-25T17:22:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199015481539256320"]}, {"id": "1199015465487683585", "text": "RT @revistaetcetera: \ud83c\udfa5 Un d\u00eda como hoy, en 1970, se suicida Yukio Mishima, autor de novelas, poes\u00eda, ensayos y dramas modernos https://t.co\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "revistaetcetera", "id": "38278953"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 72, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Yukio Mishima"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198995165484126208"}], "author_id": "980589100066537477", "created_at": "2019-11-25T17:22:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199015465487683585"]}, {"id": "1199015401482522625", "text": "RT @JessicaoLacra: Como o comunismo matou 100 milh\u00f5es de pessoas, se no mundo s\u00f3 existem 7 milh\u00f5es de pessoas?\nAff, direitista s\u00f3 sabe inve\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JessicaoLacra", "id": "791137654591131650"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199014097347592193"}], "author_id": "815995190691434496", "created_at": "2019-11-25T17:22:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199015401482522625"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/5ufOexwEZc", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR32gpN4h0Mnvnays04TdUWhzo_z3rVrx8VGvPcKvY13H9Js8oHfISp0FOA#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "donate62", "id": "2898232762"}, {"start": 98, "end": 110, "username": "laverdad_es", "id": "44898619"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199015392456454144", "text": "RT @donate62: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/5ufOexwEZc v\u00eda @laverdad_es", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198898251480608768"}], "author_id": "4241273434", "created_at": "2019-11-25T17:22:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199015392456454144"]}, {"id": "1199015381589020673", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1152043069", "created_at": "2019-11-25T17:21:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199015381589020673"]}, {"id": "1199015337573912582", "text": "RT @alesmarotta: Il PD si suicida e ricandida Emiliano alla guida della Puglia in chiave anti Italia Viva \u2013 Notizie Sud | https://t.co/rYEV\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alesmarotta", "id": "1116379784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199006229902872576"}], "author_id": "2956358817", "created_at": "2019-11-25T17:21:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199015337573912582"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/P39FyfLEKW", "expanded_url": "https://www-niusdiario-es.cdn.ampproject.org/c/s/www.niusdiario.es/ciencia-y-tecnologia/ciencia/joven-cientifica-espanola-capaz-detectar-suicidas-redes-sociales_18_2845770216.html?amp=true", "display_url": "www-niusdiario-es.cdn.ampproject.org/c/s/www.niusdi\u2026"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 73, "probability": 0.4002, "type": "Other", "normalized_text": "IA"}]}, "id": "1199015258905550853", "text": "Nos alegra que hayan cada vez m\u00e1s grupos de investigaci\u00f3n utilizando la IA para el desarrollo de herramientas de detecci\u00f3n de ideaci\u00f3n suicida:\n\nhttps://t.co/P39FyfLEKW", "lang": "es", "author_id": "806424060049715200", "created_at": "2019-11-25T17:21:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199015258905550853"]}, {"id": "1199015247253823488", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "375146977", "created_at": "2019-11-25T17:21:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199015247253823488"]}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1199015188734906368", "text": "@MijaelGLP Y @AlanGarciaPeru es ladr\u00f3n, corrupto y un cobarde suicida tambi\u00e9n se tiene que decir eso", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198954121916801032"}], "author_id": "42121633", "created_at": "2019-11-25T17:21:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199015188734906368"]}, {"id": "1199015117628805120", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "755755437673373696", "created_at": "2019-11-25T17:20:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199015117628805120"]}, {"id": "1199015109798051840", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "901486555319160835", "created_at": "2019-11-25T17:20:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199015109798051840"]}, {"id": "1199015088092569600", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1032050225882574850", "created_at": "2019-11-25T17:20:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199015088092569600"]}, {"id": "1199015006064517121", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "4265412916", "created_at": "2019-11-25T17:20:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199015006064517121"]}, {"id": "1199014900024168449", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "3418875005", "created_at": "2019-11-25T17:20:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199014900024168449"]}, {"id": "1199014801265090561", "text": "RT @jordinogueras61: Prensa espa\u00f1ola (de los cojones) ustedes han blanqueado al fascismo de VOX de una manera bochornosa, miserable y suici\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jordinogueras61", "id": "398161451"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Prensa espa\u00f1ola"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.8781, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199013871664738306"}], "author_id": "279021837", "created_at": "2019-11-25T17:19:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199014801265090561"]}, {"id": "1199014763650539521", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "859557370107752452", "created_at": "2019-11-25T17:19:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199014763650539521"]}, {"in_reply_to_user_id": "384958303", "id": "1199014752762105857", "text": "Stay tuned en pr\u00f3ximos dias para conocer a los valientes e incautos aventureros que han decidido realizar tal suicida misi\u00f3n. Les vais a querer mucho.\n\nLa historia ha sido inspirada por la semilla de historia navide\u00f1a de Eirendor, de la editorial @YipiKa_Yei, adaptada a D&amp;D 5e :)", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 247, "end": 258, "username": "YipiKa_Yei", "id": "860176094217072644"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199013920050208770"}], "author_id": "384958303", "created_at": "2019-11-25T17:19:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199014752762105857"]}, {"id": "1199014733644472321", "text": "RT @alesmarotta: Il PD si suicida e ricandida Emiliano alla guida della Puglia in chiave anti Italia Viva \u2013 Notizie Sud | https://t.co/rYEV\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alesmarotta", "id": "1116379784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199006229902872576"}], "author_id": "903258170214187010", "created_at": "2019-11-25T17:19:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199014733644472321"]}, {"id": "1199014709812432900", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "2178662204", "created_at": "2019-11-25T17:19:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199014709812432900"]}, {"id": "1199014706503200768", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "954122413", "created_at": "2019-11-25T17:19:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199014706503200768"]}, {"id": "1199014701268688896", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "828167194378899456", "created_at": "2019-11-25T17:19:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199014701268688896"]}, {"in_reply_to_user_id": "19116339", "id": "1199014635023872000", "text": "@angelalvarez Lo de meter en la c\u00e1rcel a gente que se suicida tras matar a la mujer no demuestra muchas luces en el facher\u00edo.", "geo": {"place_id": "dbf989427f114112"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "angelalvarez", "id": "19116339"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198993268073226243"}], "author_id": "408206006", "created_at": "2019-11-25T17:19:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199014635023872000"]}, {"id": "1199014624756146178", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "405725972", "created_at": "2019-11-25T17:18:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199014624756146178"]}, {"id": "1199014532569534464", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "311373111", "created_at": "2019-11-25T17:18:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199014532569534464"]}, {"id": "1199014517327437824", "text": "Pra mim, Sormani fez a melhor an\u00e1lise do jogo. River Plate s\u00f3 se preocupou em anular o Flamengo. Marcou bem, mas n\u00e3o jogou. O Flamengo teve paci\u00eancia e matou o jogo. \n\n\u00c9 isso.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Sormani"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9849, "type": "Organization", "normalized_text": "River Plate"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.9764, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9614, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "3000066255", "created_at": "2019-11-25T17:18:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 8, "like_count": 141, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1199014517327437824"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/xmfxGscbNJ", "expanded_url": "https://twitter.com/DrRogercordova/status/1199011506668605445/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xmfxGscbNJ", "media_key": "3_1199011503992639488"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "telemedicina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrRogercordova", "id": "2963360325"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.5475, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "id": "1199014488294514689", "text": "RT @DrRogercordova: #telemedicina es de gran ayuda en Depresi\u00f3n severa, cr\u00f3nica o mayor, intento suicida. https://t.co/xmfxGscbNJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199011506668605445"}], "author_id": "264972518", "created_at": "2019-11-25T17:18:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199014488294514689"]}, {"id": "1199014431902093313", "text": "RT @demmertzis: Seguro, siempre decimos los hinchas: \u201csi vamos a perder una final prefiero que nos la den vuelta a los 88 y 91\u201d. Te deja mu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "demmertzis", "id": "180212998"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199010654943895554"}], "author_id": "787392454290989056", "created_at": "2019-11-25T17:18:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199014431902093313"]}, {"id": "1199014298992947201", "text": "RT @JessicaoLacra: Como o comunismo matou 100 milh\u00f5es de pessoas, se no mundo s\u00f3 existem 7 milh\u00f5es de pessoas?\nAff, direitista s\u00f3 sabe inve\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JessicaoLacra", "id": "791137654591131650"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199014097347592193"}], "author_id": "3234093707", "created_at": "2019-11-25T17:17:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199014298992947201"]}, {"id": "1199014187202162688", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "806902713246240768", "created_at": "2019-11-25T17:17:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199014187202162688"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/tGL6A5tyLi", "expanded_url": "https://www.lapatronaradio.com.mx/se-suicida-jovencita-tras-regano-de-su-madre-por-reprobar-materias/", "display_url": "lapatronaradio.com.mx/se-suicida-jov\u2026"}]}, "id": "1199014180201926656", "text": "Miren , esta es una gran , gran problem\u00e1tica el hecho de la realizaci\u00f3n personal, vivimos en una sociedad donde se nos inculca demasiado el que si no eres bueno en la escuela... https://t.co/tGL6A5tyLi", "lang": "es", "author_id": "725395986", "created_at": "2019-11-25T17:17:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199014180201926656"]}, {"id": "1199014152221679616", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1069228154961739777", "created_at": "2019-11-25T17:17:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199014152221679616"]}, {"id": "1199014152062287873", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "746782851769765890", "created_at": "2019-11-25T17:17:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199014152062287873"]}, {"id": "1199014097347592193", "text": "Como o comunismo matou 100 milh\u00f5es de pessoas, se no mundo s\u00f3 existem 7 milh\u00f5es de pessoas?\nAff, direitista s\u00f3 sabe inventar fakenews", "lang": "pt", "author_id": "791137654591131650", "created_at": "2019-11-25T17:16:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 19, "like_count": 170, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1199014097347592193"]}, {"id": "1199014043836653568", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "752710120870731776", "created_at": "2019-11-25T17:16:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199014043836653568"]}, {"id": "1199013995350384640", "text": "Amigos si tienen cualquier idea suicida porfavor busquen ayuda esa jam\u00e1s va a ser la soluci\u00f3n, aqu\u00ed tienen una persona con quien hablar.", "lang": "es", "author_id": "736072243", "created_at": "2019-11-25T17:16:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199013995350384640"]}, {"id": "1199013961498333185", "text": "eu tenho problemas demais, muito caos pra pouca paz\nsou fraco, n\u00e3o aguento mais, sou suicida ineficaz \nmas se eu morrer, vou ser lembrado como o cara mais focado \ndepressivo alcoolizado, uma semente do pecado", "lang": "pt", "author_id": "1162109163465519104", "created_at": "2019-11-25T17:16:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199013961498333185"]}, {"id": "1199013886260908032", "text": "RT @Bgg6017: \ud83d\udccc25 noviembre 1979. \n\u201cSe suicida en Tokio a los 45 a\u00f1os de edad, el escritor y dramaturgo #YukioMishima \nFue un novelista, ens\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 116, "tag": "YukioMishima"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Bgg6017", "id": "911418614007386112"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9402, "type": "Place", "normalized_text": "Tokio"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.7803, "type": "Person", "normalized_text": "YukioMishima"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198986878428385282"}], "author_id": "83678658", "created_at": "2019-11-25T17:16:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199013886260908032"]}, {"id": "1199013871664738306", "text": "Prensa espa\u00f1ola (de los cojones) ustedes han blanqueado al fascismo de VOX de una manera bochornosa, miserable y suicida, y lo vamos a pagar todos, v\u00e1yanse al puto infierno.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.3577, "type": "Organization", "normalized_text": "espa\u00f1ola"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9031, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "author_id": "398161451", "created_at": "2019-11-25T17:15:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199013871664738306"]}, {"id": "1199013853314584576", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "553886009", "created_at": "2019-11-25T17:15:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199013853314584576"]}, {"id": "1199013694237282305", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1158423793079083009", "created_at": "2019-11-25T17:15:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199013694237282305"]}, {"id": "1199013639971360768", "text": "RT @NegocioVdG: Las Asociaciones de Vecinos de Ceuta contra la Plataforma Feminista que llam\u00f3 maltratador a un suicida maltratado\nhttps://t\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NegocioVdG", "id": "1059895869229674498"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.2773, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198847154112073729"}], "author_id": "1013669318", "created_at": "2019-11-25T17:15:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199013639971360768"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/Iu5ysNj9Kv", "expanded_url": "https://contactohoy.com.mx/al-menos-5-muertos-y-3-heridos-en-un-ataque-suicida-de-boko-haram-en-chad/", "display_url": "contactohoy.com.mx/al-menos-5-mue\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Boko Haram"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.5371, "type": "Person", "normalized_text": "Chad"}]}, "id": "1199013577576865793", "text": "Al menos 5 muertos y 3 heridos en un ataque suicida de Boko Haram en Chad https://t.co/Iu5ysNj9Kv", "lang": "es", "author_id": "66715854", "created_at": "2019-11-25T17:14:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199013577576865793"]}, {"id": "1199013486212321291", "text": "RT @xavierpadilla: Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198797943668641795"}], "author_id": "145860607", "created_at": "2019-11-25T17:14:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199013486212321291"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/coI0l7hxxC", "expanded_url": "http://bit.ly/34nbqnm", "display_url": "bit.ly/34nbqnm"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/80ilg0dXYR", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTiempo/status/1199013349201190912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/80ilg0dXYR", "media_key": "3_1199013345778716672"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 107, "tag": "EsTiempo"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.7573, "type": "Place", "normalized_text": "Choluteca"}]}, "id": "1199013349201190912", "text": "https://t.co/coI0l7hxxC \u25ba Padre se suicida en Choluteca; hija adolescente intenta hacer lo mismo. #EsTiempo https://t.co/80ilg0dXYR", "lang": "es", "author_id": "43791845", "created_at": "2019-11-25T17:13:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199013349201190912"]}, {"id": "1199013332465967104", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1082025926844661761", "created_at": "2019-11-25T17:13:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199013332465967104"]}, {"id": "1199013286253146112", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "531629744", "created_at": "2019-11-25T17:13:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199013286253146112"]}, {"id": "1199013200764850189", "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "author_id": "1056594821484298240", "created_at": "2019-11-25T17:13:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199013200764850189"]}, {"id": "1199013191549947906", "text": "RT @alesmarotta: Il PD si suicida e ricandida Emiliano alla guida della Puglia in chiave anti Italia Viva \u2013 Notizie Sud | https://t.co/rYEV\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alesmarotta", "id": "1116379784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199006229902872576"}], "author_id": "977300186279137281", "created_at": "2019-11-25T17:13:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199013191549947906"]}, {"id": "1199013188576186369", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1156911769543151617", "created_at": "2019-11-25T17:13:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199013188576186369"]}, {"in_reply_to_user_id": "2947276163", "id": "1199012892949045260", "text": "@thiago_perdigao @chefdangalhardo fora que se matou para ganhar de Chape em casa e n\u00e3o perdeu de d\u00f3 e do Avai em um penalti muito discutivel,olha a press\u00e3o que tomou do Ceara em casa, Palmeiras precisa mudar sua filosofia de jogo,tudo que mlks que vai subir aprendeu com Wesley vai ser jogado no lixo se ele ficar.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "thiago_perdigao", "id": "72137125"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "chefdangalhardo", "id": "4416827536"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 108, "probability": 0.3574, "type": "Organization", "normalized_text": "Avai"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.8268, "type": "Organization", "normalized_text": "Ceara"}, {"start": 184, "end": 192, "probability": 0.9564, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 271, "end": 276, "probability": 0.9346, "type": "Person", "normalized_text": "Wesley"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199012350147342340"}], "author_id": "2947276163", "created_at": "2019-11-25T17:12:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199012892949045260"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/6iCwTSg09O", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseMendozamdr/status/1198982545959989252", "display_url": "twitter.com/JoseMendozamdr\u2026"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 49, "tag": "SaludMental"}, {"start": 53, "end": 69, "tag": "PersonasMayores"}]}, "id": "1199012872250101761", "text": "Aplica tambi\u00e9n para la atenci\u00f3n a la #SaludMental de #PersonasMayores, y yo agregar\u00eda una m\u00e1s. Es fundamental investigar:\n* Cognici\u00f3n.\n* Afecto, incluyendo riesgo suicida.\n* Consumo peligroso de alcohol, benzodiazepinas, antipsic\u00f3ticos y anticolin\u00e9rgicos.\n* Abuso y negligencia. https://t.co/6iCwTSg09O", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198982545959989252"}], "author_id": "2798532696", "created_at": "2019-11-25T17:11:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199012872250101761"]}, {"id": "1199012871763628033", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "2249095582", "created_at": "2019-11-25T17:11:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199012871763628033"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/V9nCEJGlcs", "expanded_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html", "display_url": "mk.ru/incident/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mkomsomolets", "id": "201873934"}]}, "id": "1199012795674693633", "text": "RT @mkomsomolets: \u0421\u041c\u0418: \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0438-\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043c\u043e\u0433\u043b\u043e \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c \u0438\u0437\u043d\u0430\u0441\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0435\u0451 \u043e\u043f\u0435\u0440\u043e\u043c https://t.co/V9nCEJGlcs", "lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198986253552824322"}], "author_id": "1095486362", "created_at": "2019-11-25T17:11:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199012795674693633"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/rKYpdNsVSK", "expanded_url": "https://www.cineycine.com/cine-reparto/joel-kinnaman/", "display_url": "cineycine.com/cine-reparto/j\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cineycine.com/cine-reparto/joel-kinnaman/"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 95, "tag": "pel\u00edculas"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 111, "probability": 0.8934, "type": "Person", "normalized_text": "JOEL KINNAMAN"}]}, "id": "1199012662455263232", "text": "EL NI\u00d1O 44, UNA NOCHE PARA SOBREVIVIR, ESCUADR\u00d3N SUICIDA,... repasa con nosotros las #pel\u00edculas de JOEL KINNAMAN en nuestra videoteca \ud83d\udcfc https://t.co/rKYpdNsVSK", "lang": "es", "author_id": "134908726", "created_at": "2019-11-25T17:11:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199012662455263232"]}, {"id": "1199012641529892869", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "953482664", "created_at": "2019-11-25T17:11:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199012641529892869"]}, {"in_reply_to_user_id": "524217644", "id": "1199012606524178434", "text": "@IntDissidente Quello che rattrista \u00e8 leggere morto suicida nella descrizione della collana Feltrinelli invece di menzionare il rito del harakiri come scelta del rifiuto del Giappone senza le sue Tradizioni @mariovattani", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 207, "end": 220, "username": "mariovattani", "id": "1050019945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199009853894791168"}], "author_id": "2485404157", "created_at": "2019-11-25T17:10:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199012606524178434"]}, {"id": "1199012476421058562", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "author_id": "388400035", "created_at": "2019-11-25T17:10:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199012476421058562"]}, {"id": "1199012419193987072", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1194133915", "created_at": "2019-11-25T17:10:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199012419193987072"]}, {"id": "1199012355365052422", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "347303760", "created_at": "2019-11-25T17:09:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199012355365052422"]}, {"id": "1199012280307998720", "text": "RT @OrlandoRPN: - Qu\u00e9 tienes?\n- Nada\n- En serio, qu\u00e9 tienes?\n- Na da\n- Necesito que me digas que tienes para poder ayudarte\n- Que no tengo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OrlandoRPN", "id": "1048707026908577794"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005111650930688"}], "author_id": "82279913", "created_at": "2019-11-25T17:09:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199012280307998720"]}, {"id": "1199012277065793536", "text": "Alguna vez se pusieron a pensar en como reaccionar\u00eda la gente si ustedes de un d\u00eda para el otro desaparecieran? Jajajajaj un pensamiento re suicida posta pero igual, una falta de atenci\u00f3n vieja", "lang": "es", "author_id": "2557856989", "created_at": "2019-11-25T17:09:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199012277065793536"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/xmfxGscbNJ", "expanded_url": "https://twitter.com/DrRogercordova/status/1199011506668605445/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xmfxGscbNJ", "media_key": "3_1199011503992639488"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "telemedicina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrRogercordova", "id": "2963360325"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.5475, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "id": "1199012258560585729", "text": "RT @DrRogercordova: #telemedicina es de gran ayuda en Depresi\u00f3n severa, cr\u00f3nica o mayor, intento suicida. https://t.co/xmfxGscbNJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199011506668605445"}], "author_id": "113407517", "created_at": "2019-11-25T17:09:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199012258560585729"]}, {"id": "1199012246413889536", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "553624531", "created_at": "2019-11-25T17:09:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199012246413889536"]}, {"id": "1199012234862702595", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "768317162", "created_at": "2019-11-25T17:09:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199012234862702595"]}, {"id": "1199012175869861890", "text": "RT @alesmarotta: Il PD si suicida e ricandida Emiliano alla guida della Puglia in chiave anti Italia Viva \u2013 Notizie Sud | https://t.co/rYEV\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alesmarotta", "id": "1116379784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199006229902872576"}], "author_id": "608014210", "created_at": "2019-11-25T17:09:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199012175869861890"]}, {"in_reply_to_user_id": "432706448", "id": "1199012153203802112", "text": "@sninobecerra La emigraci\u00f3n como fen\u00f3meno en un pa\u00eds con esta precariedad es suicida. Y ser cr\u00edtico con el fen\u00f3meno no es racismo, es sentido com\u00fan.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sninobecerra", "id": "432706448"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198960549230448641"}], "author_id": "4241273434", "created_at": "2019-11-25T17:09:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199012153203802112"]}, {"id": "1199012118927958016", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1362126050", "created_at": "2019-11-25T17:09:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199012118927958016"]}, {"id": "1199012116352708614", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "3686278876", "created_at": "2019-11-25T17:08:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199012116352708614"]}, {"id": "1199011986933256193", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "621047137", "created_at": "2019-11-25T17:08:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199011986933256193"]}, {"id": "1199011719445712896", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "529461815", "created_at": "2019-11-25T17:07:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199011719445712896"]}, {"id": "1199011719395336197", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "832986477197983753", "created_at": "2019-11-25T17:07:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199011719395336197"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/3K26pQqzvs", "expanded_url": "https://twitter.com/RapMais/status/1199011405191667715", "display_url": "twitter.com/RapMais/status\u2026"}]}, "id": "1199011646724825088", "text": "O cara literalmente se confessa nas m\u00fasicas q matou os amigos https://t.co/3K26pQqzvs", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199011405191667715"}], "author_id": "1138815767745564674", "created_at": "2019-11-25T17:07:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199011646724825088"]}, {"in_reply_to_user_id": "1198513849206484992", "id": "1199011569444753410", "text": "@amiguitotuyo13 @fox4617 Estos son capaces de sacarse de la manga una ley que castigue con c\u00e1rcel al suicida.\nNo deis ideas!!\nPor cierto, en tiempos del \"franquismo\" el suicidio era el \u00fanico delito penado en grado de frustraci\u00f3n.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "amiguitotuyo13", "id": "1198513849206484992"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "fox4617", "id": "4275053673"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199009332542820357"}], "author_id": "1321004695", "created_at": "2019-11-25T17:06:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199011569444753410"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/xmfxGscbNJ", "expanded_url": "https://twitter.com/DrRogercordova/status/1199011506668605445/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xmfxGscbNJ", "media_key": "3_1199011503992639488"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "telemedicina"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.5728, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "id": "1199011506668605445", "text": "#telemedicina es de gran ayuda en Depresi\u00f3n severa, cr\u00f3nica o mayor, intento suicida. https://t.co/xmfxGscbNJ", "lang": "es", "author_id": "2963360325", "created_at": "2019-11-25T17:06:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199011506668605445"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/Em6sdXDHgD", "expanded_url": "https://www.am.com.mx/guanajuato/opinion/Guanajuato-ruta-suicida-20191124-0006.html", "display_url": "am.com.mx/guanajuato/opi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.am.com.mx/guanajuato/opinion/Guanajuato-ruta-suicida-20191124-0006.html"}]}, "id": "1199011420333125637", "text": "Hay que replantear las estrategias...\n\nhttps://t.co/Em6sdXDHgD", "lang": "es", "author_id": "176637995", "created_at": "2019-11-25T17:06:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199011420333125637"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/lFLQ4OOvk6", "expanded_url": "https://twitter.com/LineaTeziutlan/status/1198449439683121152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lFLQ4OOvk6", "media_key": "3_1198449431697223680"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 52, "tag": "Huitzilan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LineaTeziutlan", "id": "782830307107934209"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Huitzilan"}]}, "id": "1199011344349044736", "text": "RT @LineaTeziutlan: Se suicida polic\u00eda en #Huitzilan https://t.co/lFLQ4OOvk6", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198449439683121152"}], "author_id": "1174071354968170497", "created_at": "2019-11-25T17:05:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199011344349044736"]}, {"id": "1199011305266515968", "text": "RT @hxbiebs: Justin en 2015 en su presentaci\u00f3n de come back lo hizo genial despu\u00e9s de no haber estado en un escenario por casi dos a\u00f1os sal\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hxbiebs", "id": "888812837329661952"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Justin"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.8112, "type": "Other", "normalized_text": "come back"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199008127867408384"}], "author_id": "880716098", "created_at": "2019-11-25T17:05:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199011305266515968"]}, {"id": "1199011161825525761", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "798601114836987904", "created_at": "2019-11-25T17:05:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199011161825525761"]}, {"in_reply_to_user_id": "1143014718", "id": "1199011019076579328", "text": "@HCE__ Lo spirito di Cacciatore che si suicida.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "HCE__", "id": "1143014718"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198994127163199489"}], "author_id": "795324749975003136", "created_at": "2019-11-25T17:04:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199011019076579328"]}, {"id": "1199010769054158850", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1101948284", "created_at": "2019-11-25T17:03:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199010769054158850"]}, {"id": "1199010641643819009", "text": "RT @UnTipicoTipito: La respuesta de Duque al paro:\nHolding Financiero.\n.\n.\nEl marrano es hasta suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "UnTipicoTipito", "id": "80036940"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 51, "end": 68, "probability": 0.4465, "type": "Other", "normalized_text": "Holding Financiero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199010380443459584"}], "author_id": "1837335721", "created_at": "2019-11-25T17:03:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199010641643819009"]}, {"id": "1199010561725480962", "text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}], "author_id": "1595957252", "created_at": "2019-11-25T17:02:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199010561725480962"]}, {"id": "1199010476270772225", "text": "Una amiga y yo queremos comprarnos motocicletas, esto es un pacto suicida con pasos extra.", "lang": "es", "author_id": "130621968", "created_at": "2019-11-25T17:02:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199010476270772225"]}, {"id": "1199010466506428416", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1043224445509361664", "created_at": "2019-11-25T17:02:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199010466506428416"]}, {"id": "1199010455160836098", "text": "N\u00e3o melhorei do est\u00f4mago e vou comer miojo pq eu sou suicida", "lang": "pt", "author_id": "63191401", "created_at": "2019-11-25T17:02:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199010455160836098"]}, {"id": "1199010399288537094", "text": "No s\u00e9 si con lo sensible que ando ver Anne with an E va a ser un poco suicida...", "lang": "it", "author_id": "512244270", "created_at": "2019-11-25T17:02:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199010399288537094"]}, {"id": "1199010380443459584", "text": "La respuesta de Duque al paro:\nHolding Financiero.\n.\n.\nEl marrano es hasta suicida.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 31, "end": 48, "probability": 0.4132, "type": "Other", "normalized_text": "Holding Financiero"}]}, "author_id": "80036940", "created_at": "2019-11-25T17:02:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199010380443459584"]}, {"id": "1199010373543907329", "text": "RT @xavierpadilla: Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198797943668641795"}], "author_id": "789636266", "created_at": "2019-11-25T17:02:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199010373543907329"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/bVlFszDPiS", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1198994161313230855", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}]}, "id": "1199010334687801344", "text": "\u00bfQu\u00e9 inocente se suicida si\u00e9ndolo? \u00bfQu\u00e9 inocente se queda callado, teniendo la posibilidad de defenderse? Si lo es, uno alza la voz, da su testimonio, argumenta a su favor. Si es culpable, en cambio, calla como la sra. K, pq hablar la hundir\u00eda m\u00e1s... https://t.co/bVlFszDPiS", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198994161313230855"}], "author_id": "281853550", "created_at": "2019-11-25T17:01:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199010334687801344"]}, {"in_reply_to_user_id": "222294505", "id": "1199010133352820737", "text": "@CastrilloF La estrategia electoral falla cuando los que controlan el poder son bandidos y no dem\u00f3cratas, se vota y se pierde ganando, vea las elecciones de Bol\u00edvar Zulia y T\u00e1chira como muestras. Votar bajo condiciones del tirano es suicida y ser\u00eda reconocer el fraude. Disculpen errores", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CastrilloF", "id": "107289974"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 163, "probability": 0.4989, "type": "Person", "normalized_text": "Bol\u00edvar"}, {"start": 165, "end": 169, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 173, "end": 179, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00e1chira"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198948815463686147"}], "author_id": "222294505", "created_at": "2019-11-25T17:01:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199010133352820737"]}, {"in_reply_to_user_id": "1162209903370309637", "id": "1199010114457522178", "text": "@hrocha_v3 \u00bfPuedo entrar a su apuesta de $10 por comentario suicida?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hrocha_v3", "id": "1162209903370309637"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199009781035491329"}], "author_id": "3019173685", "created_at": "2019-11-25T17:01:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199010114457522178"]}, {"id": "1199010028684009474", "text": "RT @Bgg6017: \ud83d\udccc25 noviembre 1979. \n\u201cSe suicida en Tokio a los 45 a\u00f1os de edad, el escritor y dramaturgo #YukioMishima \nFue un novelista, ens\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 116, "tag": "YukioMishima"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Bgg6017", "id": "911418614007386112"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9402, "type": "Place", "normalized_text": "Tokio"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.7803, "type": "Person", "normalized_text": "YukioMishima"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198986878428385282"}], "author_id": "4251403572", "created_at": "2019-11-25T17:00:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199010028684009474"]}, {"id": "1199009898186641410", "text": "\"Dos ej\u00e9rcitos que combaten son un ej\u00e9rcito que se suicida\" Henri Barbusse", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 73, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Henri Barbusse"}]}, "author_id": "216424580", "created_at": "2019-11-25T17:00:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199009898186641410"]}, {"id": "1199009879236718592", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1034522537873616896", "created_at": "2019-11-25T17:00:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199009879236718592"]}, {"id": "1199009845149601796", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1746253640", "created_at": "2019-11-25T16:59:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199009845149601796"]}, {"id": "1199009831992152064", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "author_id": "113193550", "created_at": "2019-11-25T16:59:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199009831992152064"]}, {"id": "1199009739260207104", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1005412674354675712", "created_at": "2019-11-25T16:59:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199009739260207104"]}, {"id": "1199009731916050433", "text": "RT @Creap_Valencia: \ud83d\udce3Jornadas basadas en Trastorno Mental Grave y Suicidio (aspectos generales, sintomatolog\u00eda, intervenci\u00f3n en conducta su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Creap_Valencia", "id": "811175031162175488"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 62, "probability": 0.7918, "type": "Other", "normalized_text": "Trastorno Mental Grave"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.4416, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198972402849464320"}], "author_id": "4473662728", "created_at": "2019-11-25T16:59:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199009731916050433"]}], "includes": {"users": [{"name": "Home\u00f2pata Sincer", "username": "HomepataSincero", "id": "831832913780101121", "verified": false, "location": "Espanya", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 566, "tweet_count": 92203, "listed_count": 6}}, {"name": "Plataforma Life! UA", "username": "plataformalife", "id": "806424060049715200", "verified": false, "location": "San Vicente del Raspeig", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 279, "tweet_count": 2788, "listed_count": 9}}, {"name": "EL IMPARCIAL", "username": "elimparcialcom", "id": "37796310", "verified": false, "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 145458, "following_count": 242, "tweet_count": 439395, "listed_count": 0}}, {"name": "Ricardo Ribeiro", "username": "RicTraum", "id": "780451196192583681", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 590, "tweet_count": 13514, "listed_count": 0}}, {"name": "Prof. Jessique", "username": "JessicaoLacra", "id": "791137654591131650", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30040, "following_count": 0, "tweet_count": 4523, "listed_count": 33}}, {"name": "Sandro Fernandes \u2696\ufe0f\u2696\ufe0f\u2696\ufe0f", "username": "sandrinho3108", "id": "738069997877104640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 93, "tweet_count": 14051, "listed_count": 0}}, {"name": "Catraca Livre", "username": "CatracaLivre", "id": "18938394", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1857148, "following_count": 1252, "tweet_count": 176513, "listed_count": 2752}}, {"name": "Harleen\u2666", "username": "AleeMarin1", "id": "447438010", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 633, "tweet_count": 14413, "listed_count": 9}}, {"name": "rul\u012bx out of context", "username": "_rulixab", "id": "727778261615452160", "verified": false, "location": "Central Perk", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 937, "tweet_count": 40245, "listed_count": 11}}, {"name": "thaistressada", "username": "thaisolibia", "id": "3027951997", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 83, "tweet_count": 1423, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc03\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc1a \ud835\udc10\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc1e\ud835\udc27", "username": "Spacebuunny__", "id": "590835355", "verified": false, "location": "Barcelona - Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 689, "tweet_count": 11157, "listed_count": 1}}, {"name": "gi", "username": "sant_osgi", "id": "939890345772494851", "verified": false, "location": "013", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 839, "tweet_count": 93427, "listed_count": 0}}, {"name": "Haraldsito", "username": "KosmikVandreren", "id": "951255470", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 818, "tweet_count": 23009, "listed_count": 1}}, {"name": "SHINee", "username": "sofyatop", "id": "597764598", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 257, "tweet_count": 13759, "listed_count": 4}}, {"name": "Dinha", "username": "RemedDinha", "id": "4398201389", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 572, "tweet_count": 886, "listed_count": 0}}, {"name": "El Pedrowsky", "username": "dojito24", "id": "333107457", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 826, "tweet_count": 30580, "listed_count": 4}}, {"name": "Orlando PRN", "username": "OrlandoRPN", "id": "1048707026908577794", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60089, "following_count": 11655, "tweet_count": 42900, "listed_count": 216}}, {"name": "J.", "username": "elmetalesasi", "id": "38434834", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4145, "following_count": 585, "tweet_count": 98078, "listed_count": 40}}, {"name": "demmertz\u00eds", "username": "demmertzis", "id": "180212998", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4251, "following_count": 330, "tweet_count": 12105, "listed_count": 30}}, {"name": "Andrea Daza", "username": "Cristhyn3000", "id": "167558493", "verified": false, "location": "Ecuador ", "public_metrics": {"followers_count": 2656, "following_count": 3370, "tweet_count": 716104, "listed_count": 109}}, {"name": "Francisco Ycaza", "username": "FranYcaza", "id": "37603499", "verified": false, "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 5397, "following_count": 685, "tweet_count": 31837, "listed_count": 17}}, {"name": "VN5 on the way", "username": "jazzzzzzzzzzzb", "id": "1084569815283650564", "verified": false, "location": "MAMBONE", "public_metrics": {"followers_count": 17565, "following_count": 2840, "tweet_count": 181256, "listed_count": 5}}, {"name": "Denol Carisma", "username": "derciojustino2", "id": "734814114397204481", "verified": false, "location": "Republic of Mozambique", "public_metrics": {"followers_count": 2312, "following_count": 637, "tweet_count": 17102, "listed_count": 1}}, {"name": "unbroken\u2122", "username": "GemitaCA", "id": "1063608020", "verified": false, "location": "LE\u00d3N.", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 620, "tweet_count": 13006, "listed_count": 1}}, {"name": "Angle Obtuso", "username": "mrobtuso", "id": "773947181753565184", "verified": false, "location": "Toledo / Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3200, "following_count": 1011, "tweet_count": 61302, "listed_count": 2}}, {"name": "T\u0336h\u0336a\u0336m\u0336y\u0336 \ud83c\udf7c\ud83d\udc20\ud83d\udc3f\ufe0f", "username": "TamyMarsall", "id": "1198706498098085888", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 125, "tweet_count": 6852, "listed_count": 0}}, {"name": "Aline Caetano", "username": "aalinecaetano", "id": "1112492177446371328", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 921, "tweet_count": 4838, "listed_count": 0}}, {"name": "psicologia tarja preta", "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127710, "following_count": 3, "tweet_count": 6127, "listed_count": 70}}, {"name": "Nicca\ud83d\udda4", "username": "Julia_Nicca", "id": "1194843846301159425", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 257, "tweet_count": 1415, "listed_count": 0}}, {"name": "isa", "username": "isaamb__", "id": "1016829132", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 631, "tweet_count": 35775, "listed_count": 9}}, {"name": "Gio", "username": "_jojoabreu", "id": "3298050198", "verified": false, "location": "Petr\u00f3polis, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 756, "tweet_count": 25299, "listed_count": 1}}, {"name": "Bruna Henrique", "username": "bruunag__", "id": "3000066255", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13141, "following_count": 1862, "tweet_count": 52112, "listed_count": 17}}, {"name": "P\u2206T (ella/she)", "username": "patcasal_", "id": "960950161", "verified": false, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 1117, "tweet_count": 52195, "listed_count": 2}}, {"name": "OLiz \ud83e\udd87", "username": "OlgaLizondo", "id": "448095509", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 1441, "tweet_count": 49723, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud835\udc53\ud835\udc52\ud835\udc59", "username": "felfano", "id": "189695395", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 413, "tweet_count": 45247, "listed_count": 0}}, {"name": "mari", "username": "mintboobs", "id": "1195119916745138176", "verified": false, "location": "mf: 38kg \u2022 ", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 134, "tweet_count": 1020, "listed_count": 1}}, {"name": "Gattara", "username": "IgrainCloud", "id": "904477688", "verified": false, "location": "Soy una prote\u00edna degradada", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 69, "tweet_count": 23964, "listed_count": 4}}, {"name": "Beltran", "username": "beltrannunez_", "id": "2786301724", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 1664, "tweet_count": 1321, "listed_count": 2}}, {"name": "Ignacio G\u00aa-Trevijano", "username": "G_Trevijano", "id": "340589235", "verified": false, "location": "San Roque .Cadiz .ESPA\u00d1A.", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 578, "tweet_count": 34411, "listed_count": 10}}, {"name": "vps", "username": "NoSoyAngel_17", "id": "1084420615594012672", "verified": false, "location": "Novelda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 256, "tweet_count": 14011, "listed_count": 1}}, {"name": "Tamires Rodrigues \u2b50\ufe0f", "username": "TamireSilva5", "id": "934215720392626177", "verified": false, "location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 669, "tweet_count": 20283, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udcb1\ud835\udcbe", "username": "barbosasvitoria", "id": "575812467", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 438, "tweet_count": 14325, "listed_count": 2}}, {"name": "Anny Jerez", "username": "AnnyPJerezJ", "id": "936965018", "verified": false, "location": "Santo Domingo Norte, Dominican", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 443, "tweet_count": 83981, "listed_count": 1}}, {"name": "Aplatanao News", "username": "AplatanaoNews", "id": "3577998621", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 2897, "following_count": 3445, "tweet_count": 16708, "listed_count": 12}}, {"name": "Brave", "username": "Brave34571057", "id": "1061282838564216832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 257, "tweet_count": 2240, "listed_count": 1}}, {"name": "monixxxxx", "username": "monixblueh", "id": "979098879642734593", "verified": false, "location": "Gran Canaria", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 259, "tweet_count": 3817, "listed_count": 0}}, {"name": "nih", "username": "falltalegria", "id": "278694692", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 1005, "tweet_count": 46406, "listed_count": 5}}, {"name": "Melody con Y", "username": "Mel_lagoo", "id": "2852581701", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 199, "tweet_count": 48456, "listed_count": 2}}, {"name": "Ravena", "username": "Andromeda1764", "id": "1099732571959840769", "verified": false, "location": "Planeta Terra", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 137, "tweet_count": 15180, "listed_count": 1}}, {"name": "Ana Enr\u00edquez", "username": "anaaenriqueez_", "id": "897591186617249793", "verified": false, "location": "Santiago de Compostela", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 170, "tweet_count": 7575, "listed_count": 1}}, {"name": "Noticiero Altavoz", "username": "Altavoznoticias", "id": "353703334", "verified": false, "location": "Los Mochis, Sinaloa, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 9465, "following_count": 323, "tweet_count": 227411, "listed_count": 58}}, {"name": "\uaa91idnights version", "username": "marinxrc", "id": "1096894429758193664", "verified": false, "location": "sevilla.", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 476, "tweet_count": 116674, "listed_count": 2}}, {"name": "Igualdad Real", "username": "IgualdadReal4", "id": "1193423124471197696", "verified": false, "location": "En Instagram @igualdadreal2020", "public_metrics": {"followers_count": 8636, "following_count": 3804, "tweet_count": 8958, "listed_count": 15}}, {"name": "Estevam Sampaio Rebou\u00e7as", "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22419, "following_count": 10687, "tweet_count": 71678, "listed_count": 40}}, {"name": "L\u00e9o \u2625", "username": "leorrow", "id": "4442289435", "verified": false, "location": "Fortaleza da Solid\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 10680, "following_count": 2584, "tweet_count": 179198, "listed_count": 48}}, {"name": "GranCeoJoy", "username": "Sou_Joy_", "id": "179699187", "verified": false, "location": "RJ, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 157, "tweet_count": 3931, "listed_count": 0}}, {"name": "J\u00falia", "username": "Falavri", "id": "747980832678223872", "verified": false, "location": "konoha", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 672, "tweet_count": 48528, "listed_count": 1}}, {"name": "ClimaMarino", "username": "ClimaMarino", "id": "1660700942", "verified": false, "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 203, "tweet_count": 89362, "listed_count": 6}}, {"name": "PassparTours Caminantes Culturales", "username": "PassparTours", "id": "2933284294", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 412, "tweet_count": 5593, "listed_count": 0}}, {"name": "AAM Gira", "username": "GiraPoems", "id": "361406877", "verified": false, "location": "Mi \u2764\ufe0f lo llevo Vzla\ud83d\udc95\ud83d\udeabNODM", "public_metrics": {"followers_count": 3772, "following_count": 4488, "tweet_count": 50859, "listed_count": 3}}, {"name": "Roger", "username": "DrRogercordova", "id": "2963360325", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8894, "following_count": 6667, "tweet_count": 69514, "listed_count": 29}}, {"name": "Coextile", "username": "Coextile", "id": "365482807", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a/Toledo", "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 1792, "tweet_count": 187159, "listed_count": 4}}, {"name": "FULLBUSTER \u2744", "username": "lunadiwkam", "id": "826050814212968448", "verified": false, "location": "Granada, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 241, "tweet_count": 12940, "listed_count": 1}}, {"name": "All I want for Christmas is spookyneus \ud83c\udf83\ud83c\udf84", "username": "_rhapsodyy_", "id": "771461550683086848", "verified": false, "location": "BCN", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 334, "tweet_count": 9226, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7SaberToofy Silverland asshole\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "SpotavSpeedy", "id": "1057686128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 189, "tweet_count": 3282, "listed_count": 0}}, {"name": "Angelo Merkel", "username": "boicoatiara", "id": "982433673516634113", "verified": false, "location": "Ciudad Jard\u00edn, Tres de Febrero", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 272, "tweet_count": 20715, "listed_count": 0}}, {"name": "LiaFrancoub", "username": "LFrancoub", "id": "1179320546221264897", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 56, "tweet_count": 90, "listed_count": 0}}, {"name": "Jordi Vanderwaal \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "JordiVanderwaal", "id": "78467838", "verified": false, "location": "Palafolls, Maresme, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 1507, "tweet_count": 78438, "listed_count": 18}}, {"name": "VioletStorm", "username": "dark_eyes_mery", "id": "3023226694", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 145, "tweet_count": 3234, "listed_count": 0}}, {"name": "el catas", "username": "aoviedo64", "id": "849097878", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2413, "following_count": 2138, "tweet_count": 544260, "listed_count": 16}}, {"name": "RainMaker", "username": "rialpema", "id": "297625959", "verified": false, "location": "Antioquia", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 789, "tweet_count": 14848, "listed_count": 1}}, {"name": "Um Et' \ud83d\udc7d", "username": "kabaxiET", "id": "898926156937928705", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 762, "tweet_count": 6260, "listed_count": 0}}, {"name": "Emaa", "username": "emaceressOk", "id": "1176937617339879424", "verified": false, "location": "Dondenoteimporta", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 73, "tweet_count": 190, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos Mart\u00ednez", "username": "Carlosmg2000", "id": "3299248990", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 1410, "tweet_count": 82799, "listed_count": 16}}, {"name": "Ser Hombre No Es Delito", "username": "shned_org", "id": "927448803464175616", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 14704, "following_count": 148, "tweet_count": 11058, "listed_count": 54}}, {"name": "gaston diez", "username": "gaston_diez", "id": "2564167652", "verified": false, "location": "mi casa ", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 162, "tweet_count": 2537, "listed_count": 0}}, {"name": "Andreza", "username": "andrad_g1", "id": "460765736", "verified": false, "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 357, "tweet_count": 42414, "listed_count": 0}}, {"name": "realist bitch\u2661.", "username": "alannahhh__", "id": "969029568861483008", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 445, "tweet_count": 30939, "listed_count": 1}}, {"name": "talita", "username": "caravalita", "id": "902309134590193665", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 258, "tweet_count": 52760, "listed_count": 1}}, {"name": "Negass", "username": "NegocioVdG", "id": "1059895869229674498", "verified": false, "location": "Boston, MA", "public_metrics": {"followers_count": 3000, "following_count": 3010, "tweet_count": 38179, "listed_count": 11}}, {"name": "desastre\u2122", "username": "uriii44", "id": "379105410", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 567, "tweet_count": 151596, "listed_count": 14}}, {"name": "Felipe Augusto \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "FeAugusto1930", "id": "71928589", "verified": false, "location": "Diadema.SP.Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4522, "following_count": 2978, "tweet_count": 121801, "listed_count": 36}}, {"name": "PaulaaNu\u00f1ez\u2606", "username": "_Paauulaa04", "id": "527689819", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 92, "tweet_count": 8693, "listed_count": 2}}, {"name": "martin", "username": "CIGARR0__", "id": "4850115941", "verified": false, "location": "Asturias/donosti", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 389, "tweet_count": 50901, "listed_count": 5}}, {"name": "Soo.", "username": "Soooficiimaa", "id": "1024001609548873729", "verified": false, "location": "Las Rosas, Santa Fe", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 320, "tweet_count": 1210, "listed_count": 0}}, {"name": "Alkaska", "username": "Alkasska", "id": "2557856989", "verified": false, "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 171, "tweet_count": 18683, "listed_count": 2}}, {"name": "Cinzia Emanuelli#ItaliaViva", "username": "CinziaEmanuelli", "id": "257953952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 812, "tweet_count": 88449, "listed_count": 10}}, {"name": "Alessandro Marotta", "username": "alesmarotta", "id": "1116379784", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 0, "tweet_count": 616, "listed_count": 0}}, {"name": "Dai \u00b9\u00b2\u2078\u2078", "username": "Dai_KSoo1288", "id": "840231720", "verified": false, "location": "L-1485", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1001, "tweet_count": 99843, "listed_count": 5}}, {"name": "AlbertoCobo", "username": "Alberto1879Cobo", "id": "933002054083084288", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 61, "tweet_count": 20092, "listed_count": 2}}, {"name": "VeroVelasco \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Verovelasco", "id": "49026119", "verified": false, "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 17449, "following_count": 10538, "tweet_count": 115733, "listed_count": 10}}, {"name": "isa\u2077", "username": "isxpr0", "id": "948242467610128390", "verified": false, "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 2342, "following_count": 4997, "tweet_count": 172077, "listed_count": 31}}, {"name": "Ex-querdista", "username": "Niick_Badger", "id": "1098734366807810048", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 378, "tweet_count": 3879, "listed_count": 3}}, {"name": "Maga Boas", "username": "Magavb", "id": "46415979", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 284, "tweet_count": 13204, "listed_count": 0}}, {"name": "Laia", "username": "aussiesvoicesx", "id": "290679375", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1914, "following_count": 1422, "tweet_count": 82360, "listed_count": 4}}, {"name": "\u2728jurdan\u2728", "username": "jurdan24", "id": "427328116", "verified": false, "location": "Getxo, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 277, "tweet_count": 4872, "listed_count": 0}}, {"name": "lua", "username": "LuanaMarina13", "id": "955153566813118466", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 447, "tweet_count": 18699, "listed_count": 0}}, {"name": "jaja", "username": "nereoqpasa", "id": "1021756100113321985", "verified": false, "location": "Almendralejo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 209, "tweet_count": 6868, "listed_count": 0}}, {"name": "jess", "username": "jessleao22", "id": "2334345609", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 565, "tweet_count": 128312, "listed_count": 4}}, {"name": "vessar", "username": "vessardex", "id": "490300481", "verified": false, "location": "Sampetersburgo, R\u00fassia", "public_metrics": {"followers_count": 2158, "following_count": 1293, "tweet_count": 24901, "listed_count": 14}}, {"name": "\u041c\u043e\u0441\u043a\u043e\u0432\u0441\u043a\u0438\u0439 \u041a\u043e\u043c\u0441\u043e\u043c\u043e\u043b\u0435\u0446", "username": "mkomsomolets", "id": "201873934", "verified": false, "location": "\u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0430", "public_metrics": {"followers_count": 141279, "following_count": 52, "tweet_count": 353681, "listed_count": 880}}, {"name": "Jorge", "username": "jorgems20_", "id": "1051500668580745216", "verified": false, "location": "Zamora, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 297, "tweet_count": 11072, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria da Gloria Amaral", "username": "Mariada15392816", "id": "1108027657332117507", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 0, "tweet_count": 94718, "listed_count": 1}}, {"name": "M a c a", "username": "Macaa_s2", "id": "146545169", "verified": false, "location": "Corrientes - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 482, "tweet_count": 51943, "listed_count": 2}}, {"name": "luc\u00eda niebla\u2728", "username": "lucianr04", "id": "1017369935415250944", "verified": false, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 677, "tweet_count": 32069, "listed_count": 0}}, {"name": "El Cristo del buen bebercio\ud83c\udf7b\ud83d\udc4c", "username": "parasitoosocial", "id": "707803353225551872", "verified": false, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8587, "following_count": 6258, "tweet_count": 56170, "listed_count": 6}}, {"name": "Luqitas \ud83d\udc38", "username": "luqitas1_", "id": "2799042897", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 482, "tweet_count": 23446, "listed_count": 0}}, {"name": "Elvira", "username": "elviperez99", "id": "1114130345287405568", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 51, "tweet_count": 277, "listed_count": 0}}, {"name": "fuck off.", "username": "bohemian_whore", "id": "4805010201", "verified": false, "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 253, "tweet_count": 17193, "listed_count": 0}}, {"name": "Nai \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "naicarrasco_", "id": "2748275302", "verified": false, "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 375, "tweet_count": 34464, "listed_count": 2}}, {"name": "Mathias", "username": "Mathiasv_", "id": "1199603599", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 319, "tweet_count": 51734, "listed_count": 3}}, {"name": "Gowon wake up", "username": "liraliraliraaa", "id": "3247920855", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 117, "tweet_count": 11773, "listed_count": 0}}, {"name": "VoglioVendetta", "username": "anto_galli4", "id": "1370300701", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1746, "following_count": 114, "tweet_count": 429930, "listed_count": 30}}, {"name": "ITALIAN_POWER", "username": "power_italian", "id": "1191334861581307904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 3441, "tweet_count": 541, "listed_count": 0}}, {"name": "Roberto Quiroz", "username": "quiroz_71", "id": "2997042886", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 12452, "following_count": 8192, "tweet_count": 216190, "listed_count": 27}}, {"name": "Cide Hamete Benengeli \ud83c\udf39", "username": "Bgg6017", "id": "911418614007386112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21762, "following_count": 18676, "tweet_count": 55383, "listed_count": 32}}, {"name": "irene", "username": "rapatecalva", "id": "803344478593486848", "verified": false, "location": "ghibli", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 990, "tweet_count": 104031, "listed_count": 15}}, {"name": "Cris", "username": "xtinaparra", "id": "398721714", "verified": false, "location": "Almendralejo, Extremadura", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 492, "tweet_count": 8835, "listed_count": 0}}, {"name": "karlos\ud83d\udd74", "username": "carlosnallamas", "id": "2617659119", "verified": false, "location": "El Prat de Llobregat, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 142, "tweet_count": 1694, "listed_count": 1}}, {"name": "bina", "username": "pcycoswicvoir", "id": "887233031802679296", "verified": false, "location": "studio 519", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 219, "tweet_count": 63951, "listed_count": 3}}, {"name": "Ezpeliermus", "username": "alexhm13", "id": "997958522", "verified": false, "location": "valencia", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 120, "tweet_count": 4192, "listed_count": 1}}, {"name": "marxeto", "username": "marxeto", "id": "190990857", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 1957, "tweet_count": 15498, "listed_count": 1}}, {"name": "sc\ud83c\udde6r\u1d9c\u1d49\u1d9c", "username": "dystowpia", "id": "3123731807", "verified": false, "location": "Contagem, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 381, "tweet_count": 117752, "listed_count": 27}}, {"name": "Pedro H.Saavedra.Requena.", "username": "PedroHSaavedra1", "id": "913866515971297280", "verified": false, "location": "Catacaos, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1997, "tweet_count": 66120, "listed_count": 3}}, {"name": "Sida / Tuco / Chino", "username": "situchidacono", "id": "126137149", "verified": false, "location": "Pacasmayo, Lima - Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 551, "tweet_count": 37219, "listed_count": 3}}, {"name": "clara rom\u00e1ntica", "username": "clarazamoraa", "id": "780764803232956417", "verified": false, "location": "vilanova de arousa", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 354, "tweet_count": 15989, "listed_count": 0}}, {"name": "Danielovich", "username": "DanieIovich", "id": "1143477974", "verified": false, "location": "Salamanca ", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 482, "tweet_count": 209996, "listed_count": 20}}, {"name": "moved.", "username": "monoeviI", "id": "1092242524343816193", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 1289, "tweet_count": 44627, "listed_count": 7}}, {"name": "Dr. Sakebry", "username": "sakebry", "id": "123463480", "verified": false, "location": "Ciudad de mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 1040, "tweet_count": 9054, "listed_count": 7}}, {"name": "Dr. Jose Mendoza", "username": "JoseMendozamdr", "id": "4026899114", "verified": false, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 452, "tweet_count": 5042, "listed_count": 14}}, {"name": "Milena", "username": "msrobotic", "id": "968696173002452992", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 238, "tweet_count": 90140, "listed_count": 1}}, {"name": "Edu!", "username": "EduGabiC", "id": "252653949", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 2499, "tweet_count": 24890, "listed_count": 1}}, {"name": "Luis VelezG", "username": "velez3e", "id": "347896232", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 229, "tweet_count": 59333, "listed_count": 0}}, {"name": "Karla Calle", "username": "KarlaCalle", "id": "97840455", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}}, {"name": "Wilson Ramirez", "username": "toporam74", "id": "761540424343453696", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 1951, "tweet_count": 99301, "listed_count": 0}}, {"name": "Indxra", "username": "Indxra_", "id": "1540036116", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 49, "tweet_count": 9238, "listed_count": 0}}, {"name": "L", "username": "luizfilipeoliv", "id": "72901668", "verified": false, "location": "niteroi", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 274, "tweet_count": 11096, "listed_count": 0}}, {"name": "Anna G Do Couto M", "username": "agdm21", "id": "38063261", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 356, "tweet_count": 10015, "listed_count": 6}}, {"name": "Xavier Padilla", "username": "xavierpadilla", "id": "101860204", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13611, "following_count": 3953, "tweet_count": 19763, "listed_count": 47}}, {"name": "Roberta", "username": "Roberta50033952", "id": "1117045232032464896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 33, "tweet_count": 18386, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc7a\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc91\ud835\udc94 \ud83d\udc9e", "username": "akaa_tripaloski", "id": "930476927508467718", "verified": false, "location": "Evelynn's hell", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 61, "tweet_count": 50721, "listed_count": 1}}, {"name": "mu\u00f1e-san", "username": "MunecoPolar", "id": "1106007228501446662", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 2582, "tweet_count": 43451, "listed_count": 3}}, {"name": "Ceifadora de Cora\u00e7\u00f5es", "username": "lina_de_vil", "id": "1016428117030825991", "verified": false, "location": "Varios Lugares", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 109, "tweet_count": 4548, "listed_count": 0}}, {"name": "Ad\u00e1n", "username": "adancito9", "id": "120237517", "verified": false, "location": "Villa Devoto y San Justo", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 1101, "tweet_count": 35603, "listed_count": 6}}, {"name": "l\u00edvia hastings", "username": "madebylivs", "id": "4031594649", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 457, "tweet_count": 35074, "listed_count": 0}}, {"name": "Aliny\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 forabolsonaro", "username": "temposdeuphoria", "id": "708116720880373760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 356, "tweet_count": 7708, "listed_count": 0}}, {"name": "Vanessa Gatsby\u2077 \ud83e\udd8b", "username": "vanessagatsby", "id": "989761966699786241", "verified": false, "location": "Val\u00e8ncia", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 160, "tweet_count": 9672, "listed_count": 6}}, {"name": "Rah vai tomar no cu seu merda falido(PAES,Dudu)", "username": "rahnandez89", "id": "877727977773170688", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 928, "tweet_count": 214858, "listed_count": 2}}, {"name": "teresa", "username": "teeresadiaz", "id": "991235610", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 359, "tweet_count": 14175, "listed_count": 2}}, {"name": "\u2113\u03b1ur\u03b1", "username": "LaauraaGM26", "id": "784663069", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 818, "tweet_count": 6970, "listed_count": 0}}, {"name": "Ag\u00eancia AngolaPress", "username": "portalangop", "id": "784456453", "verified": false, "location": "Angola", "public_metrics": {"followers_count": 24253, "following_count": 5, "tweet_count": 16614, "listed_count": 106}}, {"name": "gumi.", "username": "pxttye", "id": "1132502639286149125", "verified": false, "location": "#CASTERP", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 3, "tweet_count": 3312, "listed_count": 1}}, {"name": "Rodrigo \ud83d\udca2", "username": "Rurik_77", "id": "476747550", "verified": false, "location": "Cantabria", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 297, "tweet_count": 29402, "listed_count": 5}}, {"name": "T \ud83c\udd70\ufe0f T I \ud83c\udd70\ufe0f N E", "username": "taticamarggo", "id": "202769511", "verified": false, "location": "Patos de Minas - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 138, "tweet_count": 15079, "listed_count": 0}}, {"name": "\u264b\ufe0fmamihlapinatapai\u264b\ufe0f", "username": "DieguezLia", "id": "709103210078797824", "verified": false, "location": "Ponteareas-Verin", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 286, "tweet_count": 33455, "listed_count": 0}}, {"name": "Rita C\u00e1ssia", "username": "Ritacassia2019", "id": "1077965519624515584", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 287, "tweet_count": 15088, "listed_count": 0}}, {"name": "MomoIsHere", "username": "hmnancynoemi", "id": "581279154", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 287, "tweet_count": 10344, "listed_count": 1}}, {"name": "calorina", "username": "calorina000", "id": "845373567705501697", "verified": false, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 407, "tweet_count": 14551, "listed_count": 0}}, {"name": "Pablorr0.", "username": "PabloRR0", "id": "1024368571", "verified": false, "location": "Malaga, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 694, "tweet_count": 16179, "listed_count": 0}}, {"name": "Knifero", "username": "Knifero1", "id": "977621212443693056", "verified": false, "location": "Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 63, "tweet_count": 1361, "listed_count": 0}}, {"name": "Mati Castillo \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "maticastillo17", "id": "624640921", "verified": false, "location": "Albacete", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 840, "tweet_count": 2143, "listed_count": 1}}, {"name": "lili", "username": "lilibakarbat", "id": "861972682090450945", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 335, "tweet_count": 3494, "listed_count": 0}}, {"name": "vic", "username": "Victorialopezni", "id": "2260586222", "verified": false, "location": "Formosa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3965, "following_count": 2741, "tweet_count": 66323, "listed_count": 2}}, {"name": "natuka", "username": "nomesoportom4s", "id": "981439860450971648", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 652, "tweet_count": 12660, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\udf38", "username": "__irxnx__", "id": "1732966117", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 109, "tweet_count": 42326, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud83d\udda4", "username": "barbara9___", "id": "901247693397401601", "verified": false, "location": "\ud83c\uddee\ud83c\udde8 \ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 4787, "following_count": 4414, "tweet_count": 147905, "listed_count": 4}}, {"name": "L\u00e9o\u0338", "username": "leoreisaguiar", "id": "883554270062182400", "verified": false, "location": "S\u00e3o Vicente, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 520, "tweet_count": 24963, "listed_count": 0}}, {"name": "Thomiduarte_", "username": "TommiDuarte", "id": "1623700950", "verified": false, "location": "Los polvorines", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 136, "tweet_count": 15892, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\uddf8\ud83c\uddea Lucas Sinesen't", "username": "luconese", "id": "3375017679", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 1366, "tweet_count": 33686, "listed_count": 6}}, {"name": "Elpalomo Rojo", "username": "Elpalomorojo", "id": "325970254", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 2621, "tweet_count": 8703, "listed_count": 4}}, {"name": "Crioula", "username": "crioulapru", "id": "2729328598", "verified": false, "location": "RJ - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2177, "following_count": 87, "tweet_count": 23071, "listed_count": 3}}, {"name": "sp \u00d8", "username": "speraunpokito", "id": "1114935064209567745", "verified": false, "location": "Mallorca ", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 636, "tweet_count": 14268, "listed_count": 2}}, {"name": "maria yubero", "username": "mariiayubero", "id": "911522076514750464", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 240, "tweet_count": 2879, "listed_count": 0}}, {"name": "Ju. \u2b50\ufe0f", "username": "juli__AF", "id": "219682805", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 597, "tweet_count": 23969, "listed_count": 7}}, {"name": "Joana \ud83d\udd76", "username": "JoanaFavaretto", "id": "359477031", "verified": false, "location": "Onde eu vou eu estou", "public_metrics": {"followers_count": 9212, "following_count": 2931, "tweet_count": 62164, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8a\ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd82\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd8b\u26e7\ud83d\udc3aHiveling", "username": "JovanMalik1", "id": "1120731891768930304", "verified": false, "location": "Mexia, TX", "public_metrics": {"followers_count": 2169, "following_count": 4998, "tweet_count": 109924, "listed_count": 21}}, {"name": "Evan", "username": "evan_a_z", "id": "22214537", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 304, "tweet_count": 5427, "listed_count": 8}}, {"name": "WHO?", "username": "rafatbn24", "id": "760778031979954177", "verified": false, "location": "La Isla", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 228, "tweet_count": 3393, "listed_count": 0}}, {"name": "Bels", "username": "_staggerlee", "id": "2385134683", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 483, "tweet_count": 328, "listed_count": 0}}, {"name": "Galitaaa\ud83c\udf39", "username": "galitatwitch", "id": "2203388748", "verified": false, "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 482, "tweet_count": 14477, "listed_count": 5}}, {"name": "Violeta", "username": "imviolette_", "id": "428576052", "verified": false, "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 1326, "tweet_count": 42981, "listed_count": 4}}, {"name": "g\u00e9ssica.\ud83c\udf80", "username": "comentagessi", "id": "114246828", "verified": false, "location": "Comentando sobre tudo", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 543, "tweet_count": 22049, "listed_count": 4}}, {"name": "secretreze \ud83d\udcab", "username": "assuncaoslivia", "id": "15786212", "verified": false, "location": "World Person", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 171, "tweet_count": 37577, "listed_count": 9}}, {"name": "\u2728Adri\u00e1n\u2728", "username": "ads2611", "id": "492398616", "verified": false, "location": "Salamanca, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 208, "tweet_count": 35139, "listed_count": 3}}, {"name": "Munike", "username": "cmunike", "id": "956507489389998080", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 269, "tweet_count": 8561, "listed_count": 0}}, {"name": "barcos", "username": "Leskzuera", "id": "4049894182", "verified": false, "location": "UFF - Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o ", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 428, "tweet_count": 27447, "listed_count": 1}}, {"name": "Tropa Blindada \ud83c\udf6b\ud83e\udd80\ud83d\udc90\ud83e\udd1e\ud83c\udffb\ud83e\udd84\ud83c\udf2a\ud83c\udf7b\ud83c\udf08\ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc37\ud83d\udc1f\ud83e\udd51", "username": "VotamosReality", "id": "1544353896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 1902, "tweet_count": 85176, "listed_count": 6}}, {"name": "Pabl\u00f8", "username": "pablobattiston1", "id": "1854728575", "verified": false, "location": "Guaymall\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 375, "tweet_count": 18918, "listed_count": 0}}, {"name": "fuck normies", "username": "karim_c_", "id": "1897135105", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 206, "tweet_count": 9011, "listed_count": 1}}, {"name": "\u0104ris", "username": "DamjGc", "id": "231918257", "verified": false, "location": "Pinto, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 597, "tweet_count": 30225, "listed_count": 0}}, {"name": "Scar", "username": "BernonTruba", "id": "4090629987", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 1068, "tweet_count": 16717, "listed_count": 0}}, {"name": "D\u1d00\u026a\ua731\u1d1c\u1d0b\u1d07. au", "username": "thxsportyx", "id": "4873127751", "verified": false, "location": "#\ud835\ude0a\ud835\ude08\ud835\ude1a\ud835\ude1b\ud835\ude0c\ud835\ude19\ud835\ude17", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 3, "tweet_count": 1421, "listed_count": 2}}, {"name": "Fabio Chaves", "username": "fabiochaves_", "id": "266343682", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 685, "tweet_count": 4787, "listed_count": 0}}, {"name": "Gui Pradella", "username": "guipradella", "id": "2573096484", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9087, "following_count": 1896, "tweet_count": 23629, "listed_count": 96}}, {"name": "Erick \u2764", "username": "starlightstar0", "id": "807767224295555073", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 4999, "tweet_count": 38591, "listed_count": 1}}, {"name": "cheko", "username": "fcopinillaort", "id": "2217872302", "verified": false, "location": "fragata", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 69, "tweet_count": 723, "listed_count": 0}}, {"name": "Tentando n\u00e3o surtar", "username": "meuuniversotl", "id": "198665194", "verified": false, "location": "Universo Paralelo.", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 346, "tweet_count": 192796, "listed_count": 4}}, {"name": "arrosbe", "username": "asrrob78", "id": "3612740902", "verified": false, "location": "Valladolid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 318, "tweet_count": 20733, "listed_count": 1}}, {"name": "tusmuertospisoteaos", "username": "muertospisoteao", "id": "1192599203308089344", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 109, "tweet_count": 3867, "listed_count": 0}}, {"name": "Sekina \u200f \u0633\u0643\u064a\u0646\u0629 \ud83c\uddec\ud83c\udded\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\udde6\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "username": "queenoffthedark", "id": "2942068323", "verified": false, "location": "Empire\u2019s puppet state ", "public_metrics": {"followers_count": 1640, "following_count": 1007, "tweet_count": 114410, "listed_count": 11}}, {"name": "Carmen Astacio", "username": "carmenas06", "id": "4850503925", "verified": false, "location": "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 434, "tweet_count": 24664, "listed_count": 0}}, {"name": "P\ud83c\udf39", "username": "paulsss14", "id": "1063997234537291776", "verified": false, "location": "mestalla", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 361, "tweet_count": 68558, "listed_count": 0}}, {"name": "Fernando L. Agud\u00edn", "username": "LopezAgudin", "id": "1086611952", "verified": false, "location": "Madrid / Melilla", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 316, "tweet_count": 3086, "listed_count": 21}}, {"name": "JUAN LUIS NARBONA", "username": "narboneando", "id": "70248187", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1991, "following_count": 2455, "tweet_count": 135040, "listed_count": 28}}, {"name": "in\u00e9s", "username": "vultuspauper", "id": "1704468038", "verified": false, "location": "sevilla / paris", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 1728, "tweet_count": 60636, "listed_count": 8}}, {"name": "\ud835\udc40\ud835\udcbe\ud835\udcc7\ud835\udcbe \ud83c\udf3c", "username": "wololoing", "id": "857700402057400321", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 209, "tweet_count": 82774, "listed_count": 1}}, {"name": "Candy Cascante", "username": "CandyCascante", "id": "308179181", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 248, "tweet_count": 179024, "listed_count": 12}}, {"name": "JL GH", "username": "Yoxse", "id": "82114767", "verified": false, "location": "Buscando un kiosko d empanadas", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 954, "tweet_count": 34271, "listed_count": 7}}, {"name": "Tiburonmusiu", "username": "tiburonmusiu", "id": "2162729498", "verified": false, "location": "La Guaira", "public_metrics": {"followers_count": 6112, "following_count": 291, "tweet_count": 21031, "listed_count": 33}}, {"name": "Vanessa  Mendes", "username": "Vanessa42111443", "id": "1079793865824063488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 198, "tweet_count": 8001, "listed_count": 0}}, {"name": "Paul", "username": "Paleva12", "id": "305965457", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 190, "tweet_count": 4436, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorge Mu\u00f1oz", "username": "JorgeMunozPe", "id": "163504378", "verified": false, "location": "LIMA - PERU", "public_metrics": {"followers_count": 175067, "following_count": 488, "tweet_count": 5890, "listed_count": 219}}, {"name": "\u00c2ngela Campos", "username": "ScorpioChocolat", "id": "1132722774", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 681, "tweet_count": 1503, "listed_count": 0}}, {"name": "\u14aa\u144c\u1455I\u15e9 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "username": "Alpha_Omega72", "id": "3904296557", "verified": false, "location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 400, "tweet_count": 26828, "listed_count": 6}}, {"name": "Bego\u00f1a Villac\u00eds", "username": "begonavillacis", "id": "2765834914", "verified": true, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 205814, "following_count": 2001, "tweet_count": 20276, "listed_count": 1126}}, {"name": "um monumento 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "username": "bisurtada_", "id": "2640022615", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 268, "tweet_count": 38364, "listed_count": 3}}, {"name": "\u13ae\u13a5\u2728", "username": "PilarRetamero", "id": "626451014", "verified": false, "location": "beside you.", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 168, "tweet_count": 13111, "listed_count": 0}}, {"name": "Eliane Ferreira", "username": "elianemariafer1", "id": "2755017134", "verified": false, "location": "Patos de Minas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 55, "tweet_count": 105, "listed_count": 0}}, {"name": "Cams j\u00e1 est\u00e1 fazendo um L \ud83e\udd91", "username": "CamsMD_", "id": "973291469309177856", "verified": false, "location": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 514, "tweet_count": 56564, "listed_count": 1}}, {"name": "sideshow radeon", "username": "RadeonThe1st", "id": "88058833", "verified": false, "location": "pretty garden", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1738, "tweet_count": 47279, "listed_count": 13}}, {"name": "Jonatas", "username": "jonatas_arruda", "id": "51045234", "verified": false, "location": "orbitando...", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 103, "tweet_count": 1080, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udcc7\ud835\udcc7\ud835\udc52\ud835\udcbe\ud835\udcb8\ud835\udcbd\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud83c\udf41#Spooky\ud83c\udf83 season", "username": "_rreichel", "id": "570250035", "verified": false, "location": "M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 199, "tweet_count": 93593, "listed_count": 13}}, {"name": "icarla", "username": "cxrlicebridg", "id": "721795040369094664", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 206, "tweet_count": 84035, "listed_count": 1}}, {"name": "dani", "username": "danibangerz", "id": "706219060711837697", "verified": false, "location": "pelacany\u00edssim", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 812, "tweet_count": 12657, "listed_count": 4}}, {"name": "EUdoarda 13\ud83d\udc46\u2764\ufe0f\u2728\ufe0f", "username": "mariaeudoardaeu", "id": "983585969608757248", "verified": false, "location": "Diretamente do Inferno", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 135, "tweet_count": 13770, "listed_count": 0}}, {"name": "ginger", "username": "gabyafonso_", "id": "525551940", "verified": false, "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 707, "tweet_count": 36894, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2606\uff9f.*\uff65\uff61A\u0274\u0274 \ud83c\udf19", "username": "ouryuuwinds", "id": "1010204858782306305", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba ", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 5001, "tweet_count": 118867, "listed_count": 8}}, {"name": "l\u00edrios_tigre", "username": "CLadvig", "id": "969285247048278016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 2633, "tweet_count": 7792, "listed_count": 0}}, {"name": "Huevos de Esturi\u00f3n.", "username": "mariocolan", "id": "129069674", "verified": false, "location": "Barranco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2175, "following_count": 1582, "tweet_count": 11653, "listed_count": 4}}, {"name": "EL PA\u00cdS", "username": "el_pais", "id": "7996082", "verified": true, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 8697187, "following_count": 830, "tweet_count": 708129, "listed_count": 58329}}, {"name": "Andrea\ud83e\udd8b(midnights)", "username": "queputoascotodo", "id": "1050830484580814848", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 279, "tweet_count": 15607, "listed_count": 2}}, {"name": "Dr. Sengstaken Blakemore", "username": "Dr_JaimeGMacias", "id": "589553368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 633, "tweet_count": 2674, "listed_count": 0}}, {"name": "\u1d49", "username": "estiwnd", "id": "838317836", "verified": false, "location": "brk", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 33, "tweet_count": 11660, "listed_count": 5}}, {"name": "Jesusbversivo", "username": "Tonychu01", "id": "429053638", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 655, "tweet_count": 156798, "listed_count": 3}}, {"name": "La iguana TV", "username": "teleiguana", "id": "1169255816647663616", "verified": false, "location": "Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 25673, "following_count": 75, "tweet_count": 91178, "listed_count": 64}}, {"name": "cher", "username": "chiarccv", "id": "2971305640", "verified": false, "location": "cardedeu", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 433, "tweet_count": 4310, "listed_count": 3}}, {"name": "Luis Melo", "username": "MeloLf", "id": "626571392", "verified": false, "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 5001, "tweet_count": 56973, "listed_count": 0}}, {"name": "Jaime M", "username": "bikerjaime97", "id": "1660895371", "verified": false, "location": "Torrej\u00f3n de Ardoz", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1538, "tweet_count": 37547, "listed_count": 3}}, {"name": "Discrepo", "username": "discrepo70", "id": "1073338861953142785", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 534, "tweet_count": 20423, "listed_count": 0}}, {"name": "\u26af\u035b;\ud83e\udd8b", "username": "DanaMLSB", "id": "2407605395", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 197, "tweet_count": 45240, "listed_count": 3}}, {"name": "ratita nalgona", "username": "ritaoterog", "id": "1476992016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 275, "tweet_count": 18575, "listed_count": 2}}, {"name": "Kethllen", "username": "KethllenLuana", "id": "863041536577212416", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 579, "tweet_count": 17345, "listed_count": 1}}, {"name": "Dieguin \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "username": "diegowas11", "id": "717746129", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 180, "tweet_count": 4848, "listed_count": 0}}, {"name": "Guilherme de Alcantara \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Gui_BR_USA", "id": "421830338", "verified": false, "location": "Tampa, Florida", "public_metrics": {"followers_count": 5104, "following_count": 5604, "tweet_count": 42624, "listed_count": 4}}, {"name": "Septimo izqda.", "username": "septimo_izq", "id": "4241273434", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 210, "tweet_count": 29065, "listed_count": 1}}, {"name": "Luis R.", "username": "luisrrodr1", "id": "237843614", "verified": false, "location": "Andaluzia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 631, "tweet_count": 4504, "listed_count": 3}}, {"name": "\u2020 R I V E R \u2020", "username": "mrruriver", "id": "2824713713", "verified": false, "location": "En mi cama, y en la suya.", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 189, "tweet_count": 82777, "listed_count": 14}}, {"name": "\u00c1lvaro", "username": "Alvarisimo_", "id": "2151319715", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 282, "tweet_count": 17835, "listed_count": 2}}, {"name": "Mar \ud83c\udf39", "username": "mardevesa_", "id": "763869770601095168", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 471, "tweet_count": 25754, "listed_count": 3}}, {"name": "111\ud83c\udf40", "username": "Pires_sabrinaa", "id": "980120398326059008", "verified": false, "location": "Onde o Gr\u00eamio estiver", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 167, "tweet_count": 33192, "listed_count": 0}}, {"name": "J U U H \ud83c\udf3c", "username": "malfatti_juuh", "id": "918253507861499905", "verified": false, "location": "Cachoeirinha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 689, "tweet_count": 16426, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0f3a \u2661 \u0f3b", "username": "ericaottz", "id": "2325896402", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 135, "tweet_count": 15995, "listed_count": 0}}, {"name": "Gato Curioso \uea00 boop/bop/beep", "username": "GatoCurioso77", "id": "1164518425", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5894, "following_count": 1717, "tweet_count": 413727, "listed_count": 48}}, {"name": "vuslatalways", "username": "vuslatalways", "id": "1191030112550105088", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 222, "tweet_count": 48308, "listed_count": 0}}, {"name": "vivian \ud83d\udcad", "username": "ahcapitu", "id": "1122689861444677632", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2417, "following_count": 628, "tweet_count": 31170, "listed_count": 10}}, {"name": "Fiera.", "username": "patri_recio", "id": "2455310175", "verified": false, "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 575, "tweet_count": 15311, "listed_count": 1}}, {"name": "D Lux \ud83e\udd26\ud83c\udffc", "username": "DaniLuxenbergh", "id": "43451163", "verified": false, "location": "RJ - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 606, "tweet_count": 12639, "listed_count": 10}}, {"name": "TU VIEJA.", "username": "angelicabutton_", "id": "734134002", "verified": false, "location": "Per\u00facito \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 679, "tweet_count": 57158, "listed_count": 5}}, {"name": "IsabellaS", "username": "izzK87", "id": "1176608548874149889", "verified": false, "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 1456, "tweet_count": 33339, "listed_count": 0}}, {"name": "Z\u00f8e\ud83c\udf38", "username": "ThatsZoe_", "id": "1317267630", "verified": false, "location": "Musicland ", "public_metrics": {"followers_count": 2705, "following_count": 1264, "tweet_count": 174356, "listed_count": 48}}, {"name": "Nicole Ortiz", "username": "Pudranseee", "id": "375471899", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 5900, "following_count": 1013, "tweet_count": 59302, "listed_count": 3}}, {"name": "Lolli \u0646", "username": "gabriel_lolli", "id": "150835373", "verified": false, "location": "Hungria", "public_metrics": {"followers_count": 3308, "following_count": 1526, "tweet_count": 24081, "listed_count": 8}}, {"name": "Programa P\u00e2nico", "username": "programapanico", "id": "35765232", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10982956, "following_count": 1789, "tweet_count": 64678, "listed_count": 30539}}, {"name": "Mar Mu\u00f1oz", "username": "mar_mc21", "id": "2269196381", "verified": false, "location": "Val\u00e8ncia - Paris - Sagunto", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 377, "tweet_count": 19221, "listed_count": 2}}, {"name": "Juju", "username": "ruina_as", "id": "100543341", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 131, "tweet_count": 63970, "listed_count": 0}}, {"name": "Jes", "username": "Esther_ERS_", "id": "72862650", "verified": false, "location": "Fene", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 194, "tweet_count": 9200, "listed_count": 6}}, {"name": "Baby \u2661", "username": "babyexol22", "id": "3432197987", "verified": false, "location": "Bangkok, Thailand", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 1286, "tweet_count": 35279, "listed_count": 0}}, {"name": "EU N\u00c3O DESISTO!!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "CxReajalute", "id": "1047109227716784128", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1586, "following_count": 762, "tweet_count": 104085, "listed_count": 0}}, {"name": "wanderlust", "username": "wilderlove_mg", "id": "875475726664970241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 387, "tweet_count": 6067, "listed_count": 0}}, {"name": "A Doida Das Sardas", "username": "adoidadassardas", "id": "1101915013680431104", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 2692, "following_count": 657, "tweet_count": 22483, "listed_count": 3}}, {"name": "Lazarilho de Tormes", "username": "DeLazarilho", "id": "1113848674122174464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 1373, "tweet_count": 39852, "listed_count": 8}}, {"name": "ABCNoticias.mx", "username": "ABCNoticiasMX", "id": "365128890", "verified": false, "location": "Monterrey, N.L., M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 64910, "following_count": 241, "tweet_count": 139734, "listed_count": 360}}, {"name": "anna", "username": "annathss", "id": "818536773307527169", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 777, "tweet_count": 22984, "listed_count": 1}}, {"name": "m", "username": "morgnny", "id": "66534906", "verified": false, "location": "insta: morgnny", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 635, "tweet_count": 109570, "listed_count": 4}}, {"name": "jjj", "username": "jmberon_", "id": "272084467", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 1144, "tweet_count": 44654, "listed_count": 42}}, {"name": "Felipe Serantes", "username": "FelipeSerantes", "id": "920182268982976512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 436, "tweet_count": 36757, "listed_count": 1}}, {"name": "anait\u00e9", "username": "hungryanaite", "id": "1038208073876361221", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 288, "tweet_count": 28870, "listed_count": 1}}, {"name": "GioDG53 #Vivace \u00ae \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "GioDg53", "id": "991236458139832320", "verified": false, "location": "Sondrio, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 3575, "following_count": 4894, "tweet_count": 15290, "listed_count": 4}}, {"name": "ErTitoYayo", "username": "PolloIdentico", "id": "997198754611638272", "verified": false, "location": "malaga quillo", "public_metrics": {"followers_count": 2474, "following_count": 0, "tweet_count": 7726, "listed_count": 4}}, {"name": "lalaa", "username": "lalapach3", "id": "816279347413811200", "verified": false, "location": "La Terreta ", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 273, "tweet_count": 16112, "listed_count": 1}}, {"name": "soyconchaentro", "username": "fatimabermudezg", "id": "751278627577221120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 192, "tweet_count": 37149, "listed_count": 0}}, {"name": "Partido Popular", "username": "populares", "id": "20509689", "verified": true, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 847711, "following_count": 5286, "tweet_count": 116487, "listed_count": 5052}}, {"name": "George P.", "username": "GeorgePeralesV2", "id": "1082796556544163841", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 701, "tweet_count": 535, "listed_count": 0}}, {"name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "username": "esquinabaja", "id": "19729967", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452378, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}}, {"name": "Trece", "username": "Rapsolodico", "id": "184818511", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 352, "tweet_count": 18009, "listed_count": 0}}, {"name": "Rayane", "username": "25Rayanealmeida", "id": "297541267", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 888, "tweet_count": 8824, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf42Dounoxo Outonal\ud83c\udf42", "username": "Noxxento", "id": "833394739294662657", "verified": false, "location": "Galiza(Medio do Monte)", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 469, "tweet_count": 150803, "listed_count": 0}}, {"name": "Elaine Rangel", "username": "rangelnana", "id": "218990726", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 2663, "tweet_count": 22914, "listed_count": 30}}, {"name": "Lic. Maria", "username": "mariag_vzla", "id": "3295872212", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 110, "tweet_count": 59543, "listed_count": 0}}, {"name": "H\u00e9ctor Manrique", "username": "manriquehector", "id": "87586196", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344139, "following_count": 1894, "tweet_count": 57965, "listed_count": 591}}, {"name": "Adriana \u2720", "username": "_drid", "id": "290268392", "verified": false, "location": "Centro, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1750, "following_count": 871, "tweet_count": 238690, "listed_count": 20}}, {"name": "bruno lopes", "username": "brunoclz", "id": "743196688836341760", "verified": false, "location": "wbrunocls@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 60750, "following_count": 2113, "tweet_count": 18357, "listed_count": 72}}, {"name": "bruna sobieszczk", "username": "bnzfps", "id": "396920419", "verified": false, "location": " konect.gg/bnz \ud83c\udfae  | \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 8992, "following_count": 975, "tweet_count": 117765, "listed_count": 0}}, {"name": "Angiee", "username": "angieetorresh", "id": "1531825524", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 199, "tweet_count": 44543, "listed_count": 3}}, {"name": "Cuidando do Voto", "username": "CuidandodoVoto", "id": "85600246", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 1367, "tweet_count": 66587, "listed_count": 80}}, {"name": "Coluna do Leitor", "username": "ColunadoLeitor", "id": "51300677", "verified": false, "location": "Campinas - SP/BR", "public_metrics": {"followers_count": 2104, "following_count": 1301, "tweet_count": 25865, "listed_count": 81}}, {"name": "Isidro V\u00e1zquez", "username": "jisidrov", "id": "1188490194879746049", "verified": false, "location": "Galiza, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 381, "tweet_count": 742, "listed_count": 1}}, {"name": "Ouyeeeeeeeeeeeahhhhhh", "username": "Ouyeeeeeeeeeee1", "id": "1072208761228533760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 44, "tweet_count": 325, "listed_count": 0}}, {"name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568", "verified": false, "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"name": "lalalala", "username": "lauradezz", "id": "805547978152886273", "verified": false, "location": "madrid ", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 405, "tweet_count": 19851, "listed_count": 3}}, {"name": "Im\u00e1n\ud83c\udf19", "username": "imaanms", "id": "1060315226543980546", "verified": false, "location": "Ciudad Real, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 556, "tweet_count": 16809, "listed_count": 0}}, {"name": "Femnac\u00ed- YO MUJER, hembra humana adulta", "username": "BubulisLaskaris", "id": "2930321601", "verified": false, "location": "Chile-- Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 4091, "tweet_count": 46756, "listed_count": 5}}, {"name": "Elisa Freitas\u267f\ud83e\uddbf", "username": "senhoraelisa", "id": "60788079", "verified": false, "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 933, "tweet_count": 35951, "listed_count": 17}}, {"name": "13olsof\u00f3bica \ud83c\udf35\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "heid_less", "id": "2364030136", "verified": false, "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 469, "tweet_count": 14511, "listed_count": 0}}, {"name": "Elena a.k.a. LaNinfa", "username": "__LaNinfa__", "id": "245488384", "verified": false, "location": "Rue D'Antin n\u00ba 9", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 506, "tweet_count": 45571, "listed_count": 3}}, {"name": "Carla", "username": "carlagm16", "id": "2506324240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 103, "tweet_count": 8809, "listed_count": 0}}, {"name": "Mate in two!", "username": "PedManes", "id": "697617213579141121", "verified": false, "location": "Citizen of the world", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72872, "listed_count": 16}}, {"name": "L'Italia Vera \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "SoniaLaVera", "id": "424084271", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15336, "following_count": 12786, "tweet_count": 1057093, "listed_count": 44}}, {"name": "Adri Jumilla", "username": "Witther_", "id": "1046471993133068288", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 484, "tweet_count": 1384, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udd74\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd94\u300c\u30a4\u30bf\u30ed\u300d#KiyoDay #RyueenDay \ud83e\udd73\ud83c\udf89\ud83c\udf8a", "username": "AkkuaMagunusu", "id": "2272889553", "verified": false, "location": "#BLEACH_ANIME SOUL SOCIETY", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 1646, "tweet_count": 183265, "listed_count": 9}}, {"name": "Cris dos Cone", "username": "crisiacone", "id": "14436649", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 613, "tweet_count": 6467, "listed_count": 4}}, {"name": "Psiquiatria.com", "username": "psiquiatriacom", "id": "117036494", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 47477, "following_count": 5522, "tweet_count": 26574, "listed_count": 572}}, {"name": "\ud835\udd6e\ud835\udd8d\ud835\udd94\ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8a \ud835\udd89\ud835\udd8a \ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd94, \ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd9a \ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd97\u2122", "username": "masaiehqueta", "id": "131052444", "verified": false, "location": "Americana da Am\u00e9rica do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 519, "tweet_count": 42348, "listed_count": 5}}, {"name": "Casares | Filie-se \u00e0 UP80!", "username": "joaocasares", "id": "71656115", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 371, "tweet_count": 7301, "listed_count": 0}}, {"name": "marazul", "username": "March2015ala", "id": "3437475107", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 646, "tweet_count": 43198, "listed_count": 7}}, {"name": "Natita \ud83d\udc99", "username": "natittap", "id": "1390242804", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 3748, "following_count": 4247, "tweet_count": 4822, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria Gorette Oliveira", "username": "MariaGoretteOl3", "id": "1102592707799732224", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 503, "tweet_count": 59978, "listed_count": 0}}, {"name": "", "withheld": {"country_codes": ["BR"], "scope": "user"}, "username": "PCO29", "id": "129513776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42357, "following_count": 163, "tweet_count": 20489, "listed_count": 197}}, {"name": "ablublee", "username": "gmatheus21", "id": "134276705", "verified": false, "location": "RJ\u21c6SP", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 1049, "tweet_count": 12634, "listed_count": 2}}, {"name": "://", "username": "aliciamonrez", "id": "2685684541", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4576, "following_count": 2387, "tweet_count": 41928, "listed_count": 20}}, {"name": "Sat\u00e1n", "username": "Irenecuervos", "id": "1273527762", "verified": false, "location": "Badajoz, Extremadura", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 404, "tweet_count": 25434, "listed_count": 0}}, {"name": "Lefara T.", "username": "Tanico21", "id": "99598238", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 346, "tweet_count": 6851, "listed_count": 0}}, {"name": "Musa da P\u00e1gina", "username": "MusaDaPagina", "id": "1018523692777828352", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 286, "tweet_count": 301, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83e\udd8bFERCHITA\ud83e\udd81YASIELITA \ud83d\udc51KENIFAN DE CORA \ud83c\udf10\ud83e\udd81 \ud83c\ude34", "username": "Marypajaritos", "id": "971812186845843456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 1388, "tweet_count": 13193, "listed_count": 0}}, {"name": "gallito -senpai \ud83c\udf10", "username": "kidgallomx", "id": "1007689939742576640", "verified": false, "location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa", "public_metrics": {"followers_count": 63275, "following_count": 208, "tweet_count": 7368, "listed_count": 3}}, {"name": "bea", "username": "beatrizfelpeto", "id": "339702474", "verified": false, "location": "a mi\u00f1a casa", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1151, "tweet_count": 8623, "listed_count": 1}}, {"name": "XAVIER ll*ll CONSELL DE LA REP\u00daBLICA", "username": "xaviercatal", "id": "487846005", "verified": false, "location": " Republica Catalana ", "public_metrics": {"followers_count": 3136, "following_count": 3094, "tweet_count": 249964, "listed_count": 56}}, {"name": "Noguer@s", "username": "jordinogueras61", "id": "398161451", "verified": false, "location": "Argentona, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 5290, "following_count": 2328, "tweet_count": 72006, "listed_count": 37}}, {"name": "federata", "username": "EduAcxstvv", "id": "309076247", "verified": false, "location": "El para\u00edso, Canarias.", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 653, "tweet_count": 72409, "listed_count": 10}}, {"name": "LAU.", "username": "LauMerino97", "id": "1016135563", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 300, "tweet_count": 51139, "listed_count": 4}}, {"name": "Elena \ud83e\udd0d", "username": "_elena18_", "id": "4297774546", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 100, "tweet_count": 6842, "listed_count": 0}}, {"name": "drea \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "anndreaagc", "id": "772544691212525568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 297, "tweet_count": 54870, "listed_count": 1}}, {"name": "Aedes A Eg\u00edpcia", "username": "meunamenaoejoe", "id": "1080832189879775232", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 361, "tweet_count": 2740, "listed_count": 0}}, {"name": "Johierfer", "username": "johierfer", "id": "899728690917105665", "verified": false, "location": "Cat", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 304, "tweet_count": 136798, "listed_count": 1}}, {"name": "Avante.", "username": "MarcoXAvante", "id": "869296921", "verified": false, "location": "A casa, no me moc d'aqui.", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 147, "tweet_count": 10669, "listed_count": 2}}, {"name": "Julio Severo", "username": "juliosevero", "id": "19065418", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 9138, "following_count": 230, "tweet_count": 145190, "listed_count": 167}}, {"name": "\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Marco Feliciano", "username": "marcofeliciano", "id": "35805725", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 830445, "following_count": 35, "tweet_count": 56695, "listed_count": 1870}}, {"name": "Noa", "username": "ainhoacarlop", "id": "852956082", "verified": false, "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 202, "tweet_count": 14446, "listed_count": 0}}, {"name": "i\u00f1ii", "username": "inigus118", "id": "1392933558", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 64, "tweet_count": 3282, "listed_count": 0}}, {"name": "Laurichi \ud83d\udc3a\ud83d\udc0d", "username": "nunca_llovio", "id": "977894362507022336", "verified": false, "location": "Correxais-Sabadell", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 608, "tweet_count": 36712, "listed_count": 3}}, {"name": "Gustavo Pacherre", "username": "gustavpro", "id": "432093616", "verified": false, "location": "Piura-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 2328, "tweet_count": 8680, "listed_count": 0}}, {"name": "Ricardo Hinojosa", "username": "santoschilcano", "id": "281853550", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 9010, "following_count": 6729, "tweet_count": 40795, "listed_count": 48}}, {"name": "Nanys \ud83c\udf2a\u26a1\ufe0f\ud83d\udd29", "username": "lhamosas", "id": "3222479304", "verified": false, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 604, "tweet_count": 21828, "listed_count": 1}}, {"name": "Pau Bjrqz", "username": "PauBjrqz", "id": "1101453480", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 200, "tweet_count": 3949, "listed_count": 0}}, {"name": "DIEGO FERNANDO", "username": "DIECHOCK", "id": "251809532", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 1394, "tweet_count": 831, "listed_count": 1}}, {"name": "Daniel Samper Ospina", "username": "DanielSamperO", "id": "134855279", "verified": true, "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 3156494, "following_count": 6086, "tweet_count": 232900, "listed_count": 4463}}, {"name": "spooky \u03b5\u03bb\u03c5 || \ud83d\udc7b", "username": "chimuelu_", "id": "1138426091033505793", "verified": false, "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 198, "tweet_count": 45378, "listed_count": 1}}, {"name": "JuanMa", "username": "neonxicated", "id": "2656318204", "verified": false, "location": "Seville, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 513, "tweet_count": 9319, "listed_count": 0}}, {"name": "Moi, Agnes", "username": "gnescavalcante", "id": "137336071", "verified": false, "location": "Acre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 926, "tweet_count": 18180, "listed_count": 4}}, {"name": "Alexander Supertramp", "username": "ilovethebluesea", "id": "3064709218", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 151, "tweet_count": 2665, "listed_count": 0}}, {"name": "lice", "username": "doralicexplorer", "id": "724559567275851776", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 326, "tweet_count": 4009, "listed_count": 0}}, {"name": "F.JavierL\u00f3pezL", "username": "villelite", "id": "281211462", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 956, "tweet_count": 64869, "listed_count": 12}}, {"name": "Imagen de Zacatecas", "username": "ZacatecasImagen", "id": "161871799", "verified": false, "location": "Zacatecas, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 23352, "following_count": 588, "tweet_count": 179535, "listed_count": 216}}, {"name": "Reputation \ud83d\udc0d", "username": "DarTrabalho", "id": "2987498866", "verified": false, "location": "Lost in bad reputation", "public_metrics": {"followers_count": 16619, "following_count": 592, "tweet_count": 22836, "listed_count": 119}}, {"name": "Julia.", "username": "JulixTwinkle", "id": "606374563", "verified": false, "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 1702, "tweet_count": 183196, "listed_count": 19}}, {"name": "Cintia", "username": "Cintiadg_", "id": "1056122533345402882", "verified": false, "location": "Zamora", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 280, "tweet_count": 19962, "listed_count": 0}}, {"name": "A'W \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "username": "alivetwr", "id": "1171585440899579904", "verified": false, "location": "At hell", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 277, "tweet_count": 2460, "listed_count": 0}}, {"name": "O Xos\u00e9 de Abelleira \ud83d\udef0", "username": "sondegaliza", "id": "2687899899", "verified": false, "location": "Abelleira, Muros, Galiza", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 591, "tweet_count": 12481, "listed_count": 1}}, {"name": "Bea", "username": "Beita_Fdez99", "id": "712201501", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 129, "tweet_count": 6194, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc23", "username": "CristianV_Pe", "id": "140484242", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 352, "tweet_count": 11715, "listed_count": 1}}, {"name": "GTR2", "username": "rebotlution", "id": "2981772784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 302, "tweet_count": 14361, "listed_count": 1}}, {"name": "Lisen", "username": "quetopomastonto", "id": "1914649411", "verified": false, "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 402, "tweet_count": 41492, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udcff\ud835\udcf2\ud835\udcf4\ud835\udd02", "username": "Vikyyy03", "id": "1037167915504726017", "verified": false, "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 110, "tweet_count": 2037, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc51Casa de Dios\ud83d\udc51", "username": "Be7hel", "id": "1103124958253846528", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1762, "following_count": 2007, "tweet_count": 1389, "listed_count": 1}}, {"name": "elia \ud83c\udf42", "username": "OctoberPumpkin_", "id": "1057366758393372672", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2219, "following_count": 262, "tweet_count": 28620, "listed_count": 3}}, {"name": "E.", "username": "diablanight", "id": "357000054", "verified": false, "location": "sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 4213, "following_count": 4273, "tweet_count": 102231, "listed_count": 9}}, {"name": "Emma", "username": "Emma1492is", "id": "4685258616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35992, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}}, {"name": "Cayetana Ram\u00f3n G\u00f3mez", "username": "cayeramongomez", "id": "761221549538045952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 249, "tweet_count": 3920, "listed_count": 1}}, {"name": "ste", "username": "gdthieves", "id": "933081708752265216", "verified": false, "location": "\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 22493, "following_count": 898, "tweet_count": 53816, "listed_count": 11}}, {"name": "vea. \ud83c\udf31", "username": "veasalvahe", "id": "1050485099949674498", "verified": false, "location": "la campana de cristal", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 175, "tweet_count": 12876, "listed_count": 0}}, {"name": "*\u00b7~-.\u00b8\u00b8,-~* \u041f\u2206\u03b7\u2020\u20ac *\u00b7~-.\u00b8\u00b8,-~*", "username": "Mantekkol", "id": "1142895266653188104", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 179, "tweet_count": 5120, "listed_count": 0}}, {"name": "M\uf8ffrina", "username": "Marinna22_", "id": "1037941473679994880", "verified": false, "location": "021/022", "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 929, "tweet_count": 15673, "listed_count": 0}}, {"name": "herbella", "username": "herbellabl", "id": "839508513219096578", "verified": false, "location": "021 RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 580, "tweet_count": 21706, "listed_count": 0}}, {"name": "David Estrada", "username": "David_eg89", "id": "12785802", "verified": false, "location": "Colmenar Viejo, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 396, "tweet_count": 1888, "listed_count": 9}}, {"name": "\u05e2\u05d5\u05de\u05e8 \ud83d\udd25", "username": "evxngelin", "id": "746095156659634176", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 121, "tweet_count": 16507, "listed_count": 0}}, {"name": "RodrikMormont - enclaustrado", "username": "ebed", "id": "15651135", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 764, "tweet_count": 3165, "listed_count": 1}}, {"name": "Imol #BoricPresidente", "username": "IAmolCu", "id": "1188642179700416512", "verified": false, "location": "Santiago, Metropolitana de San", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 886, "tweet_count": 871, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2693 Emilio", "username": "el_moreno97", "id": "1525102627", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 790, "tweet_count": 32054, "listed_count": 11}}, {"name": "Aar\u00f3n", "username": "aaronadal_", "id": "713429920", "verified": false, "location": "Ll\u00edria, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 798, "tweet_count": 38239, "listed_count": 1}}, {"name": "Taly Wonka", "username": "Taly_2001", "id": "1030795206923304960", "verified": false, "location": "Extremadura, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 191, "tweet_count": 9135, "listed_count": 0}}, {"name": "Daniela \ud83d\udc95", "username": "DanMiAmor", "id": "304767011", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5204, "following_count": 4480, "tweet_count": 22547, "listed_count": 1}}, {"name": "jose luis lisi", "username": "luislisi67", "id": "1009915063", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2166, "following_count": 2786, "tweet_count": 115127, "listed_count": 0}}, {"name": "Farah Azcona Cubas\u2d63-\u2d3c\u2d30\u2d54\u2d30\u2d43#S\u00e1haraLibre", "username": "FarahCubas", "id": "2359138141", "verified": false, "location": "Canarias, S\u00e1hara N. de \u00c1frica.", "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 711, "tweet_count": 218850, "listed_count": 20}}, {"name": "EFE \u00c1frica", "username": "EFEafrica", "id": "3094997289", "verified": false, "location": "Nairobi, Kenia", "public_metrics": {"followers_count": 8637, "following_count": 130, "tweet_count": 18419, "listed_count": 282}}, {"name": "Prado", "username": "fulvioprado", "id": "71640338", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 472, "tweet_count": 17407, "listed_count": 4}}, {"name": "claritis \u25e1\u0308", "username": "reecespider", "id": "231950206", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2613, "following_count": 736, "tweet_count": 178690, "listed_count": 38}}, {"name": "Multimedios Laguna", "username": "MMTVLaguna", "id": "302265180", "verified": true, "location": "Torre\u00f3n, Comarca Lagunera", "public_metrics": {"followers_count": 58701, "following_count": 143, "tweet_count": 76784, "listed_count": 127}}, {"name": "\u042e\u0433\u043e\u043f\u043e\u043b\u0438\u0441", "username": "yugopolis", "id": "107115196", "verified": false, "location": "Krasnodar", "public_metrics": {"followers_count": 11270, "following_count": 1801, "tweet_count": 36774, "listed_count": 182}}, {"name": "Enrique E. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "kikemelchor", "id": "364916861", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 544, "tweet_count": 4920, "listed_count": 4}}, {"name": "Pol\u00edtica El Comercio", "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 539225, "following_count": 927, "tweet_count": 98678, "listed_count": 930}}, {"name": "Carmen", "username": "CarmenAmorrortu", "id": "875800856528125953", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 95, "tweet_count": 5437, "listed_count": 0}}, {"name": "Keiko Fujimori", "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543", "verified": true, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1290250, "following_count": 248, "tweet_count": 2250, "listed_count": 2116}}, {"name": "Lobo RN", "username": "lobo_rn", "id": "1164129734625759232", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1142, "tweet_count": 7443, "listed_count": 0}}, {"name": "Anchi", "username": "AngiBaz", "id": "257639822", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 561, "tweet_count": 4248, "listed_count": 0}}, {"name": "\uc548\uac8c\ub9ac\uce74", "username": "angielovesid", "id": "1112212428643811329", "verified": false, "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 304, "tweet_count": 15731, "listed_count": 0}}, {"name": "Ana \ud83c\udf38", "username": "anahyuga", "id": "2451367740", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 335, "tweet_count": 34216, "listed_count": 4}}, {"name": "Sra. A", "username": "adrescala", "id": "63190873", "verified": false, "location": "Cerca al Mar", "public_metrics": {"followers_count": 22710, "following_count": 13102, "tweet_count": 413219, "listed_count": 50}}, {"name": "Victorsantos_j", "username": "Victorsantosj2", "id": "1198687470084341762", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 27, "tweet_count": 26, "listed_count": 0}}, {"name": "Rubro-negro! \ud83d\udd34\u26ab", "username": "qerocrf", "id": "834937068157616129", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 1769, "tweet_count": 18834, "listed_count": 0}}, {"name": "in\u00e9s\ud83c\udf38", "username": "kevelx_", "id": "898246552812126208", "verified": false, "location": "gran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 64, "tweet_count": 8506, "listed_count": 0}}, {"name": "Silv!", "username": "silviagutieerrz", "id": "1077138855021760512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 381, "tweet_count": 6566, "listed_count": 1}}, {"name": "Spooky Celia \ud83c\udf83\ud83d\udcab", "username": "celifu_", "id": "1013516896459739138", "verified": false, "location": "to the moon and to saturn \ud83e\ude90\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 809, "tweet_count": 27810, "listed_count": 2}}, {"name": "MIREYA \ud83d\udc95", "username": "mireyaalboran", "id": "1698932040", "verified": false, "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 785, "tweet_count": 133812, "listed_count": 2}}, {"name": "Blene Cardoso", "username": "blenecardoso", "id": "2175491362", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 173, "tweet_count": 372, "listed_count": 0}}, {"name": "Mauro Cezar", "username": "maurocezar", "id": "55069015", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 1223785, "following_count": 3215, "tweet_count": 183656, "listed_count": 2670}}, {"name": "chela", "username": "jeonnggookie", "id": "1151282040840626182", "verified": false, "location": "bangtan's \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 690, "tweet_count": 35973, "listed_count": 8}}, {"name": "\ud81a\udd10 hail spooky satan \ud81a\udd10\ud83c\udf83", "username": "emantelo", "id": "904395802256302080", "verified": false, "location": "Santiago de Compostela, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 390, "tweet_count": 8220, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\udfb2\u2694\ufe0f Nai-rando RPG \u2694\ufe0f\ud83c\udfb2", "username": "nai_geekarts", "id": "87285153", "verified": false, "location": "Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 491, "tweet_count": 16026, "listed_count": 6}}, {"name": "lennynho", "username": "uranus_anus", "id": "755032587626803203", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 3875, "tweet_count": 26954, "listed_count": 2}}, {"name": "\u00c1ngela", "username": "Angelapursuit", "id": "218148807", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 466, "tweet_count": 21771, "listed_count": 1}}, {"name": "Vir", "username": "Virbasket9", "id": "421402984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 345, "tweet_count": 4367, "listed_count": 2}}, {"name": "vivi", "username": "vivi_gamma", "id": "1076244469509472257", "verified": false, "location": "madrid", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 683, "tweet_count": 52077, "listed_count": 2}}, {"name": "raquel \u2728", "username": "xnarryandfoodx", "id": "2196568081", "verified": false, "location": "La Chape - Vigo", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 1872, "tweet_count": 40045, "listed_count": 5}}, {"name": "ledatomica", "username": "ericolpp", "id": "391108291", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 1698, "tweet_count": 25560, "listed_count": 3}}, {"name": "Luzia Araujo", "username": "LuziaAr51341116", "id": "1199014370682048512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 5, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}}, {"name": "Sergio Moro", "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3564846, "following_count": 137, "tweet_count": 2642, "listed_count": 2637}}, {"name": "Nuccia Invernizzi.", "username": "nuccia20", "id": "1073355817", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 3692, "following_count": 3541, "tweet_count": 276444, "listed_count": 7}}, {"name": "Jose", "username": "josemortega__", "id": "2854649475", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 307, "tweet_count": 26714, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83e\udd87", "username": "badgalnatiti", "id": "834535758", "verified": false, "location": "bc/sp", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 96, "tweet_count": 24968, "listed_count": 2}}, {"name": "patricia wagner \u2b50\ufe0f", "username": "patiwagners", "id": "296389916", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 654, "tweet_count": 75358, "listed_count": 0}}, {"name": "KekiQuesada", "username": "kekiquesada", "id": "3082249477", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 882, "tweet_count": 15026, "listed_count": 13}}, {"name": "\ud835\ude79\ud835\ude8a\ud835\ude8d\ud835\ude8e", "username": "JadeinGusuLan", "id": "798136808513142784", "verified": false, "location": "\u1d35\u207f\u1d43\u1dbb\u1d58\u1d50\u1d43", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 447, "tweet_count": 51960, "listed_count": 2}}, {"name": "\u2606Hadaly\ud83d\udcab \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\udf21\ufe0f", "username": "Venusian97", "id": "1008319652873867264", "verified": false, "location": "Espa\u00f1ita.", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 209, "tweet_count": 11509, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos", "username": "Carlos_shk", "id": "4206440423", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 409, "tweet_count": 119367, "listed_count": 10}}, {"name": "Cinthia", "username": "Cinthiasantis", "id": "908414888879456256", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 71, "tweet_count": 10234, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf1d EL CHARLYZARD  \ud83c\udf1d", "username": "Charlie_AM96", "id": "229214717", "verified": false, "location": "Elche, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 523, "tweet_count": 30936, "listed_count": 8}}, {"name": "Ehtoy lacia", "username": "ajusticiaram_98", "id": "465765535", "verified": false, "location": "San Fernando/ Granada ", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 169, "tweet_count": 11506, "listed_count": 0}}, {"name": "Rhodes \ud83c\udf83", "username": "DRhodes_16", "id": "2465093585", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 917, "tweet_count": 80937, "listed_count": 9}}, {"name": "ojitos tq", "username": "kpesadatio", "id": "906535209864192001", "verified": false, "location": "Zamora, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 363, "tweet_count": 7666, "listed_count": 0}}, {"name": "Ju \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "juudithprz", "id": "847071339898916864", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 60, "tweet_count": 6221, "listed_count": 0}}, {"name": "Juliana Conz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u267b\ufe0f\u262e\ufe0f\u2640\ufe0f", "username": "JulianaConz", "id": "328562875", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 1710, "tweet_count": 9969, "listed_count": 0}}, {"name": "Loreto Villanueva \ud83d\udc94", "username": "LoretoVillanue4", "id": "1139876594435153921", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 72, "tweet_count": 2805, "listed_count": 1}}, {"name": "Hiraeth \u2602\ufe0f", "username": "Arpg04_", "id": "1107407292192968704", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 396, "tweet_count": 26567, "listed_count": 1}}, {"name": "Ultima Hora Mallorca", "username": "UHmallorca", "id": "137354094", "verified": false, "location": "Palma, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 100136, "following_count": 1344, "tweet_count": 273989, "listed_count": 997}}, {"name": "Yasmin", "username": "yasminfroeh", "id": "1166068789697548288", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 103, "tweet_count": 2560, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf42 Ondina \ud83c\udf42", "username": "ladelseptum_", "id": "3343274098", "verified": false, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 505, "tweet_count": 8464, "listed_count": 1}}, {"name": "luc\u00eda", "username": "luciall99", "id": "2877050621", "verified": false, "location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 456, "tweet_count": 8287, "listed_count": 0}}, {"name": "David Gonz\u00e1lez", "username": "ddgonz_", "id": "3882064871", "verified": false, "location": "Vigo, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 118, "tweet_count": 5388, "listed_count": 0}}, {"name": "Lautaro", "username": "Betunjr_", "id": "3426126561", "verified": false, "location": "Trista Suarez", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 544, "tweet_count": 27815, "listed_count": 0}}, {"name": "Aviationdaily\u2708\ufe0f\u0627\u0644\u0637\u064a\u0631\u0627\u0646 \u064a\u0648\u0645\u064a\u0622", "username": "Aviationdailyy", "id": "857260759675535362", "verified": false, "location": "Reino da Ar\u00e1bia Saudita", "public_metrics": {"followers_count": 104502, "following_count": 142, "tweet_count": 6162, "listed_count": 460}}, {"name": "Domingo Bello / \u2764", "username": "dom_bello", "id": "898543368996827136", "verified": false, "location": "Las Rozas", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 542, "tweet_count": 12547, "listed_count": 4}}, {"name": "Biolento", "username": "dxtnpaco", "id": "408206006", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 629, "tweet_count": 72881, "listed_count": 5}}, {"name": "perdida", "username": "encantisa", "id": "81923959", "verified": false, "location": "RN", "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 505, "tweet_count": 282339, "listed_count": 92}}, {"name": "Jos\u00e9 M. #NoEsIgualdadEsFeminismo", "username": "jmgs_es", "id": "570695671", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3236, "following_count": 566, "tweet_count": 55372, "listed_count": 55}}, {"name": "aleex", "username": "aleexrodrigguez", "id": "1114993757219323906", "verified": false, "location": "zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 131, "tweet_count": 3390, "listed_count": 0}}, {"name": "jose torres soto", "username": "loboenlanieve", "id": "980589100066537477", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 411, "tweet_count": 39288, "listed_count": 1}}, {"name": "etc\u00e9tera", "username": "revistaetcetera", "id": "38278953", "verified": true, "location": "M\u00e9xico DF", "public_metrics": {"followers_count": 290562, "following_count": 216, "tweet_count": 260876, "listed_count": 1966}}, {"name": "Aninha", "username": "anavelosost", "id": "815995190691434496", "verified": false, "location": "An\u00e1polis-Go", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 347, "tweet_count": 5992, "listed_count": 0}}, {"name": "S.D.G.", "username": "donate62", "id": "2898232762", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6244, "following_count": 5840, "tweet_count": 79737, "listed_count": 14}}, {"name": "Christian \u26a1", "username": "ChristianZG99", "id": "1152043069", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 655, "tweet_count": 13041, "listed_count": 8}}, {"name": "Giuseppe Pecoraro #facciamorete #FBPE #OC\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a", "username": "GiusPecoraro", "id": "2956358817", "verified": false, "location": "Cambiare in meglio il mondo", "public_metrics": {"followers_count": 2430, "following_count": 1132, "tweet_count": 296808, "listed_count": 8}}, {"name": "Ido", "username": "idoya712", "id": "375146977", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a // Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 321, "tweet_count": 24866, "listed_count": 1}}, {"name": "Roberto", "username": "purorulo", "id": "42121633", "verified": false, "location": "Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 1148, "tweet_count": 13988, "listed_count": 1}}, {"name": "kati \u2661s kalra #CHOVYWIN", "username": "ReQueteChungHo", "id": "755755437673373696", "verified": false, "location": "He/They", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 240, "tweet_count": 8388, "listed_count": 0}}, {"name": "Lil", "username": "lidiaro6", "id": "901486555319160835", "verified": false, "location": "Girona, Espanya", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 156, "tweet_count": 10761, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\uddf9\ud835\ude02\ud835\uddf0\ud835\uddf6 \ud83e\udec0", "username": "luciuve", "id": "1032050225882574850", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 99, "tweet_count": 14953, "listed_count": 0}}, {"name": "Orugrita", "username": "itxpring", "id": "4265412916", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 202, "tweet_count": 3017, "listed_count": 3}}, {"name": "coca i keta voltereta \ud83e\udd20", "username": "iansio_", "id": "3418875005", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 656, "tweet_count": 19945, "listed_count": 1}}, {"name": "Jordi Jord\u00e0", "username": "JordiJorda", "id": "279021837", "verified": false, "location": "Terrassa, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 1935, "tweet_count": 70415, "listed_count": 32}}, {"name": "Kovacs \u03c8 \ud83e\udd85", "username": "DNA__41", "id": "859557370107752452", "verified": false, "location": "Sudapollismo Town", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 827, "tweet_count": 11283, "listed_count": 0}}, {"name": "Laura \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "_Dr_Donovan", "id": "384958303", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 403, "tweet_count": 143223, "listed_count": 39}}, {"name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfaMariopaglialunga -\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "paglialunga00", "id": "903258170214187010", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8399, "following_count": 6514, "tweet_count": 115499, "listed_count": 14}}, {"name": "I s m a \ud83d\udda4", "username": "_El_Malo__", "id": "2178662204", "verified": false, "location": "Badajoz", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 519, "tweet_count": 16593, "listed_count": 2}}, {"name": "Tania \ud83e\udd5d", "username": "rcxtania", "id": "954122413", "verified": false, "location": "Le\u00e3o, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 446, "tweet_count": 48403, "listed_count": 0}}, {"name": "\u8ab0\u3082", "username": "Kurara_616", "id": "828167194378899456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 203, "tweet_count": 7885, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00c1ngel \u00c1lvarez", "username": "angelalvarez", "id": "19116339", "verified": false, "location": "Las Rozas de Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3226, "following_count": 4770, "tweet_count": 60044, "listed_count": 585}}, {"name": "modo zen", "username": "_nicky_at", "id": "405725972", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 723, "tweet_count": 75893, "listed_count": 2}}, {"name": "ait\ud83e\udd8b", "username": "nomellorens", "id": "311373111", "verified": false, "location": "Alacant, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 9361, "following_count": 1331, "tweet_count": 49777, "listed_count": 11}}, {"name": "Lya Cadenas", "username": "Lyacadenas", "id": "264972518", "verified": false, "location": "Valencia - Carabobo", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 650, "tweet_count": 1005, "listed_count": 3}}, {"name": "NORTHSIDE", "username": "santiagoborke", "id": "787392454290989056", "verified": false, "location": "Posadas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 183, "tweet_count": 48708, "listed_count": 0}}, {"name": "pedrinhooooo", "username": "pedroliiiraa", "id": "3234093707", "verified": false, "location": "Campina Grande-PB, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 120, "tweet_count": 16489, "listed_count": 0}}, {"name": "luc\u00eda", "username": "luciacorcoba_", "id": "806902713246240768", "verified": false, "location": "de concierto", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 767, "tweet_count": 72135, "listed_count": 9}}, {"name": "Jorge Styles Drew", "username": "JorgeStylesDrew", "id": "725395986", "verified": false, "location": "Mexico ", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 91, "tweet_count": 23936, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00aa", "username": "alejandra_lr6", "id": "1069228154961739777", "verified": false, "location": "Sevilha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 219, "tweet_count": 42874, "listed_count": 0}}, {"name": "xvxnoah", "username": "xvxnoah", "id": "746782851769765890", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 451, "tweet_count": 18446, "listed_count": 3}}, {"name": "no soy ebra", "username": "ebralvbcn", "id": "752710120870731776", "verified": false, "location": "tu", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 1012, "tweet_count": 24979, "listed_count": 0}}, {"name": "Bere\ud83e\udd0d", "username": "berebrizuela", "id": "736072243", "verified": false, "location": "SLP, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 383, "tweet_count": 9693, "listed_count": 8}}, {"name": "Moonlight Sonata", "username": "Medevodka1", "id": "1162109163465519104", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 104, "tweet_count": 2136, "listed_count": 0}}, {"name": "Fernando L\u00f3pez", "username": "ursusnero", "id": "83678658", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4963, "following_count": 4924, "tweet_count": 689288, "listed_count": 54}}, {"name": "spooky \u00e9xtasis \ud83c\udf19\ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "username": "blxncx_", "id": "553886009", "verified": false, "location": "Auria.", "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 822, "tweet_count": 90600, "listed_count": 11}}, {"name": "em \ud83d\udc7b\ud83d\udd78\ufe0f", "username": "rnangata", "id": "1158423793079083009", "verified": false, "location": "21 \u2022 any pronouns ", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 404, "tweet_count": 33312, "listed_count": 1}}, {"name": "Rafa Glez", "username": "Rafagosanz", "id": "1013669318", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2144, "following_count": 2409, "tweet_count": 122103, "listed_count": 2}}, {"name": "Contacto Hoy", "username": "ContactoHoy", "id": "66715854", "verified": false, "location": "Durango Mex.", "public_metrics": {"followers_count": 26510, "following_count": 197, "tweet_count": 265576, "listed_count": 207}}, {"name": "SJMG", "username": "Pregonero1", "id": "145860607", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 851, "tweet_count": 177426, "listed_count": 21}}, {"name": "Diario Tiempo, HN", "username": "DiarioTiempo", "id": "43791845", "verified": false, "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 304611, "following_count": 913, "tweet_count": 226721, "listed_count": 769}}, {"name": "El amor de tu vida", "username": "celucelita", "id": "1082025926844661761", "verified": false, "location": "Zamora", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 1347, "tweet_count": 76338, "listed_count": 3}}, {"name": "No\u00e9 Quijal", "username": "NoeQuijal", "id": "531629744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 227, "tweet_count": 8149, "listed_count": 1}}, {"name": "Marcos Ferreira", "username": "MarcosF21423514", "id": "1056594821484298240", "verified": false, "location": "Brasil. Maranh\u00e3o ", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 2516, "tweet_count": 18745, "listed_count": 0}}, {"name": "Capra Gianfranco", "username": "CapraGianfranc2", "id": "977300186279137281", "verified": false, "location": "Messina, Sicily", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 1687, "tweet_count": 52850, "listed_count": 1}}, {"name": "Maria", "username": "mariabsnchz", "id": "1156911769543151617", "verified": false, "location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 259, "tweet_count": 3493, "listed_count": 0}}, {"name": "Lucas Barros", "username": "lucassaurab", "id": "2947276163", "verified": false, "location": "Americana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 1967, "tweet_count": 97725, "listed_count": 2}}, {"name": "Ra\u00fal Medina", "username": "dr_raulmedina", "id": "2798532696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 766, "tweet_count": 4814, "listed_count": 9}}, {"name": "Ana Hern\u00e1ndez", "username": "_anahr19", "id": "2249095582", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 396, "tweet_count": 101189, "listed_count": 0}}, {"name": "\u041b\u044e\u0434\u043c\u0438\u043b\u0430 \u0421\u0430\u0432\u0435\u043b\u044c\u0435\u0432\u0430", "username": "Lusis56Dal", "id": "1095486362", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 662, "tweet_count": 27776, "listed_count": 3}}, {"name": "cineycine", "username": "cineycine", "id": "134908726", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 12275, "following_count": 851, "tweet_count": 49103, "listed_count": 255}}, {"name": "Carmen Rodr\u00edguez Rod", "username": "Carmen_R_R_", "id": "953482664", "verified": false, "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 690, "tweet_count": 1908, "listed_count": 1}}, {"name": "Dan_Pellegrino1", "username": "Dan_Pellegrino1", "id": "2485404157", "verified": false, "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 286, "tweet_count": 13656, "listed_count": 1}}, {"name": "Dissipatio", "username": "diss_ipatio", "id": "524217644", "verified": false, "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 11270, "following_count": 567, "tweet_count": 16386, "listed_count": 118}}, {"name": "Tere", "username": "kambita2801", "id": "388400035", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 168, "tweet_count": 213681, "listed_count": 15}}, {"name": "lara\ud83c\udf97\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "larita4444", "id": "1194133915", "verified": false, "location": "Ourense, Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 1502, "tweet_count": 36174, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\ude2c\ud835\ude22\ud835\ude2a\ud835\ude33\ud835\ude30\ud835\ude34", "username": "mariiajmnz__", "id": "347303760", "verified": false, "location": "\u00dabeda, Ja\u00e9n.", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 791, "tweet_count": 27521, "listed_count": 5}}, {"name": "Dr Enzima", "username": "DrExageroso", "id": "82279913", "verified": false, "location": "Veracruz ", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 514, "tweet_count": 20027, "listed_count": 5}}, {"name": "Denaira Gonzalez", "username": "Liade01", "id": "113407517", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 2322, "tweet_count": 20590, "listed_count": 0}}, {"name": "Ghost Cat \ud83d\udc31\ud83d\udc7b", "username": "Natacha_019", "id": "553624531", "verified": false, "location": "Beacon Hills", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 1494, "tweet_count": 51395, "listed_count": 14}}, {"name": "Lu \ud83e\uded7 Eric B\u00f6elle fan", "username": "LuciaSweeran", "id": "768317162", "verified": false, "location": "Tenerife", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 1434, "tweet_count": 50539, "listed_count": 4}}, {"name": "Hannah arendt", "username": "giorgiagennari", "id": "608014210", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 445, "tweet_count": 40985, "listed_count": 1}}, {"name": "Santiago Ni\u00f1o", "username": "sninobecerra", "id": "432706448", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 227500, "following_count": 10, "tweet_count": 48498, "listed_count": 2385}}, {"name": "\u00aeivas......", "username": "Rivas231", "id": "1362126050", "verified": false, "location": "Comunidade Valenciana, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 619, "tweet_count": 5783, "listed_count": 4}}, {"name": "baluu", "username": "kolubalu", "id": "3686278876", "verified": false, "location": "En tu mirada", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 606, "tweet_count": 23420, "listed_count": 1}}, {"name": "tamara", "username": "tamarasantosc22", "id": "621047137", "verified": false, "location": "UCLM ", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 262, "tweet_count": 32529, "listed_count": 0}}, {"name": "Fran", "username": "Frangor97", "id": "529461815", "verified": false, "location": "Coria Del R\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 2108, "tweet_count": 37407, "listed_count": 7}}, {"name": "Francisco Coll Morales", "username": "FCollMorales", "id": "832986477197983753", "verified": true, "location": "Opiniones personales", "public_metrics": {"followers_count": 4722, "following_count": 1047, "tweet_count": 16625, "listed_count": 45}}, {"name": "Jo\u00e3o aka GXRDX", "username": "GXRDX", "id": "1138815767745564674", "verified": false, "location": "santa marta, zona oeste", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 787, "tweet_count": 14248, "listed_count": 0}}, {"name": "rapmais", "username": "RapMais", "id": "769228033299472384", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro / S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 671700, "following_count": 1586, "tweet_count": 77305, "listed_count": 226}}, {"name": "Luis Lasala", "username": "LuisLasala1", "id": "1321004695", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10043, "following_count": 8322, "tweet_count": 352215, "listed_count": 103}}, {"name": "Carlos A. Hdez. Jaim", "username": "charlie_hdezj", "id": "176637995", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 0, "tweet_count": 147, "listed_count": 0}}, {"name": "Margaro", "username": "Margaro86818738", "id": "1174071354968170497", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 1030, "tweet_count": 7227, "listed_count": 0}}, {"name": "Teziutlan en linea Regional", "username": "LineaTeziutlan", "id": "782830307107934209", "verified": false, "location": "Teziutl\u00e1n, Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 6169, "following_count": 4203, "tweet_count": 5022, "listed_count": 11}}, {"name": "\u039d\u03c4\u03b1\u0390\u03b1\u03bd\u03b1", "username": "Dai_L626", "id": "880716098", "verified": false, "location": "Argentina. ", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 976, "tweet_count": 58124, "listed_count": 5}}, {"name": "cande \ud83e\udd8b", "username": "hxbiebs", "id": "888812837329661952", "verified": false, "location": "de argentina papa", "public_metrics": {"followers_count": 1964, "following_count": 1437, "tweet_count": 14895, "listed_count": 7}}, {"name": "Camila Prado Armenta", "username": "verosiMila", "id": "798601114836987904", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 3555, "tweet_count": 28325, "listed_count": 6}}, {"name": "Tlk89", "username": "tlk89", "id": "795324749975003136", "verified": false, "location": "Ap\u00falia, It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 159, "tweet_count": 19356, "listed_count": 0}}, {"name": "/archivio", "username": "HCE__", "id": "1143014718", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 4206, "following_count": 1, "tweet_count": 237938, "listed_count": 88}}, {"name": "\ud835\udc6c\ud835\udc8e\ud835\udc8e\ud835\udc82 \ud83c\udf3b", "username": "prayforemy", "id": "1101948284", "verified": false, "location": "Asturias", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 709, "tweet_count": 63785, "listed_count": 7}}, {"name": "G. Andres Mosquera", "username": "guamoargelia", "id": "1837335721", "verified": false, "location": "Popayan", "public_metrics": {"followers_count": 8034, "following_count": 8315, "tweet_count": 13575, "listed_count": 5}}, {"name": "\u02d7\u02cf\u02cb TIPiTO \u02ca\u02ce\u02d7 \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "UnTipicoTipito", "id": "80036940", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 7733, "following_count": 6990, "tweet_count": 92184, "listed_count": 29}}, {"name": "hasta los  huevos", "username": "nmtrola", "id": "1595957252", "verified": false, "location": "Ayamonte, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 1302, "tweet_count": 75249, "listed_count": 16}}, {"name": "\u00cd\u00f1igo Errej\u00f3n", "username": "ierrejon", "id": "482389606", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1082549, "following_count": 4188, "tweet_count": 30832, "listed_count": 4470}}, {"name": "DesCortez", "username": "cortez__21", "id": "130621968", "verified": false, "location": "Monterrey", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 164, "tweet_count": 4418, "listed_count": 0}}, {"name": "Lorena\ud83d\udc09", "username": "lorenaanit_", "id": "1043224445509361664", "verified": false, "location": "Madriz", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 234, "tweet_count": 27216, "listed_count": 0}}, {"name": "cris | 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2665\ufe0f", "username": "letargicw", "id": "63191401", "verified": false, "location": "Rio Branco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2494, "following_count": 1788, "tweet_count": 272302, "listed_count": 29}}, {"name": "Happy Flower \ud83d\ude46", "username": "esperis10", "id": "512244270", "verified": false, "location": "Estudios Ghibli :3 Cadiz \ud83d\ude0a", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 415, "tweet_count": 9148, "listed_count": 2}}, {"name": "Gustavo Adolfo Torres Silva", "username": "chaparralgats", "id": "789636266", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3318, "following_count": 5009, "tweet_count": 190757, "listed_count": 19}}, {"name": "Libertad para Venezuela", "username": "cyteber", "id": "222294505", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5842, "following_count": 5799, "tweet_count": 57983, "listed_count": 1}}, {"name": "nathy bo bathy", "username": "nathsymrr", "id": "3019173685", "verified": false, "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 289, "tweet_count": 1120, "listed_count": 0}}, {"name": "Anthony Peter Coleman", "username": "hrocha_v3", "id": "1162209903370309637", "verified": false, "location": "Guadalajara", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 201, "tweet_count": 894, "listed_count": 0}}, {"name": "Epogesis", "username": "rsalomon7", "id": "4251403572", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1957, "following_count": 3757, "tweet_count": 7148, "listed_count": 5}}, {"name": "Roser Amills", "username": "roseramills", "id": "216424580", "verified": true, "location": "Mallorca & Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 35611, "following_count": 3782, "tweet_count": 52676, "listed_count": 795}}, {"name": "Nosoysamu", "username": "Nosoysamu1", "id": "1034522537873616896", "verified": false, "location": "Babia", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 108, "tweet_count": 3102, "listed_count": 1}}, {"name": "Paula", "username": "paulasagaa", "id": "1746253640", "verified": false, "location": "Alcal\u00e1 de Henares", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 131, "tweet_count": 5430, "listed_count": 3}}, {"name": "Engels Diaz", "username": "engels77", "id": "113193550", "verified": false, "location": "Miranda, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 1168, "tweet_count": 27763, "listed_count": 4}}, {"name": "Var\u00edn Dob\u00f3n", "username": "laptaeldobon", "id": "1005412674354675712", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 506, "tweet_count": 5132, "listed_count": 0}}, {"name": "Sylvia", "username": "marmotillazz1", "id": "4473662728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 891, "tweet_count": 1179, "listed_count": 2}}, {"name": "Creap_Valencia", "username": "Creap_Valencia", "id": "811175031162175488", "verified": true, "location": "Val\u00eancia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 1956, "tweet_count": 3650, "listed_count": 17}}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/P39FyfLEKW", "expanded_url": "https://www-niusdiario-es.cdn.ampproject.org/c/s/www.niusdiario.es/ciencia-y-tecnologia/ciencia/joven-cientifica-espanola-capaz-detectar-suicidas-redes-sociales_18_2845770216.html?amp=true", "display_url": "www-niusdiario-es.cdn.ampproject.org/c/s/www.niusdi\u2026"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 73, "probability": 0.4002, "type": "Other", "normalized_text": "IA"}]}, "id": "1199015258905550853", "text": "Nos alegra que hayan cada vez m\u00e1s grupos de investigaci\u00f3n utilizando la IA para el desarrollo de herramientas de detecci\u00f3n de ideaci\u00f3n suicida:\n\nhttps://t.co/P39FyfLEKW", "lang": "es", "author_id": "806424060049715200", "created_at": "2019-11-25T17:21:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199015258905550853"]}, {"id": "1199014097347592193", "text": "Como o comunismo matou 100 milh\u00f5es de pessoas, se no mundo s\u00f3 existem 7 milh\u00f5es de pessoas?\nAff, direitista s\u00f3 sabe inventar fakenews", "lang": "pt", "author_id": "791137654591131650", "created_at": "2019-11-25T17:16:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 19, "like_count": 170, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1199014097347592193"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/vh0Cr2giQ0", "expanded_url": "https://bit.ly/2Dg8fSG", "display_url": "bit.ly/2Dg8fSG", "status": 200, "unwound_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/maria-da-penha-uma-mulher-que-sobreviveu-na-luta/"}], "hashtags": [{"start": 265, "end": 277, "tag": "ElaN\u00e3oPediu"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 22, "probability": 0.9216, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.7613, "type": "Person", "normalized_text": "Marco"}, {"start": 266, "end": 276, "probability": 0.7526, "type": "Other", "normalized_text": "ElaN\u00e3oPediu"}]}, "id": "1199005467390951434", "text": "Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um tiro. Seu pensamento foi: \u201cO Marco me matou\u201d. Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria da mulher que d\u00e1 nome \u00e0 lei contra viol\u00eancia dom\u00e9stica. https://t.co/vh0Cr2giQ0\n\n#ElaN\u00e3oPediu", "lang": "pt", "author_id": "18938394", "created_at": "2019-11-25T16:42:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 16, "like_count": 991, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1199005467390951434"]}, {"id": "1198596467289669633", "text": "Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan quitarse la vida cada a\u00f1o solo en Espa\u00f1a.\n\n11 veces m\u00e1s que muertos por homicidios.\n\nEs un jodido drama.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "727778261615452160", "created_at": "2019-11-24T13:37:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 25, "like_count": 7436, "quote_count": 73}, "edit_history_tweet_ids": ["1198596467289669633"]}, {"in_reply_to_user_id": "951255470", "id": "1199026221826359296", "text": "Vale, el color.\nOdio con toda mi alma el amarillo cuando se me oscurece al colorear un dibujo delineado. Me dan ganas de arrancarme la cara.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199024526266372098"}], "author_id": "951255470", "created_at": "2019-11-25T18:05:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199026221826359296"]}, {"id": "1199005111650930688", "text": "- Qu\u00e9 tienes?\n- Nada\n- En serio, qu\u00e9 tienes?\n- Na da\n- Necesito que me digas que tienes para poder ayudarte\n- Que no tengo naaadaaaa\n\nPaciente con intento suicida que tom\u00f3 por error Levonorgestrel", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 195, "probability": 0.671, "type": "Other", "normalized_text": "Levonorgestrel"}]}, "author_id": "1048707026908577794", "created_at": "2019-11-25T16:41:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 19, "like_count": 586, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1199005111650930688"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/zlvNWyNTKG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESPNArgentina/status/1199007556888416259", "display_url": "twitter.com/ESPNArgentina/\u2026"}]}, "id": "1199010654943895554", "text": "Seguro, siempre decimos los hinchas: \u201csi vamos a perder una final prefiero que nos la den vuelta a los 88 y 91\u201d. Te deja muy tranquilo y para nada con pulsi\u00f3n suicida. https://t.co/zlvNWyNTKG", "lang": "es", "author_id": "180212998", "created_at": "2019-11-25T17:03:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 5, "like_count": 288, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199010654943895554"]}, {"id": "1199024148477071360", "text": "A los 15 a\u00f1os de edad so\u00f1aba con ser Presidente del Ecuador,hoy a mis 33 a\u00f1os ya no veo esto precisamente como un sue\u00f1o,lo veo como una misi\u00f3n suicida,porque debo querer mucho a mi pa\u00eds para meterme en el nido de serpientes de la pol\u00edtica para depurarla a costo de mi tranquilidad", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "author_id": "37603499", "created_at": "2019-11-25T17:56:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 12, "like_count": 96, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199024148477071360"]}, {"in_reply_to_user_id": "1084569815283650564", "id": "1199032119173042182", "text": "@jazzzzzzzzzzzb Diante de todos esses acontecimentos em algum instante pensava que era o fim. Pior quando fiquei 40 dias na cama do hospital. Mas n\u00e3o era exatamente um pensamento suicida. Respeito as pessoas que j\u00e1 ter\u00e3o o feito mas eu defendo que sou deixo o mundo com espontanealidade de Deus.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jazzzzzzzzzzzb", "id": "1084569815283650564"}], "annotations": [{"start": 290, "end": 293, "probability": 0.8987, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199026865681379331"}], "author_id": "734814114397204481", "created_at": "2019-11-25T18:28:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 77, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1199032119173042182"]}, {"id": "1198067166895099904", "text": "Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edlia \u201cbrinca\u201d dizendo que ela est\u00e1 gorda. A afiliada com ansiedade pq se n\u00e3o for bem na prova apanha. E quando uma dessas pessoas suicida vc quer saber o motivo.", "lang": "pt", "author_id": "2910751059", "created_at": "2019-11-23T02:34:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 6, "like_count": 316, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1198067166895099904"]}, {"id": "1199014517327437824", "text": "Pra mim, Sormani fez a melhor an\u00e1lise do jogo. River Plate s\u00f3 se preocupou em anular o Flamengo. Marcou bem, mas n\u00e3o jogou. O Flamengo teve paci\u00eancia e matou o jogo. \n\n\u00c9 isso.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Sormani"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9849, "type": "Organization", "normalized_text": "River Plate"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.9764, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9614, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "3000066255", "created_at": "2019-11-25T17:18:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 8, "like_count": 141, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1199014517327437824"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/matgSxQl4j", "expanded_url": "https://t.co/matgSxQl4j", "display_url": "t.co/matgSxQl4j"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.461, "type": "Person", "normalized_text": "sol"}, {"start": 23, "end": 25, "probability": 0.4443, "type": "Person", "normalized_text": "lua"}]}, "id": "1199008161291808769", "text": "sol: aries\nasc: virgem\nlua: capricornio\n\num horro https://t.co/matgSxQl4j", "lang": "pt", "author_id": "575812467", "created_at": "2019-11-25T16:53:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1199008161291808769"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/Esud7505ml", "expanded_url": "https://aplatanaonews.com/estudio-en-el-pacam-revela-mujeres-victimas-de-violencia-presentan-mayores-sintomas-de-depresion-ansiedad-e-ideacion-suicida/", "display_url": "aplatanaonews.com/estudio-en-el-\u2026"}, {"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/fUT5fDqfHD", "expanded_url": "https://twitter.com/AplatanaoNews/status/1198969401455841280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fUT5fDqfHD", "media_key": "3_1198969398264041474"}], "hashtags": [{"start": 160, "end": 171, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 172, "end": 186, "tag": "25deNoviembre"}, {"start": 187, "end": 195, "tag": "PacamRD"}]}, "id": "1198969401455841280", "text": "El 66.5% de estas mujeres tambi\u00e9n sufri\u00f3 violencia f\u00edsica, el 53.5% maltrato sexual, el 69.4% violencia econ\u00f3mica y patrimonial y el 44.7% violencia religiosa.\n#NiUnaMenos #25deNoviembre #PacamRD \n\nhttps://t.co/Esud7505ml https://t.co/fUT5fDqfHD", "lang": "es", "author_id": "3577998621", "created_at": "2019-11-25T14:19:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198969401455841280"]}, {"in_reply_to_user_id": "968696173002452992", "id": "1199032520425267206", "text": "@Hellbertinelli e vamos de distor\u00e7\u00e3o do que eu falei, a helena busca vingan\u00e7a nas hq IGUAL ela busca em Arrow, o que acontece de diferente em Arrow \u00e9 ADAPTA\u00c7\u00c3O que at\u00e9 hoje algumas pessoas que leem hq nao entendem o que significa, parece que a palavra nao existe no dicionario de alguns", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hellbertinelli", "id": "1194309048772038657"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "helena"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9107, "type": "Other", "normalized_text": "Arrow"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.9259, "type": "Other", "normalized_text": "Arrow"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199029578603347971"}], "author_id": "4442289435", "created_at": "2019-11-25T18:30:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199032520425267206"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/VnMtPLgcLw", "expanded_url": "https://twitter.com/PassparTours/status/1199027632215613443/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VnMtPLgcLw", "media_key": "3_1199027624363929602"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 114, "tag": "Efemerides"}, {"start": 115, "end": 128, "tag": "UnD\u00edaComoHoy"}, {"start": 129, "end": 139, "tag": "BuenLunes"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 70, "probability": 0.919, "type": "Person", "normalized_text": "Yukio Mishima"}, {"start": 82, "end": 100, "probability": 0.5381, "type": "Other", "normalized_text": "El rumor del oleaje"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.347, "type": "Other", "normalized_text": "Efemerides"}]}, "id": "1199027632215613443", "text": "Un 25 de noviembre de 1970 se suicida el escritor japon\u00e9s Yukio Mishima, autor de El rumor del oleaje. #Efemerides #UnD\u00edaComoHoy #BuenLunes https://t.co/VnMtPLgcLw", "lang": "es", "author_id": "2933284294", "created_at": "2019-11-25T18:10:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199027632215613443"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/xmfxGscbNJ", "expanded_url": "https://twitter.com/DrRogercordova/status/1199011506668605445/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xmfxGscbNJ", "media_key": "3_1199011503992639488"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "telemedicina"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.5728, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "id": "1199011506668605445", "text": "#telemedicina es de gran ayuda en Depresi\u00f3n severa, cr\u00f3nica o mayor, intento suicida. https://t.co/xmfxGscbNJ", "lang": "es", "author_id": "2963360325", "created_at": "2019-11-25T17:06:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199011506668605445"]}, {"in_reply_to_user_id": "1057686128", "id": "1199013720686518274", "text": "@SpotavMelling @LFEugenia \u00bfY eso seg\u00fan qui\u00e9n? \u00bfSeg\u00fan vos?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "LFEugenia", "id": "1473509168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198979598534479875"}], "author_id": "982433673516634113", "created_at": "2019-11-25T17:15:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199013720686518274"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/HmiGOjUMhG", "expanded_url": "https://twitter.com/asiaonecom/status/1197832723953573888", "display_url": "twitter.com/asiaonecom/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 262, "end": 270, "tag": "GooHara"}]}, "id": "1198979439536824320", "text": "La ind\u00fastria la tracta com un producte amb data de caducitat, l'ex li fa xantatge amb un v\u00eddeo porno, la just\u00edcia masclista no li fa cas, i a la societat hi ha un estigma cap a la salut mental. I despr\u00e9s es sorprenen quan, tot i ser famosa i jove, es su\u00efcida. \ud83d\ude14 #GooHara https://t.co/HmiGOjUMhG", "lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197832723953573888"}], "author_id": "78467838", "created_at": "2019-11-25T14:59:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198979439536824320"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/9bpwGNinrd", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasCaracol/status/1198936979586605056?s=20", "display_url": "twitter.com/NoticiasCaraco\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.512, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "id": "1199000160262664194", "text": "Ahora si le jodieron la vida al pobre Dylan, lo van a poner a estudiar, solo falta que le ofrezcan trabajo y se nos suicida.. \ud83e\udd28\nhttps://t.co/9bpwGNinrd", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198936979586605056"}], "author_id": "297625959", "created_at": "2019-11-25T16:21:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199000160262664194"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/CvyEljyRlK", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/guardia-civil-suicida-ceuta-disparo-mujer-delante-sus-hijos-meses-anos_201906135d01f3c70cf24fbca98c6e4a.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/guardia-civil-suicida-ceuta-disparo-mujer-delante-sus-hijos-meses-anos_201906135d01f3c70cf24fbca98c6e4a.html"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 37, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "id": "1198971876162318341", "text": "Estar\u00eda bien preguntarle a @lasextaTV si han corregido ese titular y se han retractado en vista del archivo de la causa. Aunque total, la dignidad de los muertos... \u00bfno?\n\nhttps://t.co/CvyEljyRlK", "lang": "es", "author_id": "927448803464175616", "created_at": "2019-11-25T14:29:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 8, "like_count": 82, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1198971876162318341"]}, {"in_reply_to_user_id": "734814114397204481", "id": "1199026865681379331", "text": "@derciojustino2 Muito obrigada por partilhares isto... com tudo isso nunca pensaste em suic\u00eddio?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "derciojustino2", "id": "734814114397204481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198993680125833218"}], "author_id": "1084569815283650564", "created_at": "2019-11-25T18:07:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199026865681379331"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/PGZhsuwnMM", "expanded_url": "https://elpueblodeceuta.es/art/43132/las-asociaciones-de-vecinos-piden-a-la-plataforma-feminista-que-pida-perdon-a-la-familia-de-brahim", "display_url": "elpueblodeceuta.es/art/43132/las-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpueblodeceuta.es/art/43132/las-asociaciones-de-vecinos-piden-a-la-plataforma-feminista-que-pida-perdon-a-la-familia-de-brahim"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.3241, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.427, "type": "Other", "normalized_text": "Feminista"}]}, "id": "1198847154112073729", "text": "Las Asociaciones de Vecinos de Ceuta contra la Plataforma Feminista que llam\u00f3 maltratador a un suicida maltratado\nhttps://t.co/PGZhsuwnMM", "lang": "es", "author_id": "1059895869229674498", "created_at": "2019-11-25T06:13:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198847154112073729"]}, {"id": "1199012277065793536", "text": "Alguna vez se pusieron a pensar en como reaccionar\u00eda la gente si ustedes de un d\u00eda para el otro desaparecieran? Jajajajaj un pensamiento re suicida posta pero igual, una falta de atenci\u00f3n vieja", "lang": "es", "author_id": "2557856989", "created_at": "2019-11-25T17:09:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199012277065793536"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/rYEVYnxRtr", "expanded_url": "http://Gaiaitalia.com", "display_url": "Gaiaitalia.com"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/HPAfiAVj4P", "expanded_url": "https://sud.gaiaitalia.com/notizie/il-pd-si-suicida-e-ricandida-emiliano-alla-guida-della-puglia-in-chiave-anti-italia-viva/", "display_url": "sud.gaiaitalia.com/notizie/il-pd-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://sud.gaiaitalia.com/notizie/il-pd-si-suicida-e-ricandida-emiliano-alla-guida-della-puglia-in-chiave-anti-italia-viva/"}]}, "id": "1199006229902872576", "text": "Il PD si suicida e ricandida Emiliano alla guida della Puglia in chiave anti Italia Viva \u2013 Notizie Sud | https://t.co/rYEVYnxRtr Notizie https://t.co/HPAfiAVj4P", "lang": "it", "author_id": "1116379784", "created_at": "2019-11-25T16:45:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1199006229902872576"]}, {"in_reply_to_user_id": "32568817", "id": "1197914719014793217", "text": "@chilepuro @Carabdechile No los culpo, a estas alturas seguir arriesg\u00e1ndose es suicida. Sus familias est\u00e1n amenazadas, Comisar\u00edas destruidas", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "chilepuro", "id": "32568817"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197913839368646658"}], "author_id": "49026119", "created_at": "2019-11-22T16:28:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197914719014793217"]}, {"in_reply_to_user_id": "916804976369983488", "id": "1199028243833217027", "text": "@anarcojay \ud83d\ude02", "lang": "und", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199024271575670784"}], "author_id": "46415979", "created_at": "2019-11-25T18:13:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199028243833217027"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/V9nCEJGlcs", "expanded_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html", "display_url": "mk.ru/incident/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html"}]}, "id": "1198986253552824322", "text": "\u0421\u041c\u0418: \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0438-\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043c\u043e\u0433\u043b\u043e \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c \u0438\u0437\u043d\u0430\u0441\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0435\u0451 \u043e\u043f\u0435\u0440\u043e\u043c https://t.co/V9nCEJGlcs", "lang": "ru", "author_id": "201873934", "created_at": "2019-11-25T15:26:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 21, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1198986253552824322"]}, {"id": "1199030281979748353", "text": "Il Presidente del Parlamento Europeo David Sassoli dice che bisogna distruggere il Centro-Destra per difendere la Pace e la Democrazia in Europa. Attacchi Terroristici, Bambini Greci Morti per arricchire le\nBanche, Gente Suicida. IL PERICOLO SIETE VOI!!! #SalviniPremier", "entities": {"hashtags": [{"start": 255, "end": 270, "tag": "SalviniPremier"}]}, "lang": "it", "author_id": "1191334861581307904", "created_at": "2019-11-25T18:21:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1199030281979748353"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/LK4THQNlxO", "expanded_url": "https://twitter.com/Bgg6017/status/1198986878428385282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LK4THQNlxO", "media_key": "3_1198986871969218560"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 103, "tag": "YukioMishima"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9025, "type": "Place", "normalized_text": "Tokio"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.8262, "type": "Person", "normalized_text": "YukioMishima"}, {"start": 208, "end": 212, "probability": 0.9312, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}]}, "id": "1198986878428385282", "text": "\ud83d\udccc25 noviembre 1979. \n\u201cSe suicida en Tokio a los 45 a\u00f1os de edad, el escritor y dramaturgo #YukioMishima \nFue un novelista, ensayista, poeta y cr\u00edtico japon\u00e9s. Considerado uno de los m\u00e1s grandes escritores de Jap\u00f3n del siglo XX. Fue reconocido como uno de los m\u00e1s importantes... https://t.co/LK4THQNlxO", "lang": "es", "author_id": "911418614007386112", "created_at": "2019-11-25T15:28:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1198986878428385282"]}, {"in_reply_to_user_id": "1354751190", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/kwwFB0tO5B", "expanded_url": "https://twitter.com/situchidacono/status/1198963907295092736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kwwFB0tO5B", "media_key": "3_1198963897778286592"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "IsmaelBenavide8", "id": "1354751190"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Ismael Benavides"}]}, "id": "1198963907295092736", "text": "@IsmaelBenavide8 \u00bfQuien es Ismael Benavides? El ministro de econom\u00eda del cobarde corrupto y suicida \ud83d\udc47\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a https://t.co/kwwFB0tO5B", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198935641062547456"}], "author_id": "126137149", "created_at": "2019-11-25T13:57:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198963907295092736"]}, {"id": "1198982545959989252", "text": "En todo proceso de atenci\u00f3n de salud hay 3 situaciones que debemos aprender a investigar en forma sistem\u00e1tica: \n-Riesgo Suicida \n-Consumo peligroso de sustancias (principalmente alcohol)\n-Ser v\u00edctima de violencia \nAtender en forma oportuna estas situaciones puede cambiar la vida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.6496, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Suicida"}]}, "author_id": "4026899114", "created_at": "2019-11-25T15:11:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1198982545959989252"]}, {"in_reply_to_user_id": "968696173002452992", "id": "1199029015132200961", "text": "@Hellbertinelli Mas u\u00e9, esse \u00e9 o plot da personagem nas hq, se n\u00e3o \u00e9 comic accurate vcs reclamam e quando \u00e9 voc\u00eas TAMB\u00c9M reclamam, poxa gente, se decide", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hellbertinelli", "id": "1194309048772038657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199027481870831620"}], "author_id": "4442289435", "created_at": "2019-11-25T18:16:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199029015132200961"]}, {"id": "1198953141502431232", "text": "Ya entreg\u00f3 las pruebas Atala?\n\nD\u00eda 208", "lang": "es", "author_id": "97840455", "created_at": "2019-11-25T13:14:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 18, "like_count": 104, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1198953141502431232"]}, {"id": "1198797943668641795", "text": "Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de la historia es suicida. Jam\u00e1s fuimos colonias, fuimos imperio. He aqu\u00ed por segunda vez en plena acci\u00f3n\nlos efectos nefastos de la leyenda negra antiespa\u00f1ola.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "author_id": "101860204", "created_at": "2019-11-25T02:57:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 4, "like_count": 93, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1198797943668641795"]}, {"in_reply_to_user_id": "475585621", "id": "1198892234420162560", "text": "@revistamongolia Siempre he pensado que el que mata a su mujer y luego de suicida....se equivoca en el orden de hacer las cosas....", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "revistamongolia", "id": "475585621"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198875316720152576"}], "author_id": "624640921", "created_at": "2019-11-25T09:12:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198892234420162560"]}, {"in_reply_to_user_id": "1007061953590767616", "id": "1199026715667943425", "text": "@guadamustdie La cosa se pone jodida cuando alguien toma tan en serio una letra quiz\u00e1, dudo que Manson se haya imaginado que alguien se fuera a matar porque \u00e9l lo dijo en una canci\u00f3n. Nunca la escuch\u00e9 igual as\u00ed que s\u00f3lo opino en base a lo que me est\u00e1s contando", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "guadamustdie", "id": "1441555418"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.8621, "type": "Person", "normalized_text": "Manson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199025543548751872"}], "author_id": "3375017679", "created_at": "2019-11-25T18:07:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199026715667943425"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/1czJsU64et", "expanded_url": "https://twitter.com/hashbrojones/status/1198598293938483200/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1czJsU64et", "media_key": "7_1198598174107144193"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 72, "tag": "HouseofHardcore"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 36, "username": "FALLAH1", "id": "188814444"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "HouseofHardcore", "id": "614505836"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 71, "probability": 0.8137, "type": "Other", "normalized_text": "HouseofHardcore"}]}, "id": "1198598293938483200", "text": "It\u2019s a tope suicida from....@FALLAH1 - @HouseofHardcore #HouseofHardcore https://t.co/1czJsU64et", "lang": "en", "author_id": "22214537", "created_at": "2019-11-24T13:44:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1198598293938483200"]}, {"in_reply_to_user_id": "4090629987", "id": "1199025939780448263", "text": "Creo que a Alfaro fallo en el partido de ida con riber, pero nada mas (y siempre a la hora de an\u00e1lisis acu\u00e9rdense que salimos 1-0 del vestuario con un penalvar). Despu\u00e9s en octavos y cuartos tuvo planteos brillantes contra equipos muy pero muy dif\u00edciles.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199025937683222528"}], "author_id": "4090629987", "created_at": "2019-11-25T18:03:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199025939780448263"]}, {"id": "1198772311056429056", "text": "Bem, vamos l\u00e1.\n\nPeguei alguns n\u00fameros individuais de jogadores de meio e ataque do S\u00e3o Paulo no duelo contra o Cear\u00e1.\n\nN\u00fameros frios, sem julgamento sem foram bem ou mal no jogo.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.963, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.8577, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}]}, "author_id": "2573096484", "created_at": "2019-11-25T01:16:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1198772311056429056"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/qE9QTHeKkj", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/fernando-lopez-agudin/2019/11/22/el-pulso-de-junqueras/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "blogs.publico.es/fernando-lopez\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.publico.es/fernando-lopez-agudin/2019/11/22/el-pulso-de-junqueras/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web"}], "mentions": [{"start": 219, "end": 231, "username": "LopezAgudin", "id": "1086611952"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 118, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 200, "end": 202, "probability": 0.7861, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "id": "1198895482447249409", "text": "\u201cSin una catarsis en la federaci\u00f3n andaluza, que barra toda la amplia y podrida estructura sobre la que asienta el PSOE andaluz, ser\u00eda una insensatez acudir a las urnas. O S\u00e1nchez aborda el pacto con ERC o se suicida.\u201d\n@LopezAgudin \nhttps://t.co/qE9QTHeKkj", "lang": "es", "author_id": "70248187", "created_at": "2019-11-25T09:25:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198895482447249409"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/VBdT5D9xO5", "expanded_url": "https://twitter.com/tiburonmusiu/status/1198930603569233920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VBdT5D9xO5", "media_key": "3_1198930601753100291"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 48, "username": "apedrique", "id": "157002764"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5553, "type": "Person", "normalized_text": "Julio Vi\u00f1as"}, {"start": 68, "end": 81, "probability": 0.3765, "type": "Other", "normalized_text": "Flores Bol\u00edvar"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.6307, "type": "Person", "normalized_text": "Omer Mu\u00f1oz"}, {"start": 100, "end": 113, "probability": 0.71, "type": "Person", "normalized_text": "Russel V\u00e1squez"}]}, "id": "1198930603569233920", "text": "\u00bfQui\u00e9n es este tibur\u00f3n que acompa\u00f1a a @apedrique?\nA) Julio Vi\u00f1as\nB) Flores Bol\u00edvar\nC) Omer Mu\u00f1oz\nD) Russel V\u00e1squez https://t.co/VBdT5D9xO5", "lang": "es", "author_id": "2162729498", "created_at": "2019-11-25T11:45:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 32, "like_count": 25, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1198930603569233920"]}, {"id": "1198965189023911937", "text": "Los peruanos tenemos que ser firmes en nuestra lucha contra la informalidad. No podemos admitir ni la informalidad ni la violencia. La mejora del transporte requiere profundos cambios en los que tenemos que trabajar juntos autoridades y ciudadanos.", "lang": "es", "author_id": "163504378", "created_at": "2019-11-25T14:02:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 576, "reply_count": 1114, "like_count": 3687, "quote_count": 329}, "edit_history_tweet_ids": ["1198965189023911937"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/q292j5f9oL", "expanded_url": "https://twitter.com/begonavillacis/status/1199016667499679744/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q292j5f9oL", "media_key": "7_1199016432853540870"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 279, "tag": "D\u00edaContraLaViolenciaDeG\u00e9nero"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9246, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 225, "end": 233, "probability": 0.6108, "type": "Other", "normalized_text": "de Estado"}]}, "id": "1199016667499679744", "text": "52 mujeres asesinadas, 3 de ellas vecinas de Madrid. La \u00fanica forma de luchar contra esta lacra es con unidad y consenso.\n\nCon el apoyo de los grupos pol\u00edticos, sacaremos adelante 21 medidas que permitir\u00e1n implantar el Pacto de Estado a nivel local\n\n#D\u00edaContraLaViolenciaDeG\u00e9nero https://t.co/q292j5f9oL", "lang": "es", "author_id": "2765834914", "created_at": "2019-11-25T17:27:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 293, "like_count": 234, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1199016667499679744"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/a4n8VHv6Jq", "expanded_url": "https://bit.ly/2XHbyMa", "display_url": "bit.ly/2XHbyMa"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/rAIQD7ejBP", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1198961283489583104/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rAIQD7ejBP", "media_key": "13_1198958882133024769"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 252, "tag": "25noviembre"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 169, "probability": 0.9291, "type": "Person", "normalized_text": "Nadia Otmani"}, {"start": 173, "end": 184, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Ortega Smith"}, {"start": 226, "end": 228, "probability": 0.9575, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 233, "end": 238, "probability": 0.9367, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "id": "1198961283489583104", "text": "\"Llevo 20 a\u00f1os luchando contra la violencia de g\u00e9nero en una silla de ruedas. No se hace pol\u00edtica con eso. \u00a1Qu\u00e9 ya nos est\u00e1 costando mucho!\". Las palabras de Nadia Otmani a Ortega Smith en el plante de las mujeres al l\u00edder de Vox en Madrid #25noviembre https://t.co/a4n8VHv6Jq https://t.co/rAIQD7ejBP", "lang": "es", "author_id": "7996082", "created_at": "2019-11-25T13:47:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1296, "reply_count": 958, "like_count": 2863, "quote_count": 393}, "edit_history_tweet_ids": ["1198961283489583104"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/TkGyNXLKhh", "expanded_url": "https://bit.ly/2KU6v5J", "display_url": "bit.ly/2KU6v5J"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/xo6KMm8iVv", "expanded_url": "https://twitter.com/TeleIguana/status/1198997101608390658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xo6KMm8iVv", "media_key": "3_1198997079550496768"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.646, "type": "Other", "normalized_text": "K-Pop"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.8699, "type": "Person", "normalized_text": "Goo Hara"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6575, "type": "Other", "normalized_text": "iguana TV"}]}, "id": "1198997101608390658", "text": "Descartado el homicidio: Cantante surcoreana de K-Pop, Goo Hara, dej\u00f3 nota suicida corta (+Detalles) | La iguana TV https://t.co/TkGyNXLKhh https://t.co/xo6KMm8iVv", "lang": "es", "author_id": "1169255816647663616", "created_at": "2019-11-25T16:09:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198997101608390658"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/cfaE0X3DGP", "expanded_url": "https://t.co/cfaE0X3DGP", "display_url": "t.co/cfaE0X3DGP"}]}, "id": "1198975222130642944", "text": "Quando os m\u00e9dicos fazem a faculdade de medicina, n\u00e3o vem uma lista de pessoas que eles n\u00e3o devem atender, n\u00e3o interessa quem for, se matou, roubou eles tem que ajuda, ent\u00e3o cala a porra da tua boca seu insuport\u00e1vel e deixa a mina fazer o trabalho dela, que falta de respeito https://t.co/cfaE0X3DGP", "lang": "pt", "author_id": "918253507861499905", "created_at": "2019-11-25T14:42:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1198975222130642944"]}, {"id": "1199022977930682368", "text": "aziz nunca se perguntou porque o pai nunca disse que foi o ego de um m\u00e9dico que matou o irm\u00e3o ao inv\u00e9s de deixar o filho se culpar a vida toda? #Y\u00fczle\u015fmeVakti", "entities": {"hashtags": [{"start": 144, "end": 158, "tag": "Y\u00fczle\u015fmeVakti"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4059, "type": "Other", "normalized_text": "aziz"}, {"start": 145, "end": 157, "probability": 0.6451, "type": "Other", "normalized_text": "Y\u00fczle\u015fmeVakti"}]}, "lang": "pt", "author_id": "1122689861444677632", "created_at": "2019-11-25T17:52:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1199022977930682368"]}, {"id": "1199000082152071168", "text": "Qual argumento voc\u00ea mais concorda nessa discuss\u00e3o sobre armas?", "lang": "pt", "author_id": "35765232", "created_at": "2019-11-25T16:21:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 58, "like_count": 143, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1199000082152071168"]}, {"in_reply_to_user_id": "1101915013680431104", "id": "1199020729221693441", "text": "@adoidadassardas Olhe para a realidade. Gosta do que v\u00ea? Ent\u00e3o continue com a estrat\u00e9gia que t\u00e3o bons frutos est\u00e1 a dar. Go on.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "adoidadassardas", "id": "1101915013680431104"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199019796987297792"}], "author_id": "1113848674122174464", "created_at": "2019-11-25T17:43:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199020729221693441"]}, {"in_reply_to_user_id": "304722740", "id": "1199022615454769153", "text": "@patriciooot ven\u00eda pisteando como un campe\u00f3n... una curvita muy cerrada la tom\u00e9 mas rapido de lo que venia, toque el freno y el resto es histpria", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "patriciooot", "id": "304722740"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 144, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "histpria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199017888776146947"}], "author_id": "272084467", "created_at": "2019-11-25T17:50:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199022615454769153"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/BlIPtXGKGT", "expanded_url": "http://www.pp.es/actualidad-noticia/25-noviembre-dia-internacional-contra-violencia-genero", "display_url": "pp.es/actualidad-not\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pp.es/actualidad-noticia/25-noviembre-dia-internacional-contra-violencia-genero"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 43, "tag": "d\u00edacontralaviolenciadeg\u00e9nero"}, {"start": 91, "end": 102, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "id": "1198897749342732288", "text": "\ud83d\udcc4 Manifiesto: #d\u00edacontralaviolenciadeg\u00e9nero \n\ud83d\udc49 Ni un asesinato m\u00e1s, porque no queremos ser #NiUnaMenos. \n\nhttps://t.co/BlIPtXGKGT", "lang": "es", "author_id": "20509689", "created_at": "2019-11-25T09:34:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 78, "like_count": 317, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1198897749342732288"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/EQAVvFvJDE", "expanded_url": "https://twitter.com/vaspastor/status/1198982845743685633", "display_url": "twitter.com/vaspastor/stat\u2026"}]}, "id": "1198983712538578944", "text": "General que se arrodilla y llora, general que inventa once a\u00f1os despu\u00e9s una mentira sobre un muerto para generar cortina. Una penita para el ej\u00e9rcito. https://t.co/EQAVvFvJDE", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198982845743685633"}], "author_id": "19729967", "created_at": "2019-11-25T15:16:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 25, "like_count": 246, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1198983712538578944"]}, {"id": "1198457099791093760", "text": "Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo podr\u00e9 decir que;\nEst\u00e1s loco \u00e9 bola\nEres un ignorante \nEres un idiota\nEres un suicida\nDios te abandon\u00f3 para siempre", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "87586196", "created_at": "2019-11-24T04:23:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 30, "like_count": 1675, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1198457099791093760"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/qNAvJKVHIm", "expanded_url": "https://twitter.com/peibrahim1/status/1198725870682333189", "display_url": "twitter.com/peibrahim1/sta\u2026"}]}, "id": "1199021382014816256", "text": "nossa como relacionamento abusivo \u00e9 lindo, uau https://t.co/qNAvJKVHIm", "lang": "pt", "author_id": "396920419", "created_at": "2019-11-25T17:45:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199021382014816256"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/NS5AYlGMbF", "expanded_url": "https://bit.ly/2Nnof9N", "display_url": "bit.ly/2Nnof9N"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/WBmvlTqF2h", "expanded_url": "https://twitter.com/ColunadoLeitor/status/1099686163336646659/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WBmvlTqF2h", "media_key": "3_1099686138103640064"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 93, "tag": "golpe"}, {"start": 94, "end": 101, "tag": "fraude"}, {"start": 102, "end": 112, "tag": "venezuela"}, {"start": 113, "end": 129, "tag": "pol\u00edticaexterna"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.8291, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}]}, "id": "1099686163336646659", "text": "A miss\u00e3o suicida do enviado por deus... A invas\u00e3o da Venezuela https://t.co/NS5AYlGMbF #golpe #fraude #venezuela #pol\u00edticaexterna https://t.co/WBmvlTqF2h", "lang": "pt", "author_id": "51300677", "created_at": "2019-02-24T15:03:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1099686163336646659"]}, {"in_reply_to_user_id": "769586726918582272", "id": "1198998450290999298", "text": "@FeliuPeliu @amiguitotuyo13 @vox_es @DFD_74 @Ortega_Smith Eso es, pero ese tema no les interesa. Siguiendo su teor\u00eda estar\u00edan en el mismo nivel los miembros de un comando que volaron al fabricar una bomba que los cientos que fueron asesinados. Lo negar\u00e1n pero es lo mismo, hipocres\u00eda y fascismo en estado puro. Anda al carajo ya.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FeliuPeliu", "id": "769586726918582272"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "amiguitotuyo13", "id": "1198513849206484992"}, {"start": 28, "end": 35, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 36, "end": 43, "username": "DFD_74", "id": "908629539609341952"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "Ortega_Smith", "id": "1118941682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198977886671253504"}], "author_id": "1072208761228533760", "created_at": "2019-11-25T16:14:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198998450290999298"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "id": "1198942173720383488", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "lang": "es", "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-11-25T12:31:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198942173720383488"]}, {"in_reply_to_user_id": "60788079", "id": "1199021290033733633", "text": "@senhoraelisa Fico feliz por vc, mo\u00e7a! \u2764\ufe0f\nMe inspirou a retomar meu tratamento...\nEsse ano me retei e larguei terapia e rem\u00e9dios, mas agora vejo q \u00e9 bobagem. Como n\u00e3o busquei alternativas e n\u00e3o t\u00f4 melhor, o jeito \u00e9 retomar mesmo (e n\u00e3o + sucumbir \u270a\ud83c\udffd)!\nObrigada e boa sorte com o tratamento \ud83c\udf3b", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "senhoraelisa", "id": "60788079"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198988605437415429"}], "author_id": "2364030136", "created_at": "2019-11-25T17:45:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199021290033733633"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/X5YRblWvXG", "expanded_url": "https://www.imolaoggi.it/2019/11/25/migranti-44-sbarcano-salento/", "display_url": "imolaoggi.it/2019/11/25/mig\u2026"}]}, "id": "1199008233186320387", "text": "Migranti, 44 sbarcano a Santa Maria di Leuca: 10mila euro per il viaggio https://t.co/X5YRblWvXG", "lang": "it", "author_id": "424084271", "created_at": "2019-11-25T16:53:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 7, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1199008233186320387"]}, {"in_reply_to_user_id": "2216589010", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/CRkXjgxT75", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/2019-09-09/muerte-cada-dos-horas-diez-al-dia-suicidio_2217067/", "display_url": "elconfidencial.com/espana/2019-09\u2026"}], "hashtags": [{"start": 253, "end": 276, "tag": "ObjetivoSupervivientes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "monasterioR", "id": "2216589010"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 159, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1198756540230053889", "text": "@monasterioR @ivanedlm Porqu\u00e9 no preocupan estas v\u00edctimas? PORQU\u00c9 CALLAN LOS MERCENARIOS DE LA INFORMACI\u00d3N?\n\n2019: Cada 2.5 horas se suicida 1 persona en Espa\u00f1a.\n\n10 AL D\u00cdA: LOS MUERTOS POR SUICIDIO SUPERAN EN 80 VECES A LOS DE LA VIOLENCIA DE G\u00c9NERO.\n\n#ObjetivoSupervivientes \n\nhttps://t.co/CRkXjgxT75", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198728190895808512"}], "author_id": "3904296557", "created_at": "2019-11-25T00:13:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198756540230053889"]}, {"in_reply_to_user_id": "3437475107", "id": "1199019163139883008", "text": "@March2015ala Quien sabe ...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "March2015ala", "id": "3437475107"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199011972525805568"}], "author_id": "1390242804", "created_at": "2019-11-25T17:36:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199019163139883008"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 86, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.851, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.6124, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "id": "1199002383717740546", "text": "@PCO29's account has been withheld in Brazil in response to a legal demand. Learn more.", "lang": "pt", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR"], "scope": "user"}, "author_id": "129513776", "created_at": "2019-11-25T16:30:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199002383717740546"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/jWD3Q2fFuD", "expanded_url": "https://twitter.com/kidgallomx/status/1198775291193245696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jWD3Q2fFuD", "media_key": "3_1198775284302004225"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "one direction"}]}, "id": "1198775291193245696", "text": "Le voy a decir a mis hijos que estos eran one direction https://t.co/jWD3Q2fFuD", "geo": {"place_id": "2cc8747e1f1a2fd6"}, "lang": "es", "author_id": "1007689939742576640", "created_at": "2019-11-25T01:27:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 34, "like_count": 1776, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1198775291193245696"]}, {"id": "1199013871664738306", "text": "Prensa espa\u00f1ola (de los cojones) ustedes han blanqueado al fascismo de VOX de una manera bochornosa, miserable y suicida, y lo vamos a pagar todos, v\u00e1yanse al puto infierno.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.3577, "type": "Organization", "normalized_text": "espa\u00f1ola"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9031, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "author_id": "398161451", "created_at": "2019-11-25T17:15:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199013871664738306"]}, {"id": "1198720908132855808", "text": "V\u00e2ndalos depredaram o templo da Sara Nossa Terra/DF. Rasgaram B\u00edblias, quebraram instrumentos, urinaram no altar. Onde est\u00e1 a Comiss\u00e3o de Direitos Humanos da @camaradeputados q n\u00e3o se manifestou contra esse ato intoler\u00e2ncia religiosa? @RodrigoMaia @heldersalomao @BispoRodovalho", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 158, "end": 174, "username": "camaradeputados", "id": "61843152"}, {"start": 235, "end": 247, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}, {"start": 248, "end": 262, "username": "heldersalomao", "id": "80575628"}, {"start": 263, "end": 278, "username": "BispoRodovalho", "id": "108078731"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 47, "probability": 0.363, "type": "Other", "normalized_text": "Sara Nossa Terra"}, {"start": 49, "end": 50, "probability": 0.4318, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}]}, "author_id": "35805725", "created_at": "2019-11-24T21:51:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1626, "reply_count": 374, "like_count": 5980, "quote_count": 98}, "edit_history_tweet_ids": ["1198720908132855808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/bVlFszDPiS", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1198994161313230855", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}]}, "id": "1199010334687801344", "text": "\u00bfQu\u00e9 inocente se suicida si\u00e9ndolo? \u00bfQu\u00e9 inocente se queda callado, teniendo la posibilidad de defenderse? Si lo es, uno alza la voz, da su testimonio, argumenta a su favor. Si es culpable, en cambio, calla como la sra. K, pq hablar la hundir\u00eda m\u00e1s... https://t.co/bVlFszDPiS", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198994161313230855"}], "author_id": "281853550", "created_at": "2019-11-25T17:01:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199010334687801344"]}, {"id": "1198991664565694464", "text": "\u00bfUsted qu\u00e9 har\u00eda? #SiYoFueraDuqueHoyMismo", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 41, "tag": "SiYoFueraDuqueHoyMismo"}]}, "lang": "es", "author_id": "134855279", "created_at": "2019-11-25T15:47:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 888, "like_count": 691, "quote_count": 61}, "edit_history_tweet_ids": ["1198991664565694464"]}, {"id": "1198904709156872192", "text": "\u00bfSab\u00edan que en estas \u00e9pocas es donde mas gente se suicida? Sera por el cansancio que lleva todo el a\u00f1o o porque no tienen a nadie para pasar las fiestas, la depresi\u00f3n aumenta.Tomate un tiempo para tus amigos y familiares o para esa persona que nadie saluda, podes cambiar una vida", "lang": "es", "author_id": "1103124958253846528", "created_at": "2019-11-25T10:02:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1198904709156872192"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}]}, "id": "1068451125681143808", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "lang": "es", "author_id": "4685258616", "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"]}, {"id": "1198985960769433600", "text": "Crl man\u00e9, jornaleiro se matou\ud83d\ude28\nRealmente a vida \u00e9 um sopro", "lang": "pt", "author_id": "839508513219096578", "created_at": "2019-11-25T15:25:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198985960769433600"]}, {"in_reply_to_user_id": "59145115", "id": "1198971023577812992", "text": "@KarlaEnAccion @AmuchChile Sip.. Como la chica desnudada en p\u00fablico por carabineros... O las violadas en comisar\u00edas... O la mujer carabinero que casi se suicida por acoso de comisario", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "KarlaEnAccion", "id": "59145115"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "AmuchChile", "id": "1925362927"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198952480949882885"}], "author_id": "1188642179700416512", "created_at": "2019-11-25T14:25:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198971023577812992"]}, {"id": "1199018283543990275", "text": "Al menos cinco personas han muerto hoy y tres han resultado heridas en #Chad, en un ataque suicida atribuido al grupo yihadista nigeriano #BokoHaram. Ocurri\u00f3 en la localidad de Ngouboua, provincia del lago Chad, fronteriza con #Nigeria, donde se inmol\u00f3 un presunto terrorista.", "entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 76, "tag": "Chad"}, {"start": 138, "end": 148, "tag": "BokoHaram"}, {"start": 227, "end": 235, "tag": "Nigeria"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.5476, "type": "Place", "normalized_text": "Chad"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.5752, "type": "Place", "normalized_text": "BokoHaram"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.8904, "type": "Place", "normalized_text": "Ngouboua"}, {"start": 206, "end": 209, "probability": 0.3533, "type": "Place", "normalized_text": "Chad"}, {"start": 228, "end": 234, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Nigeria"}]}, "lang": "es", "author_id": "3094997289", "created_at": "2019-11-25T17:33:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199018283543990275"]}, {"id": "1198994161313230855", "text": "#URGENTE Fiscal Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez anunci\u00f3 que Keiko Fujimori, lideresa de Fuerza Popular, se acogi\u00f3 a su derecho a guardar silencio. Ella iba a ser interrogada por los aportes relevados por los empresarios.", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8749, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez"}, {"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9463, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}]}, "lang": "es", "author_id": "1616146872", "created_at": "2019-11-25T15:57:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 347, "like_count": 1152, "quote_count": 116}, "edit_history_tweet_ids": ["1198994161313230855"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/dv0qjGagXY", "expanded_url": "https://www.facebook.com/291182786595/posts/10157032296896596?d=n&sfns=mo", "display_url": "facebook.com/291182786595/p\u2026"}, {"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Esz30N7YRA", "expanded_url": "https://twitter.com/KeikoFujimori/status/1198994787090739205/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Esz30N7YRA", "media_key": "3_1198994775409647617"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}]}, "id": "1198994787090739205", "text": "Pronunciamiento de Keiko Fujimori: https://t.co/dv0qjGagXY https://t.co/Esz30N7YRA", "lang": "es", "author_id": "53189543", "created_at": "2019-11-25T16:00:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 688, "reply_count": 1602, "like_count": 2324, "quote_count": 187}, "edit_history_tweet_ids": ["1198994787090739205"]}, {"id": "1198881661850718209", "text": "Si ma\u00f1ana hay un otaku suicida en mi sal\u00f3n porfa quiero ser la primera en recibir la bala, t encargo crack", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.3657, "type": "Other", "normalized_text": "otaku"}]}, "author_id": "1112212428643811329", "created_at": "2019-11-25T08:30:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198881661850718209"]}, {"in_reply_to_user_id": "112585591", "id": "1199017796576919553", "text": "@DeMariaMusic \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "und", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199017745544646656"}], "author_id": "63190873", "created_at": "2019-11-25T17:31:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199017796576919553"]}, {"id": "1198782649436975106", "text": "Desespero \u00e9 grande. O cara torce contra o Flamengo. Ok, tudo bem, normal. O time joga mal, mas vence de maneira \u00e9pica. Passo segundo \u00e9 destacar o que todo mundo sabe, que n\u00e3o atuou bem e que o River \u00e9 melhor do que outros times brasileiros. Ora, pior para outros times brasileiros", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.9901, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "author_id": "55069015", "created_at": "2019-11-25T01:57:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1122, "reply_count": 275, "like_count": 15133, "quote_count": 31}, "edit_history_tweet_ids": ["1198782649436975106"]}, {"in_reply_to_user_id": "87285153", "id": "1199015927670607873", "text": "@nai_chan @sophitomazelli Verdade , o ruim \u00e9 isso , a gente v\u00ea que o Salaz ama mesmo o Fliq ,mas o Fliq na verdade fica usando o Salaz pra fazer invejinha (lembrei daquela cena do dia do expurgo )", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nai_chan", "id": "1520608077065580546"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "sophitomazelli", "id": "1530303651008372736"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.4781, "type": "Person", "normalized_text": "Salaz"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.3755, "type": "Other", "normalized_text": "Fliq"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "Fliq"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.4996, "type": "Person", "normalized_text": "Salaz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199014744205737986"}], "author_id": "755032587626803203", "created_at": "2019-11-25T17:24:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199015927670607873"]}, {"in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "id": "1198979617736007680", "text": "Isso nos anima a prosseguir ainda mais. Os n\u00fameros remanescentes ainda s\u00e3o muito altos, infelizmente. Precisamos de mais efici\u00eancia da investiga\u00e7\u00e3o e de maior rigor e certeza da puni\u00e7\u00e3o para coibir a criminalidade, entre outras medidas.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198979615789928449"}], "author_id": "1113094855281008641", "created_at": "2019-11-25T14:59:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2628, "reply_count": 545, "like_count": 18957, "quote_count": 97}, "edit_history_tweet_ids": ["1198979617736007680"]}, {"id": "1198998192647540736", "text": "Como vcs reagem c relacionamento abusivo dos seus pr\u00f3prios pais??", "lang": "pt", "author_id": "296389916", "created_at": "2019-11-25T16:13:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198998192647540736"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/KnQrKg4tjr", "expanded_url": "https://twitter.com/Carlos_shk/status/1198946489906716672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KnQrKg4tjr", "media_key": "3_1198946385111986176"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/KnQrKg4tjr", "expanded_url": "https://twitter.com/Carlos_shk/status/1198946489906716672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KnQrKg4tjr", "media_key": "3_1198946430662131712"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8833, "type": "Person", "normalized_text": "doujin"}]}, "id": "1198946489906716672", "text": "Un romance entre un artista de doujin y una suicida medicada, nice https://t.co/KnQrKg4tjr", "lang": "es", "author_id": "4206440423", "created_at": "2019-11-25T12:48:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198946489906716672"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Hxrm34AWfg", "expanded_url": "https://twitter.com/LoretoVillanue4/status/1199014716854681600", "display_url": "twitter.com/LoretoVillanue\u2026"}]}, "id": "1199015429173391360", "text": "Estoy dej\u00e1ndome las neuronas en un papel, si por las drogas tengo menos memoria que un pez https://t.co/Hxrm34AWfg", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199014716854681600"}], "author_id": "1107407292192968704", "created_at": "2019-11-25T17:22:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1199015429173391360"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/PCVNpPQBPg", "expanded_url": "https://twitter.com/Aviationdailyy/status/1198868975607832576/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PCVNpPQBPg", "media_key": "7_1198868850508488704"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 49, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "St.Maarten Airport"}]}, "id": "1198868975607832576", "text": "Still the best low pass ever at St.Maarten Airport \ud83d\ude0d https://t.co/PCVNpPQBPg", "lang": "en", "author_id": "857260759675535362", "created_at": "2019-11-25T07:40:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1326, "reply_count": 51, "like_count": 5518, "quote_count": 110}, "edit_history_tweet_ids": ["1198868975607832576"]}, {"in_reply_to_user_id": "19116339", "id": "1199014635023872000", "text": "@angelalvarez Lo de meter en la c\u00e1rcel a gente que se suicida tras matar a la mujer no demuestra muchas luces en el facher\u00edo.", "geo": {"place_id": "dbf989427f114112"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "angelalvarez", "id": "19116339"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198993268073226243"}], "author_id": "408206006", "created_at": "2019-11-25T17:19:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199014635023872000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/rss3qWbqUV", "expanded_url": "http://bit.ly/33aF6CQ", "display_url": "bit.ly/33aF6CQ"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 51, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Yukio Mishima"}]}, "id": "1198995165484126208", "text": "\ud83c\udfa5 Un d\u00eda como hoy, en 1970, se suicida Yukio Mishima, autor de novelas, poes\u00eda, ensayos y dramas modernos https://t.co/rss3qWbqUV", "lang": "es", "author_id": "38278953", "created_at": "2019-11-25T16:01:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198995165484126208"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/5ufOexwEZc", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR32gpN4h0Mnvnays04TdUWhzo_z3rVrx8VGvPcKvY13H9Js8oHfISp0FOA#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 96, "username": "laverdad_es", "id": "44898619"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1198898251480608768", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/5ufOexwEZc v\u00eda @laverdad_es", "lang": "es", "author_id": "2898232762", "created_at": "2019-11-25T09:36:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1198898251480608768"]}, {"in_reply_to_user_id": "384958303", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/Euvlb2P01E", "expanded_url": "https://twitter.com/_Miss_Donovan/status/1199013920050208770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Euvlb2P01E", "media_key": "3_1199013912013889536"}], "hashtags": [{"start": 198, "end": 221, "tag": "RevengeBeforeChristmas"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.4238, "type": "Other", "normalized_text": "Pap\u00e1 Noel"}, {"start": 199, "end": 220, "probability": 0.865, "type": "Other", "normalized_text": "RevengeBeforeChristmas"}]}, "id": "1199013920050208770", "text": "Y si para vengar a Pap\u00e1 Noel y salvar la Navidad tienen que infiltrarse en el taller infestado de malvados esbirros y acabar con Padre Noche ellos solos lo har\u00e1n. Es hora de la venganza. Es hora de #RevengeBeforeChristmas https://t.co/Euvlb2P01E", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199012975673249792"}], "author_id": "384958303", "created_at": "2019-11-25T17:16:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1199013920050208770"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/uvAG7F8Te5", "expanded_url": "https://twitter.com/monasterioR/status/1198963816710705152", "display_url": "twitter.com/monasterioR/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.8117, "type": "Person", "normalized_text": "Roc\u00edo"}]}, "id": "1198993268073226243", "text": "Hola, Roc\u00edo, no se trata de hacer homenajes a la mujeres asesinadas, sino evitar que las asesinen.  \nSe llama violencia de g\u00e9nero que no lo has terminado de poner. https://t.co/uvAG7F8Te5", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198963816710705152"}], "author_id": "19116339", "created_at": "2019-11-25T15:54:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198993268073226243"]}, {"in_reply_to_user_id": "72137125", "id": "1199012350147342340", "text": "@thiago_perdigao @chefdangalhardo Mano pode at\u00e9 ser um bom t\u00e9cnico,mas o estilo dele n\u00e3o \u00e9 o que queremos, os cara falam de numeros, mas o desempenho dele em campo \u00e9 pifio, G10 ganhou 2,perdeu 2 e empatou o resto e falta jogar contra o Flamengo, com ele o primeiro tempo n\u00e3o existe, ex:Goias,Gambas,Inter e Bahia +", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "thiago_perdigao", "id": "72137125"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "chefdangalhardo", "id": "4416827536"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 175, "probability": 0.3948, "type": "Organization", "normalized_text": "G10"}, {"start": 236, "end": 243, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 286, "end": 290, "probability": 0.6917, "type": "Person", "normalized_text": "Goias"}, {"start": 292, "end": 297, "probability": 0.7569, "type": "Person", "normalized_text": "Gambas"}, {"start": 299, "end": 303, "probability": 0.9673, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 307, "end": 311, "probability": 0.9773, "type": "Organization", "normalized_text": "Bahia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199011515254419457"}], "author_id": "2947276163", "created_at": "2019-11-25T17:09:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199012350147342340"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/MdlXarY1H8", "expanded_url": "https://www.lintellettualedissidente.it/letteratura-2/yukio-mishima-samurai-fumetto/", "display_url": "lintellettualedissidente.it/letteratura-2/\u2026", "unwound_url": "https://www.lintellettualedissidente.it/letteratura-2/yukio-mishima-samurai-fumetto/"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "25novembre"}, {"start": 89, "end": 97, "tag": "Mishima"}, {"start": 100, "end": 112, "tag": "mishima2019"}]}, "id": "1199009853894791168", "text": "Il #25novembre 1970 moriva l'ultimo vero rappresentante della cultura giapponese. Lode a #Mishima!\n\n#mishima2019\nhttps://t.co/MdlXarY1H8", "lang": "it", "author_id": "524217644", "created_at": "2019-11-25T17:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1199009853894791168"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/xjWiYGsiI7", "expanded_url": "https://www.ara.cat/economia/Immigracio-que-tothom-hi-guanyi_0_2350564962.html", "display_url": "ara.cat/economia/Immig\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ara.cat/economia/immigracio-que-tothom-hi-guanyi_1_2615971.html"}]}, "id": "1198960549230448641", "text": "\u00bfSon aplicables estos razonamientos a econom\u00edas con un desempleo del 14%, un subempleo del 17%, un paro juvenil del 32%, un nivel de econom\u00eda sumergida del 20%, y con una tasa de pobreza estancada en el 24% desde 1982, caso de ESP?. https://t.co/xjWiYGsiI7", "lang": "es", "author_id": "432706448", "created_at": "2019-11-25T13:44:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 5, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1198960549230448641"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/EDT56xrcOw", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/caso-ynw-melly-fotos-da-cena-do-crime-de-homicidio-duplo-indicam-que-rapper-matou-amigos/", "display_url": "portalrapmais.com/caso-ynw-melly\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/19IN7btY4G", "expanded_url": "https://twitter.com/RapMais/status/1199011405191667715/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/19IN7btY4G", "media_key": "3_1199011403102904321"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 7, "probability": 0.391, "type": "Other", "normalized_text": "YNW"}, {"start": 9, "end": 13, "probability": 0.402, "type": "Person", "normalized_text": "Melly"}]}, "id": "1199011405191667715", "text": "Caso YNW Melly: Fotos da cena do crime de homic\u00eddio duplo indicam que rapper matou amigos - https://t.co/EDT56xrcOw https://t.co/19IN7btY4G", "lang": "pt", "author_id": "769228033299472384", "created_at": "2019-11-25T17:06:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 192, "quote_count": 38}, "edit_history_tweet_ids": ["1199011405191667715"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/lFLQ4OOvk6", "expanded_url": "https://twitter.com/LineaTeziutlan/status/1198449439683121152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lFLQ4OOvk6", "media_key": "3_1198449431697223680"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 32, "tag": "Huitzilan"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9557, "type": "Place", "normalized_text": "Huitzilan"}]}, "id": "1198449439683121152", "text": "Se suicida polic\u00eda en #Huitzilan https://t.co/lFLQ4OOvk6", "lang": "es", "author_id": "782830307107934209", "created_at": "2019-11-24T03:53:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198449439683121152"]}, {"id": "1199008127867408384", "text": "Justin en 2015 en su presentaci\u00f3n de come back lo hizo genial despu\u00e9s de no haber estado en un escenario por casi dos a\u00f1os saliendo de una situaci\u00f3n suicida y con depresi\u00f3n... I'm just saying", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8326, "type": "Person", "normalized_text": "Justin"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.8277, "type": "Other", "normalized_text": "come back"}]}, "author_id": "888812837329661952", "created_at": "2019-11-25T16:53:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1199008127867408384"]}, {"id": "1198994127163199489", "text": "Non abbiamo neanche lo spirito del Lecce che sullo 0-2 non si perde d'animo", "lang": "it", "author_id": "1143014718", "created_at": "2019-11-25T15:57:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198994127163199489"]}, {"id": "1199010380443459584", "text": "La respuesta de Duque al paro:\nHolding Financiero.\n.\n.\nEl marrano es hasta suicida.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 31, "end": 48, "probability": 0.4132, "type": "Other", "normalized_text": "Holding Financiero"}]}, "author_id": "80036940", "created_at": "2019-11-25T17:02:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199010380443459584"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/2OtSBTTbTz", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/11/22/ideas/1574423439_092635.html", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/11/22/ideas/1574423439_092635.html"}]}, "id": "1198695812240494593", "text": "Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la guerra suicida del todos contra todos. El reto de nuestra generaci\u00f3n es hacer la transici\u00f3n ecol\u00f3gica con justicia social. https://t.co/2OtSBTTbTz", "lang": "es", "author_id": "482389606", "created_at": "2019-11-24T20:12:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 41, "like_count": 215, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1198695812240494593"]}, {"in_reply_to_user_id": "107289974", "id": "1198948815463686147", "text": "@CastrilloF La estrategia electoral falla cuando los que controlan el poder son bandidos y no dem\u00f3cratas, se nota y se pierde ganando, cea elecciones de Bol\u00edvar, Zulia y T\u00e1chira", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CastrilloF", "id": "107289974"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 159, "probability": 0.7571, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvar"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 170, "end": 176, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00e1chira"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198763663940829184"}], "author_id": "222294505", "created_at": "2019-11-25T12:57:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198948815463686147"]}, {"in_reply_to_user_id": "3019173685", "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/HSI7xTOQmG", "expanded_url": "https://twitter.com/hrocha_v3/status/1199009781035491329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HSI7xTOQmG", "media_key": "3_1199009776656699392"}]}, "id": "1199009781035491329", "text": "@NathsyPoo https://t.co/HSI7xTOQmG", "lang": "qme", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199004589661544450"}], "author_id": "1162209903370309637", "created_at": "2019-11-25T16:59:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199009781035491329"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/5WFNf08tBC", "expanded_url": "https://twitter.com/Creap_Valencia/status/1198972402849464320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5WFNf08tBC", "media_key": "3_1198972395454943232"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/5WFNf08tBC", "expanded_url": "https://twitter.com/Creap_Valencia/status/1198972402849464320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5WFNf08tBC", "media_key": "3_1198972395446558720"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/5WFNf08tBC", "expanded_url": "https://twitter.com/Creap_Valencia/status/1198972402849464320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5WFNf08tBC", "media_key": "3_1198972395450753025"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/5WFNf08tBC", "expanded_url": "https://twitter.com/Creap_Valencia/status/1198972402849464320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5WFNf08tBC", "media_key": "3_1198972395459141632"}], "mentions": [{"start": 204, "end": 219, "username": "Creap_Valencia", "id": "811175031162175488"}, {"start": 239, "end": 247, "username": "Imserso", "id": "526162263"}, {"start": 248, "end": 262, "username": "GrupoReyArdid", "id": "632232980"}, {"start": 263, "end": 275, "username": "bomberosvlc", "id": "2194113534"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 42, "probability": 0.7616, "type": "Other", "normalized_text": "Trastorno Mental Grave"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.5393, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}]}, "id": "1198972402849464320", "text": "\ud83d\udce3Jornadas basadas en Trastorno Mental Grave y Suicidio (aspectos generales, sintomatolog\u00eda, intervenci\u00f3n en conducta suicida y sensibilizaci\u00f3n). \nSensibilizaci\u00f3n a manos del \ud83d\udc65grupo de sensibilizaci\u00f3n del @Creap_Valencia \n\n\u00a1Buen trabajo!\ud83d\udc4f\n\n@Imserso @GrupoReyArdid @bomberosvlc https://t.co/5WFNf08tBC", "lang": "es", "author_id": "811175031162175488", "created_at": "2019-11-25T14:31:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198972402849464320"]}], "places": [{"full_name": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "59373f0a295160e4"}, {"full_name": "Montevideu, Uruguai", "id": "01a9dbb9232f0fac"}, {"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}, {"full_name": "Alcorc\u00f3n, Espa\u00f1a", "id": "dbf989427f114112"}]}, "errors": [{"value": "1181187545104818177", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1181187545104818177].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1181187545104818177", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199018098805874689", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199018098805874689].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199018098805874689", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199025140132175875", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199025140132175875", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199025140132175875].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1199024189325414403", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199024189325414403", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199024189325414403].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1105126592370618370", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1105126592370618370].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1105126592370618370", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198981138305425410", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198981138305425410].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198981138305425410", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1192364681425563648", "value": "1192364681425563648", "detail": "User has been suspended: [1192364681425563648].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199020479308271616", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199020479308271616", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199020479308271616].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1195826795691548673", "value": "1195826795691548673", "detail": "User has been suspended: [1195826795691548673].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199020625404276736", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199020625404276736", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199020625404276736].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1199017613168455681", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199017613168455681].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199017613168455681", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198933273105371137", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198933273105371137", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198933273105371137].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198954121916801032", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198954121916801032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198954121916801032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1198513849206484992", "value": "1198513849206484992", "detail": "User has been suspended: [1198513849206484992].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199009332542820357", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199009332542820357", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199009332542820357].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1199035104829542401", "oldest_id": "1199009731916050433", "result_count": 476, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc1ouzz7800703urt9a4t3af2pa5"}}