{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199400304732725250"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:51:31.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090742899", "id": "1199400304732725250"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199400301293449216"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:51:30.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266280155", "id": "1199400301293449216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199400299116539908"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:51:29.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "573806242", "id": "1199400299116539908"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199274592109506561"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.676, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 189, "end": 200, "probability": 0.4117, "type": "Other", "normalized_text": "Comanado Sur"}, {"start": 209, "end": 212, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/0pXfHJZX9S", "expanded_url": "https://twitter.com/CatJuan9/status/1199274592109506561", "display_url": "twitter.com/CatJuan9/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199400293164822530"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:51:28.000Z", "text": "Devastador! Brandon protesta y apoya el paro, acto seguido se suicida porque sabe que vienen torturas y c\u00e1rcel militar para el. El ejercito de Colombia ha sido entrenado con sevicia por el Comanado Sur de los EEUU. Tienen pr\u00e1cticas ultra represivas para aplastar disenso. https://t.co/0pXfHJZX9S", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1008377721892888577", "id": "1199400293164822530"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199400269198614528"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:51:22.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103613366533267456", "id": "1199400269198614528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199400224218845185"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:51:11.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199954082", "id": "1199400224218845185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398143697281024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Aurelianolatino", "id": "173931648"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199400214798442496"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:51:09.000Z", "text": "RT @Aurelianolatino: Militar colombiano deja video denunciando al Ej\u00e9rcito, apoyando el paro, apoyando a los estudiantes y se suicida https\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2820764602", "id": "1199400214798442496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199400211061395456"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:51:08.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892363649741987841", "id": "1199400211061395456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199400196079271942"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:51:05.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "403874321", "id": "1199400196079271942"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199400181793533959"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:51:01.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "354973337", "id": "1199400181793533959"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199400176852574208"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:51:00.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240002194", "id": "1199400176852574208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199400161430163462"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:50:56.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737049755352768513", "id": "1199400161430163462"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199400137606533120"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:50:51.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "450165626", "id": "1199400137606533120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199400102403747840"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:50:42.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198207528741548033", "id": "1199400102403747840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199400093251706880"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:50:40.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895447244", "id": "1199400093251706880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199400049261842432"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:50:30.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71140685", "id": "1199400049261842432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199400041942831105"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:50:28.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233302527", "id": "1199400041942831105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199400020539314177"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:50:23.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872412306621304832", "id": "1199400020539314177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199400005892788224"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:50:19.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2213795644", "id": "1199400005892788224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399999819460608"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:50:18.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197711791406698496", "id": "1199399999819460608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399998183616512"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:50:17.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112239259", "id": "1199399998183616512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399994501083138"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:50:17.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240262801", "id": "1199399994501083138"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399992743677954"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:50:16.000Z", "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106408964", "id": "1199399992743677954"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199399949286432770"], "lang": "qme", "created_at": "2019-11-26T18:50:06.000Z", "text": "https://t.co/n9dAOvSc5J\n\n #ParoNacionalIndefinido", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 49, "tag": "ParoNacionalIndefinido"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/n9dAOvSc5J", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/11/26/colombia-joven-militar-se-suicida-brandon-cely-paez-por-protestas-contra-ivan-duque-video/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/11/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1921941446", "id": "1199399949286432770"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399932521828354"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:50:02.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1535513252", "id": "1199399932521828354"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399925148274689"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:50:00.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78732501", "id": "1199399925148274689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399922690396160"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:49:59.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3392030085", "id": "1199399922690396160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199369740243939330"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199399917397172230"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:49:58.000Z", "text": "@GuillermoLoedel Yo tambien lo entiendo. Pero me cuesta aceptarlo xq es suicida", "in_reply_to_user_id": "284148454", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1281596280", "id": "1199399917397172230"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399913257361408"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:49:57.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058378846989365254", "id": "1199399913257361408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399909302194178"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:49:56.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169720933", "id": "1199399909302194178"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399874250387457"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:49:48.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852947584960409601", "id": "1199399874250387457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399868915212288"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:49:47.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111471455", "id": "1199399868915212288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399849520762886"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:49:42.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "602160989", "id": "1199399849520762886"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399839341142016"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:49:40.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2347345838", "id": "1199399839341142016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399837567004675"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:49:39.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905469089019285504", "id": "1199399837567004675"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399833519427585"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:49:38.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "554589474", "id": "1199399833519427585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399826326204416"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:49:37.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224383208", "id": "1199399826326204416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399813797863425"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:49:34.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385103668", "id": "1199399813797863425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399791622574081"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:49:28.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159881566795030529", "id": "1199399791622574081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399784689405953"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:49:27.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722666418", "id": "1199399784689405953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399759838142464"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:49:21.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385467542", "id": "1199399759838142464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399743912398848"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:49:17.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350962248", "id": "1199399743912398848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399739877416962"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:49:16.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293301993", "id": "1199399739877416962"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199394015994621952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399731157512194"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:49:14.000Z", "text": "RT @LaSinEstilo: Un soldado se suicida afirmando temer las represalias del ej\u00e9rcito por su apoyo al paro.\n\nConclusi\u00f3n de los uribistas: se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133774521", "id": "1199399731157512194"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399720734613506"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:49:11.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142491250", "id": "1199399720734613506"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399717148528640"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:49:10.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2737472727", "id": "1199399717148528640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199396863910256640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.6818, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.8909, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399716565536772"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:49:10.000Z", "text": "RT @LegiaoDosHerois: E as not\u00edcias da DC Comics n\u00e3o param! \n\nDirigido por James Gunn, o novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida deve ser para maior\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847164189609246721", "id": "1199399716565536772"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399671346683911"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:49:00.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230466545", "id": "1199399671346683911"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399660709920772"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:48:57.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212073562", "id": "1199399660709920772"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399651952205824"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:48:55.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1242856591", "id": "1199399651952205824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399631056252930"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:48:50.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915373010533670912", "id": "1199399631056252930"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199348380247289856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "69_Uroboros", "id": "3048041860"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "amluissa", "id": "1116723693672194048"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 116, "probability": 0.816, "type": "Organization", "normalized_text": "ELN"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.5137, "type": "Person", "normalized_text": "Esmad"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.4516, "type": "Person", "normalized_text": "santos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399620549455873"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:48:47.000Z", "text": "@69_Uroboros @AmLuissa @IvanDuque Los acuerdos se estan impleme tando,de hecho la impunidad  estan garantidos,los ELN no impondran agenda,el Esmad garantiza proteccion contra vandalos, HOY es suicida acabarlo y el 4x mil no se puede  quitar xq santos acabado  con el pais y lo dej\u00f3  arruinado", "in_reply_to_user_id": "3048041860", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "260683623", "id": "1199399620549455873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399620218105856"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:48:47.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99825188", "id": "1199399620218105856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399615906426880"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:48:46.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2316443172", "id": "1199399615906426880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399586990821378"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:48:39.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148030908", "id": "1199399586990821378"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399579034230786"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:48:38.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79413323", "id": "1199399579034230786"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199399327904550912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Pyromastic_br", "id": "888920458812379136"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399564719140864"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:48:34.000Z", "text": "@Pyromastic_br ... Seg\u00fan lo que le\u00ed es grosero-.\n\nPero un Scorbunny grosero y suicida, me gusta----.", "in_reply_to_user_id": "888920458812379136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904344504089681920", "id": "1199399564719140864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199399546922684416"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:48:30.000Z", "text": "dejando mi pensamiento ca\u00f3tico suicida radical de lado por un momento, s\u00ed creo seriamente que las manifestaciones pac\u00edficas no llegar\u00e1n a ning\u00fan lado, pero ojal\u00e1 me equivoque", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "748225928", "id": "1199399546922684416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399513842163717"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:48:22.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52263864", "id": "1199399513842163717"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399506418294784"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:48:20.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2567243333", "id": "1199399506418294784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399502240722944"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:48:19.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232317317", "id": "1199399502240722944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399496700092416"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:48:18.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1425992917", "id": "1199399496700092416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399474361176064"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:48:13.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224661816", "id": "1199399474361176064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399471878152195"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:48:12.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3070595002", "id": "1199399471878152195"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399457273647105"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:48:09.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3354310233", "id": "1199399457273647105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399450814427137"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:48:07.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28223166", "id": "1199399450814427137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399438122389509"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:48:04.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "697536419724664832", "id": "1199399438122389509"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399395747348481"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:47:54.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48705157", "id": "1199399395747348481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399383705501703"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:47:51.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1367162664", "id": "1199399383705501703"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398143697281024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Aurelianolatino", "id": "173931648"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399382728269825"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:47:51.000Z", "text": "RT @Aurelianolatino: Militar colombiano deja video denunciando al Ej\u00e9rcito, apoyando el paro, apoyando a los estudiantes y se suicida https\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281731492", "id": "1199399382728269825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399373366530053"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:47:49.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994389024193306625", "id": "1199399373366530053"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399344207810562"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:47:42.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366273410", "id": "1199399344207810562"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199368811440476165"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Chris_Branco", "id": "784747158922821632"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399337073266688"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:47:40.000Z", "text": "RT @Chris_Branco: Imagina se \u00e9 tua filha/sobrinha/etc. O cara matou sem d\u00f3. E a v\u00edtima fica com quais direitos? Direitos humanos? Ta mais p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69285607", "id": "1199399337073266688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399325048213504"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:47:37.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186089195149938690", "id": "1199399325048213504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399301916573697"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:47:31.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255756634", "id": "1199399301916573697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399298309541890"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:47:31.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894025998", "id": "1199399298309541890"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399280274001921"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:47:26.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "401555361", "id": "1199399280274001921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399272497795073"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:47:24.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2263309662", "id": "1199399272497795073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399247852003329"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:47:19.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009620732320604160", "id": "1199399247852003329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399222120001537"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:47:12.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018539818", "id": "1199399222120001537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399221323018241"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:47:12.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259749124", "id": "1199399221323018241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399219565649920"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:47:12.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "325024462", "id": "1199399219565649920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399216579317762"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:47:11.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188684767388192771", "id": "1199399216579317762"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199292404693708801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399204847804416"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:47:08.000Z", "text": "RT @ana_ana3103: Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918230010", "id": "1199399204847804416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399176108425216"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:47:02.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164814741", "id": "1199399176108425216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399158781747202"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:46:57.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3153537501", "id": "1199399158781747202"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399154331598848"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:46:56.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2208455485", "id": "1199399154331598848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005111650930688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OrlandoRPN", "id": "1048707026908577794"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399096211165184"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:46:42.000Z", "text": "RT @OrlandoRPN: - Qu\u00e9 tienes?\n- Nada\n- En serio, qu\u00e9 tienes?\n- Na da\n- Necesito que me digas que tienes para poder ayudarte\n- Que no tengo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044102963244019712", "id": "1199399096211165184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199396863910256640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.6818, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.8909, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399069258600448"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:46:36.000Z", "text": "RT @LegiaoDosHerois: E as not\u00edcias da DC Comics n\u00e3o param! \n\nDirigido por James Gunn, o novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida deve ser para maior\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259308627", "id": "1199399069258600448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399057631989760"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:46:33.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086399046070226944", "id": "1199399057631989760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399053001404416"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:46:32.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98792379", "id": "1199399053001404416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399038208167944"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:46:29.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95410555", "id": "1199399038208167944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399019375726593"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:46:24.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "461468059", "id": "1199399019375726593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399018822078465"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:46:24.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "452673913", "id": "1199399018822078465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199363192478195712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "OrlenysOV", "id": "1623272011"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9866, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8277, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199399015395340288"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:46:23.000Z", "text": "@OrlenysOV Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su odio contra Guaid\u00f3 sin reconocerle ni lo obvio es pat\u00e9tico  y contraproducente. La furia sin causa tiene propensi\u00f3n suicida, si no homicida", "in_reply_to_user_id": "1623272011", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144001440", "id": "1199399015395340288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199395194296295429"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199398988543406080"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:46:17.000Z", "text": "La generaci\u00f3n qu\u00e9 se suicida por todo https://t.co/OXY0paj8LL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3111442894", "id": "1199398988543406080", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/OXY0paj8LL", "expanded_url": "https://twitter.com/ElUniversalCtg/status/1199395194296295429", "display_url": "twitter.com/ElUniversalCtg\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199398940749312000"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:46:05.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2846187263", "id": "1199398940749312000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 121, "end": 131, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8743, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}, {"start": 160, "end": 162, "probability": 0.5136, "type": "Organization", "normalized_text": "IVA"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 17, "tag": "Dylan"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/mbJy09vSfC", "expanded_url": "https://bit.ly/2qLX3KM", "display_url": "bit.ly/2qLX3KM", "status": 200, "unwound_url": "https://caracol.com.co/radio/2019/11/26/nacional/1574789995_425588.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199398898726572032"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:45:55.000Z", "text": "Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles y @IvanDuque solo se le ocurre quitar el IVA 3 d\u00edas?. No quieren dialogar con la gente. No son serios. \nhttps://t.co/mbJy09vSfC", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 278, "like_count": 4539, "quote_count": 147}, "author_id": "1362851972", "id": "1199398898726572032", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Zidane"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Mikasa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199398884193243138"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:45:52.000Z", "text": "Zidane, como este atentado suicida no te salga bien te voy a matar a balonazos Mikasa en esa cara de absurda felicidad que tienes, terrorista asqueroso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "498796695", "id": "1199398884193243138"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199398788793806848"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:45:29.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3385288000", "id": "1199398788793806848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199361490811310081"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Francopuess", "id": "733658736"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199398709789941760"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:45:10.000Z", "text": "RT @francopuess: Cuando una persona se suicida por presi\u00f3n de otros, significa que lo mataron. S\u00ed, el soldado que apoyaba el paro no se sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183889649028255744", "id": "1199398709789941760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199398686062731271"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:45:05.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88564534", "id": "1199398686062731271"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199396863910256640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.6818, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.8909, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199398681314779136"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:45:04.000Z", "text": "RT @LegiaoDosHerois: E as not\u00edcias da DC Comics n\u00e3o param! \n\nDirigido por James Gunn, o novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida deve ser para maior\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903751980597817344", "id": "1199398681314779136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199398577224769536"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:44:39.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125383266", "id": "1199398577224769536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199398554562965505"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:44:33.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91467825", "id": "1199398554562965505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199118038009892865"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199398551043760128"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:44:32.000Z", "text": "Por cada cosa destruida un Violador se arrepiente y se suicida \ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24 Netaaaa si no les importa da\u00f1ar a seres Humanos creen q les importar\u00e0 q destrozen la.ciudad contra de ellos. AL CONTRARIO Alimentan su Ego y seran peored esos.violadores https://t.co/ONcB43ZmGq", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "256131954", "id": "1199398551043760128", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/ONcB43ZmGq", "expanded_url": "https://twitter.com/reformaciudad/status/1199118038009892865", "display_url": "twitter.com/reformaciudad/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398146058653706"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RINCONDELENY", "id": "1432763286"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 117, "probability": 0.369, "type": "Other", "normalized_text": "ChantajeDolunay"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 118, "tag": "ChantajeDolunay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199398548250464256"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:44:32.000Z", "text": "RT @RINCONDELENY: No se hasta qu\u00e9 punto decirle a un suicida: \"Saltemos juntos\", sea una buena idea.\ud83e\udd37\n#ChantajeDolunay", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860079190728724481", "id": "1199398548250464256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199390749923663873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "grunppy", "id": "278465884"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199398491249938433"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:44:18.000Z", "text": "RT @grunppy: \"mientras las mujeres sean abnegadas la violencia no cesar\u00e1, porque justamente sin quererlo est\u00e1n aliment\u00e1ndola. Dan de comer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082259004359954432", "id": "1199398491249938433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199398483070984193"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:44:16.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15537955", "id": "1199398483070984193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199398475902988292"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:44:15.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036781791171018752", "id": "1199398475902988292"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199398467992506369"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:44:13.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78041871", "id": "1199398467992506369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199397028113080320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ANONIMU80814860", "id": "1174591962172841984"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "extinguida1", "id": "1093952890283192320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199398459549323265"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:44:11.000Z", "text": "@ANONIMU80814860 @extinguida1 @SPAINMACOM2 S\u00ed sirve. Muchas veces el dolor humano aboca a realizar actos de suicidio, pero en ocasiones se consigue erradicar por desistir el sujeto suicida o por la labor de X servicios (en la polic\u00eda hay compa\u00f1eros ESPECIALISTAS para este tipo de casos).1-2", "in_reply_to_user_id": "1174591962172841984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3316137275", "id": "1199398459549323265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398146058653706"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RINCONDELENY", "id": "1432763286"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 117, "probability": 0.369, "type": "Other", "normalized_text": "ChantajeDolunay"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 118, "tag": "ChantajeDolunay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199398407384772608"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:43:58.000Z", "text": "RT @RINCONDELENY: No se hasta qu\u00e9 punto decirle a un suicida: \"Saltemos juntos\", sea una buena idea.\ud83e\udd37\n#ChantajeDolunay", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2504692595", "id": "1199398407384772608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199394015994621952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199398392390131714"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:43:55.000Z", "text": "RT @LaSinEstilo: Un soldado se suicida afirmando temer las represalias del ej\u00e9rcito por su apoyo al paro.\n\nConclusi\u00f3n de los uribistas: se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "782715162226728964", "id": "1199398392390131714"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199398378687410176"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:43:51.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3294255723", "id": "1199398378687410176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199395687538016257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.9434, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.959, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 31, "tag": "PP"}, {"start": 117, "end": 121, "tag": "Vox"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199398364258996230"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:43:48.000Z", "text": "RT @Diario_16: El l\u00edder del #PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por #Vox en unas nuevas el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2174969303", "id": "1199398364258996230"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199398315705679876"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:43:36.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2498576775", "id": "1199398315705679876"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199398276442836992"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:43:27.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "330712011", "id": "1199398276442836992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 169, "probability": 0.5624, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/F2IbzCMIgz", "expanded_url": "https://twitter.com/daruan/status/1199398273049649152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F2IbzCMIgz", "media_key": "16_1199398260160573440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199398273049649152"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:43:26.000Z", "text": "Ai, queria ter um date com um aloiob. Sair, comer alguma coisa, ver um filme, se conhecer, dar uns bjs e voltar pra casa. S\u00f3 o que tenho feito com gays \u00e9 transar meu deus do c\u00e9u (ali\u00e1s nem transar pois estou de resguardo ainda me recuperando de bronquite que quase me matou kkk) https://t.co/F2IbzCMIgz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "32911192", "id": "1199398273049649152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199395687538016257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.9434, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.959, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 31, "tag": "PP"}, {"start": 117, "end": 121, "tag": "Vox"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199398242229932032"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:43:19.000Z", "text": "RT @Diario_16: El l\u00edder del #PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por #Vox en unas nuevas el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251622915", "id": "1199398242229932032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199398234441048064"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:43:17.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825606349279133696", "id": "1199398234441048064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199398204359487490"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:43:10.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "479998533", "id": "1199398204359487490"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199398194003816451"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:43:07.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2167085112", "id": "1199398194003816451"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199131711365402626"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MalelaLem", "id": "4484462416"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "palermito69", "id": "124896065"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 115, "probability": 0.6117, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199398173552324609"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:43:02.000Z", "text": "RT @MalelaLem: @palermito69 Me parece que es lo que corresponde. Cuando alguien se suicida en las v\u00edas del Sarmiento, la familia del difunt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758266808", "id": "1199398173552324609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 99, "probability": 0.4683, "type": "Other", "normalized_text": "ChantajeDolunay"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 100, "tag": "ChantajeDolunay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199398146058653706"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:42:56.000Z", "text": "No se hasta qu\u00e9 punto decirle a un suicida: \"Saltemos juntos\", sea una buena idea.\ud83e\udd37\n#ChantajeDolunay", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1432763286", "id": "1199398146058653706"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199398144938848256"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:42:56.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "371299937", "id": "1199398144938848256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.5321, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/JANaWtEvZm", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=kKAcQZz-2vI&fbclid=IwAR37XrjCq_sTsTzfI8oygpY9ZLYZRA20oln2dUVwpDvTVyUKqjAkM09ycOM", "display_url": "youtube.com/watch?v=kKAcQZ\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=kKAcQZz-2vI&fbclid=IwAR37XrjCq_sTsTzfI8oygpY9ZLYZRA20oln2dUVwpDvTVyUKqjAkM09ycOM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199398143697281024"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:42:55.000Z", "text": "Militar colombiano deja video denunciando al Ej\u00e9rcito, apoyando el paro, apoyando a los estudiantes y se suicida https://t.co/JANaWtEvZm", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "173931648", "id": "1199398143697281024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199398091738275840"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:42:43.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772633923687940096", "id": "1199398091738275840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199397983663665152"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:42:17.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171850388900851712", "id": "1199397983663665152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199397883776245760"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:41:53.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "446428841", "id": "1199397883776245760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199397864704749568"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:41:49.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2795836798", "id": "1199397864704749568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199394015994621952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199397783431712770"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:41:29.000Z", "text": "RT @LaSinEstilo: Un soldado se suicida afirmando temer las represalias del ej\u00e9rcito por su apoyo al paro.\n\nConclusi\u00f3n de los uribistas: se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155363887", "id": "1199397783431712770"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199292404693708801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199397732106018816"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:41:17.000Z", "text": "RT @ana_ana3103: Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50613002", "id": "1199397732106018816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199292404693708801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199397714510991361"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:41:13.000Z", "text": "RT @ana_ana3103: Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "12747382", "id": "1199397714510991361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199207313388781568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diagnosticocult", "id": "924361428198461441"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199397707028275200"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:41:11.000Z", "text": "RT @diagnosticocult: \ud83d\udccdDatos que constatan una realidad de salud p\u00fablica:\n\n- 200.000 v\u00edctimas del juego\n\n- Hasta un 90% de los jugadores pat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818772342562324480", "id": "1199397707028275200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199397661197115392"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:41:00.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45893018", "id": "1199397661197115392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199397644440920066"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:40:56.000Z", "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4204754895", "id": "1199397644440920066"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199352622500724738"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "infirmieredouce", "id": "735213930008711168"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199397620332019713"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:40:51.000Z", "text": "RT @infirmieredouce: @petrogustavo , por favor, exija garant\u00edas judiciales para este joven. Evitemos que lo vayan a mostrar como suicida. e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116525892468129797", "id": "1199397620332019713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199396863910256640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199397607442919424"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:40:48.000Z", "text": "Ser\u00e1 q teremos um esquadr\u00e3o suicida bom??? https://t.co/dXzkLZ4Zr7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3185089539", "id": "1199397607442919424", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/dXzkLZ4Zr7", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1199396863910256640", "display_url": "twitter.com/LegiaoDosHeroi\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199393365844021248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fidagolo", "id": "157535406"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 65, "probability": 0.7538, "type": "Person", "normalized_text": "Rolando Vallejo"}, {"start": 108, "end": 122, "probability": 0.6127, "type": "Person", "normalized_text": "Rolando Vallejo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199397559871188993"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:40:36.000Z", "text": "RT @fidagolo: Matan a una mujer y luego se suicida\nRolando Vallejo: ...\nMatan a una mujer luego de violarla\nRolando Vallejo: ...\nSacerdotes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1402639610", "id": "1199397559871188993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199392954567266306"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caio2972", "id": "4552846659"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/BLV4uJFIAL", "expanded_url": "https://twitter.com/caio2972/status/1199392954567266306/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BLV4uJFIAL", "media_key": "7_1199392684525395969"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199397552237535233"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:40:34.000Z", "text": "RT @caio2972: Grau e corte + suicida\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude80 https://t.co/BLV4uJFIAL", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126541669027983360", "id": "1199397552237535233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199397510051237890"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:40:24.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175275160", "id": "1199397510051237890"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199397465839067143"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:40:14.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134491763106877440", "id": "1199397465839067143"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199397430644662272"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:40:05.000Z", "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908490520313376770", "id": "1199397430644662272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199392548260896769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mariano9605", "id": "419008875"}, {"start": 96, "end": 106, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9039, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 54, "end": 66, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.9325, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/84uKK2kUtU", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199397365691682816"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:39:50.000Z", "text": "RT @mariano9605: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/84uKK2kUtU v\u00eda @diario_16 El l\u00edder del PP, obsesionado con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1265205012", "id": "1199397365691682816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199145751017738240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.608, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.44, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.2988, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/PxI5ppWr6Z", "expanded_url": "http://bit.ly/2XLW0GW", "display_url": "bit.ly/2XLW0GW"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199397365448429568"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:39:50.000Z", "text": "RT @omelete: Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida revela nova foto dos bastidores com Coringa e Arlequina; veja https://t.co/PxI5ppWr6Z (\ud83d\udcf8 via @Dav\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1511307540", "id": "1199397365448429568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199397330706927618"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:39:42.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "477321686", "id": "1199397330706927618"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199396643910672384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "namarqes", "id": "733754976506392576"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199397296330416130"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:39:33.000Z", "text": "@namarqes pela cara de suicida, teu cu j\u00e1 levou lingui\u00e7a", "in_reply_to_user_id": "733754976506392576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370408425", "id": "1199397296330416130"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199397274041954306"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:39:28.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109941155", "id": "1199397274041954306"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199392954567266306"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caio2972", "id": "4552846659"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/BLV4uJFIAL", "expanded_url": "https://twitter.com/caio2972/status/1199392954567266306/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BLV4uJFIAL", "media_key": "7_1199392684525395969"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199397168345493505"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:39:03.000Z", "text": "RT @caio2972: Grau e corte + suicida\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude80 https://t.co/BLV4uJFIAL", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832596863866064896", "id": "1199397168345493505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199397044064047104"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:38:33.000Z", "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2561724470", "id": "1199397044064047104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199395775811399687"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "halalzin", "id": "1088865179289468928"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.6887, "type": "Place", "normalized_text": "rio grande"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.3677, "type": "Person", "normalized_text": "ocorrido"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199396920755707904"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:38:04.000Z", "text": "@halalzin adolescente morre em rio grande por hipotermia e menina se suicida em seguida por culpa do ocorrido entenda o caso", "in_reply_to_user_id": "1088865179289468928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151910843635970054", "id": "1199396920755707904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199375962686799872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GustavoBolivar", "id": "50981729"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 82, "probability": 0.3522, "type": "Place", "normalized_text": "ParoNacionalColombia"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "Cali"}, {"start": 249, "end": 259, "probability": 0.3666, "type": "Place", "normalized_text": "PazColombia"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 83, "tag": "ParoNacionalColombia"}, {"start": 248, "end": 260, "tag": "PazColombia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199396915626029057"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:38:03.000Z", "text": "@GustavoBolivar Asesinan a un joven por apoyar un bien social #ParoNacionalColombia, matan a policia a piedradas en Cali y ahora un joven de 21 se suicida despu\u00e9s de compartir su pensar. Son la vida de nuestros compatriotas las que est\u00e1n en juego. #PazColombia", "in_reply_to_user_id": "50981729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3367185461", "id": "1199396915626029057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199343835588907008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "NVenegas", "id": "1211529394918813697"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "LoreBrenda", "id": "431321858"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "danielita2604", "id": "202804483"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "KarlaEnAccion", "id": "59145115"}, {"start": 66, "end": 74, "username": "GBlumel", "id": "1291431880135507968"}, {"start": 75, "end": 86, "username": "Muni_provi", "id": "1002344005"}, {"start": 87, "end": 98, "username": "PilarCruzH", "id": "15920721"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}, {"start": 116, "end": 130, "username": "evelynmatthei", "id": "370275105"}, {"start": 142, "end": 158, "username": "FelipeGuevaraSt", "id": "3425934905"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199396915168907280"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:38:02.000Z", "text": "@nvenegas @LoreBrenda @danielita2604 @Carabdechile @KarlaEnAccion @gblumel @Muni_provi @PilarCruzH @sebastianpinera @evelynmatthei @UPV_Chile @FelipeGuevaraSt Al Estado le compete mantener el orden y la seguridad. Ser\u00eda suicida ir como simple vecino a repeler las turbas.", "in_reply_to_user_id": "14411619", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "992551708478902272", "id": "1199396915168907280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199396865353097217"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:37:51.000Z", "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094649937927827457", "id": "1199396865353097217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5981, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.9127, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/3tPNrU4cCw", "expanded_url": "https://www.legiaodosherois.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-filme-tera-classificacao-indicativa-para-maiores-de-18-anos-diz-site.html", "display_url": "legiaodosherois.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/O0YK4vtxUv", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1199396863910256640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O0YK4vtxUv", "media_key": "3_1199396844687761411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199396863910256640"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:37:50.000Z", "text": "E as not\u00edcias da DC Comics n\u00e3o param! \n\nDirigido por James Gunn, o novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida deve ser para maiores de 18 anos. \n\n&gt;&gt;https://t.co/3tPNrU4cCw https://t.co/O0YK4vtxUv", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 176, "quote_count": 7}, "author_id": "835045170", "id": "1199396863910256640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199396834093019138"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.5094, "type": "Person", "normalized_text": "agnt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199396838194987009"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:37:44.000Z", "text": "As vezes nn sei como agnt nn se matou ainda e mtt amor msm pq vou te conta todo dia um surta cm outro e nn passa nem 5 mnt tamos se lambendo de novo \ud83d\ude02\ud83e\udd23\u2764\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "948905904438763521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948905904438763521", "id": "1199396838194987009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199396836697628678"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:37:44.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "551272232", "id": "1199396836697628678"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199396788828098568"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:37:32.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870028067699380224", "id": "1199396788828098568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199396673417621505"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:37:05.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "603057987", "id": "1199396673417621505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199396500448665605"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:36:24.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73748174", "id": "1199396500448665605"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199396023799554048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Pedro_Vieira001", "id": "1194985983722315776"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "_sampaioHC", "id": "3127707725"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.6538, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199396487333056514"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:36:20.000Z", "text": "@Pedro_Vieira001 @_sampaioHC ta igual o coringa do esquadr\u00e3o suicida viado \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "in_reply_to_user_id": "1194985983722315776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732376295800197120", "id": "1199396487333056514"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199394186094694405"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "matheussoarez", "id": "41623250"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "errante_o", "id": "1153842225790500864"}, {"start": 26, "end": 32, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199396477430378498"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:36:18.000Z", "text": "@matheussoarez @errante_o @folha Se fosse igual as de 2013 e 2015 seria toler\u00e1vel, mas chegam os fantoches e botam fogo, quebra tudo. A \u00faltima \"manifesta\u00e7\u00e3o\" matou uma mulher asfixiada com a fuma\u00e7a dos pneus queimados na rua as 6h da manh\u00e3, sr professor.", "in_reply_to_user_id": "41623250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1175844942247317505", "id": "1199396477430378498"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199392548260896769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mariano9605", "id": "419008875"}, {"start": 96, "end": 106, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9039, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 54, "end": 66, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.9325, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/84uKK2kUtU", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199396410296274946"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:36:02.000Z", "text": "RT @mariano9605: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/84uKK2kUtU v\u00eda @diario_16 El l\u00edder del PP, obsesionado con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406488316", "id": "1199396410296274946"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 30, "probability": 0.9619, "type": "Other", "normalized_text": "Blow up the outside"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.6489, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.807, "type": "Person", "normalized_text": "Maluma"}, {"start": 144, "end": 156, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "Chris Cornell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199396386002915328"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:35:56.000Z", "text": "Escuchando \"Blow up the outside\", viene Gonzalo (5 a\u00f1os) y me pide poner de nuevo: \"este es un temazo papi\", porq carajos Maluma sigue en pie y Chris Cornell se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "256001376", "id": "1199396386002915328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196414558119878656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JuliaDiasdeCas1", "id": "1036717050515922945"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199396357095796736"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:35:49.000Z", "text": "@JuliaDiasdeCas1 Uma barata suicida no caso KKKKKKKKK", "in_reply_to_user_id": "1036717050515922945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925110336918781952", "id": "1199396357095796736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199396345422974981"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:35:47.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2848182112", "id": "1199396345422974981"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199396305619103744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:35:37.000Z", "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3400211573", "id": "1199396305619103744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199396304998338561"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-26T18:35:37.000Z", "text": "Si lancia nel vuoto dal terrazzo dell\u2019ospedale, suicida paziente 41enne\n\ud83d\udcf0 https://t.co/pKhifnKSyU\n\u2600\ufe0f #Salento #Notizie", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 109, "tag": "Salento"}, {"start": 110, "end": 118, "tag": "Notizie"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pKhifnKSyU", "expanded_url": "https://www.piazzasalento.it/si-lancia-nel-vuoto-dal-terrazzo-dellospedale-suicida-paziente-41enne-145280", "display_url": "piazzasalento.it/si-lancia-nel-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233908109", "id": "1199396304998338561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199396296571924481"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:35:35.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709837213983514625", "id": "1199396296571924481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199396288900608002"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:35:33.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129404248", "id": "1199396288900608002"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199396219396771841"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:35:17.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186806855", "id": "1199396219396771841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199358895032016899"}], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.8506, "type": "Person", "normalized_text": "DylanCruz"}, {"start": 224, "end": 232, "probability": 0.451, "type": "Person", "normalized_text": "cely paez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "amigomilitar"}, {"start": 18, "end": 31, "tag": "paroNacional"}, {"start": 32, "end": 45, "tag": "EsmadAsesino"}, {"start": 46, "end": 65, "tag": "DesmonteDelEsmadYA"}, {"start": 66, "end": 95, "tag": "losheroesencolombiasiexisten"}, {"start": 96, "end": 106, "tag": "DylanCruz"}, {"start": 107, "end": 135, "tag": "DilanNoMurioADilanLoMataron"}, {"start": 136, "end": 144, "tag": "soldado"}, {"start": 145, "end": 153, "tag": "suicida"}, {"start": 156, "end": 172, "tag": "pensardiferente"}, {"start": 177, "end": 185, "tag": "derecha"}, {"start": 189, "end": 199, "tag": "izquierda"}, {"start": 207, "end": 214, "tag": "Pueblo"}, {"start": 234, "end": 249, "tag": "CrimenDeEstado"}, {"start": 250, "end": 267, "tag": "DesmonteDelESMAD"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/XAG04ilKRI", "expanded_url": "https://twitter.com/Betocoralg/status/1199358895032016899", "display_url": "twitter.com/Betocoralg/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199396171464269829"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:35:05.000Z", "text": "#amigomilitar del #paroNacional #EsmadAsesino #DesmonteDelEsmadYA\n#losheroesencolombiasiexisten #DylanCruz #DilanNoMurioADilanLoMataron #soldado #suicida x #pensardiferente \"ni #derecha ni #izquierda, somos #Pueblo\" brandon cely paez #CrimenDeEstado #DesmonteDelESMAD https://t.co/XAG04ilKRI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "500323902", "id": "1199396171464269829", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199390749923663873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "grunppy", "id": "278465884"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199396156087971846"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:35:01.000Z", "text": "RT @grunppy: \"mientras las mujeres sean abnegadas la violencia no cesar\u00e1, porque justamente sin quererlo est\u00e1n aliment\u00e1ndola. Dan de comer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133367760673824768", "id": "1199396156087971846"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199396108092530689"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:34:50.000Z", "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342896305", "id": "1199396108092530689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199394015994621952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199396089562042370"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:34:46.000Z", "text": "RT @LaSinEstilo: Un soldado se suicida afirmando temer las represalias del ej\u00e9rcito por su apoyo al paro.\n\nConclusi\u00f3n de los uribistas: se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71869451", "id": "1199396089562042370"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199396016988065794"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:34:28.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374649228", "id": "1199396016988065794"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199396000378605575"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:34:24.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302914794", "id": "1199396000378605575"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199395999350956032"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:34:24.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145281258", "id": "1199395999350956032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199395942987968513"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:34:11.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135883874016342017", "id": "1199395942987968513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199362648061751299"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masbienquerido", "id": "1034259045581049856"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.8954, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199395837597691905"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:33:46.000Z", "text": "RT @masbienquerido: Ya vieron el instagram de Brandon Cely?\nEs una galer\u00eda para entender la tragedia de la juventud en Colombia: un joven n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776114768604192769", "id": "1199395837597691905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199395799425339393"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:33:36.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1877837198", "id": "1199395799425339393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199292404693708801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199395766319669249"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:33:29.000Z", "text": "RT @ana_ana3103: Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "559534810", "id": "1199395766319669249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.9299, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9578, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 157, "end": 166, "probability": 0.6803, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 16, "tag": "PP"}, {"start": 102, "end": 106, "tag": "Vox"}, {"start": 156, "end": 167, "tag": "Ciudadanos"}, {"start": 176, "end": 196, "tag": "Gobiernodecoalici\u00f3n"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/Csdrj0eAhz", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199395687538016257"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:33:10.000Z", "text": "El l\u00edder del #PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por #Vox en unas nuevas elecciones, tal como le ocurri\u00f3 a #Ciudadanos el 10N. #Gobiernodecoalici\u00f3n https://t.co/Csdrj0eAhz", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "4364428521", "id": "1199395687538016257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199395616197160960"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:32:53.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2456358209", "id": "1199395616197160960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199395565383168002"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:32:41.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1486523000", "id": "1199395565383168002"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199395548794630149"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:32:37.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91937061", "id": "1199395548794630149"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199395532629774337"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:32:33.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4273134382", "id": "1199395532629774337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199395494197374977"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:32:24.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167530748536086529", "id": "1199395494197374977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199394015994621952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199395447674155008"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:32:13.000Z", "text": "RT @LaSinEstilo: Un soldado se suicida afirmando temer las represalias del ej\u00e9rcito por su apoyo al paro.\n\nConclusi\u00f3n de los uribistas: se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860227228440907777", "id": "1199395447674155008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199394015994621952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199395365306425346"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:31:53.000Z", "text": "RT @LaSinEstilo: Un soldado se suicida afirmando temer las represalias del ej\u00e9rcito por su apoyo al paro.\n\nConclusi\u00f3n de los uribistas: se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43368185", "id": "1199395365306425346"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199395358352297990"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:31:51.000Z", "text": "Filho se enforca , e m\u00e3e no desespero se suicida https://t.co/7cVUFq9YWu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2695584352", "id": "1199395358352297990", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7cVUFq9YWu", "expanded_url": "https://www.beminformado.com/filho-se-enforca-e-mae-no-desespero-se-suicida.html/59", "display_url": "beminformado.com/filho-se-enfor\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199393572090470403"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Brigitte_Grey", "id": "780417655"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199395320284635137"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:31:42.000Z", "text": "@Brigitte_Grey Siendo honesto... esta del carajo. Por algun motivo no le encuentro sentido a la vida, no lo digo en plan de vato suicida pero aun asi, no se si sea el \u00fanico que se da cuenta...pero siempre me cuestiono, C\u00f3mo es que el ser humano con tanto intelecto, puede cosas como esas?", "in_reply_to_user_id": "780417655", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869261624053575681", "id": "1199395320284635137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199381314526420992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199395286680055809"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:31:34.000Z", "text": "@rosa_thayy e a m\u00e3e dela que viu os filhos tudo morrerem e por isso enlouqueceu, matou uma crian\u00e7a e se matou.. namoral n sei quem sofreu mais", "in_reply_to_user_id": "2344168315", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2273467680", "id": "1199395286680055809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199395181130403840"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:31:09.000Z", "text": "Un d\u00eda muy dif\u00edcil ,la cantidad de absurdos que se ven en redes no tiene l\u00edmite, gente justificando el asesinato de un ni\u00f1o ,un joven que se suicida porque no resiste la mierda de r\u00e9gimen que son los militares ,un gobierno indolente , miserable y descarado\n#ParoNacionalIndefinido", "entities": {"hashtags": [{"start": 257, "end": 280, "tag": "ParoNacionalIndefinido"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "221261645", "id": "1199395181130403840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 33, "probability": 0.7185, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9264, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/TuKqrKq4Rp", "expanded_url": "http://dlvr.it/RK8hp2", "display_url": "dlvr.it/RK8hp2"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/hZqEHx1NmW", "expanded_url": "https://twitter.com/comicslat_web/status/1199395152571162624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hZqEHx1NmW", "media_key": "3_1199395150755028992"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199395152571162624"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:31:02.000Z", "text": "Se espera que El Escuadr\u00f3n Suicida y Birds of Prey sean R https://t.co/TuKqrKq4Rp https://t.co/hZqEHx1NmW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811299957772812288", "id": "1199395152571162624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199392548260896769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mariano9605", "id": "419008875"}, {"start": 96, "end": 106, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9039, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 54, "end": 66, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.9325, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/84uKK2kUtU", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199395147215245314"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:31:01.000Z", "text": "RT @mariano9605: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/84uKK2kUtU v\u00eda @diario_16 El l\u00edder del PP, obsesionado con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "544838769", "id": "1199395147215245314"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199361490811310081"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Francopuess", "id": "733658736"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199395129267802117"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:30:57.000Z", "text": "RT @francopuess: Cuando una persona se suicida por presi\u00f3n de otros, significa que lo mataron. S\u00ed, el soldado que apoyaba el paro no se sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2792674425", "id": "1199395129267802117"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199395074368573443"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:30:44.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60132389", "id": "1199395074368573443"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199395051966750720"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:30:38.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930973065210683393", "id": "1199395051966750720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199383609544790018"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "YahooBr", "id": "31161322"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199395014834638853"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:30:29.000Z", "text": "@YahooBr Meu pai espancava a mim e meus irm\u00e3os at\u00e9 os meus 12 anos.\n\nTentou matar minha m\u00e3e pir 2 vezes.\n\nCalculei os anos de cadeia que ele merecia, e coloquei na l\u00e1pide do t\u00famulo dele.\n\nEle se enforcou a mais de 20 anos e n\u00e3o sentiu dor nem por 30 segundos, uma pena.", "in_reply_to_user_id": "31161322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030429795174293505", "id": "1199395014834638853"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199292404693708801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199395002826285059"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:30:27.000Z", "text": "RT @ana_ana3103: Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245971964", "id": "1199395002826285059"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199394915370844160"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:30:06.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85354810", "id": "1199394915370844160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199352622500724738"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "infirmieredouce", "id": "735213930008711168"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199394869552267266"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:29:55.000Z", "text": "RT @infirmieredouce: @petrogustavo , por favor, exija garant\u00edas judiciales para este joven. Evitemos que lo vayan a mostrar como suicida. e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4894716203", "id": "1199394869552267266"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199394769144823808"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:29:31.000Z", "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131914981", "id": "1199394769144823808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199328599519744001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.8881, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.6704, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.43, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 185, "end": 185, "probability": 0.5418, "type": "Person", "normalized_text": "K"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199394739839262721"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:29:24.000Z", "text": "@Cluzcar Estos tontitos necesitan creer que nosotros defendemos a esos impresentables de Humala, PPK, Toledo, y un largo etc para justificar su defensa de impresentables como la se\u00f1ora K y el suicida escapista de la justicia. La negaci\u00f3n es su placebo para justificarse \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udca9", "in_reply_to_user_id": "282155394", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "1157757796349337606", "id": "1199394739839262721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199394015994621952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199394647283515394"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:29:02.000Z", "text": "RT @LaSinEstilo: Un soldado se suicida afirmando temer las represalias del ej\u00e9rcito por su apoyo al paro.\n\nConclusi\u00f3n de los uribistas: se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147631277", "id": "1199394647283515394"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199394624089067520"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:28:56.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863534679202435072", "id": "1199394624089067520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199394601888563200"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:28:51.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951931444925956096", "id": "1199394601888563200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199394590408753153"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:28:48.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077995347673313280", "id": "1199394590408753153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199394580925472768"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:28:46.000Z", "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4886450296", "id": "1199394580925472768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199394015994621952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199394527548755970"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:28:33.000Z", "text": "RT @LaSinEstilo: Un soldado se suicida afirmando temer las represalias del ej\u00e9rcito por su apoyo al paro.\n\nConclusi\u00f3n de los uribistas: se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1273733322", "id": "1199394527548755970"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199394010546225153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_cultu", "id": "1136981198"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.7845, "type": "Organization", "normalized_text": "SAD"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.8665, "type": "Organization", "normalized_text": "RFEF"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "SAD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199394478731100160"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:28:22.000Z", "text": "@_cultu El Juez espera que la nueva SAD pague la deuda con los jugadores y ellos se queden.\nLa teor\u00eda es buena.\nLa pega es que la RFEF no reconocer\u00e1 a esa nueva SAD, as\u00ed que no habr\u00e1 equipo.\nLo m\u00e1s probable es que el comprador recule y haya liquidaci\u00f3n, porque es un negocio suicida.", "in_reply_to_user_id": "1136981198", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3851149761", "id": "1199394478731100160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199394424486154240"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:28:09.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115717343", "id": "1199394424486154240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199394401576988672"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:28:03.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111986742", "id": "1199394401576988672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199394380857139207"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:27:58.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134577167831093248", "id": "1199394380857139207"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199394361051664384"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:27:54.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1462112574", "id": "1199394361051664384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199394339345989632"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:27:48.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156711845", "id": "1199394339345989632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199391015817371649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DudaBuschee", "id": "1086329297089036288"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "ketquel", "id": "98456810"}, {"start": 35, "end": 44, "username": "eulivia2", "id": "2724046675"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "Noticiasdorj1", "id": "1494051803981389834"}], "urls": [{"start": 315, "end": 338, "url": "https://t.co/lq8wivygNp", "expanded_url": "https://www.google.com/url?sa=t&source=web&rct=j&url=http://recordtv.r7.com/cidade-alerta/videos/bandido-se-irrita-com-celular-e-mata-jovem-em-assalto-20102018&ved=2ahUKEwigmpmovIjmAhWWJLkGHbSHBPsQwqsBMAF6BAgFEAc&usg=AOvVaw2dpf7TY_4pTMbBH2Ocf2Ec", "display_url": "google.com/url?sa=t&sourc\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199394337345417217"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:27:48.000Z", "text": "@DudaBuschee @MPBTheNeott @ketquel @eulivia2 @NoticiasdoRJ1 Ent\u00e3o vamos fazer um exerc\u00edcio nos duas.\nVc ira se colocar no lugar da v\u00edtima e fam\u00edlia. Vou tentar me colocar no lado do monstro q matou uma menina por um celular quebrado.\nEle achou q ela merecia morrer pq o celular q estava roubando dela era quebrado\n\nhttps://t.co/lq8wivygNp", "in_reply_to_user_id": "1086329297089036288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043608033086136320", "id": "1199394337345417217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199394285872914434"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:27:36.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883130541201137665", "id": "1199394285872914434"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382248199540736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sogamoso02", "id": "1084421220"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "DonIzquierdo_", "id": "939908874357870592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199394247994200064"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:27:27.000Z", "text": "RT @sogamoso02: @DonIzquierdo_ Todo mundo a pie. Las muertes de estos dos muchachos van a revolucionar el pais. Un soldado se suicida por s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71869451", "id": "1199394247994200064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199393365844021248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fidagolo", "id": "157535406"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 65, "probability": 0.7538, "type": "Person", "normalized_text": "Rolando Vallejo"}, {"start": 108, "end": 122, "probability": 0.6127, "type": "Person", "normalized_text": "Rolando Vallejo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199394205283557376"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:27:16.000Z", "text": "RT @fidagolo: Matan a una mujer y luego se suicida\nRolando Vallejo: ...\nMatan a una mujer luego de violarla\nRolando Vallejo: ...\nSacerdotes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25722167", "id": "1199394205283557376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199394015994621952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199394191501074432"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:27:13.000Z", "text": "RT @LaSinEstilo: Un soldado se suicida afirmando temer las represalias del ej\u00e9rcito por su apoyo al paro.\n\nConclusi\u00f3n de los uribistas: se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "12576462", "id": "1199394191501074432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199394029206671362"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:26:34.000Z", "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950741139006590976", "id": "1199394029206671362"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199394026660810753"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:26:34.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849725362627989504", "id": "1199394026660810753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199393365844021248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fidagolo", "id": "157535406"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 65, "probability": 0.7538, "type": "Person", "normalized_text": "Rolando Vallejo"}, {"start": 108, "end": 122, "probability": 0.6127, "type": "Person", "normalized_text": "Rolando Vallejo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199394017080946688"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:26:31.000Z", "text": "RT @fidagolo: Matan a una mujer y luego se suicida\nRolando Vallejo: ...\nMatan a una mujer luego de violarla\nRolando Vallejo: ...\nSacerdotes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109518555", "id": "1199394017080946688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199394015994621952"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:26:31.000Z", "text": "Un soldado se suicida afirmando temer las represalias del ej\u00e9rcito por su apoyo al paro.\n\nConclusi\u00f3n de los uribistas: se suicid\u00f3 porque s\u00ed.\n\nOk.", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 81, "quote_count": 0}, "author_id": "538248459", "id": "1199394015994621952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199392548260896769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mariano9605", "id": "419008875"}, {"start": 96, "end": 106, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9039, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 54, "end": 66, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.9325, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/84uKK2kUtU", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199393879688142850"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:25:59.000Z", "text": "RT @mariano9605: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/84uKK2kUtU v\u00eda @diario_16 El l\u00edder del PP, obsesionado con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001349187", "id": "1199393879688142850"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199393879272894470"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:25:59.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1281258162", "id": "1199393879272894470"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199393865108795392"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:25:55.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111129163", "id": "1199393865108795392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198381876311932929"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PlanetaLibrosPE", "id": "44170233"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 76, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.4094, "type": "Other", "normalized_text": "SRCTM"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.7321, "type": "Person", "normalized_text": "pudrete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199393800436609024"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:25:40.000Z", "text": "@PlanetaLibrosPE @malditaternura Este delincuente cobarde suicida Alan Garc\u00eda sabia tarde o temprano iban a canearlo marrano SRCTM pudrete en el infierno por ratero ladron", "in_reply_to_user_id": "44170233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184895622530224129", "id": "1199393800436609024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199393773584822273"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:25:33.000Z", "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "599536841", "id": "1199393773584822273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199372294050787329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.7342, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 35, "end": 48, "probability": 0.9334, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.8949, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 79, "end": 88, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199393736523993088"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:25:25.000Z", "text": "RT @SeriesTWBZ: Assim como Joker, 'Aves de Rapina' e o 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn, devem receber classifica\u00e7\u00e3o indicativa +18. http\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2661794903", "id": "1199393736523993088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199393703267307522"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:25:17.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85305723", "id": "1199393703267307522"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199352622500724738"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "infirmieredouce", "id": "735213930008711168"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199393668832145408"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:25:08.000Z", "text": "RT @infirmieredouce: @petrogustavo , por favor, exija garant\u00edas judiciales para este joven. Evitemos que lo vayan a mostrar como suicida. e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976873114503204865", "id": "1199393668832145408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199361490811310081"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Francopuess", "id": "733658736"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199393663585046528"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:25:07.000Z", "text": "RT @francopuess: Cuando una persona se suicida por presi\u00f3n de otros, significa que lo mataron. S\u00ed, el soldado que apoyaba el paro no se sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2820777071", "id": "1199393663585046528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199393638356267013"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:25:01.000Z", "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2149658262", "id": "1199393638356267013"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199173972170092544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "WayneHellblaz3r", "id": "1125215090242990080"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9086, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199393614968893441"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:24:56.000Z", "text": "RT @WayneHellblaz3r: Passando s\u00f3 pra dizer que Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 injusti\u00e7ado dms. \n\u00c9 um filme problem\u00e1tico? Com certeza. \u00c9 o lixo que as\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137478212391514113", "id": "1199393614968893441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199393530491351040"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:24:35.000Z", "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082276692884885505", "id": "1199393530491351040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 51, "probability": 0.4478, "type": "Person", "normalized_text": "Rolando Vallejo"}, {"start": 94, "end": 108, "probability": 0.4268, "type": "Other", "normalized_text": "Rolando Vallejo"}, {"start": 158, "end": 173, "probability": 0.4237, "type": "Other", "normalized_text": "Rolando Vallejos"}, {"start": 247, "end": 262, "probability": 0.383, "type": "Other", "normalized_text": "Rolando Vallejos"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/lnvVISvddh", "expanded_url": "https://twitter.com/fidagolo/status/1199393365844021248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lnvVISvddh", "media_key": "3_1199393358478794752"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/lnvVISvddh", "expanded_url": "https://twitter.com/fidagolo/status/1199393365844021248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lnvVISvddh", "media_key": "3_1199393358529081345"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199393365844021248"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:23:56.000Z", "text": "Matan a una mujer y luego se suicida\nRolando Vallejo: ...\nMatan a una mujer luego de violarla\nRolando Vallejo: ...\nSacerdotes violan a ni\u00f1as de manera impune\nRolando Vallejos: ...\n\nMujeres realizan una intervenci\u00f3n art\u00edstica en forma de protesta:\nRolando Vallejos: https://t.co/lnvVISvddh", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "author_id": "157535406", "id": "1199393365844021248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199393344398471170"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:23:51.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129652561", "id": "1199393344398471170"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199393254007017472"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:23:30.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "402645867", "id": "1199393254007017472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199392548260896769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mariano9605", "id": "419008875"}, {"start": 96, "end": 106, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9039, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 54, "end": 66, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.9325, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/84uKK2kUtU", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199393251490455552"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:23:29.000Z", "text": "RT @mariano9605: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/84uKK2kUtU v\u00eda @diario_16 El l\u00edder del PP, obsesionado con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295554779", "id": "1199393251490455552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199393225120919553"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:23:23.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944709951783669760", "id": "1199393225120919553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199391881546911746"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "segurpricat", "id": "1246373431"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "Mali"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 36, "tag": "Mali"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199393201766961152"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:23:17.000Z", "text": "RT @segurpricat: La de ayer en #Mali  es la peor tragedia vivida por las Fuerzas Armadas francesas desde el atentado suicida que sufri\u00f3 su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1246373431", "id": "1199393201766961152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199393175619670016"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:23:11.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26505959", "id": "1199393175619670016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199393167654699008"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:23:09.000Z", "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265118791", "id": "1199393167654699008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199393099891593216"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:22:53.000Z", "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60608018", "id": "1199393099891593216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199393098910093315"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:22:53.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237519968", "id": "1199393098910093315"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199393069491208193"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:22:46.000Z", "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883233145", "id": "1199393069491208193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199393058506395648"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:22:43.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110204099017035783", "id": "1199393058506395648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199330895943086081"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199393056681795584"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:22:43.000Z", "text": "@alexquiroz1980 Tengo que reconocer que en mi juventud le ment\u00eda a mi mam\u00e1, me pon\u00eda pantalones para ir al liceo y era que \u00edbamos a marchar contra el borracho suicida, lo \u00fanico que hac\u00edamos era gritar nunca tiramos una piedra ser\u00e1 por eso que nunca me detuvieron?? \ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33", "in_reply_to_user_id": "809836873791270912", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "125993638", "id": "1199393056681795584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199392969889058816"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:22:22.000Z", "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150330554", "id": "1199392969889058816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199392752431255552"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199392961877946370"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:22:20.000Z", "text": "@allyssa090 S\u00f3 quase se matou kkkkkk", "in_reply_to_user_id": "791637699014852609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065013830835675138", "id": "1199392961877946370"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199392954567266306"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:22:18.000Z", "text": "Grau e corte + suicida\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude80 https://t.co/BLV4uJFIAL", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "4552846659", "id": "1199392954567266306", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/BLV4uJFIAL", "expanded_url": "https://twitter.com/caio2972/status/1199392954567266306/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BLV4uJFIAL", "media_key": "7_1199392684525395969"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199392915740602368"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:22:09.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921071518867775492", "id": "1199392915740602368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199392832374661120"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:21:49.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2780612403", "id": "1199392832374661120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199392812447543296"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:21:44.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177755161", "id": "1199392812447543296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199392802540535809"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:21:42.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297997169", "id": "1199392802540535809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199392792939843584"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:21:40.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868576486902689792", "id": "1199392792939843584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199389429141590016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.5377, "type": "Organization", "normalized_text": "Gobierno"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5419, "type": "Person", "normalized_text": "DilanN"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 85, "tag": "Gobierno"}, {"start": 108, "end": 131, "tag": "ParoNacionalIndefinido"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199392614816079873"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:20:57.000Z", "text": "RT @Lopez_andres91: Curioso que un soldado hable de las irregularidades del #Gobierno y luego se suicida...\n#ParoNacionalIndefinido\n#DilanN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872281895664582656", "id": "1199392614816079873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199392576538841090"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:20:48.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143916183", "id": "1199392576538841090"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199389041281708038"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.3996, "type": "Person", "normalized_text": "cianuro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199392552035635200"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:20:42.000Z", "text": "RT @Julianitra: \u201cSi no se suicida seguro baja guayabo con cianuro\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2208455485", "id": "1199392552035635200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 79, "end": 89, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9089, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.9464, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 191, "end": 193, "probability": 0.9477, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/84uKK2kUtU", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199392548260896769"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:20:41.000Z", "text": "Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/84uKK2kUtU v\u00eda @diario_16 El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox...", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "419008875", "id": "1199392548260896769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199392536957267968"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:20:39.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254323527", "id": "1199392536957267968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199392500693315585"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:20:30.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064702367638147072", "id": "1199392500693315585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199392500043137024"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:20:30.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76927840", "id": "1199392500043137024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199392424411508736"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:20:12.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140980295", "id": "1199392424411508736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199392417901883392"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:20:10.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211295496", "id": "1199392417901883392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4966, "type": "Person", "normalized_text": "Barahona"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/v68qEWVaY0", "expanded_url": "http://corozallive.blogspot.com/2019/11/barahona-hombre-se-suicida-y-deja-nota.html#.Xd1sv-UaAtA.twitter", "display_url": "corozallive.blogspot.com/2019/11/baraho\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199392414869397505"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:20:09.000Z", "text": "Barahona: Hombre se suicida y deja nota colgada en su pecho https://t.co/v68qEWVaY0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "394298855", "id": "1199392414869397505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199392388000735237"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:20:03.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735611306041053184", "id": "1199392388000735237"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199392373094146048"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:20:00.000Z", "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "625226259", "id": "1199392373094146048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199392370485317632"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:19:59.000Z", "text": "velho que inferno nao agiento mais nao passar um dia sequer sem estar suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788761808710631424", "id": "1199392370485317632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199392366584586241"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:19:58.000Z", "text": "La \u00faltima reparaci\u00f3n de mi u\u00f1a suicida ha sido con fibra de vidrio. Si a\u00fan as\u00ed intenta morir, la dejo. No hay dolor. De hecho no ser\u00eda mentira, aunque sea de los angustiosos, aguanto bien estas cosas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "14584086", "id": "1199392366584586241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199392314101293056"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:19:45.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3070595002", "id": "1199392314101293056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199392268848902144"], "lang": "ca", "created_at": "2019-11-26T18:19:35.000Z", "text": "El dia que et vas trencar\nfeia estona que no plovia\ni, fora al balc\u00f3,\nun esqueig de palm\u00f3\nfestejava amb un vent su\u00efcida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3008902182", "id": "1199392268848902144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199392228940095494"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:19:25.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59345057", "id": "1199392228940095494"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199392088061812737"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:18:52.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008866732", "id": "1199392088061812737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199392067656585216"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:18:47.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284700945", "id": "1199392067656585216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199391696179601409"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lwquinhaas", "id": "1134583946447118336"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "pepecarille", "id": "957388438432514049"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "Nandao21", "id": "124640692"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "Noticiasdorj1", "id": "1494051803981389834"}, {"start": 50, "end": 61, "username": "transitorj", "id": "36859263"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199392026883743745"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:18:37.000Z", "text": "@Lwquinhaas @pepecarille @Nandao21 @NoticiasdoRJ1 @transitorj Mas eles n\u00e3o s\u00e3o presos amor que realidade tu vive ? Se ele matou algu\u00e9m tem que morrer do mesmo jeito, pq se ele aponta uma arma pra assaltar e matar tem q tem no\u00e7\u00e3o que pode deve acontecer a mesma coisa com ele", "in_reply_to_user_id": "1134583946447118336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "938945666499399682", "id": "1199392026883743745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199389523228135424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9494, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9633, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9017, "type": "Organization", "normalized_text": "JxC"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.9614, "type": "Organization", "normalized_text": "PSC"}, {"start": 91, "end": 93, "probability": 0.9578, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.5043, "type": "Organization", "normalized_text": "Junqueras"}, {"start": 147, "end": 149, "probability": 0.8335, "type": "Organization", "normalized_text": "JxC"}, {"start": 156, "end": 158, "probability": 0.9547, "type": "Organization", "normalized_text": "CUP"}, {"start": 194, "end": 196, "probability": 0.9665, "type": "Organization", "normalized_text": "PSC"}, {"start": 202, "end": 204, "probability": 0.9515, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 223, "end": 226, "probability": 0.9799, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199392021041037312"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:18:36.000Z", "text": "@ldpsincomplejos La clave del gobierno la tiene ERC. O la disputa entre ERC, JxC y PSC\n\nSi ERC se ponen tibios, teniendo a Junqueras en la carcel, JxC y la CUP suben. Y el tanto se lo apunta el PSC\n\nSi ERC se pone duro, el PSOE se suicida", "in_reply_to_user_id": "927270500962881536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "927270500962881536", "id": "1199392021041037312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199362648061751299"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masbienquerido", "id": "1034259045581049856"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.8954, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199391979672612867"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:18:26.000Z", "text": "RT @masbienquerido: Ya vieron el instagram de Brandon Cely?\nEs una galer\u00eda para entender la tragedia de la juventud en Colombia: un joven n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741884194536710144", "id": "1199391979672612867"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199294291954327553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Gaston_Fau", "id": "2815239434"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "PunkDeLaCiencia", "id": "392273023"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "oskarcalvo", "id": "127495317"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "17bdb4d9ee92445", "id": "3025262130"}], "annotations": [{"start": 263, "end": 269, "probability": 0.4312, "type": "Person", "normalized_text": "ceguera"}, {"start": 327, "end": 334, "probability": 0.5333, "type": "Other", "normalized_text": "Friedman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199391963935596544"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:18:22.000Z", "text": "@Gaston_Fau @PunkDeLaCiencia @oskarcalvo @17bdb4d9ee92445 \u00bfY qu\u00e9 cosas son irrefutables y seg\u00fan qu\u00e9 escuela (o s\u00f3\u013ao lo son para tu escuela? \u00bfY en qu\u00e9 parte de tus estudios te explicaron que el crecimiento infinito es imposible y que el capitalismo es suicida por ceguera, adem\u00e1s de asesino por vocaci\u00f3n? \u00bfCu\u00e1nta f\u00edsica estudi\u00f3 Friedman?", "in_reply_to_user_id": "2815239434", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1011611813958610944", "id": "1199391963935596544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199362648061751299"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masbienquerido", "id": "1034259045581049856"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.8954, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199391960055926785"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:18:21.000Z", "text": "RT @masbienquerido: Ya vieron el instagram de Brandon Cely?\nEs una galer\u00eda para entender la tragedia de la juventud en Colombia: un joven n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3027388995", "id": "1199391960055926785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199379904560861186"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "diogogabrielcom", "id": "45429801"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7817, "type": "Person", "normalized_text": "Diogo"}, {"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7488, "type": "Organization", "normalized_text": "AI5"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00fassia"}, {"start": 173, "end": 177, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 180, "end": 183, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 186, "end": 194, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 197, "end": 211, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Norte"}, {"start": 214, "end": 220, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Camboja"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 64, "tag": "AI5"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199391919081689091"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:18:11.000Z", "text": "@diogogabrielcom Diogo, se tivesse q escolher preferiria um #AI5 a brasileira, q matou em torno de 500 pessoas, do q um comunismo q matou milh\u00f5es de pessoas entre a R\u00fassia, China, Cuba, Venezuela, Coreia do Norte, Camboja e outros", "in_reply_to_user_id": "45429801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144663729763758082", "id": "1199391919081689091"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Mali"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.9323, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 19, "tag": "Mali"}, {"start": 137, "end": 144, "tag": "L\u00edbano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199391881546911746"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:18:02.000Z", "text": "La de ayer en #Mali  es la peor tragedia vivida por las Fuerzas Armadas francesas desde el atentado suicida que sufri\u00f3 su contingente en #L\u00edbano, el 23 de octubre de 1983. En el ataque murieron 58 paracaidistas  \u201cel mayor respeto a la memoria d estos heroes\u201d.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1246373431", "id": "1199391881546911746"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199391851083714560"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:17:55.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177350860", "id": "1199391851083714560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199391837880045568"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:17:52.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306420118", "id": "1199391837880045568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199355613110833152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199391789096022017"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:17:40.000Z", "text": "No esto no puede ser, esto si es doloroso un joven militar con muchos sue\u00f1os se suicida por una causa en la que muchos hacen vandalismo y no pasa nada, grave caso su muerte si es un sacrificio por la patria que \ud83d\ude2d https://t.co/fzNgLnuCJv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386799093", "id": "1199391789096022017", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/fzNgLnuCJv", "expanded_url": "https://twitter.com/MoisesAlvaro_/status/1199355613110833152", "display_url": "twitter.com/MoisesAlvaro_/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199391678890680322"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:17:14.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1321783279", "id": "1199391678890680322"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199391665724760064"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:17:11.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094708359444549633", "id": "1199391665724760064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199391611790213120"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:16:58.000Z", "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "325942330", "id": "1199391611790213120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199391571365502976"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:16:48.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "398467692", "id": "1199391571365502976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199391524305408003"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:16:37.000Z", "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "782715162226728964", "id": "1199391524305408003"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199391456517115904"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:16:21.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192908262125064192", "id": "1199391456517115904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199354449338290176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "josemiguelcasv", "id": "2440332625"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199391455527223296"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:16:21.000Z", "text": "RT @josemiguelcasv: Se suicida el soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1378368968", "id": "1199391455527223296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199361490811310081"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Francopuess", "id": "733658736"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199391392277180421"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:16:06.000Z", "text": "RT @francopuess: Cuando una persona se suicida por presi\u00f3n de otros, significa que lo mataron. S\u00ed, el soldado que apoyaba el paro no se sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3361675900", "id": "1199391392277180421"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199361490811310081"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Francopuess", "id": "733658736"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199391389567660032"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:16:05.000Z", "text": "RT @francopuess: Cuando una persona se suicida por presi\u00f3n de otros, significa que lo mataron. S\u00ed, el soldado que apoyaba el paro no se sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322293273", "id": "1199391389567660032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199391373960630274"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:16:01.000Z", "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214294778", "id": "1199391373960630274"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199391360073252865"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:15:58.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208115311", "id": "1199391360073252865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199391353840570368"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:15:57.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "498398042", "id": "1199391353840570368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199391295363567621"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:15:43.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008057494739079168", "id": "1199391295363567621"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199391263818223616"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:15:35.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1480319983", "id": "1199391263818223616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199024148477071360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FranYcaza", "id": "37603499"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.916, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199391243035430912"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:15:30.000Z", "text": "RT @FranYcaza: A los 15 a\u00f1os de edad so\u00f1aba con ser Presidente del Ecuador,hoy a mis 33 a\u00f1os ya no veo esto precisamente como un sue\u00f1o,lo v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278380300", "id": "1199391243035430912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199390920950587392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ESPNmx", "id": "190396895"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199391223695454208"], "lang": "en", "created_at": "2019-11-26T18:15:25.000Z", "text": "@ESPNmx Suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "190396895", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4851928186", "id": "1199391223695454208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199390992136364032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Sr_Alito", "id": "813783710"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199391218364485636"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:15:24.000Z", "text": "@Sr_Alito Alguien que, sin ser suicida porque no nos sobra nada, se anime a jugar ofensivamente.", "in_reply_to_user_id": "813783710", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "704746776490844166", "id": "1199391218364485636"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199391107920076800"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:14:58.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148625839266963456", "id": "1199391107920076800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199292404693708801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199391100500357122"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:14:56.000Z", "text": "RT @ana_ana3103: Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891603310041497600", "id": "1199391100500357122"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199391097581166593"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:14:55.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760409539", "id": "1199391097581166593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199391081772847104"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:14:52.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289003975", "id": "1199391081772847104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199391013502095361"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:14:35.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "609262325", "id": "1199391013502095361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199390940630147072"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:14:18.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82273154", "id": "1199390940630147072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199379646489518083"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 85, "probability": 0.5565, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.6798, "type": "Other", "normalized_text": "Maravilha"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.6454, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.5691, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199390928219316224"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:14:15.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: @edenemfilho @Centraldcnauta Assim ficaria:\n\n2020: Aves de Rapina e Mulher Maravilha\n\n2021: The Batman, Esquadr\u00e3o Suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75264243", "id": "1199390928219316224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199389231132663808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Kiara_Fey", "id": "399403972"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199390910812971009"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:14:11.000Z", "text": "@Kiara_Fey :):):):):):):) Adi\u00f3s a mi vida gamer *C suicida*", "in_reply_to_user_id": "399403972", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3315512833", "id": "1199390910812971009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199390906677432320"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:14:10.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704862876318744577", "id": "1199390906677432320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199292404693708801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199390882342096896"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:14:04.000Z", "text": "RT @ana_ana3103: Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15999787", "id": "1199390882342096896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199390854894493696"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:13:58.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48163661", "id": "1199390854894493696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199390789798899717"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:13:42.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986688170665431040", "id": "1199390789798899717"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199390778038112257"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:13:39.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "621286874", "id": "1199390778038112257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199390756806504450"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:13:34.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "545652451", "id": "1199390756806504450"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199390753774022656"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:13:33.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "456875835", "id": "1199390753774022656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199390750401859584"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:13:33.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2607268738", "id": "1199390750401859584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 268, "end": 278, "probability": 0.4949, "type": "Person", "normalized_text": "A.Valc\u00e1rcel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199390749923663873"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:13:33.000Z", "text": "\"mientras las mujeres sean abnegadas la violencia no cesar\u00e1, porque justamente sin quererlo est\u00e1n aliment\u00e1ndola. Dan de comer al violento, consuelan al asesino, dan \u00e1nimos al suicida. Cumplen con su ley, pero tal ley existe para que la violencia del otro sea posible\" A.Valc\u00e1rcel", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "278465884", "id": "1199390749923663873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199361490811310081"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Francopuess", "id": "733658736"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199390664628281346"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:13:12.000Z", "text": "RT @francopuess: Cuando una persona se suicida por presi\u00f3n de otros, significa que lo mataron. S\u00ed, el soldado que apoyaba el paro no se sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340397175", "id": "1199390664628281346"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199390658261405696"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:13:11.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185423006128115712", "id": "1199390658261405696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199390655556079619"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:13:10.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2353268605", "id": "1199390655556079619"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199390578523410432"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:12:52.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952880277050753024", "id": "1199390578523410432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199390543203196929"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:12:43.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244647920", "id": "1199390543203196929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199390531459125250"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:12:40.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3057248874", "id": "1199390531459125250"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199390434629476352"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:12:17.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2208455485", "id": "1199390434629476352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199382513451503617"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AntuuBigardt", "id": "373328790"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199390376710168576"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:12:04.000Z", "text": "@AntuuBigardt O se suicida", "in_reply_to_user_id": "373328790", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2371928621", "id": "1199390376710168576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199390319520952320"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:11:50.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114742390", "id": "1199390319520952320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199390315477655553"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:11:49.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59007878", "id": "1199390315477655553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199390298692042752"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:11:45.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1335040628", "id": "1199390298692042752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199390286679556096"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:11:42.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789845232", "id": "1199390286679556096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199390272913850368"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:11:39.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193521010", "id": "1199390272913850368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199390255440388097"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:11:35.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074480169388269569", "id": "1199390255440388097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199390178961448960"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:11:16.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119357404", "id": "1199390178961448960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199390170237341697"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:11:14.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304565493", "id": "1199390170237341697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199390155779510274"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:11:11.000Z", "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1361068459", "id": "1199390155779510274"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196859634138701826"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199390137899241472"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:11:07.000Z", "text": "RT @UmbandaVisao: Malandro se na minha cara d\u00ea pode fazer testamento se despedir da mulher, se tiver filho deixa uma recorda\u00e7\u00e3o cara que ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133220022472585217", "id": "1199390137899241472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199390110229434370"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:11:00.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2152713926", "id": "1199390110229434370"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199390106450313216"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:10:59.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051482449031688195", "id": "1199390106450313216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199375181355061253"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199390086283984896"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:10:54.000Z", "text": "@sigridbazan Negar todo como el suicida AGP", "in_reply_to_user_id": "54797928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "364916861", "id": "1199390086283984896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199390084824535042"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:10:54.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224714961", "id": "1199390084824535042"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199390012233723904"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:10:37.000Z", "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118553501", "id": "1199390012233723904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198996416645017606"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199389974585581568"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:10:28.000Z", "text": "S\u00f3lo el silencio te corresponde porque tienes demasiadas culpas y no lo puedes negar o sea o te quedas callada o haces lo que el cobarde suicida un balazo t\u00fa elegiste lo m\u00e1s suave https://t.co/C3ftyAjns9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259105502", "id": "1199389974585581568", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/C3ftyAjns9", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresoPeru/status/1198996416645017606", "display_url": "twitter.com/ExpresoPeru/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199389968646463489"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:10:26.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57791739", "id": "1199389968646463489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199389967216250893"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:10:26.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294653164", "id": "1199389967216250893"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199111729537523712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199389953718927360"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:10:23.000Z", "text": "RT @Wahioka: En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708724086596366337", "id": "1199389953718927360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199389933150068736"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:10:18.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049436023103660032", "id": "1199389933150068736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199389845916913665"], "lang": "en", "created_at": "2019-11-26T18:09:57.000Z", "text": "For max ROI invest in sustainable marriage engineering \ud83d\udc70\ud83c\udffd\ud83d\udc8d\ud83e\udd35\ud83c\udffc protect your #husband from himself, dysfunctional family, character impairment, adverse reactions to psychiatric drugs, psychiatric drug induced sexual impotence, mental impairment, suicida\u2026https://t.co/ZZsU4TfYSE", "entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 82, "tag": "husband"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/ZZsU4TfYSE", "expanded_url": "https://lnkd.in/ehN__Kk", "display_url": "lnkd.in/ehN__Kk", "status": 200, "title": "LinkedIn: Log In or Sign Up", "description": "750 million+ members | Manage your professional identity. Build and engage with your professional network. Access knowledge, insights and opportunities.", "unwound_url": "https://www.linkedin.com/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386278866", "id": "1199389845916913665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199292404693708801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199389823288647680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:09:52.000Z", "text": "RT @ana_ana3103: Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139222753037508608", "id": "1199389823288647680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199389787511312384"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:09:43.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902992670", "id": "1199389787511312384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199374411754811393"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AdrianaSchmidt3", "id": "393627567"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Talquei5", "id": "1103709041895845888"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 112, "probability": 0.5219, "type": "Other", "normalized_text": "Adriana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199389728090533888"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:09:29.000Z", "text": "@AdrianaSchmidt3 @Talquei5 @FabioPorchat @AbrahamWeint @jorgeseif Olhando por este lado, concordo contigo Adriana... afinal, esse olhar atraiu um cardume suicida de aproximadamente 57 milh\u00f5es de exemplares rsrs.", "in_reply_to_user_id": "393627567", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1086438699557109761", "id": "1199389728090533888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199389707202891777"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:09:24.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959884200726933506", "id": "1199389707202891777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199364854563459072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Lamorteratres", "id": "4457906019"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199389690383814657"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:09:20.000Z", "text": "RT @Lamorteratres: @Santi_ABASCAL Eres un cobarde y muy imb\u00e9cil,cobarde por meterte con las mujeres cuando una mujer fue quien te pari\u00f3 lo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4457906019", "id": "1199389690383814657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199389649237630979"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:09:10.000Z", "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820658555648966657", "id": "1199389649237630979"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199389615515488261"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:09:02.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249020637", "id": "1199389615515488261"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199389598541111296"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:08:58.000Z", "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48447477", "id": "1199389598541111296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199389492253220864"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:08:33.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "606591702", "id": "1199389492253220864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199389429141590016"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:08:18.000Z", "text": "Curioso que un soldado hable de las irregularidades del #Gobierno y luego se suicida...\n#ParoNacionalIndefinido\n#DilanNoMurioADilanLoMataron", "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 65, "tag": "Gobierno"}, {"start": 88, "end": 111, "tag": "ParoNacionalIndefinido"}, {"start": 112, "end": 140, "tag": "DilanNoMurioADilanLoMataron"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2292187365", "id": "1199389429141590016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199389426339794944"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:08:17.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162431730495762438", "id": "1199389426339794944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.9304, "type": "Other", "normalized_text": "snap"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/rmeVjru9Nz", "expanded_url": "https://t.co/rmeVjru9Nz", "display_url": "t.co/rmeVjru9Nz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199389362473050112"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:08:02.000Z", "text": "o snap se matou com as atualiza\u00e7\u00f5es https://t.co/rmeVjru9Nz", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "816108707343953920", "id": "1199389362473050112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199389282311573504"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:07:43.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83423369", "id": "1199389282311573504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199389271058194432"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:07:40.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126496431", "id": "1199389271058194432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199389260845068294"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:07:38.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170454952", "id": "1199389260845068294"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199389248148819968"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:07:34.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53950791", "id": "1199389248148819968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199297353959845889"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199389066543947777"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:06:51.000Z", "text": "Voy a tirarme de un puente con intenci\u00f3n recreativa y no suicida.\n\nEsto es otro ejemplo claro de que la conveniencia de las cosas siempre apunta para las \u00e9lites.\n\n\"El fin NO justifica los medios\". https://t.co/WFLChcFLGU", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "426021034", "id": "1199389066543947777", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/WFLChcFLGU", "expanded_url": "https://twitter.com/BluRadioCo/status/1199297353959845889", "display_url": "twitter.com/BluRadioCo/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.5165, "type": "Person", "normalized_text": "cianuro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199389041281708038"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:06:45.000Z", "text": "\u201cSi no se suicida seguro baja guayabo con cianuro\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "60247069", "id": "1199389041281708038", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199388439021576194"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SEMCordoba", "id": "156828621"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199389007026757641"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:06:37.000Z", "text": "RT @SEMCordoba: \u00bfDe verdad @NoticiasCaracol, matan a un joven que marchaba porque quer\u00eda estudiar, un militar se suicida por el hostigamien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140257080009535488", "id": "1199389007026757641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199388854836445189"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:06:01.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2394264823", "id": "1199388854836445189"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199297353959845889"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BluRadioCo", "id": "622082899"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199388843922907145"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:05:58.000Z", "text": "@BluRadioCo @AlvaroUribeVel Voy a tirarme de un puente con intenci\u00f3n recreativa y no suicida.\n\nEsto es otro ejemplo claro de que la conveniencia de las cosas siempre apunta para las \u00e9lites.\n\n\"El fin NO justifica los medios\".", "in_reply_to_user_id": "622082899", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "426021034", "id": "1199388843922907145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199131851983507456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MadameTempestad", "id": "20282000"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199388841825554432"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:05:58.000Z", "text": "@MadameTempestad Que mierda has hecho t\u00fa mantenido del suicida perro guardi\u00e1n de sus intereses.", "in_reply_to_user_id": "20282000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2181662919", "id": "1199388841825554432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199354449338290176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "josemiguelcasv", "id": "2440332625"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199388817993740288"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:05:52.000Z", "text": "RT @josemiguelcasv: Se suicida el soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2843172316", "id": "1199388817993740288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9121, "type": "Other", "normalized_text": "death stranding"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199388815628079106"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:05:51.000Z", "text": "mira llevo todo el death stranding sin morirme y ahora me he muerto 4 veces seguidas no s\u00e9 si por suicida o porque soy gilipollas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2397019192", "id": "1199388815628079106"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199388759130869766"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:05:38.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129350153", "id": "1199388759130869766"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199316455591989249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cretinopilantra", "id": "2990706346"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.9669, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199388469681950722"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:04:29.000Z", "text": "RT @cretinopilantra: Como o PT se (des) organiza para as elei\u00e7\u00f5es de 2020 e 2022.\n\nAten\u00e7\u00e3o petistas e simpatizantes. Nenhuma cabe\u00e7a de chap\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "422905961", "id": "1199388469681950722"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199388450312609793"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:04:24.000Z", "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242143719", "id": "1199388450312609793"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}], "annotations": [{"start": 160, "end": 172, "probability": 0.4792, "type": "Organization", "normalized_text": "Paro Nacional"}, {"start": 253, "end": 264, "probability": 0.563, "type": "Person", "normalized_text": "EsmadAsesino"}], "hashtags": [{"start": 223, "end": 251, "tag": "DilanNoMurioADilanLoMataron"}, {"start": 252, "end": 265, "tag": "EsmadAsesino"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199388439021576194"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:04:22.000Z", "text": "\u00bfDe verdad @NoticiasCaracol, matan a un joven que marchaba porque quer\u00eda estudiar, un militar se suicida por el hostigamiento del que era v\u00edctima por apoyar el Paro Nacional. Y ustedes solo hablan de polic\u00edas por piedras?\n\n#DilanNoMurioADilanLoMataron\n#EsmadAsesino", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "156828621", "id": "1199388439021576194"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 103, "probability": 0.939, "type": "Organization", "normalized_text": "Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "GlosaSaludTab"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SUlvGKswbr", "expanded_url": "https://twitter.com/TVTenlinea/status/1199388437327073283/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SUlvGKswbr", "media_key": "3_1199388397586046981"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199388437327073283"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:04:21.000Z", "text": "#GlosaSaludTab Estamos trabajando con psic\u00f3logos, en escuelas en conjunto con la Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n porque el 40% de los estudiantes que respondieron una encuesta que realizamos, han tenido una  ideaci\u00f3n suicida y en adicciones a temprana edad, la m\u00e1s frecuente es el alcohol https://t.co/SUlvGKswbr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62558942", "id": "1199388437327073283"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199388370046242826"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:04:05.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329453882", "id": "1199388370046242826"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199388369714864131"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:04:05.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125627967", "id": "1199388369714864131"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199388364811776003"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:04:04.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3763427129", "id": "1199388364811776003"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199388262764306435"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:03:40.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289035359", "id": "1199388262764306435"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199388082795110400"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:02:57.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828135984", "id": "1199388082795110400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199388055687356422"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:02:50.000Z", "text": "_ \u00bfQu\u00e9 crees que haya del otro lado?\n\nSuicida : No se solo espero que sea mejor que est\u00e1 mierda.!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1104049351347834881", "id": "1199388055687356422"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199356195204677636"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.4706, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.7525, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.5252, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199388052126404609"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:02:49.000Z", "text": "RT @omelete: Seguindo o enorme sucesso de Coringa, Aves de Rapina e Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn tamb\u00e9m deve ser destinados ao p\u00fablico a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979407098982338560", "id": "1199388052126404609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199387988989489152"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:02:34.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1666775065", "id": "1199387988989489152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199387972489109505"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:02:30.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83000509", "id": "1199387972489109505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199387966872981505"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:02:29.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67609151", "id": "1199387966872981505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199387929531080711"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:02:20.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702328698", "id": "1199387929531080711"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199387905699041282"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:02:14.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099533248", "id": "1199387905699041282"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.8726, "type": "Other", "normalized_text": "oc3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199387868281614337"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:02:06.000Z", "text": "Tem um motorista de oc3 que \u00e9 completamente suicida e acha que n\u00f3s temos que lidar com isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2153036307", "id": "1199387868281614337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199354630179823618"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Eich_Pi_", "id": "90048992"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "VeroLinaresC", "id": "131331924"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "anaestradau", "id": "2864374809"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "Defensoria_Peru", "id": "107428718"}, {"start": 71, "end": 83, "username": "Josefina_28", "id": "88820428"}, {"start": 84, "end": 100, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199387784345247750"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:01:45.000Z", "text": "@Eich_Pi_ @JavierHValenci3 @VeroLinaresC @anaestradau @Defensoria_Peru @Josefina_28 @Poder_Judicial_ Y eso es lo que se tiene que evitar que acusen a alguien de asesinato o/y al difunto que lo acusen de suicida.", "in_reply_to_user_id": "90048992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1118635471284862982", "id": "1199387784345247750"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199387748806864896"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:01:37.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223326376", "id": "1199387748806864896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199384180800598016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "Florentino"}, {"start": 262, "end": 272, "probability": 0.7877, "type": "Person", "normalized_text": "Malus Felix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199387728338718720"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:01:32.000Z", "text": "Florentino, apenado, se suicida en su habitaci\u00f3n donde rob\u00f3 su primer d\u00f3lar, con tan mala suerte que se fuma un puro justo antes, que cae y quema toda la sala de los peristas, donde almacena(ba) el Trampas los trofeos robados.\n\nTodo lo robado, destruido. \n\nNemo Malus Felix.", "in_reply_to_user_id": "56385084", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "56385084", "id": "1199387728338718720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199362989490655233"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "CFK_", "id": "268278291"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199387643936739329"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:01:12.000Z", "text": "@CFK_ Jaja..pero si se suicida en enero...me parece q se hace otra eleccion si un presi muere antes de los 6 meses.. asi me dijeron...\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "268278291", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4571532508", "id": "1199387643936739329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199387550961549314"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:00:50.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386878749", "id": "1199387550961549314"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199387547597754371"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:00:49.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329966601", "id": "1199387547597754371"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 23, "probability": 0.9262, "type": "Person", "normalized_text": "BrandonCelyP\u00e1ez"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 24, "tag": "BrandonCelyP\u00e1ez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199387509572218882"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:00:40.000Z", "text": "URGENTE #BrandonCelyP\u00e1ez se convierte en el primer soldado colombiano que tras objetar la represi\u00f3n militar a estudiantes, se suicida en medio de acusaciones de \"izquierdista revoltoso\" de sus superiores. Dej\u00f3 un video donde explica por qu\u00e9 se quita la vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182483018", "id": "1199387509572218882"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199386468017463298"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Guille_R89", "id": "144345392"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "RomeoHerrera1", "id": "395392468"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "nayibbukele", "id": "20736511"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "BCIE_Org", "id": "3075296855"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "San Vicente"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "San Salvador"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguel"}, {"start": 150, "end": 161, "probability": 0.3958, "type": "Place", "normalized_text": "Panamericana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199387443369271296"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:00:24.000Z", "text": "@Guille_R89 @RomeoHerrera1 @nayibbukele @BCIE_Org La verdad que s\u00ed molesta yo viajo a San Vicente y San Salvador de aqu\u00ed de San Miguel y la carretera Panamericana es una autopista suicida no tiene marcas blancas y amarillas no se ve nada Yo entiendo que la hayan dejado perder Pero ellos deber\u00edan de poner en el mapa como futuro", "in_reply_to_user_id": "144345392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065968065916080128", "id": "1199387443369271296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8023, "type": "Person", "normalized_text": "Hondure\u00f1o"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/fvY1JZS6QD", "expanded_url": "http://ow.ly/EiQZ50xlcIM", "display_url": "ow.ly/EiQZ50xlcIM"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/uBML40ONkm", "expanded_url": "https://twitter.com/TN5Telenoticias/status/1199387438352863237/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uBML40ONkm", "media_key": "3_1199387436448657409"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199387438352863237"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:00:23.000Z", "text": "Hondure\u00f1o se suicida y otro termina en el hospital por el amor de una mujer, entre \u00faltimos sucesos https://t.co/fvY1JZS6QD https://t.co/uBML40ONkm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "234446391", "id": "1199387438352863237"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199387397756194816"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:00:13.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952620790230474752", "id": "1199387397756194816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199387271058903044"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:59:43.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206328173", "id": "1199387271058903044"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199387254067793920"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:59:39.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107447424", "id": "1199387254067793920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199387252247465994"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T17:59:39.000Z", "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4578470001", "id": "1199387252247465994"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199292404693708801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199387214108598274"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T17:59:30.000Z", "text": "RT @ana_ana3103: Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261410569", "id": "1199387214108598274"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199387199697039362"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T17:59:26.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138962791", "id": "1199387199697039362"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199387188926042112"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:59:24.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1835646920", "id": "1199387188926042112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.4328, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon"}, {"start": 218, "end": 222, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199387058957176835"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:58:53.000Z", "text": "Otro joven que muere por culpa del sistema. El soldado Brandon de 21,a\u00f1os se suicida despu\u00e9s de hacer viral en las redes un video donde apoyaba las manifestaciones. Que realidad vive mi pa\u00eds en manos del subpresidente Duque", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126235700519632897", "id": "1199387058957176835"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199387051961069569"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:58:51.000Z", "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855006444", "id": "1199387051961069569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199386898894077952"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:58:14.000Z", "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149388480", "id": "1199386898894077952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199386895530233856"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:58:14.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019583244910649349", "id": "1199386895530233856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199386882607587329"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T17:58:11.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125005067046793216", "id": "1199386882607587329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199386862034542594"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:58:06.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845823265", "id": "1199386862034542594"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199386831147675654"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T17:57:58.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113242536649342976", "id": "1199386831147675654"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199384869580804098"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mubis_es", "id": "265948823"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.4708, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9586, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-ray"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5819, "type": "Other", "normalized_text": "El Ho"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/6G07s2Zw8Q", "expanded_url": "http://www.mubis.es/comprar/12591/fnac", "display_url": "mubis.es/comprar/12591/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199386787963179008"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:57:48.000Z", "text": "RT @mubis_es: \u2757La colecci\u00f3n DC con 7 pel\u00edculas en Blu-ray por 20\u20ac todav\u00eda resiste vuestros envites\n\u27a1\ufe0f https://t.co/6G07s2Zw8Q\nIncluye\nEl Ho\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2543649146", "id": "1199386787963179008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199386697139654658"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.5803, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo GN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199386782422458369"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T17:57:47.000Z", "text": "RT @MariaJulianaBr2: Eu adoro os Rap desse cantor Gustavo GN(Feminicidio,Transplante,A hist\u00f3ria de uma garota suicida,N\u00e3o se corte,A hist\u00f3r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869355818105360384", "id": "1199386782422458369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199386200416477185"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "8viusRedux", "id": "479848678"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "kinorafa", "id": "23485727"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.4032, "type": "Organization", "normalized_text": "golf"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199386708032344064"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:57:29.000Z", "text": "@8viusRedux @kinorafa Palmitos con salsa golf.\n\n*se suicida*", "in_reply_to_user_id": "479848678", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16714303", "id": "1199386708032344064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.6601, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo GN"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/129h3mjVAz", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaJulianaBr2/status/1199386697139654658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/129h3mjVAz", "media_key": "3_1199386687174070278"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199386697139654658"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T17:57:26.000Z", "text": "Eu adoro os Rap desse cantor Gustavo GN(Feminicidio,Transplante,A hist\u00f3ria de uma garota suicida,N\u00e3o se corte,A hist\u00f3ria do exclu\u00eddo e esse hist\u00f3ria parece com a sua)N\u00e3o julgue uma pessoa que n\u00e3o sabe que ela sente sua vida pode ser eu e a tela bem diferente. https://t.co/129h3mjVAz", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "869355818105360384", "id": "1199386697139654658"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.7537, "type": "Other", "normalized_text": "Tango suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199386523625492480"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:56:45.000Z", "text": "Extremoduro - Tango suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1139232528257245184", "id": "1199386523625492480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199384869580804098"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mubis_es", "id": "265948823"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.4708, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9586, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-ray"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5819, "type": "Other", "normalized_text": "El Ho"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/6G07s2Zw8Q", "expanded_url": "http://www.mubis.es/comprar/12591/fnac", "display_url": "mubis.es/comprar/12591/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199386403332861952"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:56:16.000Z", "text": "RT @mubis_es: \u2757La colecci\u00f3n DC con 7 pel\u00edculas en Blu-ray por 20\u20ac todav\u00eda resiste vuestros envites\n\u27a1\ufe0f https://t.co/6G07s2Zw8Q\nIncluye\nEl Ho\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "470871718", "id": "1199386403332861952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199386362069303296"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:56:06.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180073741663064064", "id": "1199386362069303296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199386244326871044"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:55:38.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52864211", "id": "1199386244326871044"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199386138563293184"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T17:55:13.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024165178", "id": "1199386138563293184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199292404693708801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199386063107694593"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T17:54:55.000Z", "text": "RT @ana_ana3103: Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2843143329", "id": "1199386063107694593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199385945549803522"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T17:54:27.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743128875778080768", "id": "1199385945549803522"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199385923722645504"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:54:22.000Z", "text": "Tengo tantos sentimientos como un t\u00e9mpano, tantas ganas de vivir como un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "961120607890038784", "id": "1199385923722645504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1039107572823937024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cplidiamoreno", "id": "2374167883"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199385818625986561"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:53:57.000Z", "text": "RT @cplidiamoreno: 6. \u201cLa persona que se repone de una crisis suicida ya no corre peligro de recaer\u201d. Casi la mitad de las personas que con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82026733", "id": "1199385818625986561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199385777983098882"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:53:47.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360339039", "id": "1199385777983098882"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1039107010959220736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cplidiamoreno", "id": "2374167883"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199385775470776323"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:53:47.000Z", "text": "RT @cplidiamoreno: 5. \u201cLa persona suicida siempre desea morir\u201d. La persona puede encontrarse en un estado ambivalente, es decir, desea mori\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82026733", "id": "1199385775470776323"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199385772392103936"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:53:46.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "623905848", "id": "1199385772392103936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199334543569735680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caval100", "id": "76593802"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "Pol\u00edtica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199385634953220097"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:53:13.000Z", "text": "RT @caval100: #Pol\u00edtica | Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera\nPor @JAntequera8\n\nhttps://t.co/Wd1a3mQGF1", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957277054407409665", "id": "1199385634953220097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199385568205049857"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T17:52:57.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83231722", "id": "1199385568205049857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}, {"start": 94, "end": 109, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "HappyChanyeolDay"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "HBDLOEY"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.8643, "type": "Person", "normalized_text": "ArtistLOEYDay"}, {"start": 135, "end": 143, "probability": 0.6463, "type": "Person", "normalized_text": "#\ucc2c\uc5f4\uc544\uc0dd\uc77c\ucd95\ud558\ud574"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 110, "tag": "HappyChanyeolDay"}, {"start": 111, "end": 119, "tag": "HBDLOEY"}, {"start": 120, "end": 134, "tag": "ArtistLOEYDay"}, {"start": 135, "end": 144, "tag": "\ucc2c\uc5f4\uc544\uc0dd\uc77c\ucd95\ud558\ud574"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/sLKd6y20bw", "expanded_url": "https://twitter.com/minbaek_ally/status/1199385504556441601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sLKd6y20bw", "media_key": "3_1199385495152795649"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/sLKd6y20bw", "expanded_url": "https://twitter.com/minbaek_ally/status/1199385504556441601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sLKd6y20bw", "media_key": "3_1199385499355537408"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/sLKd6y20bw", "expanded_url": "https://twitter.com/minbaek_ally/status/1199385504556441601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sLKd6y20bw", "media_key": "3_1199385502249607168"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199385504556441601"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T17:52:42.000Z", "text": "Nunca se esque\u00e7am do dia que o Chanyeol matou o fandom inteiro s\u00f3 por aparecer todo de preto #HappyChanyeolDay #HBDLOEY #ArtistLOEYDay #\ucc2c\uc5f4\uc544\uc0dd\uc77c\ucd95\ud558\ud574 https://t.co/sLKd6y20bw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "798734820251672576", "id": "1199385504556441601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199385499980455936"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:52:41.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1894931354", "id": "1199385499980455936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199385488370675717"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:52:38.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300928438", "id": "1199385488370675717"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199362648061751299"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masbienquerido", "id": "1034259045581049856"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.8954, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199385450181472257"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:52:29.000Z", "text": "RT @masbienquerido: Ya vieron el instagram de Brandon Cely?\nEs una galer\u00eda para entender la tragedia de la juventud en Colombia: un joven n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710252991379607552", "id": "1199385450181472257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199361490811310081"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Francopuess", "id": "733658736"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199385424277508104"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:52:23.000Z", "text": "RT @francopuess: Cuando una persona se suicida por presi\u00f3n de otros, significa que lo mataron. S\u00ed, el soldado que apoyaba el paro no se sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008879783852331009", "id": "1199385424277508104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199385371324366848"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T17:52:10.000Z", "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164681489142951937", "id": "1199385371324366848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199385186980499456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MariaLuisa1968_", "id": "735023984"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.5062, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.8262, "type": "Other", "normalized_text": "Telecirco"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.7242, "type": "Other", "normalized_text": "Mierdaset"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.8497, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIP26N"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 96, "tag": "Mierdaset"}, {"start": 97, "end": 117, "tag": "SomosLaAudiencia26N"}, {"start": 118, "end": 127, "tag": "GHVIP26N"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199385329465282566"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:52:00.000Z", "text": "RT @MariaLuisa1968_: Follas del libro \ud83d\udcda qu\u00e9 se suicida cada vez qu\u00e9 miras Telecirco o #Mierdaset #SomosLaAudiencia26N #GHVIP26N o c\u00f3mo el #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735023984", "id": "1199385329465282566"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199362648061751299"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masbienquerido", "id": "1034259045581049856"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.8954, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199385300277047297"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:51:53.000Z", "text": "RT @masbienquerido: Ya vieron el instagram de Brandon Cely?\nEs una galer\u00eda para entender la tragedia de la juventud en Colombia: un joven n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370388272", "id": "1199385300277047297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199383281923428353"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Tath_iana", "id": "719969911334924288"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199385294006607872"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:51:52.000Z", "text": "@Tath_iana No, lo que quiero decir es que la raz\u00f2n por la que el se suicida es por que sabe que le podian hacer da\u00f1o a su familia...  es muy triste que un soldado sienta que su instituci\u00f2n y el gobierno le puede hacer da\u00f1o a los suyos por dar su opini\u00f2n politica.", "in_reply_to_user_id": "719969911334924288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "223882893", "id": "1199385294006607872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199385287480291329"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:51:50.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102151517", "id": "1199385287480291329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199385261299453957"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T17:51:44.000Z", "text": "parando pra refletir o quanto eu era uma pessoa totalmente negativa. pra baixo. triste. infeliz comigo mesma. me achava insuficiente pra tudo e todos. uma pessoa \u201csuicida\u201d digamos assim.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1077030390332829696", "id": "1199385261299453957"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.6994, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8394, "type": "Other", "normalized_text": "Telecirco"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.6997, "type": "Other", "normalized_text": "Mierdaset"}, {"start": 77, "end": 95, "probability": 0.5853, "type": "Other", "normalized_text": "SomosLaAudiencia26N"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.8689, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIP26N"}, {"start": 118, "end": 128, "probability": 0.7042, "type": "Other", "normalized_text": "CasoCantora"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 75, "tag": "Mierdaset"}, {"start": 76, "end": 96, "tag": "SomosLaAudiencia26N"}, {"start": 97, "end": 106, "tag": "GHVIP26N"}, {"start": 117, "end": 129, "tag": "CasoCantora"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/MFBwDzWS1h", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaLuisa1968_/status/1199385186980499456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MFBwDzWS1h", "media_key": "3_1199385177673412608"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199385186980499456"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:51:26.000Z", "text": "Follas del libro \ud83d\udcda qu\u00e9 se suicida cada vez qu\u00e9 miras Telecirco o #Mierdaset #SomosLaAudiencia26N #GHVIP26N o c\u00f3mo el #CasoCantora \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9 https://t.co/MFBwDzWS1h", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "735023984", "id": "1199385186980499456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199385181557264384"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:51:25.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38976570", "id": "1199385181557264384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199385161730801665"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:51:20.000Z", "text": "Una convivencia familiar termin\u00f3 en tragedia, en donde los contrincantes fueron dos primos-hermanos; uno de ellos sac\u00f3 una pistola y mat\u00f3 al otro, para luego suicidarse. https://t.co/lU4SSo1KTH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3256947084", "id": "1199385161730801665", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/lU4SSo1KTH", "expanded_url": "https://opinionsonora.com/2019/11/26/mata-de-un-balazo-a-su-primo-y-luego-se-suicida/", "display_url": "opinionsonora.com/2019/11/26/mat\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199385083871944704"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:51:02.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230268127", "id": "1199385083871944704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199370514663444481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GuajeSalvaje", "id": "918490448632664064"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "JUANCAR74764980", "id": "855176380878815232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199385064284573702"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:50:57.000Z", "text": "@GuajeSalvaje @JUANCAR74764980 Est\u00e1 clara la t\u00e1ctica, no dejar que el germen de los grupos antisistema, se haga grande, y abortarlos al principio de la concentraci\u00f3n. Dejarlos crecer es suicida", "in_reply_to_user_id": "918490448632664064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "4159086983", "id": "1199385064284573702"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199292404693708801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199384935007686658"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T17:50:26.000Z", "text": "RT @ana_ana3103: Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103739393", "id": "1199384935007686658"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199384870767734790"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:50:11.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865091096", "id": "1199384870767734790"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.5159, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9306, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-ray"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.4087, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.4662, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 206, "end": 237, "probability": 0.6131, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman\nLiga de la Justicia"}, {"start": 239, "end": 245, "probability": 0.4924, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 248, "end": 253, "probability": 0.8308, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/6G07s2Zw8Q", "expanded_url": "http://www.mubis.es/comprar/12591/fnac", "display_url": "mubis.es/comprar/12591/\u2026"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/aIOlNAUwOm", "expanded_url": "https://twitter.com/mubis_es/status/1199384869580804098/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aIOlNAUwOm", "media_key": "3_1199384858675621888"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199384869580804098"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:50:11.000Z", "text": "\u2757La colecci\u00f3n DC con 7 pel\u00edculas en Blu-ray por 20\u20ac todav\u00eda resiste vuestros envites\n\u27a1\ufe0f https://t.co/6G07s2Zw8Q\nIncluye\nEl Hombre de Acero\nBatman v Superman (Versi\u00f3n de cines y extendida)\nEscuadr\u00f3n Suicida\nWonder Woman\nLiga de la Justicia\nAquaman\n\u00a1Shazam! https://t.co/aIOlNAUwOm", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "265948823", "id": "1199384869580804098"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199384825662181378"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T17:50:00.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941102604712599552", "id": "1199384825662181378"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199384804153802753"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:49:55.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758249358", "id": "1199384804153802753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199384773426384898"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:49:48.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176565465", "id": "1199384773426384898"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199384526021185536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "seokiearth", "id": "2563372404"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199384771853508609"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T17:49:47.000Z", "text": "@seokiearth No caso achei incr\u00edvel pq s\u00f3 meu deixou com ainda mais pulga na orelha se ele realmente se suicidou ou se ele realmente foi morto", "in_reply_to_user_id": "1017542409318797312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017542409318797312", "id": "1199384771853508609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199356195204677636"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.4706, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.7525, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.5252, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199384696825819147"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T17:49:29.000Z", "text": "RT @omelete: Seguindo o enorme sucesso de Coringa, Aves de Rapina e Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn tamb\u00e9m deve ser destinados ao p\u00fablico a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23982907", "id": "1199384696825819147"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199384663313256448"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:49:21.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373078877", "id": "1199384663313256448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 97, "probability": 0.8996, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/sPuHc2HDvr", "expanded_url": "https://dibradoras.blogosfera.uol.com.br/2019/11/26/gestao-do-flamengo-teve-ano-quase-perfeito-so-faltou-futebol-feminino/", "display_url": "dibradoras.blogosfera.uol.com.br/2019/11/26/ges\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199384623157043202"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T17:49:12.000Z", "text": "Assumir o futebol feminino e voltar no tempo para impedir o inc\u00eandio que matou os meninos do Ninho. Mas, se for poss\u00edvel, concluir o processo das... https://t.co/sPuHc2HDvr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50125494", "id": "1199384623157043202"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199384568832372739"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:48:59.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165128432", "id": "1199384568832372739"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 68, "end": 76, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.395, "type": "Person", "normalized_text": "PANO"}, {"start": 79, "end": 89, "probability": 0.9265, "type": "Person", "normalized_text": "Nando Moura"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/3TmvnYI7nT", "expanded_url": "https://youtu.be/vAyseteQhhY", "display_url": "youtu.be/vAyseteQhhY", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=vAyseteQhhY&feature=youtu.be"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199384528839757829"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T17:48:49.000Z", "text": "INVAS\u00c3O CHINESA!!! - PANO LIVRE URGENTE https://t.co/3TmvnYI7nT via @YouTube.  Nando Moura fez um v\u00eddeo engra\u00e7ad\u00edssimo sobre o Ter\u00e7a lixo. Tenho que reconhecer. Ele \u00e9 a melhor pessoa pra combater esses doentes. \u00c9 como um membro do esquadr\u00e3o suicida.\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4042925835", "id": "1199384528839757829"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199384411441156096"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:48:21.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119076860", "id": "1199384411441156096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199384366209736704"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:48:11.000Z", "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48585374", "id": "1199384366209736704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199361490811310081"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Francopuess", "id": "733658736"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199384362917253120"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:48:10.000Z", "text": "RT @francopuess: Cuando una persona se suicida por presi\u00f3n de otros, significa que lo mataron. S\u00ed, el soldado que apoyaba el paro no se sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "469374390", "id": "1199384362917253120"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "meja_robin", "id": "1090742899", "name": "Robin Mej\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 797, "tweet_count": 60784, "listed_count": 2}, "location": "Medell\u00edn"}, {"verified": true, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Pizarro Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 563748, "following_count": 1521, "tweet_count": 16845, "listed_count": 635}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "maylibia", "id": "266280155", "name": "Mayos_geo", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 479, "tweet_count": 1498, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elalejosierra", "id": "573806242", "name": "Musiquero", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 606, "tweet_count": 8953, "listed_count": 0}, "location": "Bogota, Colombia"}, {"verified": false, "username": "juandcartagena", "id": "1008377721892888577", "name": "JuanDa MoCa", "public_metrics": {"followers_count": 2292, "following_count": 2857, "tweet_count": 31401, "listed_count": 9}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "CatJuan9", "id": "394419104", "name": "Juan2145", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 572, "tweet_count": 9077, "listed_count": 0}, "location": "Colombia con P de Payasos"}, {"verified": false, "username": "DigenesArrieta1", "id": "1103613366533267456", "name": "DIAN2020", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 3268, "tweet_count": 55480, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Arenasjuanjuan", "id": "199954082", "name": "Juan Arenas", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 2720, "tweet_count": 188, "listed_count": 7}, "location": "Polombia"}, {"verified": false, "username": "Valentina18J", "id": "2820764602", "name": "Valen J \ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1681, "tweet_count": 21411, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Aurelianolatino", "id": "173931648", "name": "Juan Carlos Hurtado", "public_metrics": {"followers_count": 4825, "following_count": 4436, "tweet_count": 30505, "listed_count": 28}, "location": "Dogville y Bogot\u00e1"}, {"verified": false, "username": "JuanCa__Oficial", "id": "892363649741987841", "name": "Juan Camilo Obando", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 465, "tweet_count": 7504, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"verified": false, "username": "karolaruedav", "id": "403874321", "name": "Karola", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 854, "tweet_count": 5035, "listed_count": 1}, "location": "Bogota DC"}, {"verified": false, "username": "jMlasca", "id": "354973337", "name": "LASCA", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 220, "tweet_count": 17038, "listed_count": 0}, "location": "Cali, Colombia"}, {"verified": false, "username": "123Panny_Lane", "id": "240002194", "name": "PANNY lane", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 755, "tweet_count": 20384, "listed_count": 2}, "location": "Bogot\u00e1"}, {"verified": false, "username": "Abaceria78", "id": "737049755352768513", "name": "Abacero", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 744, "tweet_count": 12613, "listed_count": 5}, "location": "Medell\u00edn, Colombia"}, {"verified": false, "username": "EdgarQuintero19", "id": "450165626", "name": "Edgar Quintero Sardi", "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 4068, "tweet_count": 30449, "listed_count": 18}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045", "name": "Am\u00e9rico Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 148022, "following_count": 24413, "tweet_count": 14626, "listed_count": 546}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "GironTarquino", "id": "1198207528741548033", "name": "....", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 1336, "tweet_count": 4020, "listed_count": 0}, "location": "Polombia"}, {"verified": false, "username": "Obliviate1997", "id": "895447244", "name": "Angela Pulido \u26af\u035b", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 127, "tweet_count": 10810, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Bibipin", "id": "71140685", "name": "Bibiana Pineda R.", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 1206, "tweet_count": 51730, "listed_count": 23}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia."}, {"verified": false, "username": "SirivanDante", "id": "233302527", "name": "Ivan David Deluque A", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 690, "tweet_count": 24136, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "X4004R", "id": "872412306621304832", "name": "X4004R", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 242, "tweet_count": 49074, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ayunakun", "id": "2213795644", "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcce\ud835\udcca\ud835\udcc3\ud835\udcb6 .", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 71, "tweet_count": 3376, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "_rulixab", "id": "727778261615452160", "name": "rul\u012bx out of context", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 937, "tweet_count": 40245, "listed_count": 11}, "location": "Central Perk"}, {"verified": false, "username": "Juanita9712", "id": "1197711791406698496", "name": "Juanita97", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 202, "tweet_count": 218, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "YnesNauj", "id": "112239259", "name": "Ynes Naujenis", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 1449, "tweet_count": 8167, "listed_count": 1}, "location": "\u00dcT: 10.165384,-67.565747"}, {"verified": false, "username": "MANUELAGORAS", "id": "240262801", "name": "MANUEL G HERN\u00c1NDEZ G", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 782, "tweet_count": 5926, "listed_count": 0}, "location": "IBAGU\u00c9 "}, {"verified": false, "username": "PaitoOc", "id": "106408964", "name": "\u2665 Angie Paola Ochoa", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 561, "tweet_count": 10805, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459", "name": "Ana la vecina", "public_metrics": {"followers_count": 23484, "following_count": 1862, "tweet_count": 44296, "listed_count": 148}, "location": "Calle Falsa 123."}, {"verified": false, "username": "AKAMorphined", "id": "1921941446", "name": "Juan Capitani", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 840, "tweet_count": 10579, "listed_count": 3}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "noralbapierosb", "id": "1535513252", "name": "noralba pi\u00f1eros b", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 607, "tweet_count": 230202, "listed_count": 6}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "VickyGrz", "id": "78732501", "name": "peach soju", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 146, "tweet_count": 35779, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Skyhill1922", "id": "3392030085", "name": "Skyhill. \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u2764\u2764\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 1355, "tweet_count": 85294, "listed_count": 0}, "location": "Medell\u00edn, Colombia"}, {"verified": false, "username": "capcentral", "id": "1281596280", "name": "Carlos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 39114, "following_count": 23871, "tweet_count": 143483, "listed_count": 18}, "location": "Rosario, \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "username": "Yanosomoslosmis", "id": "284148454", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7LR\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa42.4% ACA NO SE RINDE NADIE.", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 1002, "tweet_count": 19147, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "23ValentinaC", "id": "1058378846989365254", "name": "Valentina", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 377, "tweet_count": 3484, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gusmos", "id": "169720933", "name": "gustavo morales", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 612, "tweet_count": 21145, "listed_count": 0}, "location": "Cali, Colombia"}, {"verified": false, "username": "Luhezan1960", "id": "852947584960409601", "name": "Petro y Francia, pa'vivir sabroso!!!", "public_metrics": {"followers_count": 3499, "following_count": 4859, "tweet_count": 49986, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "lebochinche", "id": "111471455", "name": "Papaupa man", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 2730, "tweet_count": 87622, "listed_count": 8}, "location": "Panam\u00e1"}, {"verified": false, "username": "davidescorrea", "id": "602160989", "name": "David Su\u00e1rez Correa", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 182, "tweet_count": 7049, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia"}, {"verified": false, "username": "Paterpau", "id": "244592074", "name": "Disfuncionario", "public_metrics": {"followers_count": 65244, "following_count": 413, "tweet_count": 27901, "listed_count": 121}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "MirianBlancoR", "id": "2347345838", "name": "Mirian Blanco", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 737, "tweet_count": 2221, "listed_count": 1}, "location": "Estado Anzoategui - Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Tork1929", "id": "905469089019285504", "name": "Alzac Zangary.**", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 1744, "tweet_count": 25936, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Spain"}, {"verified": false, "username": "castellanos453", "id": "554589474", "name": "William Castellanos R.", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 612, "tweet_count": 30195, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "pachos1973", "id": "224383208", "name": "Demi\u00e1n { \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa }\u0444\u0440\u0430\u043d\u0446\u0438\u0441\u043a\u043e", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 4981, "tweet_count": 113595, "listed_count": 2}, "location": "colombia"}, {"verified": false, "username": "hoovergh", "id": "385103668", "name": "HGH", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 2810, "tweet_count": 21755, "listed_count": 3}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "JuanSinTesis", "id": "1159881566795030529", "name": "\ud83d\udc7bGhoul sin Tesis\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 232, "tweet_count": 32497, "listed_count": 2}, "location": "Por el Parg\u00fcei / Teusayork"}, {"verified": false, "username": "alvaroespitia34", "id": "722666418", "name": "Alvaro espitia\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 1699, "following_count": 1923, "tweet_count": 2446, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia"}, {"verified": false, "username": "oscardiomedez", "id": "385467542", "name": "Oscar Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 3504, "tweet_count": 18998, "listed_count": 0}, "location": "Bucaramanga"}, {"verified": false, "username": "GERARDilbambino", "id": "350962248", "name": "G_ilbambino \u00ae +732K", "public_metrics": {"followers_count": 1808, "following_count": 3371, "tweet_count": 147858, "listed_count": 20}, "location": "La Baticueva. Planeta Tierra "}, {"verified": false, "username": "acosteos", "id": "293301993", "name": "Unocomocualquiera", "public_metrics": {"followers_count": 2167, "following_count": 1865, "tweet_count": 369237, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "vagolucho", "id": "133774521", "name": "Ernesto indignado", "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 5004, "tweet_count": 246766, "listed_count": 0}, "location": "bloqueado para hacer follow "}, {"verified": false, "username": "Jokeraton", "id": "142491250", "name": "Jokerat\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 113126, "following_count": 38030, "tweet_count": 584389, "listed_count": 69}, "location": "Chivilcoy, Ruta 5 Argentina"}, {"verified": false, "username": "jhmartinezsilva", "id": "2737472727", "name": "\ud835\udd75. \ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd9f", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 682, "tweet_count": 13908, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "barshellim", "id": "847164189609246721", "name": "Matheo Barshelli", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 1563, "tweet_count": 11336, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": true, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170", "name": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is", "public_metrics": {"followers_count": 160554, "following_count": 344, "tweet_count": 49644, "listed_count": 317}, "location": "Sala da Justi\u00e7a, Brasil"}, {"verified": false, "username": "nelsonramirezso", "id": "230466545", "name": "NELSON RAMIREZ \ud83d\udc09\ud83c\udf33\ud83d\udc3a\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 4103, "following_count": 4982, "tweet_count": 127479, "listed_count": 5}, "location": "Bogota Colombia"}, {"verified": false, "username": "MateoEs_10", "id": "212073562", "name": "tosty", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 5005, "tweet_count": 177917, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Dragonscale619", "id": "1242856591", "name": "Rony \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1196, "tweet_count": 35542, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AndresCor91", "id": "915373010533670912", "name": "Andres cortes", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 1445, "tweet_count": 42872, "listed_count": 0}, "location": "Cali, Colombia"}, {"verified": false, "username": "mlagder", "id": "260683623", "name": "Martha de Restrepo", "public_metrics": {"followers_count": 18820, "following_count": 13650, "tweet_count": 421539, "listed_count": 54}, "location": "Medellin -Antioquia"}, {"verified": false, "username": "69_Uroboros", "id": "3048041860", "name": "Ur\u00f3boros", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 721, "tweet_count": 10327, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ing_danny", "id": "99825188", "name": "Danny C.", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 1480, "tweet_count": 8587, "listed_count": 3}, "location": "Pereira, Colombia"}, {"verified": false, "username": "volarvolver", "id": "2316443172", "name": "Juanis", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 420, "tweet_count": 125874, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "oscarEvictoria", "id": "148030908", "name": "oscar victoria", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 1046, "tweet_count": 23185, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "auraangelica", "id": "79413323", "name": "Aura Angelica", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 3141, "tweet_count": 3733, "listed_count": 1}, "location": "NY, Algunas veces Bog/Col"}, {"verified": false, "username": "xqueenofthebard", "id": "904344504089681920", "name": "\u200d \u200d \u200d \u3001 \u200d \ud835\udd71\ud835\udc14\ud835\udc0d\ud835\udc0d\ud835\udc18 \u200d\ud835\udc00\ud835\udc0a\ud835\udc14\ud835\udc0c\ud835\udc00. \ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 328, "tweet_count": 15248, "listed_count": 8}, "location": "jojofan    \u0338"}, {"verified": false, "username": "Pyromastic_br", "id": "888920458812379136", "name": "K\u1959ro \u03c1\u1971\u1952dr\u03b9v\u1971 \ud83d\udc11 SHAMAN KING 2021", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 411, "tweet_count": 31095, "listed_count": 12}, "location": "M\u0447 \u0432\u03b1\u0432\u03b9\u03b5\u0455: S\u043d\u03b5\u03b9l\u03b1, N\u03b1\u0442, \u042f\u03c3\u03c7\u0447."}, {"verified": false, "username": "technoperreo", "id": "748225928", "name": "danielito", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 442, "tweet_count": 21503, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "LaBermudez", "id": "52263864", "name": "Patricia Berm\u00fadez", "public_metrics": {"followers_count": 45847, "following_count": 1334, "tweet_count": 20592, "listed_count": 323}, "location": "M\u00e9xico - Colombia"}, {"verified": false, "username": "barretoguzman12", "id": "2567243333", "name": "barretoguzman", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 106, "tweet_count": 31769, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "guenguen1", "id": "232317317", "name": "Jesus Zamora", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 4051, "tweet_count": 41751, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "garciaenvivo", "id": "1425992917", "name": "Max Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 2298, "following_count": 1810, "tweet_count": 22869, "listed_count": 14}, "location": "Bogot\u00e1"}, {"verified": false, "username": "LaGata54398", "id": "224661816", "name": "GataFina", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 713, "tweet_count": 24154, "listed_count": 4}, "location": "Colombia.Bogot\u00e1 "}, {"verified": false, "username": "marcotulio12332", "id": "3070595002", "name": "Marcoteto", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 820, "tweet_count": 61028, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jonathan_sole", "id": "3354310233", "name": "Jonathan Andr\u00e9s Soler \ud83d\ude87\ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 1315, "tweet_count": 233547, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "garabato_", "id": "28223166", "name": "PabloCalder\u00f3nSalazar", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 3618, "tweet_count": 29537, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "miguethebarberc", "id": "697536419724664832", "name": "Miguel \u00c1ngel C\u00e1ceres", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 1878, "tweet_count": 23044, "listed_count": 3}, "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "MaitoBross", "id": "48705157", "name": "Mauricio Enriquez", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1320, "tweet_count": 47962, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "patija1", "id": "1367162664", "name": "PATRICIA ARBELAEZ M.", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 246, "tweet_count": 704, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SemanarioVOZ", "id": "281731492", "name": "Semanario VOZ", "public_metrics": {"followers_count": 32380, "following_count": 2513, "tweet_count": 42444, "listed_count": 206}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "Leonardoypf", "id": "994389024193306625", "name": "Leonardo Yuri", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 561, "tweet_count": 1733, "listed_count": 0}, "location": "Blumenau, Brasil"}, {"verified": false, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928", "name": "Corrup\u00e7\u00e3o Brasileira Memes - CBM", "public_metrics": {"followers_count": 202346, "following_count": 360, "tweet_count": 12080, "listed_count": 240}, "location": "Bras\u00edlia, Brazil"}, {"verified": false, "username": "natv_98", "id": "366273410", "name": "Nat\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 560, "tweet_count": 43863, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carlosmaltz", "id": "69285607", "name": "Carlos Maltz", "public_metrics": {"followers_count": 17398, "following_count": 2228, "tweet_count": 173989, "listed_count": 194}, "location": "Santa Catarina -  Brasil"}, {"verified": false, "username": "Chris_Branco", "id": "784747158922821632", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd8d\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98 \ud835\udd6d\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd94", "public_metrics": {"followers_count": 37188, "following_count": 900, "tweet_count": 66535, "listed_count": 15}, "location": "Sao Paulo, Brazil"}, {"verified": false, "username": "LauraCPinedaC", "id": "1186089195149938690", "name": "Laura Camila", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 462, "tweet_count": 2244, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "oslopego", "id": "255756634", "name": "Oscar L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 1943, "tweet_count": 108284, "listed_count": 2}, "location": "Cali, Colombia"}, {"verified": false, "username": "jpnorena7", "id": "894025998", "name": "Juan Pablo Nore\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 1234, "tweet_count": 286269, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "tatianam08", "id": "401555361", "name": "Tatiana Mora", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 968, "tweet_count": 71081, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marthaepll", "id": "2263309662", "name": "Martha P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 8137, "following_count": 2631, "tweet_count": 158850, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "CristianAGP12", "id": "1009620732320604160", "name": "El Galy", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 575, "tweet_count": 5606, "listed_count": 0}, "location": "mi casa"}, {"verified": false, "username": "deborafaja", "id": "1018539818", "name": "Martica Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 784, "tweet_count": 578, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "javierferreiraj", "id": "259749124", "name": "Javier Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 2334, "following_count": 2060, "tweet_count": 36051, "listed_count": 27}, "location": "Bucaramanga, Colombia"}, {"verified": false, "username": "Laurita_Silvera", "id": "325024462", "name": "\ud835\udc3f\ud835\udc4e\ud835\udc62\ud835\udc5f\ud835\udc4e \ud835\udc46\ud835\udc56\ud835\udc59\ud835\udc63\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc4e \ud835\udc3f\ud835\udc59\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc5c\ud835\udc60 \u2764\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 1777, "tweet_count": 11193, "listed_count": 6}, "location": "Baranoa-Colombia"}, {"verified": false, "username": "YoNoSoyAlguien_", "id": "1188684767388192771", "name": "ZappaFrank", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 1833, "tweet_count": 39972, "listed_count": 12}, "location": "Colombia, Latinoam\u00e9rica"}, {"verified": false, "username": "BleyLacerda", "id": "918230010", "name": "Walter Lacerda", "public_metrics": {"followers_count": 5626, "following_count": 5865, "tweet_count": 683706, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592", "name": "Ana Costa", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 617, "tweet_count": 1109, "listed_count": 0}, "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil"}, {"verified": false, "username": "mpirateque", "id": "164814741", "name": "Marco Pirateque", "public_metrics": {"followers_count": 2315, "following_count": 4996, "tweet_count": 119825, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "carloseltales", "id": "3153537501", "name": "Carlos Gonz\u00e1lez.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 723, "tweet_count": 25585, "listed_count": 4}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "kmilo_25_24", "id": "2208455485", "name": "Camilo", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 534, "tweet_count": 53976, "listed_count": 0}, "location": "Bogota"}, {"verified": false, "username": "noviadepueblo9", "id": "1044102963244019712", "name": "supernecia", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 288, "tweet_count": 38221, "listed_count": 0}, "location": "Nuevo M\u00e9xico, USA"}, {"verified": false, "username": "OrlandoRPN", "id": "1048707026908577794", "name": "Orlando PRN", "public_metrics": {"followers_count": 60089, "following_count": 11655, "tweet_count": 42900, "listed_count": 216}}, {"verified": false, "username": "DryPortes", "id": "259308627", "name": "\ud83c\udf3fDry Portes ~(*o*)~\ud83c\udfae", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 614, "tweet_count": 130013, "listed_count": 20}, "location": "Jacare\u00ed - SP"}, {"verified": false, "username": "inncorrecto", "id": "1086399046070226944", "name": "In-Correcto", "public_metrics": {"followers_count": 2553, "following_count": 802, "tweet_count": 3398, "listed_count": 9}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "ViviMontes", "id": "98792379", "name": "km7", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 930, "tweet_count": 26664, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "mariaruizs_", "id": "95410555", "name": "LIGHTWEIGHT", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 699, "tweet_count": 50117, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CrisCamiloHM", "id": "461468059", "name": "Cristian Herre\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 758, "tweet_count": 9367, "listed_count": 1}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "miguel_casti23", "id": "452673913", "name": "COLOMBIA EN PAZ", "public_metrics": {"followers_count": 2910, "following_count": 2443, "tweet_count": 237137, "listed_count": 1}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "LugDag", "id": "144001440", "name": "Lugd\u0394g Spent\u0394 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 2184, "tweet_count": 54654, "listed_count": 12}, "location": "Panam\u00e1"}, {"verified": false, "username": "OrlenysOV", "id": "1623272011", "name": "\u273d Orlenys \ud83c\udf41\ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 105102, "following_count": 7727, "tweet_count": 60625, "listed_count": 258}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "eugeniamass57", "id": "3111442894", "name": "Aurora Burgos", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 779, "tweet_count": 260061, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "ElUniversalCtg", "id": "71543713", "name": "El Universal", "public_metrics": {"followers_count": 365990, "following_count": 1827, "tweet_count": 331638, "listed_count": 1426}, "location": "Cartagena, Colombia"}, {"verified": false, "username": "UnIncredulo", "id": "2846187263", "name": "Desencantado", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 2881, "tweet_count": 37953, "listed_count": 3}, "location": "Conucos, Bucaramanga "}, {"verified": false, "username": "AlbertoTamame20", "id": "498796695", "name": "Magic\ud83d\udc26\ud83d\udc26 stan account.", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 187, "tweet_count": 59975, "listed_count": 3}, "location": "Hollywood, FL"}, {"verified": false, "username": "henriqu3_valim", "id": "3385288000", "name": "\u0334\u032f\u0319\u031f\u031f\u0320\u0348\u031c\u0313\u0301\u0301\u0357\u033d\u0357\u031a \u0335\u0359\u032c\u033a\u0342\u035b\u033e\u034a\u0308\u204d\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9Henriks\ud81a\udcd0\ud81a\udcd8\ud83d\udf56", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 253, "tweet_count": 64368, "listed_count": 1}, "location": "Cora\u00e7\u00e3o da Lili"}, {"verified": false, "username": "CarvajalR__", "id": "1183889649028255744", "name": "\ud83c\udf83Mafe\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 125, "tweet_count": 12288, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Francopuess", "id": "733658736", "name": "Franco Pues \ud83e\udd64", "public_metrics": {"followers_count": 6983, "following_count": 1344, "tweet_count": 13780, "listed_count": 9}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "jcbadaoui", "id": "88564534", "name": "juan badaoui", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 2357, "tweet_count": 6351, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Harmo21Day", "id": "903751980597817344", "name": "Vick faz o L e Vota 13 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 4496, "tweet_count": 426106, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "oovalbuena", "id": "125383266", "name": "oscar valbuena", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 202, "tweet_count": 21395, "listed_count": 0}, "location": "\u00dcT: 10.666064,-71.607838"}, {"verified": false, "username": "pgnorena", "id": "91467825", "name": "Paola", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 1052, "tweet_count": 36975, "listed_count": 9}, "location": "Bachaquero, Venezuela."}, {"verified": false, "username": "Jeglemqz", "id": "256131954", "name": "Jessica GM", "public_metrics": {"followers_count": 3958, "following_count": 874, "tweet_count": 209459, "listed_count": 27}, "location": "Cuernavaca, M\u00e9xico"}, {"verified": true, "username": "reformaciudad", "id": "35238009", "name": "CIUDAD", "public_metrics": {"followers_count": 233692, "following_count": 853, "tweet_count": 124262, "listed_count": 1308}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "asioigle2013", "id": "860079190728724481", "name": "ANDREA CHENFORD IS ENDGAME", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 2718, "tweet_count": 269117, "listed_count": 13}, "location": "Vigo, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "RINCONDELENY", "id": "1432763286", "name": "ELENA ORTEGA SAEZ", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 644, "tweet_count": 28072, "listed_count": 1}, "location": "Turqu\u00eda "}, {"verified": false, "username": "helenishere1", "id": "1082259004359954432", "name": "@helenishere", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 368, "tweet_count": 19987, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "grunppy", "id": "278465884", "name": "Mar\u00eda O'Shea.\u2640\ufe0f\u2640\ufe0f\u2640\ufe0f\u2640\ufe0f\u2640\ufe0f\u2640\ufe0f\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5024, "following_count": 5063, "tweet_count": 257101, "listed_count": 94}}, {"verified": false, "username": "fradimmarcelo", "id": "15537955", "name": "Marcelo Martins", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 1292, "tweet_count": 17331, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "WILFREDOROLDAN7", "id": "1036781791171018752", "name": "WILFREDO ROLDAN", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 222, "tweet_count": 1596, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ymargonzalez", "id": "78041871", "name": "yrisgonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1648, "tweet_count": 86722, "listed_count": 0}, "location": "N 42\ufffd 8' 0'' / W 7\ufffd 57' 0''"}, {"verified": false, "username": "Y3rY3k", "id": "3316137275", "name": "Y3rY3k", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 718, "tweet_count": 10321, "listed_count": 6}, "location": "Gran Canaria, Canarias"}, {"verified": false, "username": "ANONIMU80814860", "id": "1174591962172841984", "name": "ANONYMOUS \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 V\ud83d\udc9aX\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2873, "following_count": 2948, "tweet_count": 945, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "LolaIglesias", "id": "2504692595", "name": "Lola Iglesias", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 170, "tweet_count": 68604, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "chinvila23", "id": "782715162226728964", "name": "Chinvila", "public_metrics": {"followers_count": 4587, "following_count": 4918, "tweet_count": 374296, "listed_count": 3}, "location": "Dinamarca, al lado de Choachi"}, {"verified": false, "username": "Vitor_PG7", "id": "3294255723", "name": "Fl\u00f3ki \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 184, "tweet_count": 11016, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CasaSegurape", "id": "2174969303", "name": "carmen", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 803, "tweet_count": 6794, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Diario_16", "id": "4364428521", "name": "Diario16", "public_metrics": {"followers_count": 33144, "following_count": 1089, "tweet_count": 99976, "listed_count": 635}}, {"verified": false, "username": "enzzocpereira", "id": "2498576775", "name": "Enzzo Pereira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 1357, "tweet_count": 7546, "listed_count": 0}, "location": "Imperatriz/Reden\u00e7\u00e3o"}, {"verified": false, "username": "eacc93", "id": "330712011", "name": "Edson", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 1440, "tweet_count": 10045, "listed_count": 0}, "location": "Iguazolandia"}, {"verified": false, "username": "daruan", "id": "32911192", "name": "enteddiursa querida", "public_metrics": {"followers_count": 2379, "following_count": 719, "tweet_count": 42748, "listed_count": 11}, "location": "Brazil, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "MencitaClic", "id": "251622915", "name": "Lady Cal\u00edope ( Carme)\ud83d\udd3b\ud83e\udd17\u270a\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 3072, "following_count": 3116, "tweet_count": 87352, "listed_count": 4}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Frank_Castle_88", "id": "825606349279133696", "name": "Diego Jim\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 4067, "following_count": 4147, "tweet_count": 9980, "listed_count": 0}, "location": "Sogamoso Boyac\u00e1"}, {"verified": false, "username": "angieholguin_h", "id": "479998533", "name": "Angelica H", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 409, "tweet_count": 16368, "listed_count": 2}, "location": "Canad\u00e1"}, {"verified": false, "username": "oquefarias", "id": "2167085112", "name": "Rodrigo Farias", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 924, "tweet_count": 26439, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Superalitita", "id": "758266808", "name": "Super Ali", "public_metrics": {"followers_count": 9100, "following_count": 3701, "tweet_count": 1572475, "listed_count": 200}}, {"verified": false, "username": "MalelaLem", "id": "4484462416", "name": "Malela  \ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 8874, "following_count": 7064, "tweet_count": 40542, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "MariaCCabezas", "id": "371299937", "name": "mcforever", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 702, "tweet_count": 172787, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "interacdebil", "id": "772633923687940096", "name": "Julian", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 738, "tweet_count": 10371, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Wellingt_Buenos", "id": "1171850388900851712", "name": "Wellington Buenos", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 106, "tweet_count": 107, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jaimej1941", "id": "446428841", "name": "Jaime Jaramillo", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 519, "tweet_count": 76602, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "muitofadocassio", "id": "2795836798", "name": "HH", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 285, "tweet_count": 18770, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "WFRMWFRM", "id": "155363887", "name": "WILLMAR FERNANDO ROM", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 3267, "tweet_count": 110714, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "Saodionisio", "id": "50613002", "name": "Saint Denis", "public_metrics": {"followers_count": 4506, "following_count": 5006, "tweet_count": 608469, "listed_count": 17}, "location": "Teresina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "GolpeNuncaMais", "id": "12747382", "name": "NomeaosBois", "public_metrics": {"followers_count": 7596, "following_count": 8349, "tweet_count": 529703, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "username": "rosamogolloncal", "id": "818772342562324480", "name": "Rosa Mogoll\u00f3n\ud83d\udd3b\ud83d\uded6\ud83d\udd34\ud83d\udfe1\ud83d\udfe3", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 298, "tweet_count": 30228, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "diagnosticocult", "id": "924361428198461441", "name": "Diagn\u00f3stico Cultura", "public_metrics": {"followers_count": 16849, "following_count": 9374, "tweet_count": 8302, "listed_count": 176}, "location": "Extremadura-Madrid"}, {"verified": false, "username": "Belkismaria", "id": "45893018", "name": "Belkis Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 673, "tweet_count": 55061, "listed_count": 35}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "sero000", "id": "4204754895", "name": "Sergio Roberto Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 92, "tweet_count": 30112, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "estebanoquendo8", "id": "1116525892468129797", "name": "esteban oquendo", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 1424, "tweet_count": 25320, "listed_count": 1}, "location": "Medell\u00edn"}, {"verified": false, "username": "infirmieredouce", "id": "735213930008711168", "name": "linfirmiere jolie \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 2857, "tweet_count": 28470, "listed_count": 3}, "location": "En el lugar m\u00e1s feliz del mundo"}, {"verified": false, "username": "luizoesquilo", "id": "3185089539", "name": "The Amazing! Esquilo Vota 13 \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 4217, "tweet_count": 39770, "listed_count": 1}, "location": "Ponta Grossa, Brasil"}, {"verified": false, "username": "kathechavezd", "id": "1402639610", "name": "Katherine Ch\u00e1vez", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 314, "tweet_count": 12744, "listed_count": 0}, "location": "Asunci\u00f3n- Paraguay"}, {"verified": false, "username": "fidagolo", "id": "157535406", "name": "Virgin Ponele", "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 983, "tweet_count": 38308, "listed_count": 1}, "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "mayaragil_7", "id": "1126541669027983360", "name": "\u043c\u03b1y\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 775, "tweet_count": 8707, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "caio2972", "id": "4552846659", "name": "Caio", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 219, "tweet_count": 4184, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lilusoyyo", "id": "175275160", "name": "Mujer. \ud83d\udd78", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 268, "tweet_count": 34976, "listed_count": 1}, "location": "Bucaramanga, Colombia"}, {"verified": false, "username": "sxrahm14", "id": "1134491763106877440", "name": "\ud835\udce2\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcf1", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 110, "tweet_count": 2870, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HoshiNoRyuVT", "id": "908490520313376770", "name": "\u2728\u2604\ufe0f\u2022 Ryu | UPDATE STARTING \u2022 H\u0101toLIVE \u2022\u2604\ufe0f\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 870, "tweet_count": 17288, "listed_count": 13}, "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u2615"}, {"verified": false, "username": "angustias24", "id": "1265205012", "name": "Rosa Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 50, "tweet_count": 28059, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mariano9605", "id": "419008875", "name": "@Mariano9605", "public_metrics": {"followers_count": 63362, "following_count": 60617, "tweet_count": 391495, "listed_count": 256}, "location": "Espa\u00f1a."}, {"verified": false, "username": "s2kyary", "id": "1511307540", "name": "debora", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 439, "tweet_count": 38249, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, S\u00e3o Paulo"}, {"verified": true, "username": "omelete", "id": "9612112", "name": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768356, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4585}, "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil"}, {"verified": false, "username": "xiomaroja", "id": "477321686", "name": "xiomaroja", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 166, "tweet_count": 25553, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "iguzikntc", "id": "370408425", "name": "Igor", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 438, "tweet_count": 54844, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Caetano do Sul, SP "}, {"verified": false, "username": "namarqes", "id": "733754976506392576", "name": "namarqes", "public_metrics": {"followers_count": 2810, "following_count": 916, "tweet_count": 26350, "listed_count": 0}, "location": "infelizmente em sbc"}, {"verified": false, "username": "luisp1982", "id": "109941155", "name": "luispirela", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 183, "tweet_count": 91773, "listed_count": 0}, "location": "\u00dcT: 10.636041,-71.65459"}, {"verified": false, "username": "Thiagodaorkal", "id": "832596863866064896", "name": "thiago\ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 922, "tweet_count": 977, "listed_count": 0}, "location": "complexo do engenho pequeno"}, {"verified": false, "username": "kalelmeme37", "id": "2561724470", "name": "RETRO83", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 407, "tweet_count": 24682, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nataIiao", "id": "1151910843635970054", "name": "n", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 393, "tweet_count": 12043, "listed_count": 0}, "location": "everywhere"}, {"verified": false, "username": "halalzin", "id": "1088865179289468928", "name": "g.halal", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 347, "tweet_count": 18308, "listed_count": 0}, "location": "rg"}, {"verified": false, "username": "EduardSzGN", "id": "3367185461", "name": "Eduardo S.G.", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 82, "tweet_count": 149, "listed_count": 0}, "location": "Colombia"}, {"verified": true, "username": "GustavoBolivar", "id": "50981729", "name": "Gustavo Bol\u00edvar", "public_metrics": {"followers_count": 1398857, "following_count": 24280, "tweet_count": 59269, "listed_count": 1421}, "location": "Escritor,empresario, dem\u00f3crata"}, {"verified": false, "username": "mauricio_perrin", "id": "992551708478902272", "name": "Mauricio Perrin", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 60, "tweet_count": 2799, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "itsmariacelis", "id": "1094649937927827457", "name": "Maria Celis", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 82, "tweet_count": 258, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "beatriiz_morena", "id": "948905904438763521", "name": "Beah \ud83d\udca5\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 1047, "tweet_count": 26360, "listed_count": 2}, "location": "Aonde o uber nunca entra!"}, {"verified": false, "username": "Marielasilto", "id": "551272232", "name": "Mariela de Toledo", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1182, "tweet_count": 8028, "listed_count": 3}, "location": "Borot\u00e1-T\u00e1chira-Venezuela"}, {"verified": false, "username": "duduisonfire", "id": "870028067699380224", "name": "Igor T. Cavalcanti", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 554, "tweet_count": 20766, "listed_count": 1}, "location": "Paulista, Brasil"}, {"verified": false, "username": "marianietoalar", "id": "603057987", "name": "Ma Cristina Nieto A", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 340, "tweet_count": 87295, "listed_count": 4}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "IrisMoret", "id": "73748174", "name": "Iris", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 393, "tweet_count": 46236, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "borsatogiordano", "id": "732376295800197120", "name": "\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 915, "tweet_count": 11909, "listed_count": 0}, "location": "Petr\u00f3polis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Pedro_Vieira001", "id": "1194985983722315776", "name": "VIEIRA", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 211, "tweet_count": 908, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "olilua086", "id": "1175844942247317505", "name": "Broly", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 131, "tweet_count": 5228, "listed_count": 0}, "location": "Casa do caralho "}, {"verified": false, "username": "matheussoarez", "id": "41623250", "name": "Matheus", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 376, "tweet_count": 5971, "listed_count": 1}, "location": "Teresina - Brazil"}, {"verified": false, "username": "IsabelQuintansR", "id": "406488316", "name": "Isabel Quintans\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 8792, "following_count": 6859, "tweet_count": 252396, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "username": "DaniBrugada", "id": "256001376", "name": "Dani Brugada #14904", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 2301, "tweet_count": 20252, "listed_count": 2}, "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay"}, {"verified": false, "username": "mateussoso1", "id": "925110336918781952", "name": "soso'", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 426, "tweet_count": 390, "listed_count": 0}, "location": "Londrina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "JuliaDiasdeCas1", "id": "1036717050515922945", "name": "UMA BELA FEITICEIRA", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 146, "tweet_count": 282, "listed_count": 0}, "location": "Londrina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "estragapraz", "id": "2848182112", "name": "X-Or", "public_metrics": {"followers_count": 2445, "following_count": 2349, "tweet_count": 51418, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "jppcorreia", "id": "3400211573", "name": "JP Vasco", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 308, "tweet_count": 2123, "listed_count": 2}, "location": "Silva Jardim, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183", "name": "Pedro Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 14274, "following_count": 1760, "tweet_count": 84879, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "username": "piazzasalento", "id": "233908109", "name": "Piazzasalento", "public_metrics": {"followers_count": 3790, "following_count": 573, "tweet_count": 22263, "listed_count": 32}, "location": "Gallipoli"}, {"verified": false, "username": "vini_laureano", "id": "709837213983514625", "name": "Vini, em restaura\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 417, "tweet_count": 9210, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HassanJassir", "id": "129404248", "name": "Hassan Jassir", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 1203, "tweet_count": 10695, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1"}, {"verified": false, "username": "dflautero", "id": "186806855", "name": "David Flautero", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 1047, "tweet_count": 18169, "listed_count": 4}, "location": "Bogot\u00e1"}, {"verified": false, "username": "OkuMorales", "id": "500323902", "name": "El Oku.", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 2079, "tweet_count": 4851, "listed_count": 2}, "location": "Bogot\u00e1"}, {"verified": true, "username": "Betocoralg", "id": "206402786", "name": "Beto Coral", "public_metrics": {"followers_count": 368829, "following_count": 4765, "tweet_count": 25107, "listed_count": 0}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "Llega_Ixtab", "id": "1133367760673824768", "name": "Carmen", "public_metrics": {"followers_count": 3026, "following_count": 2417, "tweet_count": 37965, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Ezequiasns", "id": "342896305", "name": "Ezequias Neto", "public_metrics": {"followers_count": 37087, "following_count": 9056, "tweet_count": 1043945, "listed_count": 90}, "location": "Sorocaba-SP"}, {"verified": false, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616", "name": "Jornal da Cidade Online", "public_metrics": {"followers_count": 424244, "following_count": 133, "tweet_count": 27393, "listed_count": 681}}, {"verified": false, "username": "jupaorag", "id": "71869451", "name": "juan pablo orjuela", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1549, "tweet_count": 40236, "listed_count": 1}, "location": "bogota,colombia"}, {"verified": false, "username": "guiIhermeej", "id": "374649228", "name": "Guilherme", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 191, "tweet_count": 74460, "listed_count": 1}, "location": "Baixada Santista"}, {"verified": false, "username": "QuinteroBetty", "id": "302914794", "name": "Beatriz Quintero", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 592, "tweet_count": 77941, "listed_count": 7}, "location": "caracas, venezuela"}, {"verified": false, "username": "ArqJuanManuel", "id": "145281258", "name": "Arq \ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 3118, "tweet_count": 166180, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "agterress", "id": "1135883874016342017", "name": "Terres", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 128, "tweet_count": 4574, "listed_count": 0}, "location": "Canoinhas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "BbcatxD", "id": "776114768604192769", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 241, "tweet_count": 19896, "listed_count": 2}, "location": "....."}, {"verified": false, "username": "masbienquerido", "id": "1034259045581049856", "name": "Jorge Escobar", "public_metrics": {"followers_count": 2436, "following_count": 5006, "tweet_count": 13494, "listed_count": 12}, "location": "Medell\u00edn, salsipuedes."}, {"verified": false, "username": "fe_irigoyen", "id": "1877837198", "name": "Faviola E Yrigoyen R", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 171, "tweet_count": 6539, "listed_count": 0}, "location": "Valencia ,  la de Venezuela"}, {"verified": false, "username": "_biskath", "id": "559534810", "name": "Biskath\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 2967, "following_count": 3534, "tweet_count": 191903, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "cachuchepeo", "id": "2456358209", "name": "EL CHOFER DEL BARCO", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 1324, "tweet_count": 12737, "listed_count": 0}, "location": "Carupano, Edo. Sucre"}, {"verified": false, "username": "Raquelinna01", "id": "1486523000", "name": "Raquelinna", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 578, "tweet_count": 115821, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Diegatxo", "id": "91937061", "name": "Maggot Brain", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 2312, "tweet_count": 21762, "listed_count": 1}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "Manuel99399034", "id": "4273134382", "name": "Manuel", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 584, "tweet_count": 3016, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "noseKblablabla", "id": "1167530748536086529", "name": "drea \ud83d\udd87\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 447, "tweet_count": 4472, "listed_count": 1}, "location": "Novelda, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Sergigar", "id": "860227228440907777", "name": "Sergigar OP#10", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 754, "tweet_count": 162284, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "NeRojas213", "id": "43368185", "name": "Nicol\u00e1s \ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 884, "tweet_count": 66382, "listed_count": 8}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "lucianocb61", "id": "2695584352", "name": "Luciano Braga", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 551, "tweet_count": 7010, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "MrMandop", "id": "869261624053575681", "name": "\ud83c\udf19M\u00e5n\u0111\u00f8~", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 126, "tweet_count": 477, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "Brigitte_Grey", "id": "780417655", "name": "\ud83d\udc41\u20e4 \u2022 G R E Y \u2022 \ud83d\udc41\ufe0f\u20e4", "public_metrics": {"followers_count": 285480, "following_count": 394, "tweet_count": 12913, "listed_count": 116}, "location": "Hell"}, {"verified": false, "username": "kapplermarina", "id": "2273467680", "name": "sakura", "public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 703, "tweet_count": 94586, "listed_count": 1}, "location": "rj"}, {"verified": false, "username": "ManuelaMedinaS", "id": "221261645", "name": "Manuela Medina", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 71, "tweet_count": 2892, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "comicslat_web", "id": "811299957772812288", "name": "Comicslat", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 25, "tweet_count": 9487, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VzqzPilar", "id": "544838769", "name": "VzqzPilar #FCKNZS", "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 2913, "tweet_count": 250297, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "username": "lamrr0", "id": "2792674425", "name": "Lau", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 90, "tweet_count": 11627, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nomorechance26s", "id": "60132389", "name": "Caraquista", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1865, "tweet_count": 15558, "listed_count": 1}, "location": "Que co\u2026o de te importa"}, {"verified": false, "username": "MariaAu02672594", "id": "930973065210683393", "name": "Maria Auxiliadora Barrios De Ramos.", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 376, "tweet_count": 41109, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FLeopoldo2", "id": "1030429795174293505", "name": "Francisco P", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 95, "tweet_count": 1594, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": true, "username": "YahooBr", "id": "31161322", "name": "Yahoo Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 93807, "following_count": 14, "tweet_count": 207532, "listed_count": 978}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "ronaldbelinassi", "id": "245971964", "name": "BELINASSI", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 1621, "tweet_count": 95560, "listed_count": 6}, "location": "Juiz de Fora"}, {"verified": false, "username": "idaraga", "id": "85354810", "name": "ida margarita raga", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 899, "tweet_count": 10581, "listed_count": 3}, "location": "caracas"}, {"verified": false, "username": "wilromerol", "id": "4894716203", "name": "Wil Romero", "public_metrics": {"followers_count": 11225, "following_count": 12087, "tweet_count": 765335, "listed_count": 12}, "location": "Medell\u00edn, Colombia"}, {"verified": false, "username": "CulturaPasion", "id": "131914981", "name": "Cultura y Pasi\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 198, "tweet_count": 3303, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FcoRozasV", "id": "1157757796349337606", "name": "Francisco", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 391, "tweet_count": 8608, "listed_count": 0}, "location": "Amazon\u00eda Peruana"}, {"verified": false, "username": "Cluzcar", "id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7019, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LaValentinaCh", "id": "147631277", "name": "LaValentina", "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 4548, "tweet_count": 64222, "listed_count": 4}, "location": "Colombia "}, {"verified": false, "username": "Vilma93340221", "id": "863534679202435072", "name": "Vilma", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 1340, "tweet_count": 100128, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CarlosAugusto2m", "id": "951931444925956096", "name": "I'm Redfield", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 312, "tweet_count": 4293, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"verified": false, "username": "skatty__", "id": "1077995347673313280", "name": "kat", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 299, "tweet_count": 14259, "listed_count": 0}, "location": "hell"}, {"verified": false, "username": "j_pedroferreira", "id": "4886450296", "name": "JP\u2720", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 484, "tweet_count": 18932, "listed_count": 0}, "location": "RJ"}, {"verified": false, "username": "UnaMamerta", "id": "1273733322", "name": "\ud835\udc34\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc5f\ud835\udc52\ud835\udc4e \ud835\udc35\ud835\udc40", "public_metrics": {"followers_count": 7503, "following_count": 3138, "tweet_count": 13284, "listed_count": 12}, "location": "Cali, Colombia"}, {"verified": false, "username": "DPeriscopio", "id": "3851149761", "name": "El Periscopio", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 549, "tweet_count": 33949, "listed_count": 12}, "location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "_cultu", "id": "1136981198", "name": "Dani \ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 1039, "tweet_count": 42504, "listed_count": 0}, "location": "Lli\u00f3n, Pa\u00eds Llion\u00e9s"}, {"verified": false, "username": "simoncalzadilla", "id": "115717343", "name": "Sim\u00f3n Calzadilla", "public_metrics": {"followers_count": 74286, "following_count": 263, "tweet_count": 6738, "listed_count": 229}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "IsabellaMarinJ", "id": "111986742", "name": "Isabella Mar\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1720, "tweet_count": 10948, "listed_count": 1}, "location": "Cali, Colombia"}, {"verified": false, "username": "dflorencio00", "id": "1134577167831093248", "name": "DF \u1da0\u1da0\u1d9c", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 320, "tweet_count": 13600, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "OsmanEspinozaC", "id": "1462112574", "name": "Osman Espinoza", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 564, "tweet_count": 2005, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alejandrocel", "id": "156711845", "name": "ALEJANDRO", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 173, "tweet_count": 1288, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KatyRosinha", "id": "1043608033086136320", "name": "KatyGoiana\ud83d\ude1c", "public_metrics": {"followers_count": 3394, "following_count": 3449, "tweet_count": 22689, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DudaBuschee", "id": "1086329297089036288", "name": "dudinha", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 433, "tweet_count": 6116, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "uhh_girl", "id": "883130541201137665", "name": "wawa", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 304, "tweet_count": 15443, "listed_count": 0}, "location": "at the lowest part of hell"}, {"verified": false, "username": "sogamoso02", "id": "1084421220", "name": "carlos alberto", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 728, "tweet_count": 10624, "listed_count": 1}, "location": "Bogota"}, {"verified": false, "username": "ledasostoa", "id": "25722167", "name": "Lazy Skull \ud83c\udf83\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2285, "following_count": 2171, "tweet_count": 68617, "listed_count": 36}, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "silenceway", "id": "12576462", "name": "Bh. ( :D, :D )", "public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 5003, "tweet_count": 120691, "listed_count": 114}, "location": "Bogot\u00e1 - Colombia"}, {"verified": false, "username": "diehercasvan", "id": "950741139006590976", "name": "Diego Casallas", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 698, "tweet_count": 67508, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "JulianLzn", "id": "849725362627989504", "name": "Juli\u00e1n Lozano'", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 357, "tweet_count": 39644, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "chicalunarL", "id": "1109518555", "name": "Leila", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 590, "tweet_count": 42693, "listed_count": 6}, "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "clicerasb", "id": "1001349187", "name": "Carlos Liceras", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 1401, "tweet_count": 181237, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "username": "Hele_rueda", "id": "1281258162", "name": "Helena Rueda", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 1242, "tweet_count": 8340, "listed_count": 5}, "location": "Legan\u00e9s - La Roca de la Sierra"}, {"verified": false, "username": "salazarmarta", "id": "111129163", "name": "marta salazar", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 1051, "tweet_count": 67119, "listed_count": 22}, "location": "\u00dcT: 10.472052,-66.59074"}, {"verified": false, "username": "Peruchin7", "id": "1184895622530224129", "name": "Peruchin", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 19, "tweet_count": 155, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PlanetaLibrosPE", "id": "44170233", "name": "Planeta de Libros PE", "public_metrics": {"followers_count": 40438, "following_count": 995, "tweet_count": 38789, "listed_count": 260}, "location": "Juan de Aliaga 425, Magdalena"}, {"verified": false, "username": "pborreroh", "id": "599536841", "name": "peb0", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 247, "tweet_count": 80615, "listed_count": 3}, "location": "Richmond, London"}, {"verified": false, "username": "_0ncezinha", "id": "2661794903", "name": "eve", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 295, "tweet_count": 354716, "listed_count": 14}, "location": "Manaus, Brasil"}, {"verified": false, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384", "name": "S\u00e9ries TV Show BR", "public_metrics": {"followers_count": 324056, "following_count": 743, "tweet_count": 35462, "listed_count": 624}, "location": "Londrina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "perofaca", "id": "85305723", "name": "@perofaca", "public_metrics": {"followers_count": 3692, "following_count": 3169, "tweet_count": 109444, "listed_count": 19}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "arorj_91", "id": "976873114503204865", "name": "\u24ba\u24c1 \u24c5\u24c7\u24c4\u24bb\u24ba alias el condenado ese \ud83e\udec2\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u200b \u200b\ud83e\udd9c", "public_metrics": {"followers_count": 3055, "following_count": 4857, "tweet_count": 43423, "listed_count": 0}, "location": "En el coraz\u00f3n de mi abuela"}, {"verified": false, "username": "2UnionBreak0", "id": "2820777071", "name": "Monikaa\u26bd", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 171, "tweet_count": 17862, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "kilerpardo", "id": "2149658262", "name": "Charles Darwin", "public_metrics": {"followers_count": 2362, "following_count": 2415, "tweet_count": 75543, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "phbruno214", "id": "1137478212391514113", "name": "#RestoreTheSnyderVerse", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 990, "tweet_count": 54482, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "WayneHellblaz3r", "id": "1125215090242990080", "name": "_Wayne/\ud835\ude71\ud835\ude95\ud835\ude98\ud835\ude98\ud835\ude8d \ud835\ude70\ud835\udea1\ud835\ude8e", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 471, "tweet_count": 32596, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "dona_paloma", "id": "1082276692884885505", "name": "Do\u00f1aPaloma", "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 1978, "tweet_count": 202593, "listed_count": 0}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "hermanmarcano", "id": "129652561", "name": "HERMAN\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 779, "tweet_count": 164006, "listed_count": 11}, "location": "VENEZUELA"}, {"verified": false, "username": "pgranadilloe", "id": "402645867", "name": "Pedro Granadillo", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 133, "tweet_count": 35168, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jacusna", "id": "295554779", "name": "jacusna", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 923, "tweet_count": 109194, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "luabakerr", "id": "944709951783669760", "name": "Trixi Dixi", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 235, "tweet_count": 8775, "listed_count": 0}, "location": "Alicante, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "segurpricat", "id": "1246373431", "name": "Segurpricat Consultoria", "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 3781, "tweet_count": 52621, "listed_count": 61}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Cifrex", "id": "26505959", "name": "\uf8ffChristian Miranda\uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 671, "tweet_count": 17527, "listed_count": 0}, "location": "Cartagena- Colombia"}, {"verified": false, "username": "ugogarciap", "id": "265118791", "name": "Hugo Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 3739, "following_count": 3631, "tweet_count": 446501, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "nifnar", "id": "60608018", "name": "nifnar", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 473, "tweet_count": 22408, "listed_count": 1}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "felpees", "id": "237519968", "name": "Filipe", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 195, "tweet_count": 27828, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "andremar090", "id": "883233145", "name": "Andremar", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 598, "tweet_count": 1160, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "clauuvillarr", "id": "1110204099017035783", "name": "clau \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 130, "tweet_count": 3599, "listed_count": 0}, "location": "entre le\u00f3n y madrid"}, {"verified": false, "username": "mariellamartini", "id": "125993638", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1MariellaMartini\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 502, "tweet_count": 5048, "listed_count": 4}, "location": "Rancagua, Libertador General Bernardo O'Higgins"}, {"verified": false, "username": "ChilenoLiber80", "id": "809836873791270912", "name": "ChilenoLibertario80", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 11206, "tweet_count": 55010, "listed_count": 13}, "location": "RM"}, {"verified": false, "username": "Normitacony", "id": "150330554", "name": "Nocoracu", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 293, "tweet_count": 2204, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia"}, {"verified": false, "username": "AsamiraCst", "id": "1065013830835675138", "name": "\ud835\udd4a\ud835\udd52\ud835\udd5e\ud835\udd5a\ud835\udd63\ud835\udd52 \ud835\udd54\ud835\udd60\ud835\udd64\ud835\udd65\ud835\udd52", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 198, "tweet_count": 4367, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "1minutoAndres", "id": "921071518867775492", "name": "Andres Herrera", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 274, "tweet_count": 20939, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LucasMinusculo", "id": "2780612403", "name": "NOGUEIRA \ud83e\udd19\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 767, "tweet_count": 27583, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande, Brasil"}, {"verified": false, "username": "trivaler", "id": "177755161", "name": "Trino Valerio", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1144, "tweet_count": 21102, "listed_count": 8}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "co3mica", "id": "297997169", "name": "anacleta parra", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 135, "tweet_count": 8177, "listed_count": 0}, "location": "Caracas- Venezuela"}, {"verified": false, "username": "damadehierro61", "id": "868576486902689792", "name": "Nelly Ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 138, "tweet_count": 40115, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Ramiro150402", "id": "872281895664582656", "name": "Ramiro Castrill\u00f3n Hurtado.", "public_metrics": {"followers_count": 3462, "following_count": 411, "tweet_count": 1002631, "listed_count": 6}, "location": "Medell\u00edn, Colombia"}, {"verified": false, "username": "IlopezAndres", "id": "2292187365", "name": "Andres Lopez Bernal", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1037, "tweet_count": 15335, "listed_count": 3}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "eldaarvelaiz", "id": "143916183", "name": "Elda Arvelaiz", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 1831, "tweet_count": 26519, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "Julianitra", "id": "60247069", "name": "Juliana Fitzgerald", "public_metrics": {"followers_count": 26850, "following_count": 4687, "tweet_count": 170833, "listed_count": 138}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "Miguel_ariza27", "id": "254323527", "name": "Mwagner", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 986, "tweet_count": 9724, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AdalgisaMaduro", "id": "1064702367638147072", "name": "Adalgisa Maduro", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 112, "tweet_count": 2688, "listed_count": 0}, "location": "Margarita"}, {"verified": false, "username": "nla54", "id": "76927840", "name": "Marianela Hugues de Valaurie", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 1858, "tweet_count": 31761, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MarizolZV", "id": "140980295", "name": "MarizolZV", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 918, "tweet_count": 102752, "listed_count": 19}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "shushirlei", "id": "211295496", "name": "shirlei vaz", "public_metrics": {"followers_count": 2601, "following_count": 2956, "tweet_count": 398532, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "tenarescorozala", "id": "394298855", "name": "DominicanHi", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 1757, "tweet_count": 12792, "listed_count": 0}, "location": "REP. DOM."}, {"verified": false, "username": "ArmandoLpezRu", "id": "735611306041053184", "name": "Armando L\u00f3pez Rueda", "public_metrics": {"followers_count": 2044, "following_count": 1363, "tweet_count": 37282, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "gaab1983", "id": "625226259", "name": "Raymond Reddington \ud83d\udc1d\ud83d\udc1d\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 2204, "following_count": 4960, "tweet_count": 55388, "listed_count": 4}, "location": "Manchester, England"}, {"verified": false, "username": "angucomtaioba", "id": "788761808710631424", "name": "ar\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 194, "tweet_count": 26096, "listed_count": 0}, "location": "esp\u00edrito santo"}, {"verified": false, "username": "Ptraci", "id": "14584086", "name": "Idoia Irazuzta\ud83d\udc89\ud83d\udc89+\ud83d\udc89PfiMo (SHE/HER)", "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 1310, "tweet_count": 85112, "listed_count": 101}, "location": "In my own head, mostly."}, {"verified": false, "username": "padellet", "id": "3008902182", "name": "alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 1141, "tweet_count": 139324, "listed_count": 8}, "location": "aqi"}, {"verified": false, "username": "saravasquezmo", "id": "59345057", "name": "Sara V\u00e1squez", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 386, "tweet_count": 7775, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "hernantropico", "id": "1008866732", "name": "Hern\u00e1n Parada", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 648, "tweet_count": 5529, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yandhi_leak", "id": "284700945", "name": "Camye West Bolsoalves\ud83d\udc80\ud83d\udeac", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 407, "tweet_count": 27586, "listed_count": 1}, "location": "Planeta Terra"}, {"verified": false, "username": "zcwttaaaaa_", "id": "938945666499399682", "name": "esskeetit", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 132, "tweet_count": 924, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Lwquinhaas", "id": "1134583946447118336", "name": "lusca", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 385, "tweet_count": 15420, "listed_count": 0}, "location": "na pior"}, {"verified": false, "username": "Nefereando", "id": "927270500962881536", "name": "Nefer", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 370, "tweet_count": 10679, "listed_count": 2}, "location": "Antiguo Egipto"}, {"verified": false, "username": "JhonSie35071755", "id": "741884194536710144", "name": "Jhon Sierra", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 389, "tweet_count": 14311, "listed_count": 0}, "location": "Barranquilla, Colombia"}, {"verified": false, "username": "JuanitaCalamid2", "id": "1011611813958610944", "name": "Ecofeminismo o barbarie", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 216, "tweet_count": 38060, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "Gaston_Fau", "id": "2815239434", "name": "Gaston Fau", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 69, "tweet_count": 1101, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Spain"}, {"verified": false, "username": "GonzaSaraojeda", "id": "3027388995", "name": "Sara Ojeda\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 85, "tweet_count": 16493, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Direitissima17", "id": "1144663729763758082", "name": "Resiliente", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1122, "tweet_count": 104436, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "diogogabrielcom", "id": "45429801", "name": "Diogo Z. Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 213, "tweet_count": 9896, "listed_count": 1}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "neagonica", "id": "177350860", "name": "neagonica", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 723, "tweet_count": 25938, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "ingeoysis", "id": "306420118", "name": "Francisco Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 500, "tweet_count": 5382, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pulquerrimo", "id": "386799093", "name": "CARLOS BERNATTI", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 197, "tweet_count": 17649, "listed_count": 6}, "location": "New York, NY"}, {"verified": false, "username": "MoisesAlvaro_", "id": "81629449", "name": "Mois\u00e9s Ninco Daza \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 22236, "following_count": 7548, "tweet_count": 99951, "listed_count": 13}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "a_zaratustra", "id": "1321783279", "name": "Kafka", "public_metrics": {"followers_count": 1883, "following_count": 1108, "tweet_count": 213885, "listed_count": 5}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "MuttachMaria", "id": "1094708359444549633", "name": "Maria Muttach", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 1051, "tweet_count": 88112, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "P_ferpe", "id": "325942330", "name": "Pedro Fern\u00e1ndez P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 4259, "following_count": 4977, "tweet_count": 36839, "listed_count": 0}, "location": "Soacha, Colombia"}, {"verified": false, "username": "DannyRincon96", "id": "398467692", "name": "Daniela RV", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 198, "tweet_count": 16281, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RamonVa38245261", "id": "1192908262125064192", "name": "Ramon Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 76, "tweet_count": 383, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_MateoDiazC", "id": "1378368968", "name": "Mateo \ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 211, "tweet_count": 5910, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia"}, {"verified": false, "username": "josemiguelcasv", "id": "2440332625", "name": "Jos\u00e9 Casta\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 13649, "following_count": 1450, "tweet_count": 4001, "listed_count": 8}, "location": "Monter\u00eda, Colombia"}, {"verified": false, "username": "karenbridged", "id": "3361675900", "name": "Bri \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 544, "tweet_count": 3114, "listed_count": 0}, "location": "Ch\u00eda, Colombia"}, {"verified": false, "username": "JOHANSEBASTIA53", "id": "322293273", "name": "JOHAN", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 59, "tweet_count": 10481, "listed_count": 2}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "linisGM", "id": "214294778", "name": "Lina Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 1800, "tweet_count": 6432, "listed_count": 9}, "location": "Bogot\u00e1 Colombia"}, {"verified": false, "username": "juanchica95", "id": "208115311", "name": "Juan Ram\u00edrez Chica \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 2029, "tweet_count": 38575, "listed_count": 4}, "location": "Bogot\u00e1 D.C"}, {"verified": false, "username": "EspinB", "id": "498398042", "name": "Blanca Esp\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 502, "tweet_count": 28573, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "josu_unai", "id": "1008057494739079168", "name": "Conuquero", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 243, "tweet_count": 31998, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ninolibertad", "id": "1480319983", "name": "Delvalle Rangel", "public_metrics": {"followers_count": 8135, "following_count": 6583, "tweet_count": 20721, "listed_count": 3}, "location": "Maracay-Aragua"}, {"verified": false, "username": "byrito007", "id": "278380300", "name": "Byron Avila", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 232, "tweet_count": 11860, "listed_count": 2}, "location": "Ecuador"}, {"verified": false, "username": "FranYcaza", "id": "37603499", "name": "Francisco Ycaza", "public_metrics": {"followers_count": 5397, "following_count": 685, "tweet_count": 31837, "listed_count": 17}, "location": "Guayaquil, Ecuador"}, {"verified": false, "username": "elmo_pachukin03", "id": "4851928186", "name": "La Nanis", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 487, "tweet_count": 3051, "listed_count": 1}, "location": "Mundo, Mundial"}, {"verified": true, "username": "ESPNmx", "id": "190396895", "name": "ESPN.com.mx", "public_metrics": {"followers_count": 1612735, "following_count": 486, "tweet_count": 451936, "listed_count": 2677}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "MarceBenini", "id": "704746776490844166", "name": "Marcelo Benini", "public_metrics": {"followers_count": 4914, "following_count": 146, "tweet_count": 52118, "listed_count": 31}, "location": "Villa Urquiza, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Sr_Alito", "id": "813783710", "name": "Alex C.", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 512, "tweet_count": 19807, "listed_count": 3}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "paulo_brugo", "id": "1148625839266963456", "name": "Paulo Brugognolle", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 973, "tweet_count": 9255, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ViniciusN1kolod", "id": "891603310041497600", "name": "Miau da Resist\u00eancia e da Luta \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 4223, "following_count": 5000, "tweet_count": 792618, "listed_count": 5}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac"}, {"verified": false, "username": "NexiB", "id": "760409539", "name": "Nexi Blanco", "public_metrics": {"followers_count": 2255, "following_count": 2915, "tweet_count": 358470, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "agmonsalve", "id": "289003975", "name": "ADRIANA G MONSALVE A", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 670, "tweet_count": 9708, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "Verojg13", "id": "609262325", "name": "Ver\u00f3nica Jim\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 179, "tweet_count": 21556, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IvanCuevas", "id": "82273154", "name": "Ivan Cuevas Art. \u270a\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 4164, "following_count": 4990, "tweet_count": 10630, "listed_count": 9}, "location": "Everywhere \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udccd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"verified": false, "username": "alanrodrigues14", "id": "75264243", "name": "Alan Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1163, "tweet_count": 454327, "listed_count": 43}, "location": "#RestoreTheSnyderVerse"}, {"verified": false, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408", "name": "DC da Depress\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 288957, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}}, {"verified": false, "username": "AndrewZetroc", "id": "3315512833", "name": "Andrew", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 116, "tweet_count": 3596, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Kiara_Fey", "id": "399403972", "name": "Kiara", "public_metrics": {"followers_count": 15592, "following_count": 137, "tweet_count": 23786, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "_dirtymaria", "id": "704862876318744577", "name": "Mar\u00eda.", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 712, "tweet_count": 7741, "listed_count": 2}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "allanamorim", "id": "15999787", "name": "allanamorim", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 402, "tweet_count": 3214, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Fifiurina", "id": "48163661", "name": "Josefina Hermoso", "public_metrics": {"followers_count": 3539, "following_count": 5006, "tweet_count": 185209, "listed_count": 19}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "GadraPerez", "id": "986688170665431040", "name": "gadra perez", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 280, "tweet_count": 5868, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pretofop", "id": "621286874", "name": "Fernando Preto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\u26ea\ud83d\udd34\u26ab\u26aa", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 426, "tweet_count": 5665, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "l_durden7", "id": "545652451", "name": "Leo Tropical \ud83e\udda6", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 902, "tweet_count": 16101, "listed_count": 0}, "location": "En chalupa sin frenos."}, {"verified": false, "username": "gbfenix", "id": "456875835", "name": "gilda", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1078, "tweet_count": 113850, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "fernandomed17", "id": "2607268738", "name": "FERNANDO MEDINA", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 777, "tweet_count": 173732, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "_ayleentorres_", "id": "340397175", "name": "Ayleen \u25df\u033d\u25de\u033d LOUIS VIO MI ALMOHADA", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 789, "tweet_count": 33632, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Marluxia_asm", "id": "1185423006128115712", "name": "\ud835\udcd6\ud835\udcfe\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcff\ud835\udcf8", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 453, "tweet_count": 23407, "listed_count": 2}, "location": "Seu cora\u00e7\u00e3o"}, {"verified": false, "username": "yosmarruiz6", "id": "2353268605", "name": "yosmar ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 1561, "tweet_count": 146456, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "juan_dafer01", "id": "952880277050753024", "name": "juan ortiz", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 88, "tweet_count": 6037, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "culturavalc", "id": "244647920", "name": "KARITOVALo", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 2578, "tweet_count": 25852, "listed_count": 0}, "location": "Cualquier parte del mundo"}, {"verified": false, "username": "aaugustojgm57", "id": "3057248874", "name": "Augusto Jos\u00e9 Gonz\u00e1le", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 1242, "tweet_count": 177, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Julianperalta__", "id": "2371928621", "name": "Rulo", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 829, "tweet_count": 42065, "listed_count": 4}, "location": "Carmen de Patagones, Argentina"}, {"verified": false, "username": "AntuuBigardt", "id": "373328790", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 921, "tweet_count": 23727, "listed_count": 0}, "location": "Carmen de Patagones, Argentina"}, {"verified": false, "username": "happybell019", "id": "114742390", "name": "Maribell Zambrano", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 772, "tweet_count": 11408, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jjarangoes", "id": "59007878", "name": "Juan Jos\u00e9 Arango E.", "public_metrics": {"followers_count": 2084, "following_count": 311, "tweet_count": 25644, "listed_count": 20}, "location": "Cali"}, {"verified": false, "username": "HaroldPrince4", "id": "1335040628", "name": "Harold Prince", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 289, "tweet_count": 1531, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "madrynha2012", "id": "789845232", "name": "Madrynha2022", "public_metrics": {"followers_count": 2284, "following_count": 1008, "tweet_count": 843251, "listed_count": 411}}, {"verified": false, "username": "Neilohim", "id": "1193521010", "name": "\u00d0a\u014b \u24b6 \u019d\u0258\u0269\u012e", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 150, "tweet_count": 4198, "listed_count": 1}, "location": "MundoInjusto,Pa\u00edsDeLadrones."}, {"verified": false, "username": "RosaMar51001536", "id": "1074480169388269569", "name": "Rosa Maria", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 84, "tweet_count": 19470, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "blockchainw0men", "id": "119357404", "name": "MELB \u221e/21M\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 1558, "tweet_count": 60430, "listed_count": 12}, "location": "The Moon"}, {"verified": false, "username": "Diana_Qta", "id": "304565493", "name": "DianaC", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 877, "tweet_count": 41623, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "GiselleGuerrerW", "id": "1361068459", "name": "Giselle", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 3160, "tweet_count": 14664, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "EriicaaaM", "id": "1133220022472585217", "name": "\u00c9rica \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 137, "tweet_count": 2730, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "umbandaconselho", "id": "1123742282023407617", "name": "Conselho umbanda", "public_metrics": {"followers_count": 54165, "following_count": 9278, "tweet_count": 6081, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "username": "ocej00", "id": "2152713926", "name": "Javier Ocejo \ud83d\udc9c\ud83c\udfc0", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 881, "tweet_count": 7060, "listed_count": 2}, "location": "Zgz"}, {"verified": false, "username": "lucasbeat", "id": "1051482449031688195", "name": "caf\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 356, "tweet_count": 187, "listed_count": 0}, "location": "019"}, {"verified": false, "username": "kikemelchor", "id": "364916861", "name": "Enrique E. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 544, "tweet_count": 4920, "listed_count": 4}, "location": "Peru"}, {"verified": true, "username": "sigridbazan", "id": "54797928", "name": "Sigrid Baz\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 429137, "following_count": 2536, "tweet_count": 41075, "listed_count": 531}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "archy1919", "id": "224714961", "name": "Archi", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 1194, "tweet_count": 2643, "listed_count": 1}, "location": "En la capital de vzla. "}, {"verified": false, "username": "osotroncoso", "id": "118553501", "name": "Andr\u00e9s Troncoso \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 2790, "tweet_count": 36080, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "luisparedesb", "id": "259105502", "name": "luis paredes b", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 520, "tweet_count": 105270, "listed_count": 0}, "location": "miraflores,lima,peru"}, {"verified": false, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891", "name": "Diario Expreso", "public_metrics": {"followers_count": 418828, "following_count": 622, "tweet_count": 166734, "listed_count": 784}, "location": "Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "miguemillonario", "id": "57791739", "name": "Miguel Hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1724, "tweet_count": 43096, "listed_count": 11}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "EFEFRANZ", "id": "294653164", "name": "Franz Morales", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 162, "tweet_count": 86672, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Mrcotarro", "id": "708724086596366337", "name": "cotarro", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 135, "tweet_count": 12150, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Wahioka", "id": "125015475", "name": "Antonio Fr\u00edas", "public_metrics": {"followers_count": 11681, "following_count": 10904, "tweet_count": 59961, "listed_count": 19}, "location": "C\u00f3rdoba"}, {"verified": false, "username": "anabeabey", "id": "1049436023103660032", "name": "poema", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 606, "tweet_count": 22367, "listed_count": 5}, "location": "ela/dela"}, {"verified": false, "username": "ApprovedAmerica", "id": "386278866", "name": "Approved America", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 13, "tweet_count": 216748, "listed_count": 335}, "location": "USA"}, {"verified": false, "username": "ClausFarscape", "id": "1139222753037508608", "name": "Claus", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 808, "tweet_count": 55944, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"verified": false, "username": "plopJPT", "id": "902992670", "name": "Juanita Pardo", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 190, "tweet_count": 4566, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GadoVida", "id": "1086438699557109761", "name": "Call me: L\u00ea!!!", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 1897, "tweet_count": 4377, "listed_count": 1}, "location": "Curitiba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AdrianaSchmidt3", "id": "393627567", "name": "Adriana Schmidt", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 394, "tweet_count": 2824, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, RS, Brasil"}, {"verified": false, "username": "crom20182", "id": "959884200726933506", "name": "@crom2018", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 127, "tweet_count": 167518, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lamorteratres", "id": "4457906019", "name": "PACO &", "public_metrics": {"followers_count": 10330, "following_count": 11327, "tweet_count": 15291, "listed_count": 12}, "location": "Oviedo Valladolid EE.UU."}, {"verified": false, "username": "hspassos7", "id": "820658555648966657", "name": "Hudson Passos \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 2302, "following_count": 2449, "tweet_count": 36610, "listed_count": 0}, "location": "Madagascar"}, {"verified": false, "username": "SoundayMusica", "id": "249020637", "name": "S O U N D A Y", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 858, "tweet_count": 2265, "listed_count": 1}, "location": "Santander, Colombia"}, {"verified": false, "username": "Juliana_Eche", "id": "48447477", "name": "Juliana \ud83c\udf51", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 401, "tweet_count": 18350, "listed_count": 0}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "boquinhaaaaaa", "id": "606591702", "name": "boquinha", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 215, "tweet_count": 13689, "listed_count": 1}, "location": "acrinho"}, {"verified": false, "username": "MaraEug59554751", "id": "1162431730495762438", "name": "Mar\u00eda Eugenia", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 905, "tweet_count": 2681, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "brecassol", "id": "816108707343953920", "name": "b", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 1259, "tweet_count": 18944, "listed_count": 0}, "location": "camp\u00e3o"}, {"verified": false, "username": "Acercandra", "id": "83423369", "name": "Inutil\u00edsima \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 7138, "following_count": 1261, "tweet_count": 26411, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "myrdur", "id": "126496431", "name": "Myriam Dur\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 4776, "following_count": 5262, "tweet_count": 299652, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "thedarkerone2", "id": "1170454952", "name": "\u2022\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Ana\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2022 I saw Demi\u30df\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 2290, "tweet_count": 208892, "listed_count": 10}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "isahuizi", "id": "53950791", "name": "ISABEL HUIZI CASTILLO", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 3043, "tweet_count": 50045, "listed_count": 4}, "location": "Caracas"}, {"verified": false, "username": "smauricioandres", "id": "426021034", "name": "M a o \ud83e\udee5", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 400, "tweet_count": 1939, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "BluRadioCo", "id": "622082899", "name": "BluRadio Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3362151, "following_count": 2210, "tweet_count": 993646, "listed_count": 4648}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "Lau_BR08", "id": "1140257080009535488", "name": "Laura Borda R.", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 95, "tweet_count": 506, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "SEMCordoba", "id": "156828621", "name": "Sergio E. Mosquera C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 1692, "following_count": 1101, "tweet_count": 25863, "listed_count": 6}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "jalcds", "id": "2394264823", "name": "JA LavadoC", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 561, "tweet_count": 142562, "listed_count": 9}, "location": "Venezuela "}, {"verified": false, "username": "mendieta_isabel", "id": "2181662919", "name": "Isabel\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 1140, "tweet_count": 5552, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "1DAlexandra6", "id": "2843172316", "name": "A L E X A\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 236, "tweet_count": 1835, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kiricarus", "id": "2397019192", "name": "mar\u00eda\u26a1\ufe0f\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 331, "tweet_count": 35612, "listed_count": 2}, "location": "she/her/ella"}, {"verified": false, "username": "Tuiterzuelo", "id": "129350153", "name": "Lector veraz. No al chisme tuitero.", "public_metrics": {"followers_count": 1766, "following_count": 1900, "tweet_count": 53137, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "dwillerd_", "id": "422905961", "name": "Denis", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 473, "tweet_count": 39998, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "cretinopilantra", "id": "2990706346", "name": "pauLo", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 131, "tweet_count": 5148, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "angeldvenus", "id": "242143719", "name": "Venus", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 501, "tweet_count": 42305, "listed_count": 11}, "location": "Bogota"}, {"verified": false, "username": "TVTenlinea", "id": "62558942", "name": "Televisi\u00f3n Tabasque\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 44862, "following_count": 710, "tweet_count": 148053, "listed_count": 203}, "location": "Villahermosa, Tabasco, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "beatrizelenagc", "id": "329453882", "name": "beatriz garcia", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 193, "tweet_count": 9028, "listed_count": 1}, "location": "venezuela"}, {"verified": false, "username": "edgarsmooth", "id": "125627967", "name": "Edgar Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 2055, "tweet_count": 18446, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "itsaribf", "id": "3763427129", "name": "\ud83c\udf26", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 53, "tweet_count": 447, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "HappyP23", "id": "289035359", "name": "Cesar", "public_metrics": {"followers_count": 1845, "following_count": 5002, "tweet_count": 104543, "listed_count": 21}, "location": "Bucaramanga , Colombia"}, {"verified": false, "username": "DavidMahecha22", "id": "828135984", "name": "HDMahecha \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 498, "tweet_count": 12458, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Chicaaimperfec4", "id": "1104049351347834881", "name": "Chicaa_imperfecta\ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 342, "tweet_count": 635, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "groguisaking", "id": "979407098982338560", "name": "Bea Skywalker Atreides\u2074\u2074", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 4994, "tweet_count": 32831, "listed_count": 0}, "location": "Tatooine "}, {"verified": false, "username": "DaVinci8811", "id": "1666775065", "name": "David M", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 1039, "tweet_count": 25976, "listed_count": 3}, "location": "Bogot\u00e1 D.C- Colombia"}, {"verified": false, "username": "albertogogo", "id": "83000509", "name": "Alberto Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 4262, "following_count": 4996, "tweet_count": 28990, "listed_count": 9}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "ismaraya", "id": "67609151", "name": "Ismael Araya", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1288, "tweet_count": 23693, "listed_count": 6}, "location": "\u00dcT: 8.284424,-62.70674"}, {"verified": false, "username": "IbethTens", "id": "702328698", "name": "IbethTens", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 1324, "tweet_count": 10094, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PedroHenrquez2", "id": "1099533248", "name": "Pedro Henr\u00edquez", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 879, "tweet_count": 10658, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "wernecklr", "id": "2153036307", "name": "laura \u26a2", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 749, "tweet_count": 76367, "listed_count": 3}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"verified": false, "username": "GuillermoDonay4", "id": "1118635471284862982", "name": "Guillermo Donayre A.", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 91, "tweet_count": 1849, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Eich_Pi_", "id": "90048992", "name": "Henry", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 194, "tweet_count": 35694, "listed_count": 2}, "location": "Surquillo, Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "Vigente33", "id": "223326376", "name": "#HastaCuando", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 3033, "tweet_count": 62062, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "posverdator", "id": "56385084", "name": "Posverdator", "public_metrics": {"followers_count": 6205, "following_count": 5519, "tweet_count": 49141, "listed_count": 319}, "location": "Gea"}, {"verified": false, "username": "mabelkoko", "id": "4571532508", "name": "mabi\ud83d\udd90", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 1917, "tweet_count": 25375, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "Pittilin", "id": "386878749", "name": "Maria Piedad", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 698, "tweet_count": 59476, "listed_count": 4}, "location": "Bogot\u00e1"}, {"verified": false, "username": "Unialarga", "id": "329966601", "name": "u\u00f1is", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 1789, "tweet_count": 40511, "listed_count": 9}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia"}, {"verified": false, "username": "fmareporta", "id": "182483018", "name": "Fredy Mu\u00f1oz Altamiranda \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 2617, "tweet_count": 31463, "listed_count": 20}, "location": "Rep\u00fablica Bolivariana de Venez"}, {"verified": false, "username": "Marbaho301", "id": "1065968065916080128", "name": "Dr. Dardevill kill of pol\u00edtic of El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 746, "tweet_count": 3301, "listed_count": 0}, "location": "El Salvador "}, {"verified": false, "username": "Guille_R89", "id": "144345392", "name": "Alexis", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 1169, "tweet_count": 5674, "listed_count": 1}, "location": "el salvador"}, {"verified": true, "username": "TN5Telenoticias", "id": "234446391", "name": "TN5", "public_metrics": {"followers_count": 271936, "following_count": 292, "tweet_count": 144019, "listed_count": 412}, "location": "Honduras"}, {"verified": false, "username": "_isall__", "id": "952620790230474752", "name": "izau em situacao de hexa", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 614, "tweet_count": 30583, "listed_count": 0}, "location": "\u263d\ufe0e\u263e"}, {"verified": false, "username": "juliatulipanes", "id": "206328173", "name": "Juli", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 325, "tweet_count": 13749, "listed_count": 2}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "soydicharachero", "id": "107447424", "name": "\u2022 David, pero no de Miguel \u00c1ngel \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 839, "tweet_count": 51368, "listed_count": 22}, "location": "Ac\u00e1 los cerros tienen ventanas"}, {"verified": false, "username": "tenoriomilgrau", "id": "4578470001", "name": "Ten\u00f3rio mil grau \ud83d\udca2", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 225, "tweet_count": 75089, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Janu\u00e1rio, Rio de Janeiro "}, {"verified": false, "username": "cacaraujo66", "id": "261410569", "name": "Cac\u00e1 Ara\u00fajo", "public_metrics": {"followers_count": 4398, "following_count": 4237, "tweet_count": 54273, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "cerginholanches", "id": "138962791", "name": "migalhas por favor", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 104, "tweet_count": 118535, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "patriruizvos", "id": "1835646920", "name": "patri", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 229, "tweet_count": 1351, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Atila92969122", "id": "1126235700519632897", "name": "Atila", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 20, "tweet_count": 855, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "martace64", "id": "855006444", "name": "Marta", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 1531, "tweet_count": 75996, "listed_count": 0}, "location": "Planeta Tierra"}, {"verified": false, "username": "menriquehdezvas", "id": "149388480", "name": "m enri her", "public_metrics": {"followers_count": 2805, "following_count": 5003, "tweet_count": 199751, "listed_count": 29}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "laurapeque7", "id": "1019583244910649349", "name": "Laura", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 160, "tweet_count": 434, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GabrielGOSilv", "id": "1125005067046793216", "name": "GabrielGOSilv", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 184, "tweet_count": 3511, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "zandrague", "id": "845823265", "name": "Zade GF", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 177, "tweet_count": 2563, "listed_count": 3}, "location": "Valle del Cauca - Colombia"}, {"verified": false, "username": "jeanlmroy", "id": "1113242536649342976", "name": "Jean", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 121, "tweet_count": 1483, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "monica_books25", "id": "2543649146", "name": "monica_books25", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 1922, "tweet_count": 6544, "listed_count": 19}, "location": "Aspe (Alicante)"}, {"verified": false, "username": "mubis_es", "id": "265948823", "name": "mubis.es", "public_metrics": {"followers_count": 14213, "following_count": 95, "tweet_count": 65831, "listed_count": 185}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Dixx_Juliana", "id": "869355818105360384", "name": "\ud83d\udc8eJuju-Dracma", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 417, "tweet_count": 490, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": true, "username": "mariannedh", "id": "16714303", "name": "Marianne D\u00edaz Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 18205, "following_count": 3254, "tweet_count": 127633, "listed_count": 355}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "8viusRedux", "id": "479848678", "name": "Luis Miguel Delgado \ud83e\udd87\ud83d\udd77\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 266, "tweet_count": 23653, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "aiamthegodsbes1", "id": "1139232528257245184", "name": "jm", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 854, "tweet_count": 3982, "listed_count": 0}, "location": "Badajoz, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "troncowallace71", "id": "470871718", "name": "J\u1d0f\ua731\u1d07\u0301 E\u029f\u026a\u0301\u1d00\ua731", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3587, "tweet_count": 49261, "listed_count": 41}, "location": "Reus ( Tarragona )"}, {"verified": false, "username": "erizodemar", "id": "1180073741663064064", "name": "erizodemar", "public_metrics": {"followers_count": 8723, "following_count": 1212, "tweet_count": 23891, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "ihle1972", "id": "52864211", "name": "RIE", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 2129, "tweet_count": 5331, "listed_count": 2}, "location": "Maturin, Edo Monagas"}, {"verified": false, "username": "gadinheswt", "id": "1024165178", "name": "gads", "public_metrics": {"followers_count": 2084, "following_count": 1001, "tweet_count": 57546, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "allciddes06", "id": "2843143329", "name": "Alcides", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 929, "tweet_count": 29557, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "c_disprosio", "id": "743128875778080768", "name": "Negro de direita. E da\u00ed?", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 1056, "tweet_count": 12330, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Julieeeen_99", "id": "961120607890038784", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd89 \ud835\udd6d\ud835\udd94\ud835\udd9e\u265b", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 280, "tweet_count": 5654, "listed_count": 0}, "location": "Soacha, Colombia"}, {"verified": false, "username": "DonDave7", "id": "82026733", "name": "David Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 2228, "tweet_count": 34340, "listed_count": 17}, "location": "BCN-CCS"}, {"verified": false, "username": "cplidiamoreno", "id": "2374167883", "name": "Lidia Moreno | Psic\u00f3loga", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 330, "tweet_count": 1022, "listed_count": 23}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "luisfcespedes", "id": "360339039", "name": "luisfcespedes", "public_metrics": {"followers_count": 7841, "following_count": 8382, "tweet_count": 49141, "listed_count": 10}, "location": " Colombia"}, {"verified": false, "username": "Ricardo8914", "id": "623905848", "name": "Ricardo Salazar D\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 2037, "tweet_count": 14575, "listed_count": 0}, "location": "Berlim, Alemanha"}, {"verified": false, "username": "tontilocuencias", "id": "957277054407409665", "name": "Locuras L\u00f3gicas\ud83e\udd47", "public_metrics": {"followers_count": 15355, "following_count": 14366, "tweet_count": 31657, "listed_count": 44}, "location": "Espa\u00f1a, para\u00edso de rarezas"}, {"verified": false, "username": "caval100", "id": "76593802", "name": "V\u00edctor Arrogante \u270a\ud83c\udf39\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 108494, "following_count": 89221, "tweet_count": 839854, "listed_count": 820}, "location": "Madrid (Espa\u00f1a)"}, {"verified": false, "username": "lil_dfy", "id": "83231722", "name": "dlololfly", "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 2047, "tweet_count": 19770, "listed_count": 0}, "location": "beco sem sa\u00edda  em jp"}, {"verified": false, "username": "pls9gabyy", "id": "798734820251672576", "name": "gabyyyyy", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 484, "tweet_count": 3909, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "miriamalcorcon", "id": "1894931354", "name": "Miriam", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 353, "tweet_count": 77623, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "sandraguevara3", "id": "300928438", "name": "sandra guevara", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 318, "tweet_count": 23302, "listed_count": 0}, "location": "Cali"}, {"verified": false, "username": "Itslittleniki", "id": "710252991379607552", "name": "\u0147ic\u00f8lle", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 71, "tweet_count": 21947, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "uke44244074", "id": "1008879783852331009", "name": "_u.k.e_\ud83c\udf93\ud83d\ude87\ud83c\udf33\ud83c\udf93", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 52, "tweet_count": 88147, "listed_count": 1}, "location": "Am\u00e9rica Latina"}, {"verified": false, "username": "alansantos_all", "id": "1164681489142951937", "name": "Alan santos", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 517, "tweet_count": 4262, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "MariaLuisa1968_", "id": "735023984", "name": "\u2665 #FelizSabado \ud83d\udc9b\ud83d\udc9c MariaLuisa oficial", "public_metrics": {"followers_count": 67440, "following_count": 40682, "tweet_count": 585727, "listed_count": 249}, "location": "Espanha"}, {"verified": false, "username": "StevenArce20", "id": "370388272", "name": "Steven Arce", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 849, "tweet_count": 38249, "listed_count": 14}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "Alexa1612", "id": "223882893", "name": "Alexa", "public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 1836, "tweet_count": 23936, "listed_count": 1}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "Tath_iana", "id": "719969911334924288", "name": "~Tatiana", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 693, "tweet_count": 4991, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Itsnialopez", "id": "102151517", "name": "Nia", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 720, "tweet_count": 28891, "listed_count": 2}, "location": "Munich"}, {"verified": false, "username": "dropaminax", "id": "1077030390332829696", "name": "obsessora", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 213, "tweet_count": 19036, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "yjavcui", "id": "38976570", "name": "Yeison Javier", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 1865, "tweet_count": 6447, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "opinion_sonora", "id": "3256947084", "name": "Opini\u00f3n Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 75, "tweet_count": 657, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "surgald", "id": "230268127", "name": "luis daniel", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 695, "tweet_count": 17353, "listed_count": 0}, "location": "Puerto la cruz"}, {"verified": false, "username": "LuisLuchaor", "id": "4159086983", "name": "Lu\u00eds Luchador", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 176, "tweet_count": 4701, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GuajeSalvaje", "id": "918490448632664064", "name": "Guaje Salvaje", "public_metrics": {"followers_count": 70585, "following_count": 5634, "tweet_count": 36710, "listed_count": 189}, "location": "Tabarnia"}, {"verified": false, "username": "sergioronnie", "id": "103739393", "name": "sergio brand\u00e3o lulista.", "public_metrics": {"followers_count": 2289, "following_count": 3353, "tweet_count": 181844, "listed_count": 7}, "location": "s\u00e3o luis ma"}, {"verified": false, "username": "Al_ber2", "id": "865091096", "name": "Alberto Su\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 14958, "following_count": 1116, "tweet_count": 253621, "listed_count": 73}, "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia"}, {"verified": false, "username": "strong_user", "id": "941102604712599552", "name": "Ceco\ud83c\udde7\ud83c\uddfc", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 487, "tweet_count": 20860, "listed_count": 0}, "location": "na sua"}, {"verified": false, "username": "marlonsandovall", "id": "758249358", "name": "Marlon Sandoval", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 100, "tweet_count": 26324, "listed_count": 9}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "gotikdulce", "id": "176565465", "name": "EstefaRuizSol", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1663, "tweet_count": 8082, "listed_count": 1}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "njmearth", "id": "1017542409318797312", "name": "\ud835\uddc7\ud835\uddba\ud835\uddc7\ud835\uddba \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 3119, "following_count": 2916, "tweet_count": 26453, "listed_count": 0}, "location": "she/her"}, {"verified": false, "username": "Marcellopaz", "id": "23982907", "name": "Marcello TRI DA AM\u00c9RICA\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 2660, "tweet_count": 100091, "listed_count": 85}, "location": "It\u00e1lia"}, {"verified": false, "username": "gerizam23", "id": "373078877", "name": "GiselaZambranoV", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 1030, "tweet_count": 9917, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "shgpedrosa", "id": "50125494", "name": "Silvio Pedrosa", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 516, "tweet_count": 20013, "listed_count": 14}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "Pablopeloos", "id": "165128432", "name": "No lo hagas Pablito", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 1145, "tweet_count": 38339, "listed_count": 0}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "GeraltdeRvia1", "id": "4042925835", "name": "Euf. Zoeiro", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 585, "tweet_count": 2146, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Virgil_Kane03", "id": "119076860", "name": "Virgil Kane", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 428, "tweet_count": 12157, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "TheWAnswer", "id": "48585374", "name": "The WAnswer", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 4848, "tweet_count": 24427, "listed_count": 654}}, {"verified": false, "username": "20Cardozo", "id": "469374390", "name": "Mario Cardozo", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 1591, "tweet_count": 14729, "listed_count": 3}}], "tweets": [{"entities": {"mentions": [{"start": 121, "end": 131, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8743, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}, {"start": 160, "end": 162, "probability": 0.5136, "type": "Organization", "normalized_text": "IVA"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 17, "tag": "Dylan"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/mbJy09vSfC", "expanded_url": "https://bit.ly/2qLX3KM", "display_url": "bit.ly/2qLX3KM", "status": 200, "unwound_url": "https://caracol.com.co/radio/2019/11/26/nacional/1574789995_425588.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199398898726572032"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:45:55.000Z", "text": "Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles y @IvanDuque solo se le ocurre quitar el IVA 3 d\u00edas?. No quieren dialogar con la gente. No son serios. \nhttps://t.co/mbJy09vSfC", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 278, "like_count": 4539, "quote_count": 147}, "author_id": "1362851972", "id": "1199398898726572032", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.8038, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 230, "end": 244, "probability": 0.5605, "type": "Person", "normalized_text": "Dylansomostodos"}], "hashtags": [{"start": 212, "end": 228, "tag": "26nParoNacional"}, {"start": 229, "end": 245, "tag": "Dylansomostodos"}, {"start": 246, "end": 266, "tag": "CarcelParaElAsesino"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/pNHqKSWZCJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Salgado97Juan/status/1199274592109506561/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pNHqKSWZCJ", "media_key": "7_1199274480012533763"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199274592109506561"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T10:31:58.000Z", "text": "Buenos d\u00edas \u00e9l es Brandon Cely Paez, les pido el favor de que difundan para que llegue a los ojos de Duque y se de cuenta que sus decisiones tambi\u00e9n afectan a los militares en su pensamiento contra su gobierno.\n\n#26nParoNacional\n#Dylansomostodos\n#CarcelParaElAsesino\n\nParte 1 https://t.co/pNHqKSWZCJ", "public_metrics": {"retweet_count": 4935, "reply_count": 222, "like_count": 5513, "quote_count": 882}, "author_id": "394419104", "id": "1199274592109506561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.5321, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/JANaWtEvZm", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=kKAcQZz-2vI&fbclid=IwAR37XrjCq_sTsTzfI8oygpY9ZLYZRA20oln2dUVwpDvTVyUKqjAkM09ycOM", "display_url": "youtube.com/watch?v=kKAcQZ\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=kKAcQZz-2vI&fbclid=IwAR37XrjCq_sTsTzfI8oygpY9ZLYZRA20oln2dUVwpDvTVyUKqjAkM09ycOM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199398143697281024"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:42:55.000Z", "text": "Militar colombiano deja video denunciando al Ej\u00e9rcito, apoyando el paro, apoyando a los estudiantes y se suicida https://t.co/JANaWtEvZm", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "173931648", "id": "1199398143697281024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199337759837548544"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T14:42:59.000Z", "text": "Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su odio contra Guaid\u00f3 sin reconocerle ni lo obvio es pat\u00e9tico  y contraproducente. La furia sin causa tiene propensi\u00f3n suicida, si no homicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 445, "like_count": 3206, "quote_count": 135}, "author_id": "114480045", "id": "1199337759837548544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198596467289669633"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-24T13:37:21.000Z", "text": "Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan quitarse la vida cada a\u00f1o solo en Espa\u00f1a.\n\n11 veces m\u00e1s que muertos por homicidios.\n\nEs un jodido drama.", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 25, "like_count": 7436, "quote_count": 73}, "author_id": "727778261615452160", "id": "1198596467289669633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8664, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/qusYfYxkc5", "expanded_url": "https://twitter.com/Salgado97Juan/status/1199275999906738178/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qusYfYxkc5", "media_key": "7_1199275860148281344"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199344280013197312"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:08:53.000Z", "text": "Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que el ej\u00e9rcito no le deja otra opci\u00f3n.\n\n\u00c9l es otra v\u00edctima del Estado asesino. \ud83d\ude14\n https://t.co/qusYfYxkc5", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 23, "like_count": 411, "quote_count": 29}, "author_id": "538248459", "id": "1199344280013197312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199350023781277701"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.6281, "type": "Organization", "normalized_text": "Argentinos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199369740243939330"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:50:03.000Z", "text": "@capcentral No entiendo como los Argentinos le entregamos nuestro Pais a esta banda de delincuentes e ineptos.\nBueno... si lo entiendo.", "in_reply_to_user_id": "1281596280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "284148454", "id": "1199369740243939330"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.8377, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.7859, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.6864, "type": "Person", "normalized_text": "Vice"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199382989056204801"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:42:42.000Z", "text": "Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1logo. Vice manda \"viajado\" a Duque sobre manejo del paro. Anuncian cambios en la tributaria. Hora de almuerzo.", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 12, "like_count": 886, "quote_count": 12}, "author_id": "244592074", "id": "1199382989056204801", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199394015994621952"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:26:31.000Z", "text": "Un soldado se suicida afirmando temer las represalias del ej\u00e9rcito por su apoyo al paro.\n\nConclusi\u00f3n de los uribistas: se suicid\u00f3 porque s\u00ed.\n\nOk.", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 81, "quote_count": 0}, "author_id": "538248459", "id": "1199394015994621952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5981, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.9127, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/3tPNrU4cCw", "expanded_url": "https://www.legiaodosherois.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-filme-tera-classificacao-indicativa-para-maiores-de-18-anos-diz-site.html", "display_url": "legiaodosherois.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/O0YK4vtxUv", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1199396863910256640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O0YK4vtxUv", "media_key": "3_1199396844687761411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199396863910256640"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:37:50.000Z", "text": "E as not\u00edcias da DC Comics n\u00e3o param! \n\nDirigido por James Gunn, o novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida deve ser para maiores de 18 anos. \n\n&gt;&gt;https://t.co/3tPNrU4cCw https://t.co/O0YK4vtxUv", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 176, "quote_count": 7}, "author_id": "835045170", "id": "1199396863910256640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199326090914942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "amluissa", "id": "1116723693672194048"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "mlagder", "id": "260683623"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}], "annotations": [{"start": 195, "end": 197, "probability": 0.4139, "type": "Other", "normalized_text": "ELN"}, {"start": 218, "end": 222, "probability": 0.3476, "type": "Other", "normalized_text": "Esmad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199348380247289856"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:25:11.000Z", "text": "@AmLuissa @mlagder @IvanDuque Mi propuesta aparte de las hechas por el comit\u00e9 del paro -de las cuales la m\u00e1s importante es que implementen el acuerdo de paz-, ser\u00eda que reinicien di\u00e1logos con el ELN, que acaben con el Esmad y con el 4 x mil", "in_reply_to_user_id": "1110937045080383493", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3048041860", "id": "1199348380247289856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199331389629440001"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199399327904550912"], "lang": "tl", "created_at": "2019-11-26T18:47:38.000Z", "text": "Kuro.(???) https://t.co/PpNbwSFwAa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888920458812379136", "id": "1199399327904550912", "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/PpNbwSFwAa", "expanded_url": "https://twitter.com/xqueenofthebard/status/1199331389629440001", "display_url": "twitter.com/xqueenofthebar\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8617, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/uYGXqWuzrj", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1199355781205954563/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uYGXqWuzrj", "media_key": "3_1199355778974527489"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199355781205954563"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:54:35.000Z", "text": "Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca https://t.co/uYGXqWuzrj", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 55, "like_count": 5342, "quote_count": 34}, "author_id": "943231097193852928", "id": "1199355781205954563"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199305446731001856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199368811440476165"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:46:22.000Z", "text": "Imagina se \u00e9 tua filha/sobrinha/etc. O cara matou sem d\u00f3. E a v\u00edtima fica com quais direitos? Direitos humanos? Ta mais para direito dos monstros. Revoltante e muito triste. https://t.co/oxyAvjkOeq", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "784747158922821632", "id": "1199368811440476165", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/oxyAvjkOeq", "expanded_url": "https://twitter.com/roxmo/status/1199305446731001856", "display_url": "twitter.com/roxmo/status/1\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199292404693708801"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T11:42:45.000Z", "text": "Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fundamentais, pode ter a reedi\u00e7\u00e3o de um ato que torturou e matou tantos brasileiros/as, deveria instar as institui\u00e7\u00f5es, guardi\u00e3 da Constitui\u00e7\u00e3o, \u00e0 cumprir alei.", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 4, "like_count": 329, "quote_count": 3}, "author_id": "1050478391902830592", "id": "1199292404693708801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 195, "probability": 0.671, "type": "Other", "normalized_text": "Levonorgestrel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199005111650930688"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:41:09.000Z", "text": "- Qu\u00e9 tienes?\n- Nada\n- En serio, qu\u00e9 tienes?\n- Na da\n- Necesito que me digas que tienes para poder ayudarte\n- Que no tengo naaadaaaa\n\nPaciente con intento suicida que tom\u00f3 por error Levonorgestrel", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 19, "like_count": 586, "quote_count": 17}, "author_id": "1048707026908577794", "id": "1199005111650930688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9431, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199363192478195712"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:24:02.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 ser\u00eda de Guaid\u00f3 sin las redes sociales?", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 108, "like_count": 359, "quote_count": 27}, "author_id": "1623272011", "id": "1199363192478195712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Soldado"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/kbZtFifl3f", "expanded_url": "http://www.eluniversal.com.co/colombia/soldado-se-quita-la-vida-supuestamente-tras-brindar-apoyo-al-paro-nacional-abren-investigacion-HF2061393", "display_url": "eluniversal.com.co/colombia/solda\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.co/colombia/soldado-se-quita-la-vida-supuestamente-tras-brindar-apoyo-al-paro-nacional-abren-investigacion-HF2061393"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199395194296295429"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:31:12.000Z", "text": "Soldado se quita la vida supuestamente tras brindar apoyo al paro nacional, abren investigaci\u00f3n https://t.co/kbZtFifl3f", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "author_id": "71543713", "id": "1199395194296295429"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199361490811310081"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:17:17.000Z", "text": "Cuando una persona se suicida por presi\u00f3n de otros, significa que lo mataron. S\u00ed, el soldado que apoyaba el paro no se suicid\u00f3, lo mataron.", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 181, "quote_count": 1}, "author_id": "733658736", "id": "1199361490811310081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199116499174207488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "MetrobusCDMX", "id": "78675162"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.4911, "type": "Other", "normalized_text": "Reforma"}, {"start": 109, "end": 118, "probability": 0.4243, "type": "Other", "normalized_text": "DiaNaranja"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.8092, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 119, "tag": "DiaNaranja"}, {"start": 120, "end": 126, "tag": "25Nov"}, {"start": 127, "end": 156, "tag": "diacontralaviolenciadegenero"}, {"start": 157, "end": 168, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 224, "end": 236, "tag": "FeDeErratas"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/hMBtWSI7Mz", "expanded_url": "https://twitter.com/reformaciudad/status/1199118038009892865/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hMBtWSI7Mz", "media_key": "7_1199117975229542401"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199118038009892865"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T00:09:53.000Z", "text": "@SSP_CDMX @MetroCDMX @MetrobusCDMX Algunas mujeres contin\u00faan causando destrozos sobre Paseo de la Reforma \n\n#DiaNaranja #25Nov #diacontralaviolenciadegenero #NiUnaMenos \n\n\ud83d\udcf9Amallely Morales, as\u00ed como los dos clips anteriores #FeDeErratas https://t.co/hMBtWSI7Mz", "in_reply_to_user_id": "35238009", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 138, "like_count": 109, "quote_count": 111}, "author_id": "35238009", "id": "1199118038009892865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 99, "probability": 0.4683, "type": "Other", "normalized_text": "ChantajeDolunay"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 100, "tag": "ChantajeDolunay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199398146058653706"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:42:56.000Z", "text": "No se hasta qu\u00e9 punto decirle a un suicida: \"Saltemos juntos\", sea una buena idea.\ud83e\udd37\n#ChantajeDolunay", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1432763286", "id": "1199398146058653706"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 268, "end": 278, "probability": 0.4949, "type": "Person", "normalized_text": "A.Valc\u00e1rcel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199390749923663873"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:13:33.000Z", "text": "\"mientras las mujeres sean abnegadas la violencia no cesar\u00e1, porque justamente sin quererlo est\u00e1n aliment\u00e1ndola. Dan de comer al violento, consuelan al asesino, dan \u00e1nimos al suicida. Cumplen con su ley, pero tal ley existe para que la violencia del otro sea posible\" A.Valc\u00e1rcel", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "278465884", "id": "1199390749923663873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199396083455148034"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Y3rY3k", "id": "3316137275"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "extinguida1", "id": "1093952890283192320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199397028113080320"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:38:29.000Z", "text": "@Y3rY3k @extinguida1 @SPAINMACOM2 El protocolo la mayoria de las veces no sirve de nada", "in_reply_to_user_id": "3316137275", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174591962172841984", "id": "1199397028113080320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.9299, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9578, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 157, "end": 166, "probability": 0.6803, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 16, "tag": "PP"}, {"start": 102, "end": 106, "tag": "Vox"}, {"start": 156, "end": 167, "tag": "Ciudadanos"}, {"start": 176, "end": 196, "tag": "Gobiernodecoalici\u00f3n"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/Csdrj0eAhz", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199395687538016257"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:33:10.000Z", "text": "El l\u00edder del #PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por #Vox en unas nuevas elecciones, tal como le ocurri\u00f3 a #Ciudadanos el 10N. #Gobiernodecoalici\u00f3n https://t.co/Csdrj0eAhz", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "4364428521", "id": "1199395687538016257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199130103759941632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "palermito69", "id": "124896065"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.7382, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199131711365402626"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T01:04:13.000Z", "text": "@palermito69 Me parece que es lo que corresponde. Cuando alguien se suicida en las v\u00edas del Sarmiento, la familia del difunto tiene que pagar. Le pas\u00f3 a una conocida, se suicid\u00f3 el marido y la mujer lo quer\u00eda revivir para volver a matarlo de lo que tuvo que pagar \ud83d\ude2c", "in_reply_to_user_id": "124896065", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "4484462416", "id": "1199131711365402626"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 222, "end": 231, "probability": 0.6103, "type": "Other", "normalized_text": "Psicolog\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 221, "end": 232, "tag": "Psicolog\u00eda"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/CrHmB7L0Pv", "expanded_url": "https://www.elsaltodiario.com/sector-del-juego/200000-victimas-del-juego-son-ya-cuestion-salud-publica", "display_url": "elsaltodiario.com/sector-del-jue\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsaltodiario.com/sector-del-juego/200000-victimas-del-juego-son-ya-cuestion-salud-publica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199207313388781568"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T06:04:38.000Z", "text": "\ud83d\udccdDatos que constatan una realidad de salud p\u00fablica:\n\n- 200.000 v\u00edctimas del juego\n\n- Hasta un 90% de los jugadores patol\u00f3gicos presentan ideaci\u00f3n suicida\n\n- La tasa de suicidio entre los lud\u00f3patas es seis veces superior\n\n#Psicolog\u00eda\n https://t.co/CrHmB7L0Pv", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "author_id": "924361428198461441", "id": "1199207313388781568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199334928959205376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/bpgsR8BywP", "expanded_url": "https://twitter.com/yessancris/status/1199334928959205376", "display_url": "twitter.com/yessancris/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199352622500724738"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:42:02.000Z", "text": "@petrogustavo , por favor, exija garant\u00edas judiciales para este joven. Evitemos que lo vayan a mostrar como suicida. exijamos su ubicaci\u00f3n y garant\u00edas m\u00ednimas. https://t.co/bpgsR8BywP", "in_reply_to_user_id": "49849732", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "735213930008711168", "id": "1199352622500724738"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 51, "probability": 0.4478, "type": "Person", "normalized_text": "Rolando Vallejo"}, {"start": 94, "end": 108, "probability": 0.4268, "type": "Other", "normalized_text": "Rolando Vallejo"}, {"start": 158, "end": 173, "probability": 0.4237, "type": "Other", "normalized_text": "Rolando Vallejos"}, {"start": 247, "end": 262, "probability": 0.383, "type": "Other", "normalized_text": "Rolando Vallejos"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/lnvVISvddh", "expanded_url": "https://twitter.com/fidagolo/status/1199393365844021248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lnvVISvddh", "media_key": "3_1199393358478794752"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/lnvVISvddh", "expanded_url": "https://twitter.com/fidagolo/status/1199393365844021248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lnvVISvddh", "media_key": "3_1199393358529081345"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199393365844021248"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:23:56.000Z", "text": "Matan a una mujer y luego se suicida\nRolando Vallejo: ...\nMatan a una mujer luego de violarla\nRolando Vallejo: ...\nSacerdotes violan a ni\u00f1as de manera impune\nRolando Vallejos: ...\n\nMujeres realizan una intervenci\u00f3n art\u00edstica en forma de protesta:\nRolando Vallejos: https://t.co/lnvVISvddh", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "author_id": "157535406", "id": "1199393365844021248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199392954567266306"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:22:18.000Z", "text": "Grau e corte + suicida\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude80 https://t.co/BLV4uJFIAL", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "4552846659", "id": "1199392954567266306", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/BLV4uJFIAL", "expanded_url": "https://twitter.com/caio2972/status/1199392954567266306/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BLV4uJFIAL", "media_key": "7_1199392684525395969"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 79, "end": 89, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9089, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.9464, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 191, "end": 193, "probability": 0.9477, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/84uKK2kUtU", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199392548260896769"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:20:41.000Z", "text": "Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/84uKK2kUtU v\u00eda @diario_16 El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox...", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "419008875", "id": "1199392548260896769"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 122, "end": 138, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.491, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.3324, "type": "Person", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.3112, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/PxI5ppWr6Z", "expanded_url": "http://bit.ly/2XLW0GW", "display_url": "bit.ly/2XLW0GW"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/z87t9DAWUt", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1199145751017738240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z87t9DAWUt", "media_key": "3_1198979904282468360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199145751017738240"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T02:00:00.000Z", "text": "Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida revela nova foto dos bastidores com Coringa e Arlequina; veja https://t.co/PxI5ppWr6Z (\ud83d\udcf8 via @DavidAyerMovies) https://t.co/z87t9DAWUt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 11, "like_count": 126, "quote_count": 8}, "author_id": "9612112", "id": "1199145751017738240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199395904819802113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "morrts_", "id": "1469387654286479363"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.548, "type": "Person", "normalized_text": "taco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199396643910672384"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:36:58.000Z", "text": "@morrts_ agora eu entendi meu pau \u00e9 o taco e seu cu \u00e9 o buraco", "in_reply_to_user_id": "370408425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733754976506392576", "id": "1199396643910672384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199395246179790848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199395775811399687"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:33:31.000Z", "text": "@ntaliakk no dia que eu morre de frio tu vai se sentir mal", "in_reply_to_user_id": "1151910843635970054", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088865179289468928", "id": "1199395775811399687"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9352, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely"}], "hashtags": [{"start": 177, "end": 192, "tag": "HonrarADilanEs"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/wDYEJzFD29", "expanded_url": "https://twitter.com/GustavoBolivar/status/1199375962686799872/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wDYEJzFD29", "media_key": "7_1199375664736063488"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199375962686799872"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:14:47.000Z", "text": "Brandon Cely, soldado de 21 a\u00f1os, se suicid\u00f3 despu\u00e9s de publicar un video en el que cont\u00f3 su inconformismo por las presiones militares.\nEs otra v\u00edctima de la doctrina del odio.\n#HonrarADilanEs marchar por los soldados q se niegan a volverse asesinos https://t.co/wDYEJzFD29", "public_metrics": {"retweet_count": 1577, "reply_count": 127, "like_count": 2905, "quote_count": 52}, "author_id": "50981729", "id": "1199375962686799872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199396834093019138"], "lang": "en", "created_at": "2019-11-26T18:37:43.000Z", "text": "Beh surta muito mds\ud83d\ude44\ud83d\ude44", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948905904438763521", "id": "1199396834093019138"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199393998395322368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "errante_o", "id": "1153842225790500864"}, {"start": 11, "end": 17, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.7381, "type": "Other", "normalized_text": "badernas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199394186094694405"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:27:12.000Z", "text": "@errante_o @folha Sim. Tal como aquelas \"badernas\" em 2013 e 2015.", "in_reply_to_user_id": "1153842225790500864", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 227, "quote_count": 0}, "author_id": "41623250", "id": "1199394186094694405"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 37, "end": 49, "username": "mateussoso1", "id": "925110336918781952"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196414558119878656"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-18T13:07:13.000Z", "text": "Ontem eu vi uma barata nadar kkkkkkk @mateussoso1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1036717050515922945", "id": "1196414558119878656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9787, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.5507, "type": "Organization", "normalized_text": "SJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199140902243065856"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T01:40:44.000Z", "text": "O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida lotou SJ, matou a 1\u00aa meta do CT bem antes da data inicial, em 48h bancou ajuda pros professores. \n\nSe tem uma coisa que n\u00e3o podem reclamar, \u00e9 da nossa torcida.", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 31, "like_count": 2574, "quote_count": 33}, "author_id": "52431183", "id": "1199140902243065856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 99, "probability": 0.8767, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/DapORchMaB", "expanded_url": "https://twitter.com/Betocoralg/status/1199358895032016899/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DapORchMaB", "media_key": "7_1199358828984307716"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199358895032016899"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:06:58.000Z", "text": "\u201cSomos el pueblo, nosotros, EL EJ\u00c9RCITO, est\u00e1 conformando por el pueblo\u201d\n\nSoldado, Brandon Cely P\u00e1ez, se suicid\u00f3 por presi\u00f3n de sus comandantes por apoyar el Paro. Gobierno HP. https://t.co/DapORchMaB", "public_metrics": {"retweet_count": 1332, "reply_count": 76, "like_count": 2037, "quote_count": 131}, "author_id": "206402786", "id": "1199358895032016899"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/wj5lGR1uXl", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17489/quem-matou-nathana", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17489\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17489/quem-matou-nathana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199311110614265856"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T12:57:05.000Z", "text": "Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa viver em liberdade. S\u00f3 a m\u00e3o do crime faz o que quer, onde quer e como quer.\nhttps://t.co/wj5lGR1uXl", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 13, "like_count": 187, "quote_count": 6}, "author_id": "994303120376303616", "id": "1199311110614265856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9305, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 26, "end": 37, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/Z5aBprVakZ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/brandoncelyp/?igshid=gsz17k0ksppl", "display_url": "instagram.com/brandoncelyp/?\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199362648061751299"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:21:53.000Z", "text": "Ya vieron el instagram de Brandon Cely?\nEs una galer\u00eda para entender la tragedia de la juventud en Colombia: un joven normal, quiere estudiar medicina y no puede, se une al ej\u00e9rcito, se suicida por que lo quieren encarcelar por pensar, por expresarse.\n\nhttps://t.co/Z5aBprVakZ", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 4, "like_count": 183, "quote_count": 5}, "author_id": "1034259045581049856", "id": "1199362648061751299"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199393572090470403"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:24:45.000Z", "text": "\u00bfComo va tu d\u00eda? \u263b\ud83d\udc95", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 158, "like_count": 787, "quote_count": 3}, "author_id": "780417655", "id": "1199393572090470403"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199383609544790018"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T17:45:10.000Z", "text": "Delegada diz que ele pode responder por crime e contraven\u00e7\u00e3o por infra\u00e7\u00e3o ao Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente. Confira:\nhttps://t.co/BZuKM4byJS", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "31161322", "id": "1199383609544790018", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/BZuKM4byJS", "expanded_url": "http://bit.ly/2KXSZ0Z", "display_url": "bit.ly/2KXSZ0Z"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199145252608708609"}], "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 171, "probability": 0.7493, "type": "Person", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 174, "end": 179, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.7352, "type": "Person", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 190, "end": 200, "probability": 0.9142, "type": "Person", "normalized_text": "Eliane Karp"}, {"start": 203, "end": 205, "probability": 0.797, "type": "Person", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 219, "end": 234, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Arberto Fujimori"}, {"start": 237, "end": 241, "probability": 0.9394, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 244, "end": 252, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Mark Vito"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/TayRxFxw75", "expanded_url": "https://twitter.com/miansagar/status/1199145252608708609", "display_url": "twitter.com/miansagar/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199328599519744001"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T14:06:35.000Z", "text": "Qu\u00e9 desgracia eres y para mi desgracia Aliancista, el club de mis amores. No es posible q se pueda ser tan cacaseno. \u00bfDe d\u00f3nde sacas tal disparate? Si fuera por mi, Ollanta, Nadine, Toledo, Eliane Karp, PPK, su esposa, Arberto Fujimori, Keiko, Mark Vito, El esp\u00edritu chocarrero https://t.co/TayRxFxw75", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394", "id": "1199328599519744001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199387388482662401"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DPeriscopio", "id": "3851149761"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7738, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.4612, "type": "Organization", "normalized_text": "Segunda B"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199394010546225153"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:26:30.000Z", "text": "@DPeriscopio Pero eso se realiza de cara a la segunda vuelta? Es decir, el C\u00f3rdoba dejar\u00e1 de competir ahora en Segunda B o seguir\u00e1 compitiendo hasta fin de temporada?", "in_reply_to_user_id": "3851149761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136981198", "id": "1199394010546225153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199389941530316800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "KatiuciRosa", "id": "1473660484608053252"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "ketquel", "id": "98456810"}, {"start": 35, "end": 44, "username": "eulivia2", "id": "2724046675"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "Noticiasdorj1", "id": "1494051803981389834"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199391015817371649"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:14:36.000Z", "text": "@KatiuciRosa @MPBTheNeott @ketquel @eulivia2 @NoticiasdoRJ1 n disse q o mundo \u00e9 cor de rosa e ao contr\u00e1rio tenho uma grande no\u00e7\u00e3o de q o mundo n \u00e9 nem um pouco rosa mas acho q \u00e9 falta de no\u00e7\u00e3o desejar a morte de algu\u00e9m s\u00f3 pq errou, assim como voc\u00ea n gostaria de q tirassem a vida da crian\u00e7a n goste q tire a do bandido, s\u00e3o todos uma vida !", "in_reply_to_user_id": "1043608033086136320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086329297089036288", "id": "1199391015817371649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199346501052272640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DonIzquierdo_", "id": "939908874357870592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199382248199540736"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:39:46.000Z", "text": "@DonIzquierdo_ Todo mundo a pie. Las muertes de estos dos muchachos van a revolucionar el pais. Un soldado se suicida por ser objetor de conciencia y otro a manos de \u00e9l ESMAD. Ambas son fuerzas del estado que dec\u00eda protegernos.", "in_reply_to_user_id": "939908874357870592", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1084421220", "id": "1199382248199540736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 195, "probability": 0.6871, "type": "Other", "normalized_text": "Metamemorias"}], "hashtags": [{"start": 183, "end": 196, "tag": "Metamemorias"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/H9kunTuTin", "expanded_url": "http://bit.ly/2XIJTKx", "display_url": "bit.ly/2XIJTKx"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198381876311932929"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-23T23:24:38.000Z", "text": "Quinientas veintiocho p\u00e1ginas tiene la carta de despedida que el presidente\u00a0Alan Garc\u00eda\u00a0termin\u00f3 algunas horas antes de su muerte, pero empez\u00f3 a escribir, sin duda, varios a\u00f1os antes. #Metamemorias\nhttps://t.co/H9kunTuTin", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 72, "like_count": 374, "quote_count": 19}, "author_id": "44170233", "id": "1198381876311932929", "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9284, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.8985, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/X0z3H0NZBD", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1199372294050787329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X0z3H0NZBD", "media_key": "3_1199372272731148288"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/X0z3H0NZBD", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1199372294050787329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X0z3H0NZBD", "media_key": "3_1199372285544665091"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199372294050787329"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T17:00:12.000Z", "text": "Assim como Joker, 'Aves de Rapina' e o 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn, devem receber classifica\u00e7\u00e3o indicativa +18. https://t.co/X0z3H0NZBD", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 3, "like_count": 343, "quote_count": 6}, "author_id": "861063790070288384", "id": "1199372294050787329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 177, "end": 182, "probability": 0.6947, "type": "Other", "normalized_text": "marvel"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/YiBHbtDKwR", "expanded_url": "https://twitter.com/WayneHellblaz3r/status/1199173972170092544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YiBHbtDKwR", "media_key": "3_1199173958106566656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199173972170092544"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T03:52:09.000Z", "text": "Passando s\u00f3 pra dizer que Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 injusti\u00e7ado dms. \n\u00c9 um filme problem\u00e1tico? Com certeza. \u00c9 o lixo que as pessoas pintam? De jeito nenhum. \nA real \u00e9 que se tivesse \"marvel est\u00fadios\" na intro tava com 100% no rotten. https://t.co/YiBHbtDKwR", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125215090242990080", "id": "1199173972170092544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Mali"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.9323, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 19, "tag": "Mali"}, {"start": 137, "end": 144, "tag": "L\u00edbano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199391881546911746"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:18:02.000Z", "text": "La de ayer en #Mali  es la peor tragedia vivida por las Fuerzas Armadas francesas desde el atentado suicida que sufri\u00f3 su contingente en #L\u00edbano, el 23 de octubre de 1983. En el ataque murieron 58 paracaidistas  \u201cel mayor respeto a la memoria d estos heroes\u201d.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1246373431", "id": "1199391881546911746"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.4476, "type": "Other", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.407, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199330895943086081"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T14:15:42.000Z", "text": "A mis 38 nunca he sido \" Reprimido\" por FFAA o Carabineros. El que nada hace nada teme. Tu, has sido reprimido o reprimida? comenta y RT.", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 904, "like_count": 2762, "quote_count": 200}, "author_id": "809836873791270912", "id": "1199330895943086081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199389429141590016"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:08:18.000Z", "text": "Curioso que un soldado hable de las irregularidades del #Gobierno y luego se suicida...\n#ParoNacionalIndefinido\n#DilanNoMurioADilanLoMataron", "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 65, "tag": "Gobierno"}, {"start": 88, "end": 111, "tag": "ParoNacionalIndefinido"}, {"start": 112, "end": 140, "tag": "DilanNoMurioADilanLoMataron"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2292187365", "id": "1199389429141590016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.5165, "type": "Person", "normalized_text": "cianuro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199389041281708038"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:06:45.000Z", "text": "\u201cSi no se suicida seguro baja guayabo con cianuro\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "60247069", "id": "1199389041281708038", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199391377311838208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "zcwttaaaaa_", "id": "938945666499399682"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "pepecarille", "id": "957388438432514049"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "Nandao21", "id": "124640692"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "Noticiasdorj1", "id": "1494051803981389834"}, {"start": 51, "end": 62, "username": "transitorj", "id": "36859263"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199391696179601409"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:17:18.000Z", "text": "@zcwttaaaaa_ @pepecarille @Nandao21 @NoticiasdoRJ1 @transitorj Eu acho que bandido tem q ser preso,obvio mas eu acho q matar ja eh demais", "in_reply_to_user_id": "938945666499399682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134583946447118336", "id": "1199391696179601409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199381425935572994"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 26, "probability": 0.96, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Teodoro"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 168, "end": 169, "probability": 0.9345, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 179, "end": 185, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 203, "end": 205, "probability": 0.9465, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199389523228135424"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:08:40.000Z", "text": "@ldpsincomplejos Pero el PP podr\u00eda pedir la cabeza de S\u00e1nchez a cambio del apoyo (ya lo dijo Teodoro). Y S\u00e1nchez vende a su abuela antes de quedarse sin sill\u00f3n.\n\nSi el PP apoya a S\u00e1nchez, m\u00e1s votos para Vox", "in_reply_to_user_id": "241993704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "927270500962881536", "id": "1199389523228135424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199288372826660866"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PunkDeLaCiencia", "id": "392273023"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "oskarcalvo", "id": "127495317"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "JuanitaCalamid2", "id": "1011611813958610944"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "17bdb4d9ee92445", "id": "3025262130"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199294291954327553"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T11:50:15.000Z", "text": "@PunkDeLaCiencia @oskarcalvo @JuanitaCalamid2 @17bdb4d9ee92445 Es de una escuela de tendencia liberal-conservadora. Dentro de la econom\u00eda hay muchas escuelas y subescuelas que b\u00e1sicamente se dividen en intervenci\u00f3n/no Intervenci\u00f3n del estado en el mercado, del colectivismo/individualismo y de la propiedad p\u00fablica/privada.", "in_reply_to_user_id": "392273023", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2815239434", "id": "1199294291954327553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199379360362500098"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Direitissima17", "id": "1144663729763758082"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.5618, "type": "Organization", "normalized_text": "AI5"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 61, "tag": "AI5"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199379904560861186"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T17:30:27.000Z", "text": "@Direitissima17 Mas achou correto a manifesta\u00e7\u00e3o sobre o #AI5?", "in_reply_to_user_id": "1144663729763758082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45429801", "id": "1199379904560861186"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199355613110833152"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:53:55.000Z", "text": "\u201cApoyo a los compa\u00f1eros estudiantes, reitero que estoy muy feliz porque no se han dejado callar. Siempre los apoyar\u00e9, no tengo m\u00e1s opci\u00f3n.\n\nY como soy soldado y no puedo mencionar eso, he decidido acabar con mi vida para evitar inconvenientes con mi familia y mis seres queridos\u201d. https://t.co/EVKPgy1kCW", "public_metrics": {"retweet_count": 512, "reply_count": 26, "like_count": 766, "quote_count": 66}, "author_id": "81629449", "id": "1199355613110833152", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/EVKPgy1kCW", "expanded_url": "https://twitter.com/MoisesAlvaro_/status/1199355613110833152/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EVKPgy1kCW", "media_key": "7_1199355474921037826"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.8849, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199354449338290176"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:49:18.000Z", "text": "Se suicida el soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que el ej\u00e9rcito no le deja otra opci\u00f3n.\n\n\u00c9l es otra v\u00edctima del Estado asesino.", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "author_id": "2440332625", "id": "1199354449338290176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199024148477071360"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T17:56:48.000Z", "text": "A los 15 a\u00f1os de edad so\u00f1aba con ser Presidente del Ecuador,hoy a mis 33 a\u00f1os ya no veo esto precisamente como un sue\u00f1o,lo veo como una misi\u00f3n suicida,porque debo querer mucho a mi pa\u00eds para meterme en el nido de serpientes de la pol\u00edtica para depurarla a costo de mi tranquilidad", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 12, "like_count": 96, "quote_count": 0}, "author_id": "37603499", "id": "1199024148477071360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 16, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Pel\u00e1ez"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/CT1c339S30", "expanded_url": "https://twitter.com/ESPNmx/status/1199390920950587392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CT1c339S30", "media_key": "3_1199390842705924096"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199390920950587392"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:14:13.000Z", "text": "\ud83d\udde3\ufe0f Ricardo Pel\u00e1ez: \"ORIBE PERALTA SE QUEDA EN CHIVAS\"\n\nLa decisi\u00f3n es ______ https://t.co/CT1c339S30", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 52, "like_count": 257, "quote_count": 2}, "author_id": "190396895", "id": "1199390920950587392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199390471027605505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarceBenini", "id": "704746776490844166"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 144, "probability": 0.5592, "type": "Other", "normalized_text": "DT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199390992136364032"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:14:30.000Z", "text": "@MarceBenini Es lo m\u00e1s bravo. El \u00fanico que nos hizo recuperar la esperanza nos dej\u00f3 a mitad de camino. Ojal\u00e1 levantemos una baldosa y salgo un DT con ganas de hacer las cosas bien.", "in_reply_to_user_id": "704746776490844166", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813783710", "id": "1199390992136364032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199379004781944838"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 64, "probability": 0.6133, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Maravilha"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.6691, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 104, "end": 120, "probability": 0.7908, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.6113, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 136, "end": 153, "probability": 0.6609, "type": "Other", "normalized_text": "Novos Deuses\n\n2022"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.7472, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}, {"start": 163, "end": 171, "probability": 0.7258, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman 2"}, {"start": 174, "end": 181, "probability": 0.7245, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam 2"}, {"start": 185, "end": 210, "probability": 0.7403, "type": "Other", "normalized_text": "Tropa dos Lanternas Verdes"}, {"start": 219, "end": 226, "probability": 0.3244, "type": "Other", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/ZJxeH0ApWb", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1199379646489518083/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZJxeH0ApWb", "media_key": "16_1199379638520340481"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199379646489518083"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T17:29:25.000Z", "text": "@edenemfilho @Centraldcnauta Assim ficaria:\n\n2020: Aves de Rapina e Mulher Maravilha\n\n2021: The Batman, Esquadr\u00e3o Suicida, Ad\u00e3o Negro e Novos Deuses\n\n2022: Flash, Aquaman 2, Shazam 2 e Tropa dos Lanternas Verdes\n\n2023: Superman [e mais 2 ou 3] https://t.co/ZJxeH0ApWb", "in_reply_to_user_id": "1076671335953297408", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1076671335953297408", "id": "1199379646489518083"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199386499235614721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AndrewZetroc", "id": "3315512833"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199389231132663808"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:07:30.000Z", "text": "@AndrewZetroc J\u00c1, HAS DICHO MANCO *Le corta un dedo* (?)", "in_reply_to_user_id": "3315512833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399403972", "id": "1199389231132663808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199158214077665280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.3163, "type": "Place", "normalized_text": "Colon"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/4tkyekA5LQ", "expanded_url": "https://twitter.com/genpelirrojo/status/1199158214077665280", "display_url": "twitter.com/genpelirrojo/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199382513451503617"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:40:49.000Z", "text": "Cada vez que un trapero va a cantar al Colon, un m\u00fasico de conservatorio muere https://t.co/4tkyekA5LQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "373328790", "id": "1199382513451503617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 192, "probability": 0.7746, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Pelintra"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/J0RedFHLsN", "expanded_url": "https://twitter.com/UmbandaVisao/status/1196859634138701826/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J0RedFHLsN", "media_key": "3_1196859627771768832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196859634138701826"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-19T18:35:48.000Z", "text": "Malandro se na minha cara d\u00ea pode fazer testamento se despedir da mulher, se tiver filho deixa uma recorda\u00e7\u00e3o cara que mam\u00e3e beijou vagabundo nenhum poe a m\u00e3o,o Bravo senhor Bravo Jos\u00e9 Pelintra chegou,ele matou pai,matou m\u00e3e,matou padrinho,matou madrinha,matou um cego na estrada https://t.co/J0RedFHLsN", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 121, "quote_count": 4}, "author_id": "1123742282023407617", "id": "1196859634138701826"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199357881604333569"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Chlimper"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 128, "end": 140, "probability": 0.8178, "type": "Person", "normalized_text": "Domingo P\u00e9rez"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/BNxdIDXwnH", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1199357881604333569", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199375181355061253"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:11:41.000Z", "text": "Jos\u00e9 Chlimper acudi\u00f3 a la diligencia programada para hoy, pero -al igual que Keiko Fujimori- se neg\u00f3 a responder ante el fiscal Domingo P\u00e9rez. La misma estrategia. https://t.co/BNxdIDXwnH", "public_metrics": {"retweet_count": 440, "reply_count": 262, "like_count": 1149, "quote_count": 42}, "author_id": "54797928", "id": "1199375181355061253"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 10, "tag": "Lo\u00daltimo"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/f6B7N1dWPr", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/fujimori-hizo-uso-del-derecho-al-silencio-en-interrogatorio-de-perez/", "display_url": "expreso.com.pe/politica/fujim\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/fujimori-hizo-uso-del-derecho-al-silencio-en-interrogatorio-de-perez/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198996416645017606"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:06:36.000Z", "text": "\ud83d\udea8#Lo\u00daltimo | Keiko Fujimori: \"No voy a prestarme al juego perverso de un fiscal que quiere escribir un nuevo cap\u00edtulo de su serie de abusos y atropellos\".\nhttps://t.co/f6B7N1dWPr", "public_metrics": {"retweet_count": 366, "reply_count": 132, "like_count": 1132, "quote_count": 42}, "author_id": "225232891", "id": "1198996416645017606"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199015805897326593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9939, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/etvfSDBEvk", "expanded_url": "https://twitter.com/pablom_m/status/1199015805897326593", "display_url": "twitter.com/pablom_m/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199111729537523712"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T23:44:49.000Z", "text": "En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... El fascismo es como los virus, nos acompa\u00f1ar\u00e1 siempre. Hay que estar vigilantes, dar tregua a sus sicarios es suicida. https://t.co/etvfSDBEvk", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 2, "like_count": 51, "quote_count": 3}, "author_id": "125015475", "id": "1199111729537523712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199372307443208192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "GadoVida", "id": "1086438699557109761"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Talquei5", "id": "1103709041895845888"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199374411754811393"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T17:08:37.000Z", "text": "@GadoVida @Talquei5 @FabioPorchat @AbrahamWeint @jorgeseif Quem resiste a esse olhar sedutor e a essa cor vermelha apaixonante? N\u00e3o d\u00e1 pra julgar o peixe", "in_reply_to_user_id": "1086438699557109761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "393627567", "id": "1199374411754811393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199063303399596033"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "urls": [{"start": 296, "end": 319, "url": "https://t.co/ZcN3w3TmB5", "expanded_url": "https://twitter.com/Lamorteratres/status/1199364854563459072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZcN3w3TmB5", "media_key": "3_1199364851874881536"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199364854563459072"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:30:39.000Z", "text": "@Santi_ABASCAL Eres un cobarde y muy imb\u00e9cil,cobarde por meterte con las mujeres cuando una mujer fue quien te pari\u00f3 lo cual ya deber\u00eda ser para ti un motivo de admiraci\u00f3n y respeto y muy imb\u00e9cil porque meterte con las mujeres es una guerra demasiado suicida incluso para un descerebrado como t\u00fa https://t.co/ZcN3w3TmB5", "in_reply_to_user_id": "260788584", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "4457906019", "id": "1199364854563459072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 68, "end": 83, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Esmad"}, {"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Dilan Cruz"}, {"start": 111, "end": 120, "probability": 0.5434, "type": "Other", "normalized_text": "Ma\u00f1anasBLU"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 121, "tag": "Ma\u00f1anasBLU"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/fCBksS7RBO", "expanded_url": "http://bit.ly/2QQwHC8", "display_url": "bit.ly/2QQwHC8"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/6OmFzx0UTp", "expanded_url": "https://twitter.com/BluRadioCo/status/1199297353959845889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6OmFzx0UTp", "media_key": "3_1199297313879085057"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199297353959845889"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T12:02:25.000Z", "text": "Esmad dispar\u00f3 contra Dilan Cruz con intenci\u00f3n disuasiva y no fatal: @AlvaroUribeVel \u2192 https://t.co/fCBksS7RBO #Ma\u00f1anasBLU https://t.co/6OmFzx0UTp", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 1645, "like_count": 1533, "quote_count": 1146}, "author_id": "622082899", "id": "1199297353959845889"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}], "annotations": [{"start": 160, "end": 172, "probability": 0.4792, "type": "Organization", "normalized_text": "Paro Nacional"}, {"start": 253, "end": 264, "probability": 0.563, "type": "Person", "normalized_text": "EsmadAsesino"}], "hashtags": [{"start": 223, "end": 251, "tag": "DilanNoMurioADilanLoMataron"}, {"start": 252, "end": 265, "tag": "EsmadAsesino"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199388439021576194"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:04:22.000Z", "text": "\u00bfDe verdad @NoticiasCaracol, matan a un joven que marchaba porque quer\u00eda estudiar, un militar se suicida por el hostigamiento del que era v\u00edctima por apoyar el Paro Nacional. Y ustedes solo hablan de polic\u00edas por piedras?\n\n#DilanNoMurioADilanLoMataron\n#EsmadAsesino", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "156828621", "id": "1199388439021576194"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199312137820278784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.9625, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.9236, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/NZDZ9LSYb6", "expanded_url": "https://twitter.com/NexoJornal/status/1199312137820278784", "display_url": "twitter.com/NexoJornal/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199316455591989249"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T13:18:19.000Z", "text": "Como o PT se (des) organiza para as elei\u00e7\u00f5es de 2020 e 2022.\n\nAten\u00e7\u00e3o petistas e simpatizantes. Nenhuma cabe\u00e7a de chapa ganha tendo 30% de votos no primeiro turno e rejei\u00e7\u00e3o de mais de 50%.\n\nEssa hegemonia inegoci\u00e1vel matou o Brasil em 2018 e em 2022 vai terminar de enterrar https://t.co/NZDZ9LSYb6", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2990706346", "id": "1199316455591989249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.4915, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.641, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.5923, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.4907, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/Tp6YU6xrQv", "expanded_url": "http://bit.ly/2KTKFzg", "display_url": "bit.ly/2KTKFzg"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/t5rYkqcH7v", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1199356195204677636/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t5rYkqcH7v", "media_key": "3_1199356187273289729"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199356195204677636"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:56:14.000Z", "text": "Seguindo o enorme sucesso de Coringa, Aves de Rapina e Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn tamb\u00e9m deve ser destinados ao p\u00fablico adulto https://t.co/Tp6YU6xrQv https://t.co/t5rYkqcH7v", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 17, "like_count": 420, "quote_count": 13}, "author_id": "9612112", "id": "1199356195204677636"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199318873377529857"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "VeroLinaresC", "id": "131331924"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "anaestradau", "id": "2864374809"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "Defensoria_Peru", "id": "107428718"}, {"start": 61, "end": 73, "username": "Josefina_28", "id": "88820428"}, {"start": 74, "end": 90, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199354630179823618"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:50:01.000Z", "text": "@JavierHValenci3 @VeroLinaresC @anaestradau @Defensoria_Peru @Josefina_28 @Poder_Judicial_ por que la acusar\u00edan de asesinato.", "in_reply_to_user_id": "826781914728067072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "90048992", "id": "1199354630179823618"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "Atleti"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.9833, "type": "Organization", "normalized_text": "Juve"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.3454, "type": "Person", "normalized_text": "marroqu\u00ed"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.9289, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 260, "end": 265, "probability": 0.9858, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}, {"start": 273, "end": 278, "probability": 0.6459, "type": "Place", "normalized_text": "Cuadra"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lyox3iFVNF", "expanded_url": "https://twitter.com/falvarezcano/status/1199384180800598016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lyox3iFVNF", "media_key": "16_1199384173439528962"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199384180800598016"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:47:26.000Z", "text": "I've got a dream, hoy el Atleti le mete 5 a la Juve y Cristina da una rueda de prensa tras el partido anunciando su retirada del f\u00fatbol para centrarse en su verdadera pasi\u00f3n: el cine porno gaynor marroqu\u00ed.\n\nEn paralelo, el Madrid es eliminado con hat trick de Neymar en la Cuadra. https://t.co/lyox3iFVNF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "56385084", "id": "1199384180800598016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199386273372356616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Marbaho301", "id": "1065968065916080128"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "RomeoHerrera1", "id": "395392468"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "nayibbukele", "id": "20736511"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "BCIE_Org", "id": "3075296855"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "San Salvador"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199386468017463298"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:56:32.000Z", "text": "@Marbaho301 @RomeoHerrera1 @nayibbukele @BCIE_Org Solo ven a San Salvador. Creo que no sabe que existen otros departamentos y municipios", "in_reply_to_user_id": "1065968065916080128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144345392", "id": "1199386468017463298"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.5159, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9306, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-ray"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.4087, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.4662, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 206, "end": 237, "probability": 0.6131, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman\nLiga de la Justicia"}, {"start": 239, "end": 245, "probability": 0.4924, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 248, "end": 253, "probability": 0.8308, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/6G07s2Zw8Q", "expanded_url": "http://www.mubis.es/comprar/12591/fnac", "display_url": "mubis.es/comprar/12591/\u2026"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/aIOlNAUwOm", "expanded_url": "https://twitter.com/mubis_es/status/1199384869580804098/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aIOlNAUwOm", "media_key": "3_1199384858675621888"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199384869580804098"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:50:11.000Z", "text": "\u2757La colecci\u00f3n DC con 7 pel\u00edculas en Blu-ray por 20\u20ac todav\u00eda resiste vuestros envites\n\u27a1\ufe0f https://t.co/6G07s2Zw8Q\nIncluye\nEl Hombre de Acero\nBatman v Superman (Versi\u00f3n de cines y extendida)\nEscuadr\u00f3n Suicida\nWonder Woman\nLiga de la Justicia\nAquaman\n\u00a1Shazam! https://t.co/aIOlNAUwOm", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "265948823", "id": "1199384869580804098"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.6601, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo GN"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/129h3mjVAz", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaJulianaBr2/status/1199386697139654658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/129h3mjVAz", "media_key": "3_1199386687174070278"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199386697139654658"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T17:57:26.000Z", "text": "Eu adoro os Rap desse cantor Gustavo GN(Feminicidio,Transplante,A hist\u00f3ria de uma garota suicida,N\u00e3o se corte,A hist\u00f3ria do exclu\u00eddo e esse hist\u00f3ria parece com a sua)N\u00e3o julgue uma pessoa que n\u00e3o sabe que ela sente sua vida pode ser eu e a tela bem diferente. https://t.co/129h3mjVAz", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "869355818105360384", "id": "1199386697139654658"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199385755828805632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "kinorafa", "id": "23485727"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "mariannedh", "id": "16714303"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199386200416477185"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:55:28.000Z", "text": "@kinorafa @mariannedh Ya no me quejo de los mexicanos poni\u00e9ndole que si ketchup y valentina a sus pizzas. Lo hacen opcionalmente, cuando les llegan.", "in_reply_to_user_id": "23485727", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "479848678", "id": "1199386200416477185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1039107010959220736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1039107572823937024"], "lang": "es", "created_at": "2018-09-10T11:05:25.000Z", "text": "6. \u201cLa persona que se repone de una crisis suicida ya no corre peligro de recaer\u201d. Casi la mitad de las personas que consumaron el #suicidio lo llevaron a cabo durante los tres primeros meses tras la crisis emocional, cuando el entorno cre\u00eda que el peligro hab\u00eda pasado.", "entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 140, "tag": "suicidio"}]}, "in_reply_to_user_id": "2374167883", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "2374167883", "id": "1039107572823937024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1039105629028315136"}], "edit_history_tweet_ids": ["1039107010959220736"], "lang": "es", "created_at": "2018-09-10T11:03:11.000Z", "text": "5. \u201cLa persona suicida siempre desea morir\u201d. La persona puede encontrarse en un estado ambivalente, es decir, desea morir si su vida contin\u00faa de la misma manera y desea vivir si se producen ciertos cambios en ella. De ah\u00ed la importancia de una intervenci\u00f3n psicol\u00f3gica temprana.", "in_reply_to_user_id": "2374167883", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "2374167883", "id": "1039107010959220736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 49, "end": 61, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Pol\u00edtica"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/Wd1a3mQGF1", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199334543569735680"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T14:30:12.000Z", "text": "#Pol\u00edtica | Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera\nPor @JAntequera8\n\nhttps://t.co/Wd1a3mQGF1", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "76593802", "id": "1199334543569735680", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.6994, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8394, "type": "Other", "normalized_text": "Telecirco"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.6997, "type": "Other", "normalized_text": "Mierdaset"}, {"start": 77, "end": 95, "probability": 0.5853, "type": "Other", "normalized_text": "SomosLaAudiencia26N"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.8689, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIP26N"}, {"start": 118, "end": 128, "probability": 0.7042, "type": "Other", "normalized_text": "CasoCantora"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 75, "tag": "Mierdaset"}, {"start": 76, "end": 96, "tag": "SomosLaAudiencia26N"}, {"start": 97, "end": 106, "tag": "GHVIP26N"}, {"start": 117, "end": 129, "tag": "CasoCantora"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/MFBwDzWS1h", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaLuisa1968_/status/1199385186980499456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MFBwDzWS1h", "media_key": "3_1199385177673412608"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199385186980499456"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:51:26.000Z", "text": "Follas del libro \ud83d\udcda qu\u00e9 se suicida cada vez qu\u00e9 miras Telecirco o #Mierdaset #SomosLaAudiencia26N #GHVIP26N o c\u00f3mo el #CasoCantora \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9 https://t.co/MFBwDzWS1h", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "735023984", "id": "1199385186980499456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199382748349313024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Alexa1612", "id": "223882893"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199383281923428353"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:43:52.000Z", "text": "@Alexa1612 Dije que se me hac\u00eda familiar... Es decir que lo hab\u00eda visto no que fu\u00e9semos familia", "in_reply_to_user_id": "223882893", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "719969911334924288", "id": "1199383281923428353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 89, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/XsFVIng7E9", "expanded_url": "https://twitter.com/Dr__Fausto/status/1198687381769117699/video/1", "display_url": "twitter.com/Dr__Fausto/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199370514663444481"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:53:08.000Z", "text": "Los cortes de calles tienen muy f\u00e1cil soluci\u00f3n.\nBasta actuar como la polic\u00eda de Nueva York.\nSolo hace falta voluntad pol\u00edtica para hacer cumplir la ley.\nhttps://t.co/XsFVIng7E9", "public_metrics": {"retweet_count": 693, "reply_count": 92, "like_count": 1519, "quote_count": 42}, "author_id": "918490448632664064", "id": "1199370514663444481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199380597619212289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "seokiearth", "id": "2563372404"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199384526021185536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T17:48:49.000Z", "text": "@seokiearth Tu tbm viu o pijama dele e a arma?? Eu devo ser maluca pq eu achei incr\u00edvel kkkk", "in_reply_to_user_id": "2563372404", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017542409318797312", "id": "1199384526021185536"}], "places": [{"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}]}, "errors": [{"value": "14411619", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [14411619].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "14411619", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199343835588907008", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199343835588907008].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199343835588907008", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199396023799554048", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199396023799554048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199396023799554048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2344168315", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2344168315].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2344168315", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199381314526420992", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199381314526420992].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199381314526420992", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "791637699014852609", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [791637699014852609].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "791637699014852609", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199392752431255552", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199392752431255552].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199392752431255552", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "20282000", "value": "20282000", "detail": "User has been suspended: [20282000].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199131851983507456", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199131851983507456", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199131851983507456].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "268278291", "value": "268278291", "detail": "User has been suspended: [268278291].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199362989490655233", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199362989490655233", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199362989490655233].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1199400304732725250", "oldest_id": "1199384362917253120", "result_count": 466, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc1p1gjr0x1ottjhjeqz49v14epp"}}